<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251002001500 +0000" stop="20251002130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251002130000 +0000" stop="20251002133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251002133000 +0000" stop="20251002134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251002134000 +0000" stop="20251002140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251002140500 +0000" stop="20251002151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251002151500 +0000" stop="20251002155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Hjalti Þorkelsson flytur nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251002155500 +0000" stop="20251002164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251002164000 +0000" stop="20251002171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251002171500 +0000" stop="20251002173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Villtir leikfelagar</title><desc>Stuttir, norskir þættir þar sem ýmsar þrautir eru lagðar fyrir villt dýr.</desc></programme>
<programme start="20251002173100 +0000" stop="20251002174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í þessum þætti búa krakkarnir til velmenni sem þarf að geta dansað. Við forum svo í danskeppni í lokin rett áður en við fáum slímug úrslit í storhættulegu spurningakeppninni. Keppendur: Dagur Kort ÓlafssonMatthías Madsen HaukssonSelma Ósk SigurðardottirSolrún Valdimarsdottir KristbjargardottirStuðningsliðEiríkur FlosasonLillian Líf Madsen HauksdottirMatthías orn ÞorolfssonÍvar JonssonSteingrímur RagnarssonBrynjar Ágúst ViggossonSoley Líf AlbertsdottirElín Birna YngvadottirDagný Katla KristinsdottirAmelía ArnþorsdottirElín VíðisdottirAlda ÖrvarsdottirHrafnhildur Hekla JosefsdottirElísa GuðmundsdottirAuður Edda Jin KarlsdottirIngibjorg Ösp FinnsdottirTanya Ósk ÞorisdottirÁstros Yrja EggertsdottirSilja Rán HelgadottirÞraut: ResearchParent</desc></programme>
<programme start="20251002174400 +0000" stop="20251002180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251002180800 +0000" stop="20251002180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Vinirnir Finnbogi Jokull og Oddur Bragi gera jogaæfingar. Umsjon: Finnbogi Jokull Víðisson og Oddur Bragi Hannesson.</desc></programme>
<programme start="20251002180900 +0000" stop="20251002181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251002181600 +0000" stop="20251002182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251002182000 +0000" stop="20251002182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251002182500 +0000" stop="20251002183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Tvær stjornurFlytjandi: Johanna GuðrúnHofundur: Megas</desc></programme>
<programme start="20251002183000 +0000" stop="20251002190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Æðsta ráðið hefur ákveðið að Anton hafi gert nog af heimskulegum hlutum en er það rett? Emma er orðin byrði á ættinni og það verður að finna lausn.</desc></programme>
<programme start="20251002190000 +0000" stop="20251002193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251002193000 +0000" stop="20251002193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251002193500 +0000" stop="20251002194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251002194500 +0000" stop="20251002201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251002201500 +0000" stop="20251002210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Kristínu sem kennir okkur að búa til pylsur og rjomalagað hvítkál. Einnig hittir hún Ásu sem fræðir hana um sveppatínslu og Solla kennir okkur að nota sveppi í staðinn fyrir kjotáferð í matargerð.</desc></programme>
<programme start="20251002210500 +0000" stop="20251002213000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Steina í Santa Fe</title><desc>Guðrún Soley Gestsdottir fer til Santa Fe í Nýju-Mexíko og heimsækir listakonuna Steinu Vasulku. Fyrsta stora yfirlitssýning Steinu her á landi verður opnuð í Listasafni Íslands og Listasafni Reykjavíkur 4. oktober 2025.</desc></programme>
<programme start="20251002213000 +0000" stop="20251002220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251002220500 +0000" stop="20251002224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251002224500 +0000" stop="20251002234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251002234000 +0000" stop="20251003001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Misretti</title><desc>Finnskir heimildarþættir frá 2022 þar sem rætt er við folk sem hefur orðið fyrir einhvers konar misretti. Mansal og brot á rettindum starfsfolks er á meðal umfjollunarefna. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251003001000 +0000" stop="20251003130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251003130000 +0000" stop="20251003133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251003133000 +0000" stop="20251003134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251003134000 +0000" stop="20251003140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251003140500 +0000" stop="20251003151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251003151500 +0000" stop="20251003154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251003154000 +0000" stop="20251003161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Við hefjum leikinn í heimabæ Andra, Reyðarfirði. Þar hefur hún Greta Friðriksdottir komið ser upp mjog myndarlegu lyklakippusafni, svo vægt se tekið til orða. Á Eskifirði fær Andri að profa að skjota af einu haglaskammbyssunni á landinu, í boði storskyttunar Palla í Hlíð. Hann er líklega frægastur fyrir að geta skotið vængina af fiðrildi á 50 metra færi. Andri og Tomas fara í pílagrímsfor til Vopnafjarðar, fæðingarbæ Lindu P. og finna í leiðinni otrúlega goða sveitasundlaug í Selárdal. Á Eiðum kíkja Andri og Tomas í kaffi til Bjartmars Guðlaugssonar og telja í eitt eða tvo log eftir meistarann sjálfann.</desc></programme>
<programme start="20251003161000 +0000" stop="20251003165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251003165500 +0000" stop="20251003173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251003173100 +0000" stop="20251003174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251003174600 +0000" stop="20251003175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251003175300 +0000" stop="20251003181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Hlutirnir fara ekki samkvæmt áætlun þegar Glen reynir að fjarskipta sjálfum ser í gegnum orkugjafann.</desc></programme>
<programme start="20251003181400 +0000" stop="20251003182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Verkstæðið</title><desc>Hildur og Alexander vita ekkert skemmtilegra en einmitt að grúska í geymslunni hennar ommu. Þar er aldeilis nog af doti! Þau láta ímyndunaraflið ráða og búa til eitthvað nýtt úr gomlum hlutum á verkstæðinu. Umsjon: Hildur Eva Hoskuldsdottir og Alexander Otto ÞorleifssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonAmma á afmæli og Hildi og Alexander langar að gefa henni afmælisgjof. En hvað á að gefa ommu sem á allt nú þegar? Þau fá þá snilldarhugmynd að búa til myndaramma úr gomlum glugga.</desc></programme>
<programme start="20251003182000 +0000" stop="20251003182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: VegbúiFlytendur: KK og BríetHofundur: KK</desc></programme>
<programme start="20251003182500 +0000" stop="20251003190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2022 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251003190000 +0000" stop="20251003193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251003193000 +0000" stop="20251003193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251003193500 +0000" stop="20251003194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251003194500 +0000" stop="20251003201000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endaskipti</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2023 byggðir á minningum grínistans Alans Carrs um uppvaxtarárin í Northampton á níunda áratugnum. Aðalhlutverk: Alan Carr, Oliver Savell og Shaun Dooley.</desc></programme>
<programme start="20251003201000 +0000" stop="20251003211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251003211000 +0000" stop="20251003220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251003220000 +0000" stop="20251003233000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera</title><desc>Bresk sakamálamynd byggð á sogu eftir Ann Cleeves um Veru Stanhope rannsoknarlogreglukonu á Norðymbralandi. Með aðalhlutverk fara Brenda Blethyn, David Leon og Jon Morrison. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251003233000 +0000" stop="20251004010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ennþá Alice</title><desc>Bandarísk kvikmynd frá 2014 með Julianne Moore í aðalhlutverki. Alice er þekktur og mikilsvirtur professor í málvísindum sem uppgotvar að hún er komin með alzheimersjúkdominn. Hún þarf, ásamt eiginmanni sínum og þremur bornum, að takast á við vaxandi afleiðingar sjúkdomsins. Aðalhlutverk: Julianne Moore, Alec Baldwin og Kristen Stewart. Leikstjorar: Richard Glatzer og Wash Westmoreland.</desc></programme>
<programme start="20251004010500 +0000" stop="20251004070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>