<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251009190000 +0000" stop="20251008210000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009210000 +0000" stop="20251008231500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Fyrir allra augum (með sjonlýsingu)</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Dagbjortu Andresdottur, metnaðarfullan songnema sem les ekki notur heldur lærir þær með eyranu – en það dugar ekki til að útskrifast. Í leit að svorum uppgotvar hún, 26 ára, að hún hefur verið blind frá fæðingu með heilatengda sjonskerðingu, eða CVI. Myndin er sýnd á sama tíma á RÚV 2 með íslenskri sjonlýsingu. Leikstjori: Bjarney Lúðvíksdottir. Framleiðsla: Eyjafilm.</desc></programme>
<programme start="20251009231500 +0000" stop="20251009190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix and Klara, a retired couple, live in the house they built together. After more than 50 years of marriage, much remains unspoken between them, and they’ve settled into a quiet routine. But when Klara’s health begins to decline, their family suggests they sell the home and move into a retirement community - an idea Felix deeply resents.</desc></programme>
<programme start="20251008000000 +0000" stop="20251008130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251008130000 +0000" stop="20251008133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251008133000 +0000" stop="20251008134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251008134000 +0000" stop="20251008140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251008140500 +0000" stop="20251008151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251008151000 +0000" stop="20251008161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tíu fingur</title><desc>Þáttaroð frá árinu 2006 um íslenska einleikara sem allir hafa staðið framarlega í íslensku tonlistarlífi um lengri eða skemmri tíma. Umsjon: Jonas Sen. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Í þessum þætti er rætt við Eddu Erlendsdottur píanoleikara.</desc></programme>
<programme start="20251008161000 +0000" stop="20251008164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lesblinda</title><desc>Íslensk heimildarmynd um lesblindu. Sylvía Erla Melsted greindist seint lesblind því hún kom ser ung upp aðferðum til að fylla í eyðurnar sem hennar útgáfa af lesblindu skilur eftir í lesskilningi. Í myndinni segir hún sogu sína. Hún hittir serfræðinga sem fara yfir hvernig hægt er að koma auga á, greina og meðhondla lesblindu og spjallar við folk sem lýsir sinni reynslu. Dagskrárgerð: Álfheiður Marta Kjartansdottir. Framleiðandi: Sagafilm; Tinna Johannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251008164000 +0000" stop="20251008173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dans um víða verold</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem þrír evropskir dansarar ferðast til Brasilíu, Suður-Afríku og New York til að kynna ser uppruna gotudansins, eða „streetdance“.</desc></programme>
<programme start="20251008173100 +0000" stop="20251008174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251008174200 +0000" stop="20251008174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Hlutir byrja að hverfa á Tulipop á dularfullan hátt. Grunur beinist að Fredda þegar Glo, Búi og Maddý finna hlutina sína heima hjá honum. En annað kemur á daginn þegar vinirnir finna greni hinnar goðsagnarkenndu Múlahalasúlu.</desc></programme>
<programme start="20251008174900 +0000" stop="20251008175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Hláturskrímslið er olíkur oðrum skrímslum. Hann er jafn stor og risaháhýsi og virðist finnast flest allt bráðfyndið. Hann hlær svo hátt að jorðin hristist, hús hrynja og það heyrist í honum til næstu landa. En hann notar að minnsta kosti solarvorn, það er eitthvað.</desc></programme>
<programme start="20251008175300 +0000" stop="20251008180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251008180600 +0000" stop="20251008181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251008181300 +0000" stop="20251008181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251008181800 +0000" stop="20251008182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Sara Hjordís Guðnadottir Hansen las soguna sína Eitthvað ohreintRodd mommunnar: Erla Hrund HalldorsdottirSogurnar voru gefnar út í bokinni Eitthvað illt á leiðinni er.Ritstjorn: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20251008182000 +0000" stop="20251008182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251008182500 +0000" stop="20251008183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Týnda kynsloðinFlytjandi: Bjartmar GuðlaugssonHofundur: Bjartmar Guðlaugsson</desc></programme>
<programme start="20251008183000 +0000" stop="20251008185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Stolparnir tveir í íslenskri útgeislun, Egill Ólafsson og Diddú, hafa gert margt saman í gegnum tíðina en sjaldan hefur oðrum eins hæðum verið náð í stemningu og í lagi Egils, Það brennur, sem kom út á soloplotu hans, Tifa tifa, árið 1991. Snorri Helgason og Bergur Ebbi fíla lagið í allri sinni dýrð og við sogu koma íslenski hesturinn, gosbrunnar og sersmíðaðar innrettingar. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251008185200 +0000" stop="20251008190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251008190000 +0000" stop="20251008193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251008193000 +0000" stop="20251008193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251008193500 +0000" stop="20251008194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251008194500 +0000" stop="20251008201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251008201500 +0000" stop="20251008210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251008210500 +0000" stop="20251008220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251008220000 +0000" stop="20251008225500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stríð á norðursloðum II</title><desc>Finnsk heimildarþáttaroð frá 2024 um lítt þekkta atburði á norðursloðum í kalda stríðinu, meðal annars tengda valdatafli storveldanna, njosnum og kjarnorkutilraunum. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251008225500 +0000" stop="20251008234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísalog</title><desc>Sænsk-íslensk spennuþáttaroð um sænskan ráðherra sem leggur til að olíuborun verði bonnuð á norðurheimskautssvæðinu. Þegar Norðurskautsráðið hittist á Grænlandi til að undirrita sáttmála þess efnis er ráðist á sænskt skip í nágrenninu og áhofninni rænt. Árásin reynist vera fyrsti hluti vel skipulagðrar aðgerðar sem ætlað er að koma í veg fyrir undirritun sáttmálans. Aðalhlutverk: Lena Endre, Bianca Kronlof, Alexander Karim, Johannes Kuhnke og Angunnguaq Larsen. Handritshofundar eru Birkir Blær Ingolfsson, Jonas Margeir Ingolfsson og Johann Ævar Grímsson. Þættirnir eru að mestu teknir upp á Íslandi og eru samframleiðsluverkefni á milli Sagafilm og Yellowbird í Svíþjoð með stuðningi frá RÚV. Atriði í þáttunum eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251008234000 +0000" stop="20251009130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251009130000 +0000" stop="20251009132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009132500 +0000" stop="20251009133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251009133500 +0000" stop="20251009140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251009140000 +0000" stop="20251009151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251009151500 +0000" stop="20251009155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Hjalti Þorkelsson flytur nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251009155500 +0000" stop="20251009162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251009162000 +0000" stop="20251009170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251009170500 +0000" stop="20251009173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251009173100 +0000" stop="20251009174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir fá 10 mínútur til að búa til velmenni sem dillar ser og teiknar mynd í leiðinni. Storhættulega spurningarkeppnin er á sínum stað og að sjálfsogðu nog af SLÍMI.Keppendur: Kveikt á perunni: Bláa liðið: Vesteinn SigurgeirssonAnna Þorarna AgnarsdottirGula liðið: Eldlilja Kaja HeimisdottirDaníel Snær RodriguezStuðningslið: Sighvatur SigurgeirssonHulda H GuðjonsdottirAtli SvavarssonArnor Breki GeorgssonÞorkell Kristinn ÞorðarsonSelma Guðrún ÓladottirEir Chang HlesdottirSunna Lind IngvarsdottirViktor Tumi ValdimarssonÓskar Elí BergssonAlexander Okto ÞorleifssonÁlfar Smári ÞorsteinssonAnton Örn RodríguezKormákur Floki KloseSnorri Karel FriðjonssonEmma Karen HenrysdottirIðunn Ólof BerndsenIndíana Karítas Seljan HelgadottirYlfa Matthildur Seljan HelgadottirAlma Jonsdottir</desc></programme>
<programme start="20251009174300 +0000" stop="20251009180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251009180600 +0000" stop="20251009181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Ásta og Ronja æfa jafnvægi og samvinnu í þessum jogaþætti.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir og Ronja Eygloar-Konráðsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251009181000 +0000" stop="20251009181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251009181700 +0000" stop="20251009182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251009182000 +0000" stop="20251009182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251009182500 +0000" stop="20251009183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20251009183000 +0000" stop="20251009190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Antoni finnst það að vera hataður ekkert mál. Honum er hinsvegar obærilegt að hafa brotið loforð sitt til Emmu.</desc></programme>
<programme start="20251009190000 +0000" stop="20251009193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009193000 +0000" stop="20251009193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251009193500 +0000" stop="20251009194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251009194500 +0000" stop="20251009201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251009201500 +0000" stop="20251009210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Valgerði sem kennir okkur að búa til kjotsúpu og karamellur. Einnig hittir hún Heiðrúnu sem ræktar m.a. sætar kartoflur. Við lærum að búa til seitan.</desc></programme>
<programme start="20251009210000 +0000" stop="20251009220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir allra augum</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Dagbjortu Andresdottur, metnaðarfullan songnema sem les ekki notur heldur lærir þær með eyranu – en það dugar ekki til að útskrifast. Í leit að svorum uppgotvar hún, 26 ára, að hún hefur verið blind frá fæðingu með heilatengda sjonskerðingu, eða CVI. Myndin er sýnd á sama tíma á RÚV 2 með íslenskri sjonlýsingu. Leikstjori: Bjarney Lúðvíksdottir. Framleiðsla: Eyjafilm.</desc></programme>
<programme start="20251009220500 +0000" stop="20251009224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251009224000 +0000" stop="20251009231500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251009231500 +0000" stop="20251009235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Hjonin Felix og Klara eru eldri borgarar sem búa í rotgronu hverfi. Þau eiga þrjú born og þo nokkur barnaborn sem Felix þekkir illa í sundur. Þegar heilsu Kloru hrakar tekur fjolskyldan ákvorðun um að tími se kominn á breytingar – eitthvað sem Felix er mjog osáttur við.</desc></programme>
<programme start="20251009235000 +0000" stop="20251010002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Misretti</title><desc>Finnskir heimildarþættir frá 2022 þar sem rætt er við folk sem hefur orðið fyrir einhvers konar misretti. Mansal og brot á rettindum starfsfolks er á meðal umfjollunarefna. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251010002000 +0000" stop="20251010130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>