<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251020190500 +0000" stop="20251020212000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Álftanes - Njarðvík</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í korfubolta.Leikur Álftaness og Njarðvíkur í 32-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251020212000 +0000" stop="20251021190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251021190000 +0000" stop="20251022190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251020001000 +0000" stop="20251020130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251020130000 +0000" stop="20251020132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251020132000 +0000" stop="20251020133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251020133000 +0000" stop="20251020140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Neytendavaktin</title><desc>Norskir serfræðingar standa neytendavaktina í fræðandi þáttaroð um heilsu, lífsstíl og neytendamál.</desc></programme>
<programme start="20251020140000 +0000" stop="20251020145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Árborgar og Skagafjarðar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Salka Sol Eyfeld dagskrárgerðarkona á RÚV og tonlistarkona.Lið Árborgar skipa Hrafnkell Guðnason viðskiptafræðingur hjá Háskolafelagi Suðurlands og hrossabondi á Gloru í Floahreppi, Gísli Þor Axelsson læknanemi og Ragnheiður Inga Sigurgeirsdottir framhaldsskolanemi sem situr í ungmennaráði Árborgar.Lið Skagafjarðar skipa Guðrún Rognvaldardottir framkvæmdastjori Staðlaráðs Íslands, Guðný Zoega fornleifafræðingur á Byggðasafni Skagfirðinga og Vilhjálmur Egilsson rektor Háskolans á Bifrost.</desc></programme>
<programme start="20251020145500 +0000" stop="20251020154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sjonleikur í átta þáttum</title><desc>Þáttaroð um leikið efni í Sjonvarpinu. Sýnd eru brot úr leikritum og listamenn sem tengjast verkunum segja frá. Dagskrárgerð: Hallmar Sigurðsson og Rúnar Gunnarsson.Í þessum þætti er sýnt úr verkunum Bílasalan Bjallan, Kristrún í Hamravík, Líkamlegt samband í norðurbænum, Nottin, já nottin, Rot og Sjoarinn, spákonan, blomasalinn, skoarinn, málarinn og Sveinn. Sogumenn eru Hilmar Oddsson, Lárus Ýmir Óskarsson, Óskar Jonasson, Sigurður Pálsson og Sveinn Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251020154000 +0000" stop="20251020163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grafið eftir gulli</title><desc>Donsk heimildarmynd frá 2020 þar sem jarðfræðingurinn Minik Rosing rekur sogu gulls í Danmorku og heiminum ollum.</desc></programme>
<programme start="20251020163500 +0000" stop="20251020170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsið okkar á Sikiley</title><desc>Önnur þáttaroð um sænska fjolskyldu sem gerir upp gamalt hús á Sikiley.</desc></programme>
<programme start="20251020170500 +0000" stop="20251020173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Opnun</title><desc>Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Tolf listamenn veita innsýn í skopunarferli sitt, allt frá innblæstri til útfærslu. Hver eru viðfangsefnin, aðferðirnar og tilgangurinn? Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Rætt er við Petur Magnússon á heimili hans í Vesturbæ Reykjavíkur og svo er farið á vinnustofu hans. Erla Þorarinsdottir sýnir verk sín sem tefla saman því varanlega og skammvinna, því einstaklingsbundna sem bundið er við tíma og skipulag og því eilífa og sammannlega. Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.</desc></programme>
<programme start="20251020173100 +0000" stop="20251020174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251020174200 +0000" stop="20251020174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20251020174900 +0000" stop="20251020180100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251020180100 +0000" stop="20251020180200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251020180200 +0000" stop="20251020180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251020180900 +0000" stop="20251020182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251020182000 +0000" stop="20251020182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251020182500 +0000" stop="20251020190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251020190000 +0000" stop="20251020193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251020193000 +0000" stop="20251020193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251020193500 +0000" stop="20251020194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251020194500 +0000" stop="20251020201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251020201500 +0000" stop="20251020210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251020210500 +0000" stop="20251020215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251020215500 +0000" stop="20251020233000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brot af Paradís</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um litáíska kvikmyndagerðarmanninn Jonas Mekas sem oft er nefndur guðfaðir framúrstefnukvikmyndagerðar í Bandaríkjunum. Mekas helt eins konar lifandi dagbok þar sem hann skrásetti líf sitt með því að taka upp myndbond yfir rúmlega 70 ára tímabil. Leikstjori: K.D. Davison.</desc></programme>
<programme start="20251020233000 +0000" stop="20251021002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var á Norður-Írlandi</title><desc>Heimildarþættir frá 2023 í leikstjorn James Bluemel. Fjallað er um átokin á Norður-Írlandi sem stoðu yfir í meira en þrjátíu ár, eða þar til friðarsamningurinn var undirritaður árið 1998. Folk frá ollum hliðum átakanna deilir personulegum sogum frá þessum tíma. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021002500 +0000" stop="20251021130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251021130000 +0000" stop="20251021132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251021132500 +0000" stop="20251021133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251021133500 +0000" stop="20251021140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251021140000 +0000" stop="20251021150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þetta sinn mætast lið Ásahrepps og Fjarðarbyggðar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Guðrún Dís Emilsdottir dagskrárgerðarkona.Lið Ásahrepps skipa Bjork Jakobsdottir leikkona, skáld og leikstjori, Ölvir Karlsson laganemi og Gunnar Sigurbjornsson tomstunda- og forvarnarfulltrúi í Árborg.Lið Fjarðabyggðar skipa Alma Sigurbjornsdottir grunnskolakennari á Reyðarfirði og kokkur á Hildebrand, Guðjon Bjorn Guðbjartsson hagfræðinemi við HÍ og Jon Svanur Johannsson grunnskolakennari og forstoðumaður felagsmiðstoðvar á Eskifirði.</desc></programme>
<programme start="20251021150500 +0000" stop="20251021155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251021155000 +0000" stop="20251021161500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251021161500 +0000" stop="20251021170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vesturfarar</title><desc>Egill Helgason ferðast á Íslendingasloðir í Kanada og Bandaríkjunum og skoðar mannlíf, menningu og sogu. Flutningar næstum fjorðungs þjoðarinnar til Vesturheims hlýtur að teljast einn stærsti atburður Íslandssogunnar.Í þessum þætti liggur leiðin á Kyrrahafsstrondina, til Vancouver. Viðmælendur Egils í þættinum eru Joan Thorsteinson Linde, Dave Kristmanson, Roy Thordarson, Bill Valgardson, Gerri McDonald, Heather Ireland, Fred Bjarnason, Robert Frederickson, Pauline Dehaan, Robert Asgeirsson, inga Gunnarsdottir og Norma Guttormsson.</desc></programme>
<programme start="20251021170000 +0000" stop="20251021173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nordar - ávallt reiðubúnir</title><desc>Sænskir þættir frá 2021. Fjolskyldur profa alls kyns afþreyingu í von um að finna áhugamál sem oll fjolskyldan getur stundað saman.</desc></programme>
<programme start="20251021173100 +0000" stop="20251021173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251021173800 +0000" stop="20251021180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251021180000 +0000" stop="20251021180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Vesturland og hittir alvoru sjomann.</desc></programme>
<programme start="20251021180500 +0000" stop="20251021181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251021181200 +0000" stop="20251021181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251021181700 +0000" stop="20251021182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251021182000 +0000" stop="20251021182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251021182500 +0000" stop="20251021183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Einn á bátiFlytjandi: Loftskeytamenn</desc></programme>
<programme start="20251021183000 +0000" stop="20251021190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Meistarinn</title><desc>Hvernig hugsa helstu listamenn og hugsuðir Svíþjoðar og hvaðan sækja þau ser innblástur og hvatningu? Í þessum þáttum er rætt við sænska meistara um skopunarferlið, ákvarðanatoku og það hvernig mistok geta leitt til nýrra sigra.</desc></programme>
<programme start="20251021190000 +0000" stop="20251021193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251021193000 +0000" stop="20251021193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251021193500 +0000" stop="20251021194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251021194500 +0000" stop="20251021201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251021201500 +0000" stop="20251021205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.</desc></programme>
<programme start="20251021205000 +0000" stop="20251021213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum rýnum við í olíkar birtingarmyndir ljoðsins eftir listgreinum. Er hægt að flytja ljoð í dansi? Við ræðum andofið hjá Pussy Riot, fylgjumst með ungum rappara keppa í rímnaflæði, skoðum slettubondin í þungmálmi Skálmaldar og margt fleira.</desc></programme>
<programme start="20251021213500 +0000" stop="20251021223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettarholdin</title><desc>Breskt drama frá 2021 um Talithu Campbell, dottur auðugs athafnamanns, sem er handtekin, grunuð um morð á skolasystur sinni. Logmaðurinn Cleo Roberts er ráðin til að verja Talithu á meðan logregla og saksoknari vinna horðum hondum að því að sanna sekt hennar. Aðalhlutverk: Celine Buckens, Tracy Ifeachor og Joseph Payne. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021223500 +0000" stop="20251021232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Glæpaforingjar</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC þar sem Ben Zand rannsakar líf og storf nokkurra alræmdustu glæpamanna heims. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021232500 +0000" stop="20251021235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021235000 +0000" stop="20251022003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Marilyn Monroe</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem fjallað er um ævi, storf og arfleifð Hollywood-stjornunnar Marilyn Monroe. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251022003000 +0000" stop="20251022112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>