<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251113190000 +0000" stop="20251113230500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113230500 +0000" stop="20251114190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWhen Klara insists that Felix get rid of their board game collection, he instead decides to open a game room in the common area - and keeps collecting games until their apartment is overflowing. Meanwhile, dissatisfied with the canteen food, Felix attempts to cook traditional Icelandic meals at home, with disastrous results.</desc></programme>
<programme start="20251114190000 +0000" stop="20251115190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113003000 +0000" stop="20251113130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251113130000 +0000" stop="20251113133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113133000 +0000" stop="20251113134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251113134000 +0000" stop="20251113140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251113140500 +0000" stop="20251113151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Ölfuss og Stykkisholms.Lið Stykkisholms skipa Robert Arnar Stefánsson heraðsmeistari og forstoðumaður Náttúrufræðistofu Vesturlands, Anna Melsteð hjá margmiðlunarfyrirtækinu Anok og Magnús Aðalsteinn Sigurðsson minjavorður á Vesturlandi.Lið Ölfuss skipa Ingibjorg Hjorleifsdottir nemandi við Fjolbrautaskola Suðurlands, Hannes Stefánsson framhaldsskolakennari við Fjolbrautaskola Suðurlands og leiðsogumaður og Stefán Hannesson kvikmyndafræði- og íslenskunemi við HÍ.</desc></programme>
<programme start="20251113151000 +0000" stop="20251113155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251113155500 +0000" stop="20251113165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á valdi náttúruaflanna</title><desc>Íslenskir heimildarþættir um náttúruhamfarir á Norðurlondunum og viðbrogð við þeim. Náttúruhamfarir eru nú þegar orðnar tíðari og ofsafengnari um allan heim vegna loftslagsbreytinga. Hvað má læra af því hvernig tekist er á við skogarelda í Finnlandi, skriðufoll í Noregi, sjávarfloð í Svíþjoð, ofsarigningu í Danmorku og jarðskjálfta, eldgos og snjofloð á Íslandi? Hvernig drogum við úr skaðanum og aukum seiglu og viðnámsþrott samfelaga til að takast á við þessar hættur?</desc></programme>
<programme start="20251113165000 +0000" stop="20251113170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rokstolar</title><desc>Stuttir sænskir þættir um olíkar skoðanir folks á hinum ýmsu málefnum. Hvað gerist þegar tvær manneskjur hittast og rokræða það sem þær eru osammála um? Læra þær að skilja hvor aðra betur?</desc></programme>
<programme start="20251113170500 +0000" stop="20251113173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251113173100 +0000" stop="20251113174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir búa til rorflaug á mettíma og eiga að skjota í mark í lokin. Það er gerist svolítið verulega ovænt í bláa liðinu sem strákarmir fá auka stig fyrir... en hvað gerir gula liðið þá? Þetta hefur ekki sest áður í þættinum... og það verður nog af slími í lokin. Þátttakendur: Bláa liðið: Þráinn KarlssonViktor Örn RagnheiðarsonStuðningslið: Hilmir Freyr ErlendssonPetur Ingi HilmarssonElías Páll EinarssonPáll Gústaf EinarssonBjartur EinarssonÓlafur Már ZoegaÁrora SverrisdottirÓðinn Pankraz S. GuðbjornssonDaði Freyr HelgasonGula liðið: Mínerva Geirdal FreysdottirAuður Erna RagnarsdottirStuðningslið:Bergrún Fonn AlexandersdottirÁsdís María HelgadottirÁrora MagnúsdottirSoley ArnarsdottirMatthildur GretarsdottirHildur Hekla ElmarsdottirSoffía Hronn HafsteinSigríður Dúa BrynjarsdottirEva Karitas BoasdottirRagnhildur Eik Jonsdottir</desc></programme>
<programme start="20251113174300 +0000" stop="20251113180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251113180600 +0000" stop="20251113181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Hopurinn sýnir einfaldar jogastoður sem auka einbeitingu.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir, María Elín Hjaltadottir, Klara Sjofn Ragnarsdottir, Lára Marín Áslaugsdottir, Heiðdís Ninna Daðadottir og María Bríet Ásbjarnardottir.</desc></programme>
<programme start="20251113181000 +0000" stop="20251113181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Skyndibiti ruddi ser til rúms á 6. áratug 20. aldar og ef þú varst í vafa um hvað ætti að vera í matinn þá settirðu það í hlaup! Já, fiskur í hlaupi, skinka í hlaupi, saltstangir í hlaupi, hlaupi í hlaupi. Moguleikarnir eru endalausir.</desc></programme>
<programme start="20251113181700 +0000" stop="20251113182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251113182000 +0000" stop="20251113183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251113183000 +0000" stop="20251113190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Perlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Kvikmyndasafn Íslands geymir fjársjoð af kvikmyndum sem sýna íslenskan veruleika snemma á síðustu old. Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson rýna efni og sýna efni sem jafnvel enginn hefur seð. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson skoða myndefni sem tengist bornum. Við sjáum born í skolum, sumarfríi, í sveit og við leik og íþrottaiðkun. Sumt efnið er svarthvítt og annað í lit og margar myndirnar hafa frumkvoðlar í íslenskri kvikmyndagerð tekið. Hlutverk Kvikmyndasafns Íslands er líka skoðað.</desc></programme>
<programme start="20251113190000 +0000" stop="20251113193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113193000 +0000" stop="20251113193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251113193500 +0000" stop="20251113194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251113194500 +0000" stop="20251113201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251113201500 +0000" stop="20251113205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjarney Guðrún Jonsdottir stundar nám í virtum skola og nýtur lífsins í heimsborginni Mílano á Ítalíu. Bjarney hefur búið við skertan kraft í beinagrindavoðvum frá fæðingu og notat hjolastol til að komast leiðar sinnar, rett eins og faðir hennar.</desc></programme>
<programme start="20251113205500 +0000" stop="20251113211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Gunnsteinn Ólafsson fer yfir sogu foður síns, Ólafs Peturssonar, og segir frá slysi sem hann lenti í við Reykjavíkurhofn þegar hann fekk bomu í hofuðið og var fluttur alvarlega slasaður á sjúkrahús. Ólafur var síðar fluttur með sjúkraflugi til Kaupmannahafnar og for þar í aðgerð. Hulda Emilsdottir, mágkona Ólafs sem for með honum til Kaupmannahafnar, segir frá því hvernig slysið horfði við henni og ferðinni út.</desc></programme>
<programme start="20251113211500 +0000" stop="20251113220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sonarást</title><desc>Breskt drama frá 2025 um tvo por sem komast að því sonum þeirra var víxlað á fæðingardeildinni. Eiga þau að halda barninu sem þau olu upp eða fá líffræðilegt barn sitt aftur? Aðalhlutverk: James Norton, Niamh Algar, James McArdle og Jessica Brown Findlay. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251113220500 +0000" stop="20251113230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251113230500 +0000" stop="20251113234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Þegar Klara vill losna við borðspilasafn sem fyllir geymsluna þeirra fær Felix þá hugmynd að útbúa spilasal í húsinu og safnar enn fleiri spilum, Kloru til mikillar mæðu. Felix er osáttur við matinn í motuneytinu og ákveður að gera þorramat með skelfilegum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251113234000 +0000" stop="20251114002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251114002500 +0000" stop="20251114130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251114130000 +0000" stop="20251114133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251114133000 +0000" stop="20251114134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251114134000 +0000" stop="20251114140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251114140500 +0000" stop="20251114150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Seltjarnarness og Ölfus.Lið Seltjarnarness skipa Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarsviðs Reykjavíkurborgar, Saga Ómarsdottir sem vinnur hjá Icelandair og Karl Petur Jonsson framkvæmdastjori.Lið Ölfuss skipa Ingibjorg Hjorleifsdottir nemandi við Fjolbrautaskola Suðurlands, Hannes Stefánsson framhaldsskolakennari við Fjolbrautaskola Suðurlands og leiðsogumaður og Stefán Hannesson nemandi við Háskola Íslands.</desc></programme>
<programme start="20251114150500 +0000" stop="20251114153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251114153000 +0000" stop="20251114161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Máttu borða þetta? - Sykursýki á Íslandi</title><desc>Heimildarmynd eftir Pál Kristinn Pálsson um sykursýki á Íslandi árið 2024. Sykursýki hefur verið í hvað hroðustum vexti á heimsvísu að undanfornu. Talið er að um 10% Íslendinga seu með sjúkdominn. Fagaðilar fjalla um greiningu, meðferð og horfur folks með sykursýki 1, sykursýki 2 og meðgongusykursýki auk þess sem sjúklingar segja frá glímu sinni við þessar helstu gerðir sjúkdomsins.</desc></programme>
<programme start="20251114161000 +0000" stop="20251114170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251114170000 +0000" stop="20251114172100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Örlæti</title><desc>Froðlegir skemmtiþættir þar sem Sigtryggur Baldursson fjallar um ornefni á Íslandi frá ýmsum sjonarhornum. Dagskrárgerð: Guðlaugur Maggi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251114172100 +0000" stop="20251114173700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251114173700 +0000" stop="20251114174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251114174600 +0000" stop="20251114180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Á meðan Drekafluga og Bea reyna átta sig á vandræðum sínum, fær Meg hjálp frá vinum sínum Fin and Alice þegar þegar hún fer að fá oumbeðna athygli utan búðanna.</desc></programme>
<programme start="20251114180800 +0000" stop="20251114181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonArnor og Amma leggja af stað í hetjulegan bjorgunarleiðangur. Þau læðast inn í Skjalasafnið og finna Sigurjon sogukennara þar sem hann hefur bundið Addú fasta við stol. Þá taka þau málin í sínar hendur.</desc></programme>
<programme start="20251114181700 +0000" stop="20251114182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur - Stuttmyndir</title><desc>Stuttmyndir skrifaðar af krokkum og framleiddar af KrakkaRÚV.Handrit: Kiljan Bjartur Á. Madegard og Sævar A. BjornssonLeikstjorn: Hafsteinn VilhelmssonFramleiðsla: Gunnar Ingi Jones og Hafsteinn VilhelmssonMyndataka og klipping: Magnús Atli MagnússonHljoðupptaka: Hrafnkell SigurðssonHljoðsetning: Óskar Eyvindur ArasonLýsing: Sigurður Gretar KristjánssonGrafík: Arna Rún Gústafsdottir Personur og leikendur:Palli: Karl Johann JonssonKalli: Stefán Örn EggertssonLalli: Goði ÚlfurinnKennari: Sigyn Blondal</desc></programme>
<programme start="20251114182000 +0000" stop="20251114190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Önninni í Hússtjornarskolanum er að ljúka. Hekla þarf að gera upp við sig hvort hún ætlar að vera áfram fost í gamla farinu og hagræða sannleikanum eða gangast honum á hond.</desc></programme>
<programme start="20251114190000 +0000" stop="20251114193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251114193000 +0000" stop="20251114193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251114193500 +0000" stop="20251114194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251114194500 +0000" stop="20251114202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251114202000 +0000" stop="20251114212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251114212500 +0000" stop="20251114222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251114222000 +0000" stop="20251115001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolkien</title><desc>Ævisoguleg kvikmynd frá 2019 um breska rithofundinn J.R.R. Tolkien sem er þekktastur fyrir skáldsogurnar Hobbitann og Hringadrottinssogu. Í myndinni er fjallað um uppvaxtarár Tolkiens sem munaðarlauss drengs, skolagongu hans og fyrstu ástina. Leikstjori: Dome Karukoski. Aðalhlutverk: Nicholas Hoult, Lily Collins og Colm Meaney. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251115001000 +0000" stop="20251115005500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251115005500 +0000" stop="20251115070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>