<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251223190000 +0000" stop="20251223130000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251222001000 +0000" stop="20251222080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251222080100 +0000" stop="20251222080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251222080600 +0000" stop="20251222080900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251222080900 +0000" stop="20251222081600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ferðalog Trymbils</title><desc>Trymbill fer á flakk með systkinunum Hildi og Theo, sem eiga það þo til að gleyma honum. Þá hefjast sko ævintýri Trymbils!</desc></programme>
<programme start="20251222081600 +0000" stop="20251222082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251222082300 +0000" stop="20251222082800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Suðurland og skoðar brennandi heitt eldgos.</desc></programme>
<programme start="20251222082800 +0000" stop="20251222083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!Talan Einn kynnir sig.</desc></programme>
<programme start="20251222083300 +0000" stop="20251222084600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251222084600 +0000" stop="20251222085800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251222085800 +0000" stop="20251222090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251222090500 +0000" stop="20251222091200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251222091200 +0000" stop="20251222092300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251222092300 +0000" stop="20251222094900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kátur stori rauði hundurinn</title><desc>Emilía uppgotvar að litli rauði hvolpurinn hennar að nafni Kátur hefur vaxið um þrjá metra á einni nottu.</desc></programme>
<programme start="20251222094900 +0000" stop="20251222095400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Hopurinn sýnir einfaldar jogastoður sem auka einbeitingu.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir, María Elín Hjaltadottir, Klara Sjofn Ragnarsdottir, Lára Marín Áslaugsdottir, Heiðdís Ninna Daðadottir og María Bríet Ásbjarnardottir.</desc></programme>
<programme start="20251222095400 +0000" stop="20251222095700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Orri Eliasen les fyrir okkur soguna Hvar eru jolin? eftir Gunnlaug Jon Briem. Sagan kom út í bokinni Eitthvað illt á leiðinni er. Ritstjorn bokar: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20251222095700 +0000" stop="20251222100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkaskaup 2023 (stok atriði)</title><desc>Atriðin úr Krakkaskaupinu 2023.Dagskrágerð: Árni BeinteinnSigga Ózk flytur upphafslag Krakkaskaupsins - Eitt ár enn ásamt fríðu foruneyti</desc></programme>
<programme start="20251222100000 +0000" stop="20251222102500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loforð</title><desc>Íslensk þáttaroð fyrir alla fjolskylduna. Hanna og Baldur eru oskop venjulegir krakkar í Reykjavík. Lífið tekur stakkaskiptum þegar foreldrar þeirra ákveða að skilja. Leikstjori: Bragi Þor Hinriksson.Leikarar: Andrea Birna Guðmundsdottir, Lúkas Emil Johansen, Svandís Dora Einarsdottir og Johannes Haukur Johannesson. Framleiðsla: Hreyfimyndasmiðjan.</desc></programme>
<programme start="20251222102500 +0000" stop="20251222112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Braga Valdimars Skúlasonar og Vigdísar Hafliðadottur. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Agnes Wild, Sigrún Harðardottir, Edda Arnljotsdottir og Örn Árnason.</desc></programme>
<programme start="20251222112500 +0000" stop="20251222123000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kosíheit í Hveradolum</title><desc>Hljomsveitin Baggalútur býður til jolatonlistarveislu í Skíðaskálanum í Hveradolum á laugardogum í desember. Goðir gestir koma í heimsokn og flutt verða gomul og ný jolalog sem koma landsmonnum í sannkallaðan „jolafíling“. Dagskrárgerð: Baggalútur. Stjorn útsendingar: Gísli Berg.</desc></programme>
<programme start="20251222123000 +0000" stop="20251222130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gotunni</title><desc>Norsk gamanþáttaroð tekin upp í Karls Johanns-gotu í Oslo. Þar getur næstum allt gerst og folkið á gotunni lendir ovart í sjonvarpinu. Umsjonarmenn eru Erik Solbakken og Hasse Hope. e.</desc></programme>
<programme start="20251222130000 +0000" stop="20251222132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251222132000 +0000" stop="20251222133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Áhersla æfinganna eru kvið- og bakæfingar sem eru gerðar sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251222133000 +0000" stop="20251222135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gamans aldri</title><desc>Íslenskir viðtalsþættir þar sem skyggnst er inn í líf folks sem nýtur eftirlaunaáranna á aðdáunarverðan og jákvæðan hátt. Í hverjum þætti fáum við innsýn í líf einnar manneskju, heyrum sogu hennar, lífssýn og lærdom sem hún hefur dregið af lífinu, auk þess sem við ræðum þær áskoranir sem fylgja því að eldast. Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir. Framleiðsla: Elín Sveinsdottir.Auri Aurangsari Hinriksson er engin venjuleg kona á níræðisaldri. Hún er fædd og uppalin á Srí Lanka en flutti til Ísafjarðar á níunda áratugnum með eiginmanni sínum, Þori Hinrikssyni heitnum. Auri hefur verið orlagavaldur í lífi margra því hún hefur í yfir þrjátíu ár aðstoðað folk sem leitar uppruna síns á Srí Lanka. Hún var lengi kennari á Ísafirði og lauk doktorsprofi í ensku sjotug að aldri.</desc></programme>
<programme start="20251222135500 +0000" stop="20251222154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolagestir Bjorgvins 2022</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Bjorgvins Halldorssonar sem haldnir voru í Laugardalsholl 17. desember 2022. Fram koma: Bjorgvin Halldorsson, Daníel Ágúst, Eyþor Ingi, Gissur Páll, Svala, Johanna Guðrún, Stefán Hilmarsson, Hera Bjork, Vigdís Hafliðadottir, Jolastjornurnar 2022 og fleiri. Stjorn upptoku: Þor Freysson. Framleiðsla: RÚV og Sena.</desc></programme>
<programme start="20251222154000 +0000" stop="20251222162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaValdimar Sverrison er lífsglaður fjolskyldufaðir og ljosmyndari sem missti sjonina ovænt, vart fimmtugur. Hann sneri vorn í sokn með húmorinn að vopni.</desc></programme>
<programme start="20251222162000 +0000" stop="20251222164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin koma</title><desc>Jon Ólafsson, tonlistarmaður, fær til sín þekkt tonlistarfolk á aðventunni og leikur með þeim jolalog.Gestir Jons í þættinum eru Ragnheiður Grondal og Sigrún Hjálmtýsdottir. Stjorn upptoku: Helga Ólafsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251222164000 +0000" stop="20251222164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Það eru aðstoðarmenn í háloftunum líka. Sjon er sogu ríkari.</desc></programme>
<programme start="20251222164500 +0000" stop="20251222173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorskyldan</title><desc>Fjolskyldu- og skemmtiþáttur frá 2018. Jon Jonsson fær til sín hressar fjolskyldur sem etja kappi í bráðfyndnum spurningaleikjum og þrautum. Dagskrárgerð: Rúnar Freyr Gíslason. Upptokustjorn: Þor Freysson.Jolaþáttur Fjorskyldunnar.Fjolskyldurnar Tomasarhagi og Illugagata keppa í Skissunni, Kvaðaspurningum, Gervigreind og fleiri leikjum. Tomasarhagi: Margret , Leifur, Dísa og Svava.Illugagata: Sigurþor, Inga, Aron og Petur.</desc></programme>
<programme start="20251222173100 +0000" stop="20251222175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Noi heldur aftur upp á heiði, harðákveðinn í að finna jolasveininn.</desc></programme>
<programme start="20251222175400 +0000" stop="20251222175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þura kynnir Þorra fyrir jola-ljosálfinum Ljosi og í sameiningu hjálpast þau að við að hughreysta Ljos.</desc></programme>
<programme start="20251222175900 +0000" stop="20251222180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251222180900 +0000" stop="20251222181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251222181900 +0000" stop="20251222182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251222182000 +0000" stop="20251222182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251222182500 +0000" stop="20251222190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251222190000 +0000" stop="20251222193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251222193000 +0000" stop="20251222193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251222193500 +0000" stop="20251222194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251222194500 +0000" stop="20251222201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251222201500 +0000" stop="20251222210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera: Bless, vinan</title><desc>Heimildarþáttur þar sem skyggnst er bak við tjoldin við gerð fjortándu og síðustu þáttaraðarinnar um rannsoknarlogreglukonuna Veru Stanhope.</desc></programme>
<programme start="20251222210500 +0000" stop="20251222214000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaperlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson skoða gamalt myndefni sem tengist jolunum og varðveitt er í Kvikmyndasafni Íslands. Þar eru meðal annars myndir frá jolaundirbúningi, jolaverslun, jolaboðum og jolatresskemmtunum - af prúðbúnu folki, kokum og jolatrjám, ýmist með rafljosum eða lifandi kertum. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251222214000 +0000" stop="20251222225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonleikar í Vínarborg</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Sinfoníuhljomsveitar Vínarborgar undir stjorn Marie Jacquot í domkirkju heilags Stefáns árið 2023. Flutt eru verk eftir Michael Praetorius, Felix Mendelssohn Bartholdy, Albert hay Malotte, Johann Sebastian Bach og Pyotr Ilyich Tchaikovsky.</desc></programme>
<programme start="20251222225000 +0000" stop="20251223002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera</title><desc>Bresk sakamálamynd byggð á sogu eftir Ann Cleeves um Veru Stanhope, rannsoknarlogreglukonu á Norðymbralandi. Vera rannsakar andlát á eyjunni helgu, sem virðist í fyrstu vera sjálfsvíg. Þegar hún og teymið hennar komast að því að um morð er að ræða velta þau því fyrir ser hvort þau muni sjálf lifa fram til jola. Aðalhlutverk: Brenda Blethyn og Kenny Doughty. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251223002000 +0000" stop="20251223080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251223080100 +0000" stop="20251223080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251223080600 +0000" stop="20251223081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ferðalog Trymbils</title><desc>Trymbill fer á flakk með systkinunum Hildi og Theo, sem eiga það þo til að gleyma honum. Þá hefjast sko ævintýri Trymbils!</desc></programme>
<programme start="20251223081500 +0000" stop="20251223082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251223082200 +0000" stop="20251223082700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri skoðar hvernig grænmeti er ræktað á Íslandi.</desc></programme>
<programme start="20251223082700 +0000" stop="20251223083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!Tveir kynnir sig.</desc></programme>
<programme start="20251223083200 +0000" stop="20251223084300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi Brunabangsi II</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251223084300 +0000" stop="20251223085400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251223085400 +0000" stop="20251223092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn: Bjorgun Teits</title><desc>Hreinn og vinir hans leggjast í leiðangur til að útvega ser stærri jolasokka en oll plon fara á hliðina þegar Teitur týnist. Nú reynir á Hrein að bjarga Teiti frá því að verða jolapakki.</desc></programme>
<programme start="20251223092500 +0000" stop="20251223093200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaskorinn</title><desc>Íslensk teiknmynd um jolasveinana. Leikstjori: Gunnar Karlson. Hofundur: Johann Ævar Grímsson og framleiðand:r Haukur Sigurjonsson. Sagan er hluti af Jolastund snjobarnanna. Samansafn ævintýra frá norðurlondunum fyrir alla fjolskylduna.</desc></programme>
<programme start="20251223093200 +0000" stop="20251223095700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar - Tokum á loft I</title><desc>Loft hefur svifið um loftin blá frá orofi alda án þess að lenda nokkurn tímann á jorðu. Það kynnist ævintýralegri tilvist mannsbarna í gegnum sjonaukann sinn og endurspeglar sjálft sig í þeim.Loft er ekki vant því að halda upp á jolin í faðmi mannorma en Ároru, Sunnu og Mána hefur verið boðið í jolaboð um borð í loftbelgnum hjá Lofti.Það fer þo ekki betur en svo að Loft klúðrar málunum og Sjon fer á stúfana að leita lausna. Áður en hún veit af er hún logst í ferðalag um fortíð og nútíð samtímis og rekst á ferðum sínum á hljomsveitina Flott, sem kveður um hana Grýlu gomlu.</desc></programme>
<programme start="20251223095700 +0000" stop="20251223100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolamolar KrakkaRÚV</title><desc>Allskonar skemmtilegir og jolalegir molar úr barnaefni síðustu áratuga. Dagskrárgerð: Karl Pálsson</desc></programme>
<programme start="20251223100000 +0000" stop="20251223103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loforð</title><desc>Íslensk þáttaroð fyrir alla fjolskylduna. Hanna og Baldur eru oskop venjulegir krakkar í Reykjavík. Lífið tekur stakkaskiptum þegar foreldrar þeirra ákveða að skilja. Leikstjori: Bragi Þor Hinriksson.Leikarar: Andrea Birna Guðmundsdottir, Lúkas Emil Johansen, Svandís Dora Einarsdottir og Johannes Haukur Johannesson. Framleiðsla: Hreyfimyndasmiðjan.Mamma og pabbi Baldurs og Honnu hafa sett húsið á solu. Þrátt fyrir ráðabrugg systkinanna virðast þau ekki ætla að hætta við að skilja.</desc></programme>
<programme start="20251223103000 +0000" stop="20251223105000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin koma</title><desc>Jon Ólafsson, tonlistarmaður, fær til sín þekkt tonlistarfolk á aðventunni og leikur með þeim jolalog.Gestir Jons í þættinum eru Lovísa Elísabet Sigrúnardottir, betur þekkt sem Lay Low, og Stefán Hilmarsson. Stjorn upptoku: Rúnar Freyr Gíslason.</desc></programme>
<programme start="20251223105000 +0000" stop="20251223115500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Guðrún Karls Helgudottir, Oddur Bjarni Þorkelsson, Guðmundur Pálsson og Karl Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251223115500 +0000" stop="20251223130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kosíheit í Hveradolum</title><desc>Hljomsveitin Baggalútur býður til jolatonlistarveislu í Skíðaskálanum í Hveradolum á laugardogum í desember. Goðir gestir koma í heimsokn og flutt verða gomul og ný jolalog sem koma landsmonnum í sannkallaðan „jolafíling“. Dagskrárgerð: Baggalútur. Stjorn útsendingar: Gísli Berg.</desc></programme>
<programme start="20251223130000 +0000" stop="20251223133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251223133000 +0000" stop="20251223134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Æfingar fyrir háls og herðar. Sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251223134000 +0000" stop="20251223140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251223140500 +0000" stop="20251223143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsins lystisemdir</title><desc>Finnlands-sænskir lífsstílsþættir þar sem meðal annars er fjallað um matreiðslu, garðyrkju og fondur.</desc></programme>
<programme start="20251223143500 +0000" stop="20251223150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2006 - 2007</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður, Randver og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251223150500 +0000" stop="20251223151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sætt og gott - jol</title><desc>Danskir þættir um kokubakstur og eftirrettagerð. Mette Blomsterberg útbýr kræsingar.</desc></programme>
<programme start="20251223151500 +0000" stop="20251223164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljosmoðirin: Jolin nálgast</title><desc>Jolaþáttur um ljosmæðurnar í Poplar. Árið er 1968 og niðurtalning til jola er hafin. Ljosmæðurnar takast á við flokna fjolburafæðingu og heimsbyggðin fylgist með undirbúningi ferðar Appollo 8 til tunglsins.</desc></programme>
<programme start="20251223164500 +0000" stop="20251223165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Dagskrárgerð: Gísli Einarsson og Karl Sigtryggsson.Ódýr leið til að fægja silfrið. Eva Matthildur Benediktsdottir, nemandi í Hússtjornarskola Hallormsstaðar segir að það se oþarfi að kaupa rándýr hreinsiefni sem hafa mengandi áhrif til að fægja silfur. Þau fægja silfrið upp úr blondu sem þau búa til sjálf úr efnum sem eru til í flestum eldhúsum. Þau setja álpappír í botninn á fati eða potti og hella svo einum lítra af sjoðandi vatni út í. Í þetta fara svo fjorar matskeiðar af matarsoda og fjorar af salti. Síðan er silfrið sett út í og það verður eins og nýtt á orskotsstundu. Landinn leit við í Hússtjornarskola Hallormsstaðar á aðventunni og fekk að fylgjast með ýmsu sem tengist jolaundirbúningi. Þar var verið að gera jolaskraut að finnskum sið, steikja laufabrauð, fondra úr reyniberjum og sitthvað fleira.</desc></programme>
<programme start="20251223165000 +0000" stop="20251223172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veislan</title><desc>Þættir þar sem matar- og tonlistarmenning á Íslandi er skoðuð með viðtolum við landsmenn. Gunnar Karl Gíslason og Sverrir Þor Sverrisson hitta folk víða um land og kynna ser hefðir þeirra og lífsstíl.Eru jol og áramot sama veislan eða tvær veislur sem renna saman í eina með skotu í forrett? Gunnar Karl og Sveppi svara þessari spurningu. Þeir skiptast á jolagjofum, fá ser skotu og eggjapúns og bjoða áramotafognuð með goðum vinum í listasafni í miðborg Reykjavíkur</desc></programme>
<programme start="20251223172000 +0000" stop="20251223173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Jolagarðurinn á Akureyri er umfjollunarefni þessa þáttar.</desc></programme>
<programme start="20251223173100 +0000" stop="20251223175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Nú er bara einn dagur til jola. Tekst Noa að segja Júlíusi jolaoskina sína?</desc></programme>
<programme start="20251223175100 +0000" stop="20251223175800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Ljos segir Þorra og Þuru frá jola-ljosálfum og heimkynnum þeirra. Afi kemur í heimsokn með fangið fullt af jolagjofum og gomlu jolaskrauti.</desc></programme>
<programme start="20251223175800 +0000" stop="20251223182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251223182000 +0000" stop="20251223182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.Kaldur þáttur í dag. Krakkafrettir dagsins: 1. Kaldasta ár aldarinnar á Íslandi en það hlýjasta úti í heimi 2. Fjor í Bláfjollum þrátt fyrir nístingskulda.</desc></programme>
<programme start="20251223182500 +0000" stop="20251223190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sætt og gott - jol</title><desc>Danskir þættir um kokubakstur og eftirrettagerð. Mette Blomsterberg útbýr kræsingar fyrir jolin.</desc></programme>
<programme start="20251223190000 +0000" stop="20251223193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251223193000 +0000" stop="20251223193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251223193500 +0000" stop="20251223194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251223194500 +0000" stop="20251223202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251223202000 +0000" stop="20251223225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolagestir Bjorgvins</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Bjorgvins Halldorssonar í Laugardalsholl í desember 2024. Fram koma: Bjorgvin Halldorsson, Sissel, Eivor, Svala Bjorgvins, Ásgeir Trausti, Helgi Bjorns, Gissur Páll Gissurarson, Herra Hnetusmjor, Laddi og Hubbabubba. Kynnir er Johannes Haukur Johannesson. Stjorn upptoku: Þor Freysson.</desc></programme>
<programme start="20251223225000 +0000" stop="20251224005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Trumbo: Svarti listinn í Hollywood</title><desc>Sannsoguleg kvikmynd frá 2015 með Bryan Cranston og Helen Mirren í aðalhlutverkum. Árið 1947 var Dalton Trumbo einn eftirsoknarverðasti handritshofundur Hollywood allt þar til hann og fleira listafolk var sett á bannlista vegna stjornmálaskoðana sinna. Leikstjori: Jay Roach.</desc></programme>
<programme start="20251224005000 +0000" stop="20251224070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>