<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251116190000 +0000" stop="20251116205500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251116205500 +0000" stop="20251117190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWith Klara in the hospital after a mishap at home, Felix is left alone and restless, struggling to care for himself. Determined to mark his birthday, he decides to throw a party - but things don’t go quite as planned.</desc></programme>
<programme start="20251117190000 +0000" stop="20251118184000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251116001500 +0000" stop="20251116010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251116010000 +0000" stop="20251116070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251116070100 +0000" stop="20251116071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251116071200 +0000" stop="20251116072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251116072300 +0000" stop="20251116073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi vill ekki að dottir sín smakki ísinn sinn þar sem hann er allur frosinn!</desc></programme>
<programme start="20251116073000 +0000" stop="20251116075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251116075300 +0000" stop="20251116080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251116080600 +0000" stop="20251116081300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251116081300 +0000" stop="20251116082400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251116082400 +0000" stop="20251116083000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251116083000 +0000" stop="20251116084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251116084000 +0000" stop="20251116090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251116090200 +0000" stop="20251116091400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251116091400 +0000" stop="20251116093600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251116093600 +0000" stop="20251116100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar vera koma í þeirra stað! Nú þurfa þau að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.Loft og Sjon eru enn fost í svartholinu og reyna að halda í vonina. Á jorðinni leita Árora og Sunna leiða til að bjarga þeim en bjorgunin bregst. Á meðan baka Svana og Adda bollakokur.</desc></programme>
<programme start="20251116100000 +0000" stop="20251116111000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Bjorn Bragi Arnarsson, Halldor Laxness Halldorsson, Dora Júlía Agnarsdottir og Urður Örlygsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251116111000 +0000" stop="20251116121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Upp til agna</title><desc>Sænskir þættir um matarsoun og hvernig hægt er að sporna gegn henni. Þáttastjornendurnir Anna Lundberg og Paul Svensson kynna áhorfendur fyrir ovæntum uppskriftum að dýrindis rettum sem búnir eru til úr hráefni sem annars hefði verið hent.</desc></programme>
<programme start="20251116121000 +0000" stop="20251116130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrakar tungunni? - Íslensk tunga</title><desc>Umræðuþáttur frá 1989 um íslenska tungu.Þátttakendur: Svavar Gestsson menntamálaráðherra, Guðrún Kvaran ritstjori Orðabokarinnar, Þora Kristín Jonsdottir grunnskolakennari og Valdimar Gunnarsson menntaskolakennari. Umsjon: Eiður Guðnason.</desc></programme>
<programme start="20251116130000 +0000" stop="20251116132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251116132000 +0000" stop="20251116135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold kynnum við okkur hvernig Þykjo leikvellir eru hannaðir, við smíðum með feðgunum í Ými tresmiðju á Akureyri, hittum Bubbaunnendur og kynnumst sogu sundkýrinnar Sæunnar.</desc></programme>
<programme start="20251116135000 +0000" stop="20251116142500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Málæði 2024</title><desc>Þáttur í tilefni af degi íslenskrar tungu. arnamenningarverkefnið List fyrir alla bauð unglingum í grunnskolum landsins að semja log og texta í samstarfi við íslenskt listafolk. Afraksturinn verður opinberaður í þættinum þar sem þau Bubbi Morthens, GDRN, Emmsje Gaut og Vigdís Hafliðadottir koma fram. Verkefninu Málæði er ætlað að hvetja ungt folk til að tjá sig á íslensku í tali og tonum. Kynnar: Katla Þoru-Njálsdottir og Mikael Emil Kaaber. Stjorn upptoku: Sturla Skúlason. Framleiðsla: List fyrir alla.</desc></programme>
<programme start="20251116142500 +0000" stop="20251116145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Orðbragð II</title><desc>Skemmtiþáttur um tungumálið á reiprennandi íslensku. Við holdum áfram að uppgotva nýjar hliðar á íslenskunni, þessu serviskulega og kroftuga máli. Umsjon: Brynja Þorgeirsdottir og Bragi Valdimar Skúlason.</desc></programme>
<programme start="20251116145500 +0000" stop="20251116154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Kilja vikunnar er fjolmenn og fjolbreytt. Dagur Hjartarsson segir frá nýrri skáldsogu eftir sig sem nefnist Frumbyrjur. Nýr barnabokahofundur, Helga Ólafs, kveður ser hljoðs með snjallri bok sem nefnist Kotturinn Emil sem allir vildu eiga. Guðmundur Andri Thorsson flytur okkur kvæði úr ljoðabokinni Dans jaðrakanins. Einar Már Guðmundsson ræðir um nýja bok sína sem ber heitið Allt frá hatti oní sko. Fantasíuhofundurinn Emil Hjorvar Petersen er í þættinum með nýja bok sína Elífðarvetur. Yrsa Sigurðardottir segir okkur frá bokmenntahátíðinni Iceland Noir og nýrri bok eftir sig sem nefnist Syndafall. Gagnrýnendur Kiljunnar fjalla um Andlit eftir Bjarna Bjarnason, Hina helgu kvol eftir Stefán Mána og Jotunstein eftir Andra Snæ Magnason.</desc></programme>
<programme start="20251116154000 +0000" stop="20251116161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogustaðir með Einari Kárasyni</title><desc>Sogumaðurinn og rithofundurinn Einar Kárason fer á sogufræga staði og segir frá folki og atburðum sem þar urðu. Frásagnarlistin er í fyrirrúmi, vettvangur atburðanna í bakgrunni. Einar segir frá kvenskorungum á soguold, sagnariturum, hofðingjum, biskupum og baráttunni um Ísland. Dagskrárgerð: Bjorn B. Bjornsson.Einar Kárason segir frá Gissuri Þorvaldssyni og deilum hans við Sturlunga. Í þættinum er sýnt frá Þingvollum, við Apavatn, í Skálholti, við Kljáfoss í Borgarfirði og mynni Lundarreykjadals.</desc></programme>
<programme start="20251116161000 +0000" stop="20251116170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrin mín stor og smá</title><desc>Bresk þáttaroð um dýralæknastofu í Yorkshire á fjorða áratugnum. Þættirnir byggjast á bokum eftir Alf Wight sem skrifaði undir nafninu James Herriot. Aðalhlutverk: Nicholas Ralph, Anna Madeley og Samuel West.</desc></programme>
<programme start="20251116170000 +0000" stop="20251116173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir alla muni</title><desc>Þáttaroð þar sem heimur íslenskrar sogu og sagna er kannaður með því að skoða muni sem tengjast serstokum atburðum í sogu þjoðarinnar. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir og Sigurður Helgi Pálmason. Framleiðsla: Republik.Í þessum þætti eru skoðuð gomul bref sem fundust nýlega og geta mogulega varpað nýju ljosi á marga af merkustu monnum Íslandssogunnar.</desc></programme>
<programme start="20251116173100 +0000" stop="20251116175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar vera koma í þeirra stað! Nú þurfa þau að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.Loft og Sjon eru enn fost í svartholinu og reyna að halda í vonina. Á jorðinni leita Árora og Sunna leiða til að bjarga þeim en bjorgunin bregst. Á meðan baka Svana og Adda bollakokur.</desc></programme>
<programme start="20251116175600 +0000" stop="20251116180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura - vinir í raun</title><desc>Þorri og Þura eru álfar og heimsins bestu vinir. Einn daginn eiga þau von á Eysteini vini sínum en svo bolar ekkert á honum. Þorri og Þura leggja þá af stað í leit að vini sínum.Þorri og Þura finna Eystein hangandi á bjargbrún. Fjola Þoll troll se álfana og kemur nær og nær.</desc></programme>
<programme start="20251116180700 +0000" stop="20251116181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251116181200 +0000" stop="20251116182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matargat</title><desc>Þau Ylfa og Máni standa vaktina í eldhúsinu og kenna okkur hvernig á að elda og baka ýmislegt goðgæti. Dagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir. Umsjon: Ylfa Blondal og Hilmar Máni Magnússon.Í þessum þætti tofra þau Ylfa og Máni fram gomsæta kanilflettu sem er mjog einfalt að baka og alveg tilvalið að bjoða upp á í kaffitímanum. Umsjon: Ylfa Blondal og Hilmar Máni MagnússonKanilfletta1-2 msk sykur1-2 msk púðursykur1 msk kanill4 msk (60gr) smjor við stofuhita Deig:tilbúið pizza deig úr matvorubúðinni.Glassúr:60 gr rjomaostur4 msk brætt smjor1/2 tsk vanilludropar90 gr florsykurAðferð:Hitaðu ofnin 180 gráðurBlandaðu sykri, púðursykri, kanil og smjori saman þangað til það er orðið að kanil-sykur-smori sem hægt er að smyrja á deigið.Rúllaðu út deiginu.Smyrðu kanil-sykur-smjorinu á deigið.Rúllaðu deiginu upp.Skerðu rúlluna í tvennt - eftir lengri hliðinni - en ekki alveg í gegn.Taktu halana tvo og snúðu þeim utan um hvorn annan eins og flettu.Festu endana saman svo úr verði krans.Bakaðu í um 20-30 mín - það er misjafnt eftir ofnum hversu lengi. Fylgstu með því hvenær deigið er fullbakaðGlassúr:Blandaðu ollum hráefnunum saman í skál og hrærðu vel. Smyrðu glassúr á nýbakaða kanilflettuna.</desc></programme>
<programme start="20251116182000 +0000" stop="20251116182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir 2017-2018</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.Í Dritvík á Snæfellsnesi á Kolbeinn Joklaskáld að hafa setið á þúfu og kveðist á við Kolska, eða svo segir þjoðsagan. Kolski á að hafa getað botnað allar vísur Kolbeins, þar til Kolbeinn tok upp hníf, brá honum fyrir glyrnur skrattans svo eggin bar við tunglið og for með þessar línur; Horfðu í þessa egg egg, undir þetta túngl túngl. Þá varð Kolska orða vant því hann fann ekkert til að ríma við túngl. Kolbeini tokst þo að botna eigin vísu en var ekki boðið í kveðskap til Kolska eftir það. Áður fyrr voru margar verstoðvar á Snæfellsnesi, en síðan for sjávarfangið minnkandi á svæðinu. Egill rifjar upp lýsingar Jons Trausta á veiðistoðvum á Snæfellsnesi, þar á meðal í Dritvík.</desc></programme>
<programme start="20251116182500 +0000" stop="20251116190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottagreinin mín</title><desc>Norsk heimildarþáttaroð um ungt folk og ovenjulega íþrottir sem það stundar.Skíði sem eru eins að framan og aftan og gera keppendum kleift að stokkva og lenda afturábak og skíða afturábak án þess að skíðin stingist í snjoinn.</desc></programme>
<programme start="20251116190000 +0000" stop="20251116192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251116192500 +0000" stop="20251116193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251116193500 +0000" stop="20251116194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251116194500 +0000" stop="20251116202500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Málæði - unglingar, íslenska og tonlist</title><desc>Þáttur í tilefni af degi íslenskrar tungu. Barnamenningarverkefnið List fyrir alla býður unglingum í grunnskolum landsins að semja log og texta í samstarfi við íslenskt listafolk. Í ár býðst þátttakendum að vinna með Birgittu Haukdal, Friðriki Dor, Kloru Elías, Unnsteini Manúel og Vigni Snæ. Verkefninu Málæði er ætlað að hvetja ungt folk til að tjá sig á íslensku í tali og tonum. Kynnar: Holmfríður Hafliðadottir og Killian Gunnlaugur E. Briansson.</desc></programme>
<programme start="20251116202500 +0000" stop="20251116205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251116205500 +0000" stop="20251116213000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Klara liggur á spítala eftir slys á heimilinu og Felix er einn og eirðarlaus heima á meðan, ofær um að sjá um sig sjálfur. Hann ákveður að útbúa veislu í tilefni af afmælinu sínu en dagurinn þroast ekki eins og hann hafði vonað.</desc></programme>
<programme start="20251116213000 +0000" stop="20251116223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskylduleyndarmál</title><desc>Danskt fjolskyldudrama frá 2025. Líkamsleifar ungbarns finnast á háalofti í íbúðarhúsi í Kaupmannahofn. Martha, 87 ára, játar á sig glæpinn og fleiri longu grafin fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Aðalhlutverk: Ulla Henningsen, Anette Støvelbæk, Alice Bier og Rikke Eberhardt Isen.</desc></programme>
<programme start="20251116223000 +0000" stop="20251117001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konguloarfár</title><desc>Bandarísk grínhrollvekja frá 1990 um suður-amerískar drápskongulær sem berast til smábæjar í Kaliforníu með líkkistu og ogna tilveru bæjarbúa. Leikstjori: Frank Marshall. Aðalhlutverk: Jeff Daniels, Julian Sands, Harley Jane Kozak og John Goodman. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251117001500 +0000" stop="20251117130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251117130000 +0000" stop="20251117132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251117132500 +0000" stop="20251117133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Almennar æfingar. Bæði sitjandi og standandi.</desc></programme>
<programme start="20251117133500 +0000" stop="20251117140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gamans aldri</title><desc>Íslenskir viðtalsþættir þar sem skyggnst er inn í líf folks sem nýtur eftirlaunaáranna á aðdáunarverðan og jákvæðan hátt. Í hverjum þætti fáum við innsýn í líf einnar manneskju, heyrum sogu hennar, lífssýn og lærdom sem hún hefur dregið af lífinu, auk þess sem við ræðum þær áskoranir sem fylgja því að eldast. Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir. Framleiðsla: Elín Sveinsdottir.Páll Bergþorsson, veðurfræðingur og fyrrverandi veðurstofustjori, var alla tíð vakinn og sofinn yfir veðrinu . Hann lifði lífinu á aðdáunarverðan hátt og hafði þann einstaka hæfileika að njota augnabliksins á gamans aldri. Páll fagnaði níutíu og fimm ára afmæli sínu með fallhlífarstokki, keyrði bíl til níutíu og átta ára aldurs og bjo á eigin heimili fram að hundraðasta aldursári. Við fáum innsýn í líf Páls sem var nýjungagjarn, hæglátur, kurteis og mikill mannvinur. Langri ævi hans lauk á friðsælan hátt stuttu eftir vinnslu þessa þáttar, 10. mars 2024. Hann var þá hundrað ára.</desc></programme>
<programme start="20251117140500 +0000" stop="20251117150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Akureyrar og Skagafjarðar. Umsjonarmaður er Þora Arnorsdottir sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Helgi Seljan.Lið Akureyrar skipa Borkur Már Hersteinsson lífeðlisfræðingur, framhaldsskolakennari við VMA og doktorsnemi, Urður Snædal profarkalesari og Brynhildur Þorarinsdottir rithofundur og háskolakennari við HA.Lið Skagafjarðar skipa Guðný Zoega fornleifafræðingur á Byggðasafni Skagfirðinga, Guðrún Rognvaldardottir framkvæmdastjori Staðlaráðs Íslands og BA-nemi í spænsku við HÍ og Vilhjálmur Egilsson rektor Háskolans á Bifrost.</desc></programme>
<programme start="20251117150500 +0000" stop="20251117154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjarney Guðrún Jonsdottir stundar nám í virtum skola og nýtur lífsins í heimsborginni Mílano á Ítalíu. Bjarney hefur búið við skertan kraft í beinagrindavoðvum frá fæðingu og notat hjolastol til að komast leiðar sinnar, rett eins og faðir hennar.</desc></programme>
<programme start="20251117154000 +0000" stop="20251117164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Besta mataræðið</title><desc>Sænsk þáttaroð í þremur hlutum um mataræði og kúra. Í þáttunum er ferns konar mataræði profað á fjorum porum og fylgst með því hvaða áhrif mataræðið hefur á líkamlega heilsu þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251117164000 +0000" stop="20251117172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Af fingrum fram</title><desc>Tonlistarþættir þar sem Jon Ólafsson píanoleikari spjallar við dægurlagahofunda og tonlistarmenn og tekur með þeim lagið. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Gestur í þessum þætti er Guðmundur Jonsson, gítarleikari og aðallagasmiður Sálarinnar.</desc></programme>
<programme start="20251117172000 +0000" stop="20251117173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loftlagsþversognin</title><desc>Þáttaroð um hamfarahlýnun og hlutverk okkar sjálfra í baráttunni við loftslagsbreytingar. Hvers vegna reynist oft erfitt að gera breytingar sem við vitum að eru mikilvægar og jafnvel nauðsynlegar? Hvernig verðum við loftslagssnjallari?</desc></programme>
<programme start="20251117173100 +0000" stop="20251117173500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettindum barna fagnað</title><desc>Þessi þáttaroð fagnar rettindum barna á skemmtilegan og barnslegan hátt. Bornin sjálf eru í forgrunni, þau fá að tjá sig og segja sogur sínar með eigin rodd. Meginmarkmiðið er að efla sjálfsvirðingu barna, hvetja til sjálfstæðrar tjáningar og þátttoku í samfelaginu.Fullorðnir frá ollum heimshornum hafa sammælst um reglur sem kallast Barnasáttmáli Sameinuðu þjoðanna. Þessi sáttmáli á við um oll born, sama hvar í heiminum þau búa.</desc></programme>
<programme start="20251117173500 +0000" stop="20251117174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251117174600 +0000" stop="20251117175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251117175900 +0000" stop="20251117180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251117180600 +0000" stop="20251117181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251117181600 +0000" stop="20251117181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251117181700 +0000" stop="20251117182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkatonlist</title><desc>Safn tonlistaratriða úr Stundinni okkar þar sem krakkar eru í sviðsljosinu.Gunnhildur Fríða Hallgrímsdottir, Berglind María Ólafsdottir og Dagbjartur Kristjánsson úr Leikfelagi Hveragerðis flytja lagasyrpu úr leikritinu um Emil í Kattholti.</desc></programme>
<programme start="20251117182000 +0000" stop="20251117182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251117182500 +0000" stop="20251117190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251117190000 +0000" stop="20251117193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251117193000 +0000" stop="20251117193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251117193500 +0000" stop="20251117194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251117194500 +0000" stop="20251117201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251117201500 +0000" stop="20251117210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251117210500 +0000" stop="20251117215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251117215000 +0000" stop="20251117232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tonninn sleginn</title><desc>Heimildarmynd um ástralska hljomsveitarstjorann Simone Young þar sem farið er yfir 30 ára glæstan feril hennar í karllægum heimi klassískrar tonlistar. Leikstjori: Janine Hosking.</desc></programme>
<programme start="20251117232500 +0000" stop="20251118002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var á Norður-Írlandi</title><desc>Heimildarþættir frá 2023 í leikstjorn James Bluemel. Fjallað er um átokin á Norður-Írlandi sem stoðu yfir í meira en þrjátíu ár, eða þar til friðarsamningurinn var undirritaður árið 1998. Folk frá ollum hliðum átakanna deilir personulegum sogum frá þessum tíma. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251118002000 +0000" stop="20251118130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>