<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250928003000 +0000" stop="20250928011500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20250928011500 +0000" stop="20250928070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250928070100 +0000" stop="20250928071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20250928071200 +0000" stop="20250928072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20250928072300 +0000" stop="20250928073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi hefur áhyggjur af því að barnið hans sem hefur tekið ástfostri við krákubarn byrji að haga ser eins og kráka!</desc></programme>
<programme start="20250928073000 +0000" stop="20250928073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250928073500 +0000" stop="20250928074000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rán - Rún</title><desc>Rán er ung og hress stelpa sem styttir ser stundir með ímynduðu vinkonu sinni. En hún Rún virðist raunverulegri en flestir.</desc></programme>
<programme start="20250928074000 +0000" stop="20250928080300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20250928080300 +0000" stop="20250928081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20250928081400 +0000" stop="20250928082100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20250928082100 +0000" stop="20250928083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250928083300 +0000" stop="20250928084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20250928084000 +0000" stop="20250928085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar I</title><desc>Kári, Villi og Hanna lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250928085100 +0000" stop="20250928091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20250928091300 +0000" stop="20250928092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20250928092500 +0000" stop="20250928094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20250928094700 +0000" stop="20250928100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eysteinn og Salome</title><desc>Fallegir teiknimyndaþættir um ovenjulega vináttu bjarnarins Ernests og músarinnar Celestine.</desc></programme>
<programme start="20250928100000 +0000" stop="20250928105500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dæmalaus dýr</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2020. Getur smokkfiskur sokkt skipi? Er konguloarvefur sterkari en stál? Vinirnir Tim Warwood og Adam Gendle hætta lífi sínu til að komast að athyglisverðum sannleika um hin ýmsu dýr.</desc></programme>
<programme start="20250928105500 +0000" stop="20250928121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Halldora Geirharðsdottir, Kormákur Geirharðsson, Atli Óskar Fjalarsson og Davíð Þor Katrínarson.</desc></programme>
<programme start="20250928121000 +0000" stop="20250928122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skapalon</title><desc>Íslensk þáttaroð þar sem Logi Pedro skoðar heim og sogu íslenskrar honnunar. Í þáttunum er logð áhersla á arkitektúr, grafíska honnun, voruhonnun og fatahonnun og rætt við starfandi honnuði í hverri grein um verk þeirra og storf. Framleiðsla: 101 Productions.Í þessum þætti fjallar Logi Pedro um voruhonnun á Íslandi. Hann hittir Bjorn Blumenstein sem hefur undanfarin ár hannað vorur úr endurunnu plasti í gegnum fyrirtækið sitt, Plastplan. Hann hittir einnig Birtu og Hrefnu hjá Stúdío flettu og heimsækir honnuðinn Garðar Eyjolfsson.</desc></programme>
<programme start="20250928122500 +0000" stop="20250928130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Inndjúpið</title><desc>Fjogurra þátta roð um þá sem enn stunda hefðbundinn búskap við innanvert Ísafjarðardjúp. Saga búskapar er rakin og spáð í framtíðina á einlægan og raunsæjan hátt. Tonlistina samdi Mugison en Þora Arnorsdottir og Ásdís Ólafsdottir onnuðust dagskrárgerð.</desc></programme>
<programme start="20250928130000 +0000" stop="20250928132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250928132000 +0000" stop="20250928135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Steinsteypuoldin</title><desc>Steinsteypuoldin er þáttaroð í umsjon Egils Helgasonar og Peturs H. Ármannssonar. Þar er rakin saga byggingarlistar og borgarskipulags í Reykjavík á tuttugustu old. Þáttaroðin hefst 1915, í storbrunanum þar sem eyddust fjolmorg timburhús í bænum. Þá hofst tími steinsteypuhúsanna. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20250928135000 +0000" stop="20250928145000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Inn í ominnið</title><desc>Danskir heimildarþættir um Bjørn Jacobsen, þriggja barna foður, sem greinist með Alzheimer aðeins 48 ára gamall.</desc></programme>
<programme start="20250928145000 +0000" stop="20250928151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sítengd - verold samfelagsmiðla</title><desc>Heimildarþættir um samfelagsmiðla í umsjon Ragnhildar Steinunnar Jonsdottur og Viktoríu Hermannsdottur. Í þáttunum rýnum við í samfelagsmiðlanotkun Íslendinga og skoðum hvaða áhrif þeir hafa á líf okkar og sjálfsmynd. Dagskrárgerð: Eiríkur Ingi Boðvarsson.Í þessum þætti skoðum við hversu hratt frettir og umræða ferðast á samfelagsmiðlum, rýnum í mátt miðlanna þegar ímynd einstaklings hefur beðið hnekki og skoðum útbreiðslu falsfretta á Íslandi.</desc></programme>
<programme start="20250928151500 +0000" stop="20250928160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Fyrsta Kilja haustmisserisins er á dagskrá RÚV nú á miðvikudagskvold. Við forum til Akureyrar og ræðum við Óskar Þor Halldorsson um dularfullan sjúkdom sem hann hefur ritað bok um - Akureyrarveikina svonefnda. Fjoldi folks veiktist af þessum sjúkdomi, víða um land, sumir biðu varanlegan skaða, en aldrei hefur fengist almennileg skýring á því hvers eðlis hann var. Júlía Margret Einarsdottir talar við okkur um skáldsogu sína Dúkkuverksmiðjuna - bokin gerist vestur á fjorðum. Við spjollum við Brynju Hjálmsdottur um Eat Frozen Sh.... en það er safn íslenskra orða sem geta talist grof eða okurteisleg - með útleggingum á ensku. Í Bokum og stoðum forum við í Kaldbaksvík á Strondum en þar verða meðal annarra á vegi okkar Önundur trefotur og Magnea frá Kleifum. Gagnrýnendur okkar fjalla um þrjár bækur: Mara kemur í heimsokn eftir íslensk/rússneska skáldið Natasha S, Og þaðan gekk sveinninn skáld sem er safn ritgerða um Thor Vilhjálmsson og Sjo manngerðir sem finna má í bokabúðum eftir Shaun Bythell.</desc></programme>
<programme start="20250928160500 +0000" stop="20250928164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250928164000 +0000" stop="20250928173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrin mín stor og smá</title><desc>Bresk þáttaroð um dýralæknastofu í Yorkshire á fjorða áratugnum. Þættirnir byggjast á bokum eftir Alf Wight sem skrifaði undir nafninu James Herriot. Aðalhlutverk: Nicholas Ralph, Anna Madeley og Samuel West.</desc></programme>
<programme start="20250928173100 +0000" stop="20250928173700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20250928173700 +0000" stop="20250928174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjorgunarhundurinn Bessí</title><desc>Anne Dorothea á mjog serstakan besta vin, bjorgunarhundinn Bessa!</desc></programme>
<programme start="20250928174600 +0000" stop="20250928175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250928175100 +0000" stop="20250928181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Barnamenningarhátíð heim til þín</title><desc>Storkemmtilegur fjolskylduþáttur tileinkaður listum og menningu barna og ungmenna í ljosi þess að ekki er hægt að halda Barnamenningarhátíð með eðlilegum hætti. Í þættinum heyrum við meðal annars frumsamið píanoverk eftir 12 ára snilling, songkonan Bríet flytur nýtt lag, við skoðum býflugur og eldgosa-oskir, Emmsje Gauti og Johnny boy ræða rapp og margt fleira. Þátturinn er unnin í samstarfi við Reykjavíkurborg. Kynnar: Sigyn Blondal og Mikael Emil Kaaber. Produsent: Jakob Halldorsson.</desc></programme>
<programme start="20250928181800 +0000" stop="20250928182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>KrakkaRÚV - Tonlist</title><desc>Allskonar skemmtileg log fyrir yngri kynsloðina.Salka Sol syngur lagið Heimskringla á Sogum verðlaunhátíð barnanna árið 2020. Lagið er eftir Tryggva M. Baldvinsson og textinn eftir Þorarinn Eldjárn en Þorarinn og systir hans Sigrún voru heiðursverðlaunahafar hátíðinnar.</desc></programme>
<programme start="20250928182000 +0000" stop="20250928182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir 2015</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.Egill Helgason tengir bækur af alkunnri snilld við hina ýmsu staði landsins. Í þættinum fer Egill á Rauðasand og fjallar um bokina Svartfugl eftir Gunnar Gunnarsson. Sagðar eru sogur frá Rauðasandi og folkinu sem þar bjo. Kristján Franklín Magnús les upp franskan texta eftir Árna Magnússon um Guðrúnu Eggertsdottur og frægt ljoð eftir Matthías, um Eggert Ólafsson sem drukknaði ásamt brúði sinni í Breiðafirði. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20250928182500 +0000" stop="20250928190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heilabrot</title><desc>Þáttaroð í sex hlutum þar sem Steiney Skúladottir og Sigurlaug Sara Gunnarsdottir kryfja til mergjar geðheilsu og greiningu á andlegri vanheilsu ungs folks, en kvíði og aðrir andlegir kvillar eru sívaxandi vandamál. Í þáttunum er fjallað um nokkra tiltekna kvilla, meðferð og mogulegar úrlausnir, algengar mýtur og rætt við folk sem greinst hefur með geðroskun, aðstandendur og fagfolk. Þættirnir eru sjálfstætt framhald Edduverðlaunaþáttaraðarinnar Framapots. Leikstjori: Arnor Pálmi Arnarsson. Framleitt af Sagafilm.Hver er munurinn á kvíða og kvíðaroskun? Glíma virkilega allir við kvíða? Steiney og Sigurlaug Sara kanna einkenni, áhættu og afleiðingar kvíðaroskunar. Þær ræða við serfræðinga um lausnir, hjálpa yfirmanni sínum að komast yfir afmarkaða fælni og hitta nokkra frambærilega kvíðasjúklinga.</desc></programme>
<programme start="20250928190000 +0000" stop="20250928192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250928192500 +0000" stop="20250928193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250928193500 +0000" stop="20250928194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250928194500 +0000" stop="20250928202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20250928202000 +0000" stop="20250928211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Riða</title><desc>Íslensk heimildarmynd frá 2024 um sogu riðuveiki í sauðfe á Íslandi. Fjallað er um hvernig riða barst hingað til lands seint á nítjándu old, baráttuna við sjúkdominn og leitina að verndandi geni gegn honum. Leikstjorn: Guðbergur Davíðsson og Konráð Gylfason. Framleiðsla: Ljosop.</desc></programme>
<programme start="20250928211500 +0000" stop="20250928221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólgandi heimur II</title><desc>Önnur þáttaroð þessara bresku spennuþátta sem gerast á tímum seinni heimsstyrjaldarinnar. Stríðið hefur náð til Norður-Afríku þar sem herdeild Harrys tekst á við erfiðar aðstæður í eyðimorkinni. Orrustan geisar í lofti yfir Manchester og íbúar á meginlandi Evropu eru komnir á ystu nof. Handritshofundur: Peter Bowker. Aðalhlutverk: Jonah Hauer-King, Zofia Wichlacz og Lesley Manville. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250928221500 +0000" stop="20250928231500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dægurflugur</title><desc>Breskt drama í tveimur hlutum frá 2022 byggt á samnefndri skáldsogu Andrews O‘Hagans. Eitt oleymanlegt kvold í skoskum smábæ árið 1986 myndast ævilong vinátta James og Tully. Þrjátíu árum síðar kemst Tully að því að hann er dauðvona og ber upp bon sem reynir á vináttuna. Aðalhlutverk: Tony Curran, Martin Compston, Tom Glynn-Carney og Rian Gordon. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250928231500 +0000" stop="20250929003500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Verold Twylu Tharp</title><desc>Heimildarmynd frá 2021 um feril bandaríska dansarans og danshofundarins Twylu Tharp sem spannar sex áratugi. Leikstjori: Steven Cantor.</desc></programme>
<programme start="20250929003500 +0000" stop="20250929130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250929130000 +0000" stop="20250929132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250929132000 +0000" stop="20250929133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250929133000 +0000" stop="20250929135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsins lystisemdir</title><desc>Finnlands-sænskir lífsstílsþættir þar sem meðal annars er fjallað um matreiðslu, garðyrkju og fondur.</desc></programme>
<programme start="20250929135500 +0000" stop="20250929150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250929150000 +0000" stop="20250929155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Goðsagnir í tennisheiminum</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2023 um gullaldartíma tennisins þegar tennisgoðsagnirnar Ashe, McEnroe, Borg, King, Navratilova og Evert reðu ríkjum.</desc></programme>
<programme start="20250929155000 +0000" stop="20250929163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sjonleikur í átta þáttum</title><desc>Þáttaroð um leikið efni í Sjonvarpinu. Sýnd eru brot úr leikritum og listamenn sem tengjast verkunum segja frá. Dagskrárgerð: Hallmar Sigurðsson og Rúnar Gunnarsson.Í þessum þætti er sýnt úr verkunum Stalín er ekki her, Hvað er í blýholknum? Hælið, Stundarfriður og Dagur vonar. Sogumenn eru Jon Þorisson, Kristbjorg Kjeld, Lárus Ýmir Óskarsson, María Kristjánsdottir, Petur Einarsson og Stefán Baldursson.</desc></programme>
<programme start="20250929163500 +0000" stop="20250929170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsið okkar á Sikiley</title><desc>Önnur þáttaroð um sænska fjolskyldu sem gerir upp gamalt hús á Sikiley.</desc></programme>
<programme start="20250929170500 +0000" stop="20250929173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Opnun</title><desc>Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Tolf listamenn veita innsýn í skopunarferli sitt, allt frá innblæstri til útfærslu. Hver eru viðfangsefnin, aðferðirnar og tilgangurinn? Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Melanie Ubaldo setur upp útskriftarsýningu sína í meistaranámi í myndlist. Birgir Snæbjorn Birgisson undirbýr yfirlitssýninguna Careless Whisper í Listasafni Íslands. Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.</desc></programme>
<programme start="20250929173100 +0000" stop="20250929174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20250929174200 +0000" stop="20250929174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20250929174900 +0000" stop="20250929175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang V</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20250929175400 +0000" stop="20250929175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20250929175500 +0000" stop="20250929180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250929180800 +0000" stop="20250929181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20250929181500 +0000" stop="20250929182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Refurinn Pablo</title><desc>Hugrakki og uppátækjasami refurinn Pablo flyst úr sveit í borg ásamt systkinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250929182000 +0000" stop="20250929182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250929182500 +0000" stop="20250929190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Náttúran mín</title><desc>Íslensk heimildarþáttaroð í fjorum þáttum. Þott meirihluti landsmanna búi í þettbýli býr sumt folk á stoðum þar sem náttúran hefur meiri áhrif á líf þess en gengur og gerist. Í þessari þáttaroð greinir folk frá ýmsum stoðum á landinu frá ástríðu sinni fyrir því, hvers vegna það kýs að búa utan þettbýlis og hvað veldur því að það vill hvergi annars staðar búa. Dagskrárgerð: Magnús Atli Magnússon og Lára Ómarsdottir.Marsibil Erlendsdottir býr á einum afskekktasta bæ landsins og austar er ekki hægt að aka. Hún fluttist að Dalatanga þegar hún var ung stelpa og hefur verið þar allar gotur síðan. Þar skiptir veðrið meira máli en víðar annars staðar enda kemur fyrir að Dalatangi lokist af heilu mánuðina. En Marsibil vill hvergi annars staðar búa og segist una ser best í einangruninni. Á Dalatanga líður Marsibil vel, ein á fjollum með goðan hund eða rollur. Þetta er tanginn hennar.</desc></programme>
<programme start="20250929190000 +0000" stop="20250929193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250929193000 +0000" stop="20250929193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250929193500 +0000" stop="20250929194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250929194500 +0000" stop="20250929201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250929201500 +0000" stop="20250929210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20250929210500 +0000" stop="20250929215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýtt líf</title><desc>Þýsk leikin þáttaroð um líf og starf ljosmæðranna Nalan, Önnu og Gretu sem takast á við ovæntar aðstæður á hverjum degi. Aðalhlutverk: Mariam Hage, Anna Schudt og Lydia Lehmann. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250929215000 +0000" stop="20250929232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppgangur nýbylgjunnar</title><desc>Heimildarmynd frá 2017 um bandarísku útvarpsstoðina WLIR sem for gegn straumnum og kynnti nýbylgjutonlist fyrir Bandaríkjamonnum snemma á níunda áratugnum. Leikstjori: Ellen Goldfarb.</desc></programme>
<programme start="20250929232500 +0000" stop="20250930001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vertu sæl, Marianne</title><desc>Norsk leikin þáttaroð frá 2024 um ástarsamband kanadíska tonlistarmannsins Leonards Cohen og hinnar norsku Marianne Ihlen á sjounda áratug síðustu aldar. Aðalhlutverk: Alex Wolff, Thea Sofie Loch Næss og Anna Torv. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250930001000 +0000" stop="20250930130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>