<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251030182000 +0000" stop="20251030200500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Þýskaland - Ísland</title><desc>Beinar útsendingar frá landsleikjum í handbolta.Æfingalandsleikur Þýskalands og Íslands í handbolta. Leikurinn er liður í undirbúningi karlalandsliðsins fyrir EM í handbolta 2026.</desc></programme>
<programme start="20251030200500 +0000" stop="20251030221500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251030221500 +0000" stop="20251031190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirKlara raises concerns about their lack of intimacy, wishing they could enjoy a sex life like those around them. When a neighbour begins flirting with her, Felix decides to take matters into his own hands.</desc></programme>
<programme start="20251031190000 +0000" stop="20251101190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251030000500 +0000" stop="20251030130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251030130000 +0000" stop="20251030133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251030133000 +0000" stop="20251030134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251030134000 +0000" stop="20251030140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251030140500 +0000" stop="20251030151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Hafnarfjarðar og Hornafjarðar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Sigurlaug Margret Jonasdottir, dagskrárgerðarkona.Lið Hafnarfjarðar skipa Kristbjorn Gunnarsson ráðgjafi, Karl Guðmundsson markaðsstjori og Guðlaug Kristjánsdottir forseti bæjarstjornar.Lið Hornafjorðarðar skipa Vala Garðarsdottir fornleifafræðingur og forstoðumaður Hornafjarðarsafna, Friðbjorn Garðarsson logfræðingur og Friðrik Rúnar Garðarsson læknir.</desc></programme>
<programme start="20251030151000 +0000" stop="20251030155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Songvaskáldið Soley flytur nokkur laga sinna.</desc></programme>
<programme start="20251030155000 +0000" stop="20251030163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251030163500 +0000" stop="20251030164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rett viðbrogð í skyndihjálp</title><desc>Leikin stuttmynd þar sem sýnd eru fyrstu viðbrogð í skyndihjálp. Sýnd verða rett viðbrogð við bruna, blæðingum, í endurlífgun og ef aðskotahlutur festist í hálsi. Leikarar: Steinn Ármann Magnússon, Kristbjorg Kjeld, Hilmir Snær Guðnason, Ólafía Hronn Jonsdottir og Kjartan Guðjonsson. Leikstjorn: Þorunn Lárusdottir og Hilmir Berg Ragnarsson.</desc></programme>
<programme start="20251030164000 +0000" stop="20251030170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251030170500 +0000" stop="20251030173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251030173100 +0000" stop="20251030174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir búa til snjallvarpa og or-myndband. Við notum svo varpann til að horfa á myndbandið í lokin á hvítu tjaldi - bara eins og í litlu einkabíoi. Bláa liðið: Keppendur: Hlynur Atli HarðarsonElsa SantosStuðningslið: Stefán EggertssonÁslaug Rún DavíðsdottirKristinn Kàri SverrissonElísabet Bogey GapunayAri Þor HoskuldssonGuðrún Inga JonsdottirÍris Hronn JanusdottirGunndora ViggosdottirGísli Þor ÁrnasonRagnheiður JonasdottirGula liðið: Keppendur: Salka Ýr ÓmarsdottirHilmar Máni MagnússonStuðningslið:Hrafntinna ÁrnadottirKatla María ÓmarsdottirGyða GunnarsdottirRannveig Edda AspelundAnna Katrín HannesdottirBrynjar ÓlafssonNokkvi ArnarsonÓliver Ísak KristjánssonStefán Rokkvi ErlingssonKári Steinn Örvarsson</desc></programme>
<programme start="20251030174400 +0000" stop="20251030180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251030180700 +0000" stop="20251030180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Í þessum þætti sjáum við roð æfinga sem saman kallast Solarhylling. Umsjon: Elín Víðisdottir, Sigurbjorg Helga Ákadottir og Hulda Filippía Andradottir.</desc></programme>
<programme start="20251030180900 +0000" stop="20251030181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Í dag búa krakkarnir til víkingabrauð og víkinga bloðbrauð! Víkingabrauð var bakað á Víkingaold sem var frá 800-1050. Brauðið er einfalt en það var búið til úr því korni sem var til hverju sinni og vatni. Stundum var hunang sett ofan á brauðið til að bragðbæta það en oðrum stundum var dýrabloð sett í deigið til að auka næringargildið.</desc></programme>
<programme start="20251030181700 +0000" stop="20251030182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251030182000 +0000" stop="20251030182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251030182500 +0000" stop="20251030183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Lítið húsFlytjendur: Hreimur Örn Heimisson og Fríða HansenHofundur: Hreimur Örn Heimisson</desc></programme>
<programme start="20251030183000 +0000" stop="20251030190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Æðsta ráðið hefur ákveðið að Emma og Anton megi aldrei aftur hittast.</desc></programme>
<programme start="20251030190000 +0000" stop="20251030193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251030193000 +0000" stop="20251030193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251030193500 +0000" stop="20251030194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251030194500 +0000" stop="20251030201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251030201500 +0000" stop="20251030210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaEmbla Guðrúnar Ágústsdottir er fotluð moðir, felagsfræðingur að mennt, aðgerðasinni og einstok listakona. Hún hefur frá unga aldri barist fyrir rettindum og breyttu viðhorfi til fatlaðs folks.</desc></programme>
<programme start="20251030210000 +0000" stop="20251030213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251030213500 +0000" stop="20251030221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251030221500 +0000" stop="20251030225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Klara ræðir við Felix um nándarleysi þeirra og vill að þau stundi aftur kynlíf eins og aðrir í kringum þau. Þegar nágranninn Reynir daðrar við Kloru ákveður Felix að gera eitthvað í málunum.</desc></programme>
<programme start="20251030225000 +0000" stop="20251030233500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251030233500 +0000" stop="20251031002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vertu sæll, Martin læknir</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um hina vinsælu sjonvarpsþætti um Martin lækni sem kveður skjáinn eftir tíu þáttaraðir og 18 ár. Skyggnst er á bak við tjoldin við gerð síðustu þáttaraðarinnar og fjallað er um langlífi þáttanna og miklar vinsældir víðs vegar um heiminn. Leikstjori: Stuart Orme.</desc></programme>
<programme start="20251031002000 +0000" stop="20251031130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251031130000 +0000" stop="20251031133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251031133000 +0000" stop="20251031134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251031134000 +0000" stop="20251031140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251031140500 +0000" stop="20251031150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Braga Valdimars Skúlasonar og Vigdísar Hafliðadottur. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Almar Blær Sigurjonsson, María Thelma Smáradottir, Aníta Ros Þorsteinsdottir og Sigríður Ósk Hrafnkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251031150500 +0000" stop="20251031153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251031153000 +0000" stop="20251031160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jan Johansson - lítil mynd um mikinn listamann</title><desc>Heimildarþáttur um sænska djasspíanoleikarann Jan Johansson sem lest árið 1968 aðeins 37 ára að aldri. Jan var áhrifamikill tonlistarmaður í heimalandi sínu og platan hans Jazz på svenska er mest selda djassplata allra tíma í Svíþjoð.</desc></programme>
<programme start="20251031160000 +0000" stop="20251031164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251031164500 +0000" stop="20251031172600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorskyldan</title><desc>Fjolskyldu- og skemmtiþáttur frá 2018. Jon Jonsson fær til sín hressar fjolskyldur sem etja kappi í bráðfyndnum spurningaleikjum og þrautum. Dagskrárgerð: Rúnar Freyr Gíslason. Upptokustjorn: Þor Freysson.Serstakur Hrekkjavokuþáttur Fjorskyldunnar!Fjolskyldur Merkurgotu og Hrauntúns etja kappi í skuggalegri keppni.Lið Merkurgotu skipa Ronja, Hugi, Hrafnhildur og Joe. Lið Hrauntúns skipa Fanný, Perla, Erla og Svanhvít</desc></programme>
<programme start="20251031172600 +0000" stop="20251031172900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti II</title><desc>Ævintýri Bursta og vina hans. Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251031172900 +0000" stop="20251031175200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúlugúbbarnir IV</title><desc>Krúttlegir teiknimyndaþættir um litla hafbúa sem eru saman í bekk og elska að syngja og dansa. Kennarinn þeirra er hress gullfiskur sem kennir þeim ýmislegt um lífið og tilveruna.</desc></programme>
<programme start="20251031175200 +0000" stop="20251031175700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tilraunastund</title><desc>Ólafía og Hekla eru uppátækjasamar og forvitnar vinkonur sem stelast til að framkvæma hinar otrúlegustu vísindalegu tilraunir í skolanum sínum, með misgoðum árangri. Leikarar: Auður Óttarsdottir og Guðbjorg Marý Eyjolfsdottir.Ólafía og Hekla fræðast um sogu hrekkjavokunnar og endurgera eldgos tilraunina úr seinasta þætti, nema með hrekkjavokuþema. Hekla: Auður ÓttarsdottirÓlafía: Guðbjorg Marý EyjolfsdottirSumarliði: Johann Axel Ingolfsson</desc></programme>
<programme start="20251031175700 +0000" stop="20251031180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251031180700 +0000" stop="20251031181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Á miðoldum gengu born á milli húsa, oft klædd í búning, sungu eða foru með bænir og fengu í skiptum sálarkokur. Þessi siður var kallaður að sála. Í dag ætla krakkarnir því að búa til sálarkokur fyrir hrekkjavokuna.</desc></programme>
<programme start="20251031181500 +0000" stop="20251031190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla fær að hitta dottur sína í fyrsta sinn síðan hún kom úr meðferð. Það lifnar í gomlum glæðum.</desc></programme>
<programme start="20251031190000 +0000" stop="20251031193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251031193000 +0000" stop="20251031193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251031193500 +0000" stop="20251031194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251031194500 +0000" stop="20251031201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endaskipti</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2023 byggðir á minningum grínistans Alans Carrs um uppvaxtarárin í Northampton á níunda áratugnum. Aðalhlutverk: Alan Carr, Oliver Savell og Shaun Dooley.</desc></programme>
<programme start="20251031201500 +0000" stop="20251031212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251031212000 +0000" stop="20251031221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251031221500 +0000" stop="20251031234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Óráð</title><desc>Íslensk hrollvekja frá 2023. Ingi er ungur fjolskyldufaðir sem reynir að koma undir sig fotunum eftir að hafa valdið hræðilegu slysi. Hann finnur leigjanda látinn í Airbnb íbúð sinni og þegar hann reynir að púsla fortíð hans saman hefst dularfull atburðarás. Leikstjori: Arro Stefánsson. Aðalhlutverk: Hjortur Johann Jonsson, Heiðdís Chadwick Hlynsdottir og Steinþor Hroar Steinþorsson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251031234500 +0000" stop="20251101004500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ég man þig</title><desc>Íslensk hrollvekja í tveimur hlutum, byggð á vinsælli skáldsogu Yrsu Sigurðardottur. Ungt folk ákveður að gera upp hús á Hesteyri í Jokulfjorðum um hávetur, en fer fljotlega að gruna að þau seu ekki ein í eyðiþorpinu. Leikstjorn: Óskar Þor Axelsson. Aðalhlutverk: Johannes Haukur Johannesson, Thor Kristjansson, Ágústa Eva Erlendsdottir, Þrostur Leo Gunnarsson, Sara Dogg Ásgeirsdottir og Anna Gunndís Guðmundsdottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251101004500 +0000" stop="20251101070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>