<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251125190000 +0000" stop="20251125173100 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251124002000 +0000" stop="20251124130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251124130000 +0000" stop="20251124132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251124132000 +0000" stop="20251124133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Einfaldar æfingar sitjandi á stol. Æfti í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251124133000 +0000" stop="20251124135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gamans aldri</title><desc>Íslenskir viðtalsþættir þar sem skyggnst er inn í líf folks sem nýtur eftirlaunaáranna á aðdáunarverðan og jákvæðan hátt. Í hverjum þætti fáum við innsýn í líf einnar manneskju, heyrum sogu hennar, lífssýn og lærdom sem hún hefur dregið af lífinu, auk þess sem við ræðum þær áskoranir sem fylgja því að eldast. Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir. Framleiðsla: Elín Sveinsdottir.Úrsúla E. Sonnenfeld er uppfull af ævintýraþrá og unir ser best á flakki. Á sumrin er hún leiðsogumaður, fer með fjorutíu til sextíu manna hopa út um hvippinn og hvappinn og nýtur þess að vera á gamans aldri. Úrsúla er fædd á Íslandi en á ættir að rekja til Danmerkur og Úkraínu. Hún segir okkur merka sogu sína og allra þeirra þjoða sem að henni standa. Auk þess segir hún frá þeim áskorunum sem fylgja því að eldast og hvað hefur motað hana mest í lífinu.</desc></programme>
<programme start="20251124135500 +0000" stop="20251124151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum úrslitaþætti mætast lið Reykjavíkur og Fljotsdalsheraðs.Lið Fljotsdalsheraðs skipa Eyjolfur Þorkelsson heimilislæknisefni á Egilsstoðum, Þorsteinn Bergsson sauðfjárbondi og þýðandi og Bjorg Bjornsdottir verkefnastjori sveitasjornarmála á Austurlandi.Lið Reykjavíkur skipa Óttarr Proppe þingmaður Bjartrar framtíðar, Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt við stjornmálafræðideild HÍ og Vera Illugadottir frettamaður á Ríkisútvarpinu.</desc></programme>
<programme start="20251124151000 +0000" stop="20251124155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaTomas Rasmus greindist með krabbamein í hægri fæti og var aflimaður. Tomas er kennari með dellu fyrir skák, golfi og bridds. Hann segist vera húmoristi sem hoktir um á oðrum fæti.</desc></programme>
<programme start="20251124155000 +0000" stop="20251124163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Af fingrum fram</title><desc>Tonlistarþættir þar sem Jon Ólafsson píanoleikari spjallar við dægurlagahofunda og tonlistarmenn og tekur með þeim lagið. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Gestur í þessum þætti er Andrea Gylfadottir.</desc></programme>
<programme start="20251124163000 +0000" stop="20251124170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tískuvitund</title><desc>Danskir þættir þar sem við kynnumst fatahonnuðum sem leggja áherslu á fjolbreytileika og sjálfbærni.</desc></programme>
<programme start="20251124170000 +0000" stop="20251124173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýbakaðar mæður</title><desc>Norskur þáttur um moðurhlutverkið. Mæður ungra barna deila sogum af því hvernig líf þeirra breyttist þegar þær eignuðust sitt fyrsta barn og fjalla um allt sem þær vildu að þær hefðu vitað áður en þær tokust á við þetta krefjandi hlutverk.</desc></programme>
<programme start="20251124173100 +0000" stop="20251124174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251124174200 +0000" stop="20251124174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og velarnar III</title><desc>Ný sería um fjolubláa fílinn Fílsa sem lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251124174900 +0000" stop="20251124180200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251124180200 +0000" stop="20251124180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251124180900 +0000" stop="20251124181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251124181900 +0000" stop="20251124182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251124182000 +0000" stop="20251124182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251124182500 +0000" stop="20251124190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251124190000 +0000" stop="20251124193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251124193000 +0000" stop="20251124193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251124193500 +0000" stop="20251124194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251124194500 +0000" stop="20251124201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251124201500 +0000" stop="20251124210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251124210500 +0000" stop="20251124215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251124215500 +0000" stop="20251124225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Schiaparelli: Hneykslanleg hátíska</title><desc>Fronsk heimildarmynd frá 2022 um Elsu Schiaparelli sem þykir einn áhrifamesti fatahonnuður 20. aldarinnar. Leikstjorn: Élise Chassaing.</desc></programme>
<programme start="20251124225000 +0000" stop="20251124234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var á Norður-Írlandi</title><desc>Heimildarþættir frá 2023 í leikstjorn James Bluemel. Fjallað er um átokin á Norður-Írlandi sem stoðu yfir í meira en þrjátíu ár, eða þar til friðarsamningurinn var undirritaður árið 1998. Folk frá ollum hliðum átakanna deilir personulegum sogum frá þessum tíma. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251124234500 +0000" stop="20251125130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251125130000 +0000" stop="20251125133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251125133000 +0000" stop="20251125134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Standandi æfingar. Æft í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251125134000 +0000" stop="20251125140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251125140500 +0000" stop="20251125151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Serútgáfa Útsvars þar sem vinningslið Gettu betur keppir við vinningslið Útsvars. Umsjonarmenn: Bjorn Bragi Arnarsson og Þora Arnorsdottir. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251125151500 +0000" stop="20251125154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251125154500 +0000" stop="20251125163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251125163000 +0000" stop="20251125170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hljomskálinn</title><desc>Hljomskálinn snýr aftur, fullur langt út úr dyrum af nýjum viðtolum, nýjum andlitum og nýrri íslenskri tonlist. Sigtryggur Baldursson yfirheyrir íslenskt tonlistarfolk og greiningardeildin kryfur bransann til mergjar. Framleiðsla: Stjornusambandsstoðin.Öll trúum við einhverju, þo við trúum á mismunandi hluti, aðferðir og fyrirbrigði - jafnvel bara okkur sjálf. Við skoðum hvernig trúin brýst fram í tonlistinni og kallar fram fegurð og fagra hljoma.</desc></programme>
<programme start="20251125170000 +0000" stop="20251125173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sambúð kynsloðanna</title><desc>Heimildarþáttur um ungmenni sem flytja inn á elliheimili í Helsinki. Þar fá þau að búa og borga lága leigu gegn því að umgangast eldri borgarana og veita þeim felagsskap.</desc></programme>
<programme start="20251125173100 +0000" stop="20251125173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251125173800 +0000" stop="20251125180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251125180000 +0000" stop="20251125180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Suður- og Austurland og baðar sig í heitum laugum.</desc></programme>
<programme start="20251125180500 +0000" stop="20251125181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251125181200 +0000" stop="20251125181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251125181700 +0000" stop="20251125182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti II</title><desc>Ævintýri Bursta og vina hans. Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251125182000 +0000" stop="20251125182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251125182500 +0000" stop="20251125183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20251125183000 +0000" stop="20251125190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251125190000 +0000" stop="20251125193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251125193000 +0000" stop="20251125193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251125193500 +0000" stop="20251125194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251125194500 +0000" stop="20251125201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251125201500 +0000" stop="20251125205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Langvinnt covid og ME-sjúkdomurinn</title><desc>Heimildarþáttur um langvinnt covid, sjúkdomsástand sem milljonir einstaklinga víða um heim glíma við í kjolfar COVID-19 sjúkdomsins. Einkennin eru afar einstaklingsbundin, fjolbreytt og geta haft áhrif á morg líffæri. Í morgum tilfellum getur langvinnt covid leitt til ME, alvarlegs þreytusjúkdoms sem engin lækning hefur enn fundist við. Í þættinum er fjallað um stoðuna hvað varðar læknavísindin, felagslegu úrræðin og reynslu einstaklinga af þessum sjúkdomum. Dagskrárgerð: Páll Kristinn Pálsson.</desc></programme>
<programme start="20251125205500 +0000" stop="20251125211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Friðrik Brekkan vann hjá Menningarstofnun Bandaríkjanna við undirbúning leiðtogafundarins í Hofða árið 1986. Hann segir frá aðdraganda þess að ákveðið var að halda fundinn í Reykjavík og frá undirbúningi og framkvæmd hans.</desc></programme>
<programme start="20251125211500 +0000" stop="20251125215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður: Þakkargjorð</title><desc>Matgæðingarnir og bræðurnir Adam og James Price tofra fram kræsingar við oll tækifæri. Her útbúa þeir þakkagjorðarkvoldverð.</desc></programme>
<programme start="20251125215500 +0000" stop="20251125225500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251125225500 +0000" stop="20251125232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251125232500 +0000" stop="20251126001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Foringinn í Vesturheimi</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 um Fritz Kuhn, þýskan innflytjanda sem markaðssetti sig sem fulltrúa Hitlers í Bandaríkjunum á fjorða áratugnum. Hann laðaði að ser mikinn fjolda fylgjenda og hvorki bandaríska alríkislogreglan ne Hitler sjálfur gátu stoðvað hann. Leikstjori: Annette Baumeister. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251126001000 +0000" stop="20251126130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>