<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251015154500 +0000" stop="20251015190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Fyrir allra augum (með sjonlýsingu)</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Dagbjortu Andresdottur, metnaðarfullan songnema sem les ekki notur heldur lærir þær með eyranu – en það dugar ekki til að útskrifast. Í leit að svorum uppgotvar hún, 26 ára, að hún hefur verið blind frá fæðingu með heilatengda sjonskerðingu, eða CVI. Myndin er sýnd á sama tíma á RÚV 2 með íslenskri sjonlýsingu. Leikstjori: Bjarney Lúðvíksdottir. Framleiðsla: Eyjafilm.</desc></programme>
<programme start="20251015190000 +0000" stop="20251015192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni EM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Færeyja í undankeppni EM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251015192000 +0000" stop="20251015210000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ísland - Færeyjar</title><desc>Leikir í undankeppni EM kvenna í handbolta.Leikur Íslands og Færeyja í undankeppni EM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251015210000 +0000" stop="20251015212000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni EM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Íslands og Færeyja í undankeppni EM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251015212000 +0000" stop="20251016190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016190000 +0000" stop="20251016221000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016221000 +0000" stop="20251017190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix and Klara settle into a retirement community, where Klara’s sister also resides. As they adjust to their new surroundings, Klara, a social butterfly, quickly forms new friendships, while Felix finds himself at odds with nearly everyone around him.</desc></programme>
<programme start="20251015000500 +0000" stop="20251015130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251015130000 +0000" stop="20251015133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251015133000 +0000" stop="20251015134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251015134000 +0000" stop="20251015140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251015140500 +0000" stop="20251015150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Dalvíkurbyggðar og Rangárþings ytra. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Johanna Vigdís Arnardottir leikkona.Lið Dalvíkurbyggðar skipa Klemenz Bjarki Gunnarsson grunnskolakennari í Dalvíkurskola, Magni Þor Óskarsson umsjonakennari í Norðlingaskola og Kristín Bjork Gunnarsdottir verkefnastjori hjá Símenntunarstoð Eyjafjarðar.Lið Rangárþings skipa Steinar Tomasson aðstoðarskolastjori Grunnskolans á Hellu, Harpa Rún Kristjánsdottir háskolanemi og Hreinn Óskarsson skogarvorður og bondi í Odda.</desc></programme>
<programme start="20251015150500 +0000" stop="20251015154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður</title><desc>Matgæðingarnir í Price-fjolskyldunni tofra fram kræsingar við oll tækifæri.</desc></programme>
<programme start="20251015154500 +0000" stop="20251015162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorar konur</title><desc>Fjorir þættir þar sem fylgst er með þeim Rosu Gísladottur myndlistarmanni, Ásu Bjork Ólafsdottur presti, Hallfríði Ólafsdottur flautuleikara og Yrsu Sigurðardottur rithofundi. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.Í þættinum er fylgst með Rosu Gísladottur myndlistarmanni frá því að hugmynd kviknaði að sýningu í listasafninu Mercati di Traiano í miðborg Romar í fyrrasumar. Öll verkin voru unnin í fullri stærð á Íslandi og flutt til Romar. Þar voru þau sett upp á áður nefndu safni sem er við Keisaratorgið. Í þættinum kynnumst við listamanninum og verkum hennar í gegnum samtol og vinnu hennar við verkin.</desc></programme>
<programme start="20251015162500 +0000" stop="20251015173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir allra augum</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Dagbjortu Andresdottur, metnaðarfullan songnema sem les ekki notur heldur lærir þær með eyranu – en það dugar ekki til að útskrifast. Í leit að svorum uppgotvar hún, 26 ára, að hún hefur verið blind frá fæðingu með heilatengda sjonskerðingu, eða CVI. Myndin er sýnd á sama tíma á RÚV 2 með íslenskri sjonlýsingu. Leikstjori: Bjarney Lúðvíksdottir. Framleiðsla: Eyjafilm.</desc></programme>
<programme start="20251015173100 +0000" stop="20251015174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251015174200 +0000" stop="20251015174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Norðuljosin senda frá ser dularfullt fræ sem lendir á Hauskúpuhæð, hjá Herra Barra, og upp vex tofraoskatre. Óskirnar vefjast ekki fyrir Fredda, Glo og Maddýju, þau vita upp á hár hvers þau ætla að oska ser. Búi á hins vegar erfitt með að gera upp hug sinn. Óskir hinna þriggja hafa slæmar afleiðingar í for með ser og Búi, sem á enn eftir að oska ser, bjargar málunum.</desc></programme>
<programme start="20251015174900 +0000" stop="20251015175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Þegar litlir stubbar fá hiksta hringir lítil bjalla í húsi Hikstaskrímslisins. Þá stekkur hann af stað, fer í freyðibað og lagar þannig hikstann. Eins gott að hann festist ekki í of þrongri peysu og komist þar af leiðandi ekki í bað!</desc></programme>
<programme start="20251015175300 +0000" stop="20251015180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251015180600 +0000" stop="20251015181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251015181300 +0000" stop="20251015181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251015181800 +0000" stop="20251015182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Steinunn Margret Herbertsdottir las soguna sína VeranSogurnar voru gefnar út í bokinni Eitthvað illt á leiðinni er.Ritstjorn: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20251015182000 +0000" stop="20251015182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251015182500 +0000" stop="20251015183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Ástin á ser staðHofundur lags: Halldor Gunnar PálssonHofundur texta: Magnús Þor SigmundssonÚr Tonafloði 2021.</desc></programme>
<programme start="20251015183000 +0000" stop="20251015185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Hið sívinsæla lag, Hvers vegna varst ekki kyrr, eftir Johann G. Johannsson er tekið fyrir. Storsongvarinn Pálmi Gunnarsson song lagið inn á samnefnda plotu árið 1980. Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um lagið og Pálma sjálfan í ljúfri og oruggri skyldufílun og setja vinsældir þess í samhengi við þroun byggðamála og fleiri mikilvæga þætti íslensks þjoðlífs. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251015185200 +0000" stop="20251015190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251015190000 +0000" stop="20251015193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251015193000 +0000" stop="20251015193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251015193500 +0000" stop="20251015194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251015194500 +0000" stop="20251015201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251015201500 +0000" stop="20251015210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251015210500 +0000" stop="20251015220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sinfoníukvold í sjonvarpinu</title><desc>Upptokur frá tonleikum Sinfoníuhljomsveitar Íslands í Horpu.Finnski hljomsveitarstjorinn Dima Slobodeniouk og þýski píanoleikarinn Martin Helmchen leiða áheyrendur í gegnum efnisskrá þar sem tonlist fjogurra frumkvoðla 20. aldarinnar er leikin. Flutt eru verk eftir Claude Debussy, Bela Bartok og Maurice Ravel. Kynnir er Halla Oddný Magnúsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251015220500 +0000" stop="20251015224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251015224500 +0000" stop="20251015234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stríð á norðursloðum II</title><desc>Finnsk heimildarþáttaroð frá 2024 um lítt þekkta atburði á norðursloðum í kalda stríðinu, meðal annars tengda valdatafli storveldanna, njosnum og kjarnorkutilraunum. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251015234000 +0000" stop="20251016002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísalog</title><desc>Sænsk-íslensk spennuþáttaroð um sænskan ráðherra sem leggur til að olíuborun verði bonnuð á norðurheimskautssvæðinu. Þegar Norðurskautsráðið hittist á Grænlandi til að undirrita sáttmála þess efnis er ráðist á sænskt skip í nágrenninu og áhofninni rænt. Árásin reynist vera fyrsti hluti vel skipulagðrar aðgerðar sem ætlað er að koma í veg fyrir undirritun sáttmálans. Aðalhlutverk: Lena Endre, Bianca Kronlof, Alexander Karim, Johannes Kuhnke og Angunnguaq Larsen. Handritshofundar eru Birkir Blær Ingolfsson, Jonas Margeir Ingolfsson og Johann Ævar Grímsson. Þættirnir eru að mestu teknir upp á Íslandi og eru samframleiðsluverkefni á milli Sagafilm og Yellowbird í Svíþjoð með stuðningi frá RÚV. Atriði í þáttunum eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251016002500 +0000" stop="20251016130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251016130000 +0000" stop="20251016133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016133000 +0000" stop="20251016134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251016134000 +0000" stop="20251016140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251016140500 +0000" stop="20251016151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Reykjavíkur og Reykjanesbæjar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Margret Erla Maack fyrrum dagskrárgerðarkona.Lið Reykjanesbæjar skipa Baldur Guðmundsson útibússtjori hjá Sjová í Reykjanesbæ, bæjarfulltrúi og rokkleiðsogumaður hjá Geimsteini, Guðrún Ösp Theodorsdottir hjúkrunarfræðingur og meistaranemi og Gretar Þor Sigurðsson hagfræðinemi sem situr í ritstjorn QuizUp.Lið Reykjavíkur skipa Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt í stjornmálafræði við HÍ, Vera Illugadottir fretta- og dagskrárgerðarmaður á Ríkisútvarpinu og Eiríkur Hjálmarsson upplýsingafulltrúi Orkuveitunnar.</desc></programme>
<programme start="20251016151000 +0000" stop="20251016155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Stefán Hilmarsson flytur nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson. Textað á síðu 888 í Textavarpi.</desc></programme>
<programme start="20251016155500 +0000" stop="20251016162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251016162000 +0000" stop="20251016170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251016170500 +0000" stop="20251016173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251016173100 +0000" stop="20251016174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir eiga að búa til bestu skutlu í heimi og oflugustu skutluvorpu sem sest hefur. Þau fá 10 mínútur til að klára það og svo forum við í keppni í lokin og sjáum hvor skutlan flýgur lengra. Keppendur: Alex Máni AlexeissonBjartmar Kristian Leo RúnarssonStuðningslið: Finn Hermann CandyHrafnkell Gauti BrjánssonÍris Harpa HjálmarsdottirÍsabella Erla JohnsonHilmir Birgir LárussonStyrmir TryggvasonBrynjolfur Yan BrynjolfssonValur Fannar TraustasonKristján BaldurssonDarri MartinGula liðið: Keppendur: Sigrún Æsa PetursdottirLana Soley MagnúsdottirStuðningslið:Isolde Eik MikaelsdottirGuðrún Hekla TraustadottirÍsabella Ósk ÓlafsdottirRagnheiður Mist ReykdalHrafnhildur Anna GunnarsdottirSvandís BirgisdottirLilja María FinnbogadottirAuður Hagalín GuðmundsdottirEmbla Rebekka Halldorsdottir</desc></programme>
<programme start="20251016174400 +0000" stop="20251016180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251016180700 +0000" stop="20251016181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Elín, Johanna og Embla gera nokkrar styrkjandi jogastoður. Umsjon: Elín Víðisdottir, Johanna Engilráð Hrafnsdottir og Embla Guðríður Arnarsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251016181000 +0000" stop="20251016181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251016181700 +0000" stop="20251016182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251016182000 +0000" stop="20251016182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251016182500 +0000" stop="20251016183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: AfganFlytjandi: Dísa (Bryndís Jakobsdottir)Hofundur lags og texta: Bubbi Morthens</desc></programme>
<programme start="20251016183000 +0000" stop="20251016190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Anton neyðist til að hitta serfræðing um kynþroska. Fríða og Emma verða vinkonur.</desc></programme>
<programme start="20251016190000 +0000" stop="20251016193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016193000 +0000" stop="20251016193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251016193500 +0000" stop="20251016194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251016194500 +0000" stop="20251016201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251016201500 +0000" stop="20251016210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Færeyskar krásir</title><desc>Felagarnir Trándur og Kári elda hefðbundna retti upp úr matarbiblíu Færeyinga, uppskriftabokinni Matur og matgerð.</desc></programme>
<programme start="20251016210500 +0000" stop="20251016213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251016213500 +0000" stop="20251016221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251016221000 +0000" stop="20251016224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Felix og Klara selja húsið sitt og flytja í þjonustuíbúð fyrir aldraða. Klara kynnist fljott hressum nágronnum þeirra en Felix lendir upp á kant við allt og alla.</desc></programme>
<programme start="20251016224500 +0000" stop="20251016234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251016234000 +0000" stop="20251017000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Misretti</title><desc>Finnskir heimildarþættir frá 2022 þar sem rætt er við folk sem hefur orðið fyrir einhvers konar misretti. Mansal og brot á rettindum starfsfolks er á meðal umfjollunarefna. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251017000500 +0000" stop="20251017130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>