<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251024173000 +0000" stop="20251024175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í Þjoðadeild kvenna í fotbolta.Upphitun fyrir fyrri leik N-Írlands og Íslands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251024175000 +0000" stop="20251024195000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>N-Írland - Ísland</title><desc>Leikir í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.Fyrri leikur N-Írlands og Íslands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251024195000 +0000" stop="20251024202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í Þjoðadeild kvenna í fotbolta.Uppgjor á fyrri leik N-Írlands og Íslands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251024202000 +0000" stop="20251025065500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251025065500 +0000" stop="20251025190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit á einstokum áholdum á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251025190000 +0000" stop="20251026190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251024065500 +0000" stop="20251024110000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit á einstokum áholdum á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251024110000 +0000" stop="20251024111000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251024111000 +0000" stop="20251024114500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.Tugir milljarða krona streyma til ologlegra erlendra veðmálafyrirtækja á ári. Maður sem ánetjaðist veðmálum varð háður kvíðanum og spennunni við það að tapa.</desc></programme>
<programme start="20251024114500 +0000" stop="20251024130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagurinn sem Ísland stoðvaðist</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 eftir Pamelu Hogan og Hrafnhildi Gunnarsdottur. Á Kvennafrídeginum árið 1975 logðu 90% íslenskra kvenna niður storf, lomuðu tímabundið íslenskt atvinnulíf og komu Íslandi í fremstu roð í alþjoðlegri jafnrettisbaráttu. Þetta er sonn saga af tolf klukkustundum sem hrundu af stað byltingu. Framleiðsla: Krummafilms.</desc></programme>
<programme start="20251024130000 +0000" stop="20251024133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251024133000 +0000" stop="20251024134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251024134000 +0000" stop="20251024140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251024140500 +0000" stop="20251024141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áfram stelpur</title><desc>Kvennakorinn Katla flytur lagið Áfram stelpur í tilefni kvennafrísins 24. oktober 2018. Framleiðandi: Sagafilm.</desc></programme>
<programme start="20251024141000 +0000" stop="20251024150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Útreiðartúrinn eftir Rognu Sigurðardottur, Emilíu eftir Ragnar Jonasson og Skolastjorann eftir Ævar Þor Benediktsson. Við forum svo norður í Skagafjorð á sloðir Jons Ósmanns sem var ferjumaður á Heraðsvotnum og sogufræg persona. Svissneski rithofundurinn Joachim B. Schmidt hefur ritað skáldsogu sem er byggð á honum og nefnist einfaldlega Ósmann. Hún er nú komin út á íslensku. Kristín Svava Tomasdottur segir okkur frá bok sinni sem heitir Froken Dúlla en þar rekur hún ævi Johonnu Knudsen sem varð nokkuð alræmd fyrir afskipti sín af stúlkum og konum á tíma hins svonefnda ástands. Jon Erlendsson spjallar við okkur um þýðingu sína á hinu mikla verki Don Juan eftir Byron lávarð og líka um leikrit sitt í bundnu máli sem nefnist Horas prins af Hákoti. Halldor Guðmundsson, stjornarformaður Forlagsins, ræðir um útgáfu og lestur á Halldori Laxness.</desc></programme>
<programme start="20251024150000 +0000" stop="20251024160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kvennaverkfall</title><desc>Bein útsending frá samstoðufundi á Arnarholi vegna kvennaverkfalls 24. oktober 2025. Fimmtíu ár eru frá kvennaverkfallinu 1975, þegar konur logðu niður storf til að sýna fram á mikilvægi vinnuframlags síns og motmæla mismunum á vinnumarkaði. Meðal þeirra sem koma fram eru Reykjavíkurdætur og Anya Shaddock. Kynnar eru Margret Erla Maack og Beta Skagfjorð.</desc></programme>
<programme start="20251024160000 +0000" stop="20251024163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brautryðjendur</title><desc>Í átta þáttum ræðir Þora Arnorsdottir við konur sem hafa rutt brautina á hinum ýmsu sviðum mannlífsins. Rætt verður við fyrstu logreglukonurnar, fyrsta professorinn, fyrstu konuna sem leiddi kvennalandslið, fyrsta prestinn, einn fremsta kvikmyndaklippara Íslands, einn fyrsta gullsmiðinn og fyrstu íslensku konuna sem song lag inn á plotu. Dagskrárgerð: Eiríkur Ingi Boðvarsson.Rætt er við Katrínu Þorkelsdottur og Doru Hlín Ingolfsdottur sem árið 1973 hofu nám við Logregluskolann, fyrstar kvenna.</desc></programme>
<programme start="20251024163000 +0000" stop="20251024173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar: Svava Jakobsdottir</title><desc>Heimildarþáttur frá 2012 um Svovu Jakobsdottur, rithofund. Svava Jakobsdottir fjallaði um stoðu kvenna í verkum sínum, smásogum, skáldsogum og leikritum. Morg þeirra eru táknmyndir í umgerð raunsæis, háðsádeilur og um leið ovægin greining á hlutverkaskiptingu kynjanna í árdaga nýrrar kvennahreyfingar. Umsjon og dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251024173100 +0000" stop="20251024174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251024174700 +0000" stop="20251024175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251024175400 +0000" stop="20251024181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Kaz vill finna týnda vin sinn aftur og biður Louis um að ná í Meg aftur. Á sama tíma fara undarlegir hlutir að gerast í skoginum.</desc></programme>
<programme start="20251024181600 +0000" stop="20251024182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonÞað reynir á Arnor, Kristínu og Addú þegar þau þurfa að fela sig fyrir Sigurjoni. Síðan bætist við ovæntur gestur.</desc></programme>
<programme start="20251024182500 +0000" stop="20251024190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla er farin að kunna vel við sig skolanum þegar hún fær slæmar frettir. Hún fær ekki að hitta dottur sína.</desc></programme>
<programme start="20251024190000 +0000" stop="20251024193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251024193000 +0000" stop="20251024193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251024193500 +0000" stop="20251024194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251024194000 +0000" stop="20251024204500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Takk Vigdís</title><desc>Þáttur um Vigdísi Finnbogadottur þar sem rætt er við samstarfsfolk, vini og kunningja Vigdísar um forsetatíð hennar og þrautagonguna að embættinu. Hvað einkenndi íslensku konuna sem braut blað í heimssogunni og hvaða áskoranir fylgdu því að vera fyrsta konan? Hvaða politísku mál reyndust henni erfiðust og að hvaða leyti hafði Vigdís áhrif á sjálfsmynd íslensku þjoðarinnar? Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir og Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251024204500 +0000" stop="20251024214500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251024214500 +0000" stop="20251024223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251024223500 +0000" stop="20251025000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grace</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2021 um rannsoknarlogreglumanninn Roy Grace sem er þekktur fyrir að nota ohefðbundnar aðferðir í starfi. Þegar vinur hans og kollegi Glenn Brason biður hann um aðstoð dregst Grace inn í flokna rannsokn. Aðalhlutverk: John Simm og Richie Campbell. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251025000500 +0000" stop="20251025005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251025005000 +0000" stop="20251025070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251025070100 +0000" stop="20251025070600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251025070600 +0000" stop="20251025071100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti og bondabærinn</title><desc>Bursti elskar dýr og velar! Í þessari seríu af Bursta fylgjumst við með honum heimsækja sveitina, þar sem kanínur, hænur, geitur, kýr og risastor dráttarvel verða á vegi hans.</desc></programme>
<programme start="20251025071100 +0000" stop="20251025072100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251025072100 +0000" stop="20251025072600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251025072600 +0000" stop="20251025073700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elías</title><desc>Þriðja þáttaroðin um Elías, unga og áhugasama bjorgunarbátinn. Hann er osvífinn, fjorugur og mikils metinn í heimabæ sínum. Vinir Elíasar skipta honum ollu máli og leggur hann í hvaða ævintýri sem er til þess að bjarga vinum sínum úr ogongum.</desc></programme>
<programme start="20251025073700 +0000" stop="20251025074800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251025074800 +0000" stop="20251025080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251025080100 +0000" stop="20251025081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251025081400 +0000" stop="20251025082100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251025082100 +0000" stop="20251025083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251025083200 +0000" stop="20251025084300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt.</desc></programme>
<programme start="20251025084300 +0000" stop="20251025085400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251025085400 +0000" stop="20251025091700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251025091700 +0000" stop="20251025092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251025092500 +0000" stop="20251025093600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251025093600 +0000" stop="20251025094800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251025094800 +0000" stop="20251025095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251025095900 +0000" stop="20251025100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251025100000 +0000" stop="20251025102500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251025102500 +0000" stop="20251025111000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251025111000 +0000" stop="20251025121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251025121000 +0000" stop="20251025130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>George Clarke skoðar bandaríska honnun</title><desc>Ný bresk heimildarþáttaroð þar sem arkitektinn og sjonvarpsmaðurinn George Clarke ferðast um Bandaríkin og kynnir ser einkenni bandarískrar honnunnar.</desc></programme>
<programme start="20251025130000 +0000" stop="20251025133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251025133000 +0000" stop="20251025150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brot af Paradís</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um litáíska kvikmyndagerðarmanninn Jonas Mekas sem oft er nefndur guðfaðir framúrstefnukvikmyndagerðar í Bandaríkjunum. Mekas helt eins konar lifandi dagbok þar sem hann skrásetti líf sitt með því að taka upp myndbond yfir rúmlega 70 ára tímabil. Leikstjori: K.D. Davison.</desc></programme>
<programme start="20251025150500 +0000" stop="20251025160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251025160000 +0000" stop="20251025165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251025165000 +0000" stop="20251025172600 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251025172600 +0000" stop="20251025175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirBjalla kynnist Lustelle leikhúsinu hans Bolla, sem enginn áhorfandi hefur fengið að upplifa áður. Krakkarnir í heimilisfræði ferðast hinum meginn á hnottinn þar sem þau kynnast Sushi matargerð og við forum í tímaflakk til ársins 2010 þar sem við hittum Dýrmund og Rotto</desc></programme>
<programme start="20251025175500 +0000" stop="20251025181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Posturinn Páll</title><desc>Páll býr með fjolskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum postburðartengdum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251025181000 +0000" stop="20251025182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Aron Gunnar Einarsson og Heiðmar Þor Magnússon í Vestmannaeyjum fylgja vísbendingum og hjálpa Sigyn í leitinni að gyllta lundanum.</desc></programme>
<programme start="20251025182000 +0000" stop="20251025185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sænsk tíska</title><desc>Sænskir heimildarþættir frá 2022 þar sem farið er yfir tískusogu Svíþjoðar frá 1960 til dagsins í dag. Auk þess er fjallað um þekktustu fatahonnuði landsins. Í hverjum þætti er einn áratugur tekinn fyrir.</desc></programme>
<programme start="20251025185200 +0000" stop="20251025190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251025190000 +0000" stop="20251025192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251025192500 +0000" stop="20251025193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251025193500 +0000" stop="20251025194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251025194500 +0000" stop="20251025205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Magnús Johann Ragnarsson, Óskar Guðjonsson, Ingileif Friðriksdottir og María Rut Kristinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251025205500 +0000" stop="20251025224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndi konungurinn</title><desc>Bresk gamanmynd frá 2022 í leikstjorn Stephens Frears. Sjálfmenntaði sagnfræðingurinn Philippa Langley storkar þunglamalegu háskolasamfelagi árið 2012 með tilraun til að finna líkamsleifar Ríkarðs konungs III, sem hafa verið týndar í meira en 500 ár. Myndin er byggð á sannsogulegum atburðum. Aðalhlutverk: Sally Hawkins, Steve Coogan og Shonagh Price.</desc></programme>
<programme start="20251025224000 +0000" stop="20251026005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Huldir hæfileikar</title><desc>Sannsoguleg bandarísk kvikmynd frá 2016 um stærðfræðingana Katherine Johnson, Dorothy Vaughan og May Jackson sem storfuðu hjá bandarísku geimferðastofnuninni NASA. Þær voru konurnar á bak við tímamotageimferð Johns Glenn árið 1962, þegar hann varð fyrsti Bandaríkjamaðurinn sem for á braut um Jorðu. Á sama tíma þurftu þær að kljást við fordoma og motbyr vegna kyns og húðlitar. Myndin var tilnefnd til þrennra Óskarsverðlauna, meðal annars sem besta myndin. Leikstjori: Theodore Melfi. Aðalhlutverk: Taraji P. Henson, Octavia Spencer og Janelle Monáe. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251026005000 +0000" stop="20251026070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>