<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224215500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251224215500 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Helgistund á jolanott (með táknmálstúlkun)</title><desc>Guðrún Karls Helgudottir, biskup Íslands, leiðir helgistund í Grindavíkurkirkju. Kor Grindavíkurkirkju syngur. Organisti er Kristján Hrannar Pálsson og einsongvari er Arney Ingibjorg Sigurbjornsdottir. Ása Guðjonsdottir Skelton leikur á fiðlu. Stjorn upptoku: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225211000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251225211000 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Touch (with English subtitles)</title></programme>
<programme start="20251224005000 +0000" stop="20251224070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251224070100 +0000" stop="20251224070800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri og Þura hafa fundið nýtt heimili fyrir Ljos. Eysteinn kemur í heimsokn og hjálpar þeim að setja Ljos á toppinn á jolatrenu.</desc></programme>
<programme start="20251224070800 +0000" stop="20251224073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur Snjomannsins</title><desc>Snjolfur er í jolaskapi og les soguna um Hnotubrjotinn fyrir mýsnar.</desc></programme>
<programme start="20251224073500 +0000" stop="20251224074200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang</title><desc>Molang er lítil kanínustelpa sem er í miklu jolaskapi.</desc></programme>
<programme start="20251224074200 +0000" stop="20251224075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251224075300 +0000" stop="20251224075900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20251224075900 +0000" stop="20251224080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251224080600 +0000" stop="20251224081600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251224081600 +0000" stop="20251224082700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251224082700 +0000" stop="20251224083400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi Strútapabbi, dulbúinn sem jolasveinn ætlar að færa bornum sínum gjafir þegar krákur ræna ollum gjofunum! Hann verður að bjarga gjofunum og jolunum um leið!</desc></programme>
<programme start="20251224083400 +0000" stop="20251224084500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251224084500 +0000" stop="20251224085600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251224085600 +0000" stop="20251224090600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loft og aðventan</title><desc>Þær vinkonurnar Svana og Adda komast í jolaskap með því að útbúa goðgæti fyrir jolin.Amma hennar Svonu er lasin svo þær Adda ákveða að búa til ekta ítalskt Panna cotta að hætti ommu.</desc></programme>
<programme start="20251224090600 +0000" stop="20251224093200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snjokarlinn</title><desc>Gullfalleg teiknimynd án orða um snjokarl sem lifnar við og hrífur vin sinn með ser á vit ævintýra. Saman ferðast þeir til norðurpolsins þar sem þeir hitta fyrir sjálfan jolasveininn.</desc></programme>
<programme start="20251224093200 +0000" stop="20251224100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251224100000 +0000" stop="20251224102000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Rut fylgir Noa til Elísu og loksins fær Selma að hitta Júlíus aftur. Upp renna gleðileg jol fyrir alla í Snæholti og Hinum heiminum.</desc></programme>
<programme start="20251224102000 +0000" stop="20251224112000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastund snjobarnanna</title><desc>Jolastund snjobarnanna er ekta jolaævintýri með voldum jolasogum eftir nokkra af helstu rithofundum Norðurlandanna. Astrid Lindgren, Tove Jansson H.C. Andersen og fleiri fara með okkur í ævingtýralegt ferðalag fyrir alla fjolskylduna og auðvitað eru íslensku jolasveinarnir með. Leikstjori íslensku sogunnar er Gunnar Karlson. Hofundur er Johann Ævar Grímsson og framleiðandi er Haukur Sigurjonsson.</desc></programme>
<programme start="20251224112000 +0000" stop="20251224124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loi - þú flýgur aldrei einn</title><desc>Íslensk teiknimynd um fuglsungann Loa sem er enn ofleygur þegar hausta tekur og hinir farfuglarnir fljúga suður á boginn. Hann verður því að lifa harðan veturinn af og kljást við grimma ovini upp á eigin spýtur. Leikstjorn: Árni Ólafur Ásgeirsson.</desc></programme>
<programme start="20251224124000 +0000" stop="20251224124500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Velkomin í aðfangadagspartí heim til Bjartmars Guðlaugssonar þar sem aðstoðarmaður Stúfs mætir með harmonikkuna sína. Gleðileg jol.</desc></programme>
<programme start="20251224124500 +0000" stop="20251224125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Dagskrárgerð: Gísli Einarsson og Karl Sigtryggsson.„Grýla hafði bara samband og spurði hvort það væri ekki hægt að fá almennileg fot,“ segir Kristín Sigurðardottir, handverkskona á Storutjornum í Ljosavatnsskarði. Það má eiginlega segja að hún og og vinkona hennar, Ragnheiður Kristjánsdottir, hafi undanfarin ár seð til þess að sjálfir jolasveinarnir fari ekki jolakottinn því þær sauma buxur, vesti, brækur og sko á alla sveinana 13.</desc></programme>
<programme start="20251224125000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ómur jola</title><desc>Íslensk stuttmynd frá 2024 sem dregur upp svipmyndir úr lífi og samfelagi á Vestfjorðum yfir jolahátíðina. Í forgrunni er tíminn - hvernig hann líður, hvernig hann tengir folk saman og fegurð augnabliksins í aðdraganda jola. Leikstjori: Rúnar Ingi Einarsson. Framleiðsla: Norður.</desc></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251224132000 +0000" stop="20251224133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251224133000 +0000" stop="20251224142500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Klukkur um jol</title><desc>Leikin jolamynd fyrir alla fjolskylduna. Í myndinni er sogð lítil og hjartnæm jolasaga af íslenskum krokkum í íslenskum samtíma þar sem tekið er á brýnum viðfangsefnum á borð við einelti, fordoma, mikilvægi vinskaparins og hinn eina sanna jolaanda. Handrit: Guðjon Davíð Karlsson. Leikstjorn og framleiðsla: Bragi Þor Hinriksson.</desc></programme>
<programme start="20251224142500 +0000" stop="20251224144500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gamla brúðan</title><desc>Leikin barnamynd frá 1992, gerð eftir sogu Herdísar Egilsdottur. Myndin segir frá Rosu sem er fjogurra ára. Stuttu fyrir jol kemst hún að því að amma hennar ætlar að gefa henni nýja og glæsilega brúðu í jolagjof og tekur í kjolfarið ákvorðun sem ásækir hana. Leikstjori: Ari Kristinsson. Leikarar: Bergþora Aradottir, Elva Ósk Ólafsdottir og Sigríður Hagalín.</desc></programme>
<programme start="20251224144500 +0000" stop="20251224160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Apastjarnan</title><desc>Talsett teiknimynd frá 2021. Litla stúlkan Jonna býr á munaðarleysingjaheimili þangað til gorilla kemur og ættleiðir hana. Hún þarf smá tíma til að venjast nýju moður sinni en þegar það tekst loks koma yfirvold og ogna nýju fjolskyldunni.</desc></programme>
<programme start="20251224160000 +0000" stop="20251224175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konungur ljonanna</title><desc>Talsett fjolskyldumynd frá 2019. Simbi er fjorugur ljonsungi sem hlakkar til að taka við af foður sínum sem konungur dýranna þegar hann verður stor. Illur foðurbroðir hans, Skari, hefur þo sín eigin áform sem ogna friðsælu ríkinu.</desc></programme>
<programme start="20251224175500 +0000" stop="20251224185500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útvarpsmessa</title></programme>
<programme start="20251224185500 +0000" stop="20251224191000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nottin var sú ágæt ein</title><desc>Helgi Skúlason les kvæðið og Sigríður Ella Magnúsdottir syngur ásamt kor Öldutúnsskola. Upptaka frá 1986.</desc></programme>
<programme start="20251224191000 +0000" stop="20251224204500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynigarðurinn</title><desc>Fjolskyldumynd frá 2020 í leikstjorn Marcs Munden. Mary Lennox er 10 ára munaðarlaus stúlka sem býr hjá strongum frænda sínum. Hún uppgotvar fljott að húsið hefur ýmis leyndarmál að geyma og einn daginn finnur hún fallegan leynigarð sem á eftir að breyta ollu. Aðalhlutverk: Dixie Egerickz, Colin Firth og Richard Hansell.</desc></programme>
<programme start="20251224204500 +0000" stop="20251224215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolmenning á jolum í Fríkirkjunni í Reykjavík</title><desc>Hátíðleg stund tileinkuð fjolmenningu á jolum. Tonlist flytja Gunnar Gunnarsson, Joel Pálsson, Ásgeir Ásgeirsson og Matthildur Hafliðadottir ásamt hljomsveitinni Montru, Songhopnum við Tjornina og Barnakornum við Tjornina undir stjorn Álfheiðar Bjorgvinsdottur. Hjortur Magni Johannsson, prestur og forstoðumaður Fríkirkjunnar í Reykjavík, og Dagur Fannar Magnússon, prestur safnaðarins, leiða hátíðarstundina. Einnig koma fram gestir sem aðhyllast aðrar trúarhefðir og flytja kveðjur, hugleiðingar og bænarorð í anda fjolmenningar. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson. Framleiðsla: Fríkirkjan í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251224215500 +0000" stop="20251224224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Helgistund á jolanott</title><desc>Guðrún Karls Helgudottir, biskup Íslands, leiðir helgistund í Grindavíkurkirkju. Kor Grindavíkurkirkju syngur. Organisti er Kristján Hrannar Pálsson og einsongvari er Arney Ingibjorg Sigurbjornsdottir. Ása Guðjonsdottir Skelton leikur á fiðlu. Stjorn upptoku: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251224224500 +0000" stop="20251225005500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljos af hafi</title><desc>Kvikmynd frá 2016 byggð á samnefndri metsolubok M. L. Stedmans. Hjonin Tom og Isabel eru vitaverðir á afskekktri ástralskri eyju og þrá ekkert heitara en að eignast barn. Þegar bát rekur á land með látinn mann og grátandi barn innanborðs ákveða þau að taka að ser barnið og ala það upp sem sitt eigið, en sú ákvorðun hefur afdrifaríkar afleiðingar. Leikstjori: Derek Cianfrance. Aðalhlutverk: Michael Fassbender, Alicia Vikander og Rachel Weisz. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251225005500 +0000" stop="20251225080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251225080100 +0000" stop="20251225080800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jola Smástund</title><desc>Jolaþáttur af vinsælu Smástund þáttunum sem henta vel fyrir þau allra yngstu. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251225080800 +0000" stop="20251225081100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251225081100 +0000" stop="20251225081800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20251225081800 +0000" stop="20251225082500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251225082500 +0000" stop="20251225083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang</title><desc>Molang er lítil kanínustelpa sem er í miklu jolaskapi.</desc></programme>
<programme start="20251225083200 +0000" stop="20251225085500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Engin jol án Bassa</title><desc>Íslensk fjolskyldu- og barnamynd í leikstjorn Guðnýjar Halldorsdottur frá árinu 1998.</desc></programme>
<programme start="20251225085500 +0000" stop="20251225091900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snjokarlinn og snjohundurinn</title><desc>Falleg teiknimynd án orða sem segir frá snjokarli sem eignast vin. Vinurinn bætir enn við vinahopinn með því að búa til hund úr snjo og saman fljúga þeir allir á fund jolasveinsins.</desc></programme>
<programme start="20251225091900 +0000" stop="20251225094100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Teitur í jolaskapi</title><desc>Það er aðfangadagur í leikskolanum hjá Teiti en vonskuveður verður til þess að Teitur og vinir hans komast ekki heim. Hvernig verða þessi jol?</desc></programme>
<programme start="20251225094100 +0000" stop="20251225095200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251225095200 +0000" stop="20251225100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loft og aðventan</title><desc>Þær vinkonurnar Svana og Adda komast í jolaskap með því að útbúa goðgæti fyrir jolin.Öddu og Svonu leiðist alveg hrikalega, þangað til þær fá þá frábæru hugmynd að baka bollakokur.</desc></programme>
<programme start="20251225100000 +0000" stop="20251225103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn og lamadýrin</title><desc>Hreinn er hrútur sem leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ronni í friðsælum dal með uppátækjum sínum. Þegar hann sannfærir bondann um að taka þrjú lamadýr með ser heim af bændamarkaði fer allt í hundana.</desc></programme>
<programme start="20251225103000 +0000" stop="20251225122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konungur ljonanna</title><desc>Talsett fjolskyldumynd frá 2019. Simbi er fjorugur ljonsungi sem hlakkar til að taka við af foður sínum sem konungur dýranna þegar hann verður stor. Illur foðurbroðir hans, Skari, hefur þo sín eigin áform sem ogna friðsælu ríkinu.</desc></programme>
<programme start="20251225122500 +0000" stop="20251225125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaperlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson skoða gamalt myndefni sem tengist jolunum og varðveitt er í Kvikmyndasafni Íslands. Þar eru meðal annars myndir frá jolaundirbúningi, jolaverslun, jolaboðum og jolatresskemmtunum - af prúðbúnu folki, kokum og jolatrjám, ýmist með rafljosum eða lifandi kertum. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251225125500 +0000" stop="20251225131500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251225131500 +0000" stop="20251225142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolmenning á jolum í Fríkirkjunni í Reykjavík</title><desc>Hátíðleg stund tileinkuð fjolmenningu á jolum. Tonlist flytja Gunnar Gunnarsson, Joel Pálsson, Ásgeir Ásgeirsson og Matthildur Hafliðadottir ásamt hljomsveitinni Montru, Songhopnum við Tjornina og Barnakornum við Tjornina undir stjorn Álfheiðar Bjorgvinsdottur. Hjortur Magni Johannsson, prestur og forstoðumaður Fríkirkjunnar í Reykjavík, og Dagur Fannar Magnússon, prestur safnaðarins, leiða hátíðarstundina. Einnig koma fram gestir sem aðhyllast aðrar trúarhefðir og flytja kveðjur, hugleiðingar og bænarorð í anda fjolmenningar. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson. Framleiðsla: Fríkirkjan í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251225142000 +0000" stop="20251225153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ég kemst í jolafíling - Baggalútur í Háskolabíoi</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Baggalúts í Háskolabíoi 2019. Jolastorsveit Baggalúts, gestir og leynigestir spila og syngja gomlu lummurnar í bland við glansandi ferska smelli. Allt sem þú þarft til að koma þer í klikkaðan jolafíling. Stjorn upptoku: Gísli Berg. Framleiðsla: Baggalútur.</desc></programme>
<programme start="20251225153000 +0000" stop="20251225170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nellý Rapp - Skrímslaspæjari</title><desc>Sænsk ævintýramynd frá 2020. Nellý er ung stúlka sem fer í sveitina til Hannibals frænda síns í haustfríinu. Hana fer fljotlega að gruna að frændinn se ekki allur þar sem hann er seður. Þegar hún kemst að því að hann er skrímslaspæjari flækist hún í alls kyns ævintýri og þarf að glíma við drauga, vampírur og varúlfa. Myndin er talsett á íslensku. Leikstjori: Amanda Adolfsson. Aðalhlutverk: Matilda Gross, Johan Rheborg og Marianne Morck.</desc></programme>
<programme start="20251225170000 +0000" stop="20251225180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonleikar Sinfoníuhljomsveitar Íslands</title><desc>Hátíðlegir fjolskyldutonleikar fyrir born á ollum aldri. Ungir hljoðfæraleikarar, ballettdansarar og korar koma fram með hljomsveitinni og flytja sígildar jolaperlur ásamt einsongvurunum Kristjonu Stefánsdottur, Einari Erni Magnússyni og Kolbrúnu Volkudottur. Kynnir er trúðurinn Barbara og um tonsprotann heldur Elias Brown. Tonleikarnir eru túlkaðir á táknmál.</desc></programme>
<programme start="20251225180000 +0000" stop="20251225184500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastundin 2025</title><desc>Leppalúði týnir Jolakettinum enn eitt árið. Yfir sig stressaður yfir viðbrogðum Grýlu fær hann Odd með ser til að hjálpa við leitina. Árora slæst svo með í for eftir að hafa lent í skrautlegu ævintýri þegar ovæntur glaðlegur gestur birtist í jolaundirbúningnum. Loft og Sjon fylgjast spennt með í sannkolluðu jolastuði. Tekst hopnum að finna Jolakottinn fyrir jolin?</desc></programme>
<programme start="20251225184500 +0000" stop="20251225185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>JÓL</title><desc>Tonlistarmyndband við lagið JÓL eftir Sverri Guðjonsson með texta Hrafns Gunnlaugssonar og í útsetningu Huga Guðmundssonar.</desc></programme>
<programme start="20251225185000 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ómur jola</title><desc>Íslensk stuttmynd frá 2024 sem dregur upp svipmyndir úr lífi og samfelagi á Vestfjorðum yfir jolahátíðina. Í forgrunni er tíminn - hvernig hann líður, hvernig hann tengir folk saman og fegurð augnabliksins í aðdraganda jola. Leikstjori: Rúnar Ingi Einarsson. Framleiðsla: Norður.</desc></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225192000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251225192000 +0000" stop="20251225193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251225193000 +0000" stop="20251225211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Laufey í Hollywood Bowl</title><desc>Upptaka frá tonleikum Laufeyjar Línar ásamt Los Angeles Fílharmoníunni á hinu sogufræga sviði Hollywood Bowl árið 2024. Í myndinni er skyggnst á bak við tjoldin við undirbúning tonleikanna.</desc></programme>
<programme start="20251225211000 +0000" stop="20251225231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snerting</title><desc>Kvikmynd frá 2024 í leikstjorn Baltasars Kormáks, byggð á samnefndri skáldsogu Ólafs Johanns Ólafssonar. Kristofer, sjotugur ekkill á eftirlaunum, leggur upp í ferð yfir hálfan hnottinn í miðjum heimsfaraldri í von um að finna skýringu á afdrifum kærustu sinnar sem let sig hverfa frá London 50 árum fyrr. Aðalhlutverk: Egill Ólafsson, Kôki, Pálmi Kormákur Baltasarsson og Masahiro Motoki.</desc></programme>
<programme start="20251225231000 +0000" stop="20251226011500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Um verold alla</title><desc>Bandarísk songvamynd frá 2007 með tonlist eftir Bítlana. Myndin gerist á sjounda áratugnum og segir frá Jude, ungum manni frá Liverpool sem fer til Bandaríkjanna í leit að foður sínum. Ferðin reynist upphafið að heilmiklu ævintýri þar sem bylting, Víetnamstríðið og ástin koma við sogu. Leikstjori: Julie Taymor. Aðalhlutverk: Jim Sturgess, Evan Rachel Wood og Joe Anderson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251226011500 +0000" stop="20251226080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>