<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251009190000 +0000" stop="20251009210000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009210000 +0000" stop="20251009231500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Fyrir allra augum (með sjonlýsingu)</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Dagbjortu Andresdottur, metnaðarfullan songnema sem les ekki notur heldur lærir þær með eyranu – en það dugar ekki til að útskrifast. Í leit að svorum uppgotvar hún, 26 ára, að hún hefur verið blind frá fæðingu með heilatengda sjonskerðingu, eða CVI. Myndin er sýnd á sama tíma á RÚV 2 með íslenskri sjonlýsingu. Leikstjori: Bjarney Lúðvíksdottir. Framleiðsla: Eyjafilm.</desc></programme>
<programme start="20251009231500 +0000" stop="20251010190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix and Klara, a retired couple, live in the house they built together. After more than 50 years of marriage, much remains unspoken between them, and they’ve settled into a quiet routine. But when Klara’s health begins to decline, their family suggests they sell the home and move into a retirement community - an idea Felix deeply resents.</desc></programme>
<programme start="20251010190000 +0000" stop="20251011190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009130000 +0000" stop="20251009132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009132500 +0000" stop="20251009133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251009133500 +0000" stop="20251009140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251009140000 +0000" stop="20251009151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251009151500 +0000" stop="20251009155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Hjalti Þorkelsson flytur nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251009155500 +0000" stop="20251009162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251009162000 +0000" stop="20251009170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251009170500 +0000" stop="20251009173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251009173100 +0000" stop="20251009174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir fá 10 mínútur til að búa til velmenni sem dillar ser og teiknar mynd í leiðinni. Storhættulega spurningarkeppnin er á sínum stað og að sjálfsogðu nog af SLÍMI.Keppendur: Kveikt á perunni: Bláa liðið: Vesteinn SigurgeirssonAnna Þorarna AgnarsdottirGula liðið: Eldlilja Kaja HeimisdottirDaníel Snær RodriguezStuðningslið: Sighvatur SigurgeirssonHulda H GuðjonsdottirAtli SvavarssonArnor Breki GeorgssonÞorkell Kristinn ÞorðarsonSelma Guðrún ÓladottirEir Chang HlesdottirSunna Lind IngvarsdottirViktor Tumi ValdimarssonÓskar Elí BergssonAlexander Okto ÞorleifssonÁlfar Smári ÞorsteinssonAnton Örn RodríguezKormákur Floki KloseSnorri Karel FriðjonssonEmma Karen HenrysdottirIðunn Ólof BerndsenIndíana Karítas Seljan HelgadottirYlfa Matthildur Seljan HelgadottirAlma Jonsdottir</desc></programme>
<programme start="20251009174300 +0000" stop="20251009180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251009180600 +0000" stop="20251009181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Ásta og Ronja æfa jafnvægi og samvinnu í þessum jogaþætti.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir og Ronja Eygloar-Konráðsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251009181000 +0000" stop="20251009181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251009181700 +0000" stop="20251009182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251009182000 +0000" stop="20251009182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251009182500 +0000" stop="20251009183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20251009183000 +0000" stop="20251009190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Antoni finnst það að vera hataður ekkert mál. Honum er hinsvegar obærilegt að hafa brotið loforð sitt til Emmu.</desc></programme>
<programme start="20251009190000 +0000" stop="20251009193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251009193000 +0000" stop="20251009193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251009193500 +0000" stop="20251009194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251009194500 +0000" stop="20251009201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251009201500 +0000" stop="20251009210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Valgerði sem kennir okkur að búa til kjotsúpu og karamellur. Einnig hittir hún Heiðrúnu sem ræktar m.a. sætar kartoflur. Við lærum að búa til seitan.</desc></programme>
<programme start="20251009210000 +0000" stop="20251009220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir allra augum</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Dagbjortu Andresdottur, metnaðarfullan songnema sem les ekki notur heldur lærir þær með eyranu – en það dugar ekki til að útskrifast. Í leit að svorum uppgotvar hún, 26 ára, að hún hefur verið blind frá fæðingu með heilatengda sjonskerðingu, eða CVI. Myndin er sýnd á sama tíma á RÚV 2 með íslenskri sjonlýsingu. Leikstjori: Bjarney Lúðvíksdottir. Framleiðsla: Eyjafilm.</desc></programme>
<programme start="20251009220500 +0000" stop="20251009224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251009224000 +0000" stop="20251009231500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251009231500 +0000" stop="20251009235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Hjonin Felix og Klara eru eldri borgarar sem búa í rotgronu hverfi. Þau eiga þrjú born og þo nokkur barnaborn sem Felix þekkir illa í sundur. Þegar heilsu Kloru hrakar tekur fjolskyldan ákvorðun um að tími se kominn á breytingar – eitthvað sem Felix er mjog osáttur við.</desc></programme>
<programme start="20251009235000 +0000" stop="20251010002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Misretti</title><desc>Finnskir heimildarþættir frá 2022 þar sem rætt er við folk sem hefur orðið fyrir einhvers konar misretti. Mansal og brot á rettindum starfsfolks er á meðal umfjollunarefna. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251010002000 +0000" stop="20251010130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251010130000 +0000" stop="20251010133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251010133000 +0000" stop="20251010134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251010134000 +0000" stop="20251010140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251010140500 +0000" stop="20251010152000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251010152000 +0000" stop="20251010155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251010155000 +0000" stop="20251010162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.Geðsjúkir fangar eru hafðir í einangrun í íslenskum fangelsum vikum og jafnvel mánuðum saman. Íslenska ríkið hefur verið ávítt fyrir meðferð á þeim í 30 ár.</desc></programme>
<programme start="20251010162500 +0000" stop="20251010171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251010171500 +0000" stop="20251010173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Besti karrírettur heims</title><desc>Sænskir matreiðsluþættir frá 2023. Grínistinn David Batra og frettakonan Malin Mendel ætla að opna veitingastað á Indlandi. Þau ákveða hvað verður á matseðlinum með því að profa sig áfram í að elda klassíska indverska retti og gamlar fjolskylduuppskriftir.</desc></programme>
<programme start="20251010173100 +0000" stop="20251010174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251010174700 +0000" stop="20251010175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251010175600 +0000" stop="20251010181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Játning frá Louis gerir Drekafluguinni loksins kleift að komast að leyndarmálum geimveru steinsins.</desc></programme>
<programme start="20251010181800 +0000" stop="20251010182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonArnor og Kristín leggja af stað með stræto til að heimsækja ommu Kristínar en villast af leið. Þau hitta dularfulla stelpu sem er að sniglast í kringum hús.</desc></programme>
<programme start="20251010182500 +0000" stop="20251010190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla byrjar í Hússtjornarskolanum í Reykjavík tveimur vikum eftir skolasetningu. Draugar fortíðar banka upp á.</desc></programme>
<programme start="20251010190000 +0000" stop="20251010193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251010193000 +0000" stop="20251010193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251010193500 +0000" stop="20251010194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251010194500 +0000" stop="20251010201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endaskipti</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2023 byggðir á minningum grínistans Alans Carrs um uppvaxtarárin í Northampton á níunda áratugnum. Aðalhlutverk: Alan Carr, Oliver Savell og Shaun Dooley.</desc></programme>
<programme start="20251010201500 +0000" stop="20251010211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251010211000 +0000" stop="20251010221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251010221000 +0000" stop="20251010234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera</title><desc>Bresk sakamálamynd byggð á sogu eftir Ann Cleeves um Veru Stanhope rannsoknarlogreglukonu á Norðymbralandi. Með aðalhlutverk fara Brenda Blethyn, David Leon og Jon Morrison. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251010234500 +0000" stop="20251011013000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Metrar á sekúndu</title><desc>Donsk gamanmynd frá 2023 í leikstjorn Hellu Joof. Líf Marie umturnast þegar eiginmaður hennar, Rasmus, fær vinnu sem kennari í skola í Velling. Þau flytja frá Kaupmannahofn til Vestur-Jotlands. Þar smellpassar Rasmus inn í bæjarlífið en somu sogu er ekki að segja um Marie. Aðalhlutverk: Sofie Torp. Thomas Hwan og Anders Agger.</desc></programme>
<programme start="20251011013000 +0000" stop="20251011070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>