<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251127173100 +0000" stop="20251127174500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í Kveikt á perunni í dag eiga krakkarnir að búa til sogu-púsl. Þau fá 9 kubba og hver kubbur er með 6 hliðar. Þau eiga að teikna mynd eða skrifa orð á hverja hlið og saman segja þessar myndir/orð sogu sem hitt liðið á að reyna að finna út úr hver er. Nú er erfitt að vera bara með 10 mínútur! En tekst þeim að klára? Hver svarar spurningunum? Hvaða babb fá þau? Hver fær á sig slímið? Æsispennandi keppni í dag. Keppendur:Bláa liðið: Úlfhildur Júlía StephensenSigurður Már HaukssonStuðningslið: Loa DaðadottirRagnheiður HaraldsdottirÁrelía DaðadottirSvanhildur Kristín JonsdottirHekla Rán ÓskarsdottirÞorsteinn Þorri StefánssonTryggvi ÞorðarsonAuður Anna ÞorbjornsdottirGísli Baldur GarðarssonRebekka Sif BrynjarsdottirGula liðið: Keppendur: Auður Freyja ÁrnadottirHelga Lilja MaackStuðningslið: Embla Rut ÓlafsottirBjartur EinarssonEyrún ÞorhallsdottirValgerður Elín SnorradottirSolveig ÞorhallsdottirÓðinn Kjalar ÞorhallssonMatthildur Dan JohansenHildur Arna OrradottirKristín María GuðnadottirKristín Fríða Sceving Thorsteinson</desc></programme>
<programme start="20251127174500 +0000" stop="20251127180800 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251127180800 +0000" stop="20251127181500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Í dag baka krakkarnir koku og fela í henni bein. Næst grafa þau beinin upp úr kokunni líkt og fornleifafræðingar. Risaeðlutíminn hofst fyrir 245 -233 milljonum ára og lauk fyrir um 65 milljonum ára,</desc></programme>
<programme start="20251127181500 +0000" stop="20251127181700 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Í þættinum lærum við nokkrar kraftmiklar jogaæfingar. Umsjon: Elín Víðisdottir, Sigurbjorg Helga Ákadottir og Hulda Filippía Andradottir.</desc></programme>
<programme start="20251127181700 +0000" stop="20251127182000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251127182000 +0000" stop="20251127182500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251127182500 +0000" stop="20251127183500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251127183500 +0000" stop="20251127185000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni HM karla í korfubolta.Upphitun fyrir leik Ítalíu og Íslands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251127185000 +0000" stop="20251127204500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ítalía - Ísland</title><desc>Leikir í undankeppni HM karla í korfubolta.Leikur Ítalíu og Íslands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251127204500 +0000" stop="20251127211000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni HM karla í korfubolta.Uppgjor á leik Ítalíu og Íslands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251127211000 +0000" stop="20251127225000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251127225000 +0000" stop="20251128175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirKlara tries to open up a conversation about their marriage, but Felix does everything he can to avoid it. Meanwhile, the family plans an intervention over Klara’s drinking.</desc></programme>
<programme start="20251128175000 +0000" stop="20251128190500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Polland - Kína</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Pollands og Kína á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251128190500 +0000" stop="20251128192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251128192000 +0000" stop="20251128210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Kroatía - Danmork</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Kroatíu og Danmerkur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251128210500 +0000" stop="20251129165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251127002500 +0000" stop="20251127130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251127130000 +0000" stop="20251127132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251127132500 +0000" stop="20251127133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Liðkandi æfingar. Sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251127133500 +0000" stop="20251127140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251127140000 +0000" stop="20251127151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251127151000 +0000" stop="20251127155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251127155500 +0000" stop="20251127162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251127162000 +0000" stop="20251127165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Perlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Kvikmyndasafn Íslands geymir fjársjoð af kvikmyndum sem sýna íslenskan veruleika snemma á síðustu old. Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson rýna efni og sýna efni sem jafnvel enginn hefur seð. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.Fjallað er um tilraunir til að taka íslenskar frettamyndir og koma þeim í almenna sýningu. Þrátt fyrir elju margra kvikmyndagerðarmanna reyndist það þrautin þyngri því markaðurinn var smár. Einnig er safnkostur Kvikmyndasafns Íslands skoðaður.</desc></programme>
<programme start="20251127165000 +0000" stop="20251127183500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brasilía - Kúba</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Brasilíu og Kúbu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251127183500 +0000" stop="20251127185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Örlæti</title><desc>Froðlegir skemmtiþættir þar sem Sigtryggur Baldursson fjallar um ornefni á Íslandi frá ýmsum sjonarhornum. Dagskrárgerð: Guðlaugur Maggi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251127185000 +0000" stop="20251127190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Lost in the WeekendFlytjandi: Vok</desc></programme>
<programme start="20251127190000 +0000" stop="20251127193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251127193000 +0000" stop="20251127193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251127193500 +0000" stop="20251127194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251127194500 +0000" stop="20251127201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251127201500 +0000" stop="20251127210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBerglind Stefánsdottir býr við heyrnarleysi og verold hennar er ekki síðri en hinna sem heyra. Það sest vel í starfi hennar og leik þar sem hún lætur draumana rætast.</desc></programme>
<programme start="20251127210000 +0000" stop="20251127215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sonarást</title><desc>Breskt drama frá 2025 um tvo por sem komast að því sonum þeirra var víxlað á fæðingardeildinni. Eiga þau að halda barninu sem þau olu upp eða fá líffræðilegt barn sitt aftur? Aðalhlutverk: James Norton, Niamh Algar, James McArdle og Jessica Brown Findlay. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251127215000 +0000" stop="20251127225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251127225000 +0000" stop="20251127232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Klara reynir að ræða hjonabandið við Felix við litlar undirtektir. Á sama tíma skipuleggur fjolskyldan inngrip vegna áfengisneyslu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251127232500 +0000" stop="20251128001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251128001000 +0000" stop="20251128130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251128130000 +0000" stop="20251128132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251128132500 +0000" stop="20251128133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Standandi æfingar við stol.</desc></programme>
<programme start="20251128133500 +0000" stop="20251128140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251128140000 +0000" stop="20251128151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251128151000 +0000" stop="20251128153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2008-2009</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251128153000 +0000" stop="20251128160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hálft herbergi og eldhús</title><desc>Sænski grínistinn Keyyo og þríburarnir sjá tækifæri í litlum rýmum og breyta þeim í snjoll og notaleg heimili.</desc></programme>
<programme start="20251128160000 +0000" stop="20251128165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Í Kilju vikunnar forum við vestur á Skarð á Skarðstrond en þar er sogusvið bokar Sigríðar Hagalín Bjornsdottur, sogulegrar skáldsogu sem nefnist Vegur allrar veraldar. Við fjollum um aðra nýútkomna sogulega skáldsogu, það er Kometa eftir ungan hofund, Aðalstein Emil Aðalsteinsson. Snæbjorn Arngrímsson segir okkur frá Reykjavíkursogunni Bok vikunnar sem fjallar um ungan bokelskan mann. Áslaug Agnarsdottir spjallar um þýðingu sína á sígildu verki Ivans Turgenevs sem nefnist Minnisbloð veiðimannsins. Bergþora Snæbjornsdottir og Bragi Páll Sigurðarson segja frá barnabok sem þau skrifa saman með hryllingsívafi, Ekki kaupa hamstur heitir hún. Gagnrýnendur þáttarins ræða um Bláa pardusinn: hljoðbok eftir Sigrúnu Pálsdottur, Hloðuna eftir Bergsvein Birgisson og Tál eftir Arnald Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251128165000 +0000" stop="20251128172100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Í Stykkisholmi skoðar Andri afslappað bæjarlífið í bongoblíðu. Hann rekur nefið inn á Vatnsminjasafnið og forvitnast um hvað í oskopunum það er. Andri og Tomas kíkja í hádegismat til Kela "Rokk" kokks á Langholti á Snæfellsnesi. Þar þarf Andri að flaka nýveiddan fisk upp á eigin spýtur. Til að ná fiskilyktinni af ser dýfir Andri ser svo til sunds í Lýsuholalauginni lífrænu. Í Borgafirði ramba þeir Andri og Tomas svo inn í hjolahýsahverfið við Galtarholt og er sem opnist gátt inn í aðra áður oseða verold.</desc></programme>
<programme start="20251128172100 +0000" stop="20251128172900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251128172900 +0000" stop="20251128175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Bea á í erfiðleikum með að hitta fjolskyldu sína í fortíðinni. Louis biður geimverubergið um hjálp og fær að lokum svar við ráðgátunni sem kom honum í búðirnar.</desc></programme>
<programme start="20251128175100 +0000" stop="20251128180100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur - stuttmyndir</title><desc>Þrjár leiknar stuttmyndir, skrifaðar af ungum hofundum á aldrinum 7-12 ára. Myndirnar voru framleiddar í tengslum við verkefnið Sogur hjá KrakkaRÚV. Handritin að stuttmyndunum þremur, Einhyrningurinn og kanínan, Óvæntar frettir og Hvað er í gangi? voru valin í handritasamkeppni Sagna 2025. Leikstjorn og framleiðsla: Rosalie Rut SigrúnardottirSnær er með vinkonu sinni í Nautholsvík þegar undarleg vera birtist skyndilega og gefur honum tvo mjog erfiða valkosti. Hvað á hann að gera? Handrit: Ástríður Gríma Ásgrímsdottir</desc></programme>
<programme start="20251128180100 +0000" stop="20251128181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dularfulla hálsmenið</title><desc>Stuttmyndir sem gerðar eru eftir handritum krakka sem að send voru inn í Sogur árið 2022.Tíminn stoðvast á afmælisdegi Emblu og vinaleg geimvera rænir henni og broður hennar því að hún þarf hjálp þeirra til að koma tímanum aftur í gang. Handrit: Bryndís María Jonsdottir. Leikstjorn : Hekla Egils. Aðalhlutverk: Bryndís María Jonsdottir, Friðrik Bjarni Jonsson og María Carmela Torrini.</desc></programme>
<programme start="20251128181000 +0000" stop="20251128182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20251128182000 +0000" stop="20251128185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251128185000 +0000" stop="20251128190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251128190000 +0000" stop="20251128192000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Serbíu og Íslands á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251128192000 +0000" stop="20251128210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Serbía - Ísland</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Serbíu og Íslands á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251128210500 +0000" stop="20251128213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Serbíu og Íslands á HM kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251128213500 +0000" stop="20251128224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251128224500 +0000" stop="20251129002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endeavour IX</title><desc>Flokkur breskra sakamálamynda um Morse rannsoknarlogreglumann í Oxford á yngri árum. Hann ræður strembnar morðgátur, kynnist monnum sem hann á eftir að starfa með næstu áratugina og þroar með ser eftirtektarverð skapgerðareinkenni sem hann á eftir að fínpússa á longum og gifturíkum ferli. Í helstu hluverkum eru Shaun Evans og Roger Allam. Myndirnar eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.Myndirnar eru hluti af þemanu Sakamálasumar.</desc></programme>
<programme start="20251129002000 +0000" stop="20251129010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251129010500 +0000" stop="20251129070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>