<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251031002000 +0000" stop="20251031130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251031130000 +0000" stop="20251031133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251031133000 +0000" stop="20251031134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251031134000 +0000" stop="20251031140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251031140500 +0000" stop="20251031150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Braga Valdimars Skúlasonar og Vigdísar Hafliðadottur. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Almar Blær Sigurjonsson, María Thelma Smáradottir, Aníta Ros Þorsteinsdottir og Sigríður Ósk Hrafnkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251031150500 +0000" stop="20251031153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251031153000 +0000" stop="20251031160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jan Johansson - lítil mynd um mikinn listamann</title><desc>Heimildarþáttur um sænska djasspíanoleikarann Jan Johansson sem lest árið 1968 aðeins 37 ára að aldri. Jan var áhrifamikill tonlistarmaður í heimalandi sínu og platan hans Jazz på svenska er mest selda djassplata allra tíma í Svíþjoð.</desc></programme>
<programme start="20251031160000 +0000" stop="20251031164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Sif Sigmarsdottir, rithofundur og pistlaskrifari, er gestur í Kilju að þessu sinni. Hún segir okkur frá nýrri skáldsogu sinni sem nefnist Allt sem við hefðum getað orðið. Nýstirni í íslenskum bokmenntum hittum við norður á Hjalteyri, það er Nína Ólafsdottir, sem hefur fengið feikilega goða doma fyrir fyrstu skáldsogu sína, Þú sem ert á jorðu. Andri Snær Magnason kemur í þáttinn og segir frá stuttri skáldsogu eftir sig sem nefnist Jotunsteinn - og fjallar um arkitektúr meðal annars. Jon Óskar Solnes bjo árum saman í Washington og segir frá lífinu þar í samnefndri bok. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Láka-rímur eftir Bjarka Karlsson, Staðreyndirnar eftir Hauk Má Helgason og Hvalbak eftir Mao Alheimsdottur.</desc></programme>
<programme start="20251031164500 +0000" stop="20251031172600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorskyldan</title><desc>Fjolskyldu- og skemmtiþáttur frá 2018. Jon Jonsson fær til sín hressar fjolskyldur sem etja kappi í bráðfyndnum spurningaleikjum og þrautum. Dagskrárgerð: Rúnar Freyr Gíslason. Upptokustjorn: Þor Freysson.Serstakur Hrekkjavokuþáttur Fjorskyldunnar!Fjolskyldur Merkurgotu og Hrauntúns etja kappi í skuggalegri keppni.Lið Merkurgotu skipa Ronja, Hugi, Hrafnhildur og Joe. Lið Hrauntúns skipa Fanný, Perla, Erla og Svanhvít</desc></programme>
<programme start="20251031172600 +0000" stop="20251031172900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti II</title><desc>Ævintýri Bursta og vina hans. Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251031172900 +0000" stop="20251031175200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúlugúbbarnir IV</title><desc>Krúttlegir teiknimyndaþættir um litla hafbúa sem eru saman í bekk og elska að syngja og dansa. Kennarinn þeirra er hress gullfiskur sem kennir þeim ýmislegt um lífið og tilveruna.</desc></programme>
<programme start="20251031175200 +0000" stop="20251031175700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tilraunastund</title><desc>Ólafía og Hekla eru uppátækjasamar og forvitnar vinkonur sem stelast til að framkvæma hinar otrúlegustu vísindalegu tilraunir í skolanum sínum, með misgoðum árangri. Leikarar: Auður Óttarsdottir og Guðbjorg Marý Eyjolfsdottir.Ólafía og Hekla fræðast um sogu hrekkjavokunnar og endurgera eldgos tilraunina úr seinasta þætti, nema með hrekkjavokuþema. Hekla: Auður ÓttarsdottirÓlafía: Guðbjorg Marý EyjolfsdottirSumarliði: Johann Axel Ingolfsson</desc></programme>
<programme start="20251031175700 +0000" stop="20251031180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251031180700 +0000" stop="20251031181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Á miðoldum gengu born á milli húsa, oft klædd í búning, sungu eða foru með bænir og fengu í skiptum sálarkokur. Þessi siður var kallaður að sála. Í dag ætla krakkarnir því að búa til sálarkokur fyrir hrekkjavokuna.</desc></programme>
<programme start="20251031181500 +0000" stop="20251031190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla fær að hitta dottur sína í fyrsta sinn síðan hún kom úr meðferð. Það lifnar í gomlum glæðum.</desc></programme>
<programme start="20251031190000 +0000" stop="20251031193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251031193000 +0000" stop="20251031193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251031193500 +0000" stop="20251031194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251031194500 +0000" stop="20251031201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endaskipti</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2023 byggðir á minningum grínistans Alans Carrs um uppvaxtarárin í Northampton á níunda áratugnum. Aðalhlutverk: Alan Carr, Oliver Savell og Shaun Dooley.</desc></programme>
<programme start="20251031201500 +0000" stop="20251031212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251031212000 +0000" stop="20251031221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251031221500 +0000" stop="20251031234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Óráð</title><desc>Íslensk hrollvekja frá 2023. Ingi er ungur fjolskyldufaðir sem reynir að koma undir sig fotunum eftir að hafa valdið hræðilegu slysi. Hann finnur leigjanda látinn í Airbnb íbúð sinni og þegar hann reynir að púsla fortíð hans saman hefst dularfull atburðarás. Leikstjori: Arro Stefánsson. Aðalhlutverk: Hjortur Johann Jonsson, Heiðdís Chadwick Hlynsdottir og Steinþor Hroar Steinþorsson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251031234500 +0000" stop="20251101004500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ég man þig</title><desc>Íslensk hrollvekja í tveimur hlutum, byggð á vinsælli skáldsogu Yrsu Sigurðardottur. Ungt folk ákveður að gera upp hús á Hesteyri í Jokulfjorðum um hávetur, en fer fljotlega að gruna að þau seu ekki ein í eyðiþorpinu. Leikstjorn: Óskar Þor Axelsson. Aðalhlutverk: Johannes Haukur Johannesson, Thor Kristjansson, Ágústa Eva Erlendsdottir, Þrostur Leo Gunnarsson, Sara Dogg Ásgeirsdottir og Anna Gunndís Guðmundsdottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251101004500 +0000" stop="20251101070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251101070100 +0000" stop="20251101071800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251101071800 +0000" stop="20251101072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251101072300 +0000" stop="20251101072800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251101072800 +0000" stop="20251101073800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251101073800 +0000" stop="20251101074900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251101074900 +0000" stop="20251101080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251101080100 +0000" stop="20251101081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251101081400 +0000" stop="20251101082100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251101082100 +0000" stop="20251101083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251101083200 +0000" stop="20251101084400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251101084400 +0000" stop="20251101090700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251101090700 +0000" stop="20251101091800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251101091800 +0000" stop="20251101092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251101092500 +0000" stop="20251101093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251101093500 +0000" stop="20251101094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251101094700 +0000" stop="20251101095800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251101095800 +0000" stop="20251101100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251101100000 +0000" stop="20251101102500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251101102500 +0000" stop="20251101111000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251101111000 +0000" stop="20251101121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251101121000 +0000" stop="20251101130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>George Clarke skoðar bandaríska honnun</title><desc>Ný bresk heimildarþáttaroð þar sem arkitektinn og sjonvarpsmaðurinn George Clarke ferðast um Bandaríkin og kynnir ser einkenni bandarískrar honnunnar.</desc></programme>
<programme start="20251101130000 +0000" stop="20251101133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251101133000 +0000" stop="20251101141500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppruni mannsins - í nýju ljosi</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum um fornleifafund í Marokko árið 1960. Þar fundust um 300.000 ára gamlar leifar sem vorpuðu nýju ljosi á uppruna mannsins.</desc></programme>
<programme start="20251101141500 +0000" stop="20251101145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaEmbla Guðrúnar Ágústsdottir er fotluð moðir, felagsfræðingur að mennt, aðgerðasinni og einstok listakona. Hún hefur frá unga aldri barist fyrir rettindum og breyttu viðhorfi til fatlaðs folks.</desc></programme>
<programme start="20251101145500 +0000" stop="20251101151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sætt og gott</title><desc>Danskir þættir um kokubakstur og eftirrettagerð. Mette Blomsterberg útbýr kræsingar.</desc></programme>
<programme start="20251101151500 +0000" stop="20251101161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251101161000 +0000" stop="20251101170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251101170000 +0000" stop="20251101173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251101173100 +0000" stop="20251101183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður - hetjurnar í Pollabæ</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251101183000 +0000" stop="20251101185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslensk kvikmyndagerð</title><desc>Heimildarþættir þar sem fjallað er um ýmislegt markvert úr heimi íslenskrar kvikmyndagerðar. Dagskrárgerð: Ásgrímur Sverrisson.Fjallað er um Skjaldborg, hátíð íslenskra heimildarmynda, sem fram for á Patreksfirði 17.–19. maí 2024. Farið er yfir helstu hápunkta hátíðarinnar og rætt er við hofunda heimildarmyndanna. Auk þess eru sýnd brot úr myndunum.</desc></programme>
<programme start="20251101185200 +0000" stop="20251101190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251101190000 +0000" stop="20251101192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251101192500 +0000" stop="20251101193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251101193500 +0000" stop="20251101194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251101194500 +0000" stop="20251101210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Birta Solveig Soring Þorisdottir, Jakob van Oosterhout, Guðjon Smári Smárason og Jona Margret Guðmundsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251101210000 +0000" stop="20251101222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Trío: Leitin að Ólafskríni</title><desc>Norsk fjolskyldumynd frá 2017. Þrjú ævintýraþyrst ungmenni, Nora, Simen og Lars, hefja leit að skríni sem sagt er að geymi líkamsleifar Ólafs konungs helga frá 11. old. Málin flækjast þegar þau komast að því að fleiri eru á hottunum eftir skríninu. Leikstjori: Eva Dahr. Aðalhlutverk: Naomi Lien Hasselberg, Bjørnar Lysfoss Hagesveen og Henrik Hines Grape.</desc></programme>
<programme start="20251101222000 +0000" stop="20251101235500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Afturgongufaraldur</title><desc>Bresk gamanmynd frá 2004 í leikstjorn Edgar Wright. Shaun ætlar að koma lagi á líf sitt með því að næla aftur í fyrrverandi kærustuna sína, sættast við mommu sína og berjast við uppvakninga sem gera sig líklega til að eta folk. Aðalhlutverk: Simon Pegg, Nick Frost og Kate Ashfield. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251101235500 +0000" stop="20251102005500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ég man þig</title><desc>Íslensk hrollvekja í tveimur hlutum, byggð á vinsælli skáldsogu Yrsu Sigurðardottur. Ungt folk ákveður að gera upp hús á Hesteyri í Jokulfjorðum um hávetur, en fer fljotlega að gruna að þau seu ekki ein í eyðiþorpinu. Leikstjorn: Óskar Þor Axelsson. Aðalhlutverk: Johannes Haukur Johannesson, Thor Kristjansson, Ágústa Eva Erlendsdottir, Þrostur Leo Gunnarsson, Sara Dogg Ásgeirsdottir og Anna Gunndís Guðmundsdottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251102005500 +0000" stop="20251102070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>