<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251023190000 +0000" stop="20251022223000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023223000 +0000" stop="20251023173000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix remains in denial about Klara’s growing drinking problem. To distract himself, he takes on new tasks - with disastrous results.</desc></programme>
<programme start="20251022003000 +0000" stop="20251022112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251022112500 +0000" stop="20251022140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit í fjolþraut karla á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251022140000 +0000" stop="20251022141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhrif loftslagsbreytinga á náttúru Íslands</title><desc>Stuttir þættir þar sem rætt er við vísindamenn um hvaða áhrif loftslagsbreytingar geta haft á villta náttúru Íslands. Þættirnir eru unnir í samvinnu við Náttúrufræðistofnun Íslands. Dagskrárgerð: Guðbergur Davíðsson og Konráð Gylfason. Framleiðsla: Ljosop.Í þættinum er rætt við vísindamenn um mývarginn á Mývatni, fiðrildavoktun og breytingar í samsetningu smádýra og skordýra í lífríki Íslands samfara mogulegum loftslagsbreytingum.</desc></programme>
<programme start="20251022141000 +0000" stop="20251022144000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251022144000 +0000" stop="20251022145000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251022145000 +0000" stop="20251022151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251022151500 +0000" stop="20251022162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Borgarbyggðar og Skagastrandar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Rakel Þorbergsdottir frettastjori.Lið Borgarbyggðar skipa Stefán Gíslason umhverfisráðgjafi og fjallvegahlaupari, Eva Hlín Alfreðsdottir handverkskona og háskolanemi og Johann Óli Eiðsson laganemi og frettamaður á 365.Lið Skagastrandar skipa Trostan Agnarsson kennari, Eva Ósk Hafdísardottir skolaliði á Hofðaskola á Skagastrond og Árni Friðriksson starfsmaður á Biopol á Skagastrond.</desc></programme>
<programme start="20251022162000 +0000" stop="20251022164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gongum saman - brjostanna vegna</title><desc>Íslensk heimildarmynd frá árinu 2012. Brjostakrabbamein er algengasta krabbamein hjá konum á Vesturlondum og ein af hverjum tíu getur búist við því að greinast með þetta mein einhvern tíma á lífsleiðinni. Þott miklar framfarir hafi orðið í meðhondlun brjostakrabbameins á undanfornum árum hafa læknavísindin enn ekki oðlast fullan skilning á orsokum þess og útbreiðslu til annarra líffæra. Í myndinni segir frá samtokunum Gongum saman, sem stofnuð voru árið 2007 til þess að styðja íslenskt vísindafolk við grunnrannsoknir sem miðast að því að skilja betur uppruna og eðli brjostakrabbameins. Dagskrárgerð: Páll Kristinn Pálsson og Ólafur Solvi Pálsson. Framleiðandi Epos ehf. fyrir Gongum saman.</desc></programme>
<programme start="20251022164500 +0000" stop="20251022165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251022165000 +0000" stop="20251022173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brjostamein</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 um brjostakrabbamein á Íslandi. Rætt er við lækna og folk sem hefur glímt við sjúkdominn um greiningu hans og meðferð. Brjostakrabbamein er algengasta krabbameinið meðal kvenna her á landi. Framleiðandi er Epos kvikmyndagerð fyrir Krabbameinsfelag hofuðborgarsvæðisins í samstarfi við brjostamiðstoð Landspítala.</desc></programme>
<programme start="20251022173100 +0000" stop="20251022174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251022174200 +0000" stop="20251022174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Óvelkomnir gestir gera vart við sig á hofði Fredda. Það eru Kítlukrútt! Litríkir, loðnir hnoðrar sem kitla svakalega! Vinirnir reyna allt sem í þeirra valdi stendur til að losa Fredda við oværuna en án árangurs. Það er ekki fyrr en Freddi fær ráð hjá Herra Barra sem þau ná að leysa vandamálið....eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251022174900 +0000" stop="20251022175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Tara tolvuskrímsli er pínulítil tolvuleikjaoð vera. Hún nærist á þungu lofti og svita og það besta sem hún veit eru innipúkar sem hanga í tolvuleikjum. Þegar hennar versti ovinur, ferskt loft mætir, þá flýr hún langt, langt í burt. En hvurt?</desc></programme>
<programme start="20251022175300 +0000" stop="20251022180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251022180600 +0000" stop="20251022181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251022181300 +0000" stop="20251022181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251022181800 +0000" stop="20251022182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Freyja Gyðudottir Gunnarsdottir les fyrir okkur soguna sína Rauða krákan.Sagan kom út í bokinni Eitthvað illt á leiðinni er. Ritstjorn bokar: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20251022182000 +0000" stop="20251022182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251022182500 +0000" stop="20251022185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Snorri Helgason og Bergur Ebbi fíla þjoðlagið Nú vil eg enn í nafni þínu við sálm Hallgríms Peturssonar í útsetningu Hafliða Hallgrímssonar. Lagið er í útgáfu Hamrahlíðarkorsins frá 1993 undir stjorn Þorgerðar Ingolfsdottur. Við sogu koma íslenska skammdegið, skolasund, Hockey pulver og strætisvagnar. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251022185200 +0000" stop="20251022190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251022190000 +0000" stop="20251022193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251022193000 +0000" stop="20251022193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251022193500 +0000" stop="20251022194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251022194500 +0000" stop="20251022201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251022201500 +0000" stop="20251022210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251022210500 +0000" stop="20251022215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251022215500 +0000" stop="20251022225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stríð á norðursloðum II</title><desc>Finnsk heimildarþáttaroð frá 2024 um lítt þekkta atburði á norðursloðum í kalda stríðinu, meðal annars tengda valdatafli storveldanna, njosnum og kjarnorkutilraunum. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251022225000 +0000" stop="20251023002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Munkurinn</title><desc>Donsk heimildarmynd frá 2023. Hjonin og kvikmyndagerðarfolkið Mira Jargil og Christian Sønderby Jepsen vilja finna jafnvægi í streitumiklu lífi sínu. Þau leita ráða hjá frægum donskum vísindamanni sem gerðist búddamunkur djúpt í fjollum Srí Lanka. Þegar þau kynnast honum betur og kafa dýpra í fortíð hans komast þau að því að ekki er allt sem sýnist.</desc></programme>
<programme start="20251023002000 +0000" stop="20251023112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251023112500 +0000" stop="20251023140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit í fjolþraut kvenna á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251023140000 +0000" stop="20251023143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023143000 +0000" stop="20251023144000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251023144000 +0000" stop="20251023150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251023150500 +0000" stop="20251023160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Mosfellsbæjar og Akureyrar. Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga.Lið Mosfellsbæjar skipa: Valgarð Már Jakobsson framhaldsskolakennari við Framhaldsskolann í Mosfellsbæ, Bragi Páll Sigurðarson ljoðskáld og Þoranna Rosa Ólafsdottir starfsmaður í Varmárskola í Mosfellsbæ.Lið Akureyrar skipa Borkur Már Hersteinsson lífeðlisfræðingur, framhaldsskolakennari við VMA og doktorsnemi, Urður Snædal profarkalesari og vinnur á kaffihúsi og Brynhildur Þorarinsdottir rithofundur og háskolakennari við HA.</desc></programme>
<programme start="20251023160500 +0000" stop="20251023165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251023165000 +0000" stop="20251023171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251023171500 +0000" stop="20251023173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leitin að heimsmeti</title><desc>Norskur heimildarþáttur um frjálsíþrottamann sem reynir að slá 28 ára heimsmet í 400 metra grindahlaupi karla. Langlíft heimsmet Kevins Young frá 1992 er 46,78. Er hinn 23 ára Norðmaður, Karsten Holm, kominn til að slá metið?</desc></programme>
<programme start="20251023173100 +0000" stop="20251023174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Nú eiga krakkarnir að búa til vindknúið okutæki sem þau keppa með í lokin. Hvort farartækið fer lengra á styttri tíma? Nú er eins gott að lesa leiðbeiningarnar mjog vel! Þessi keppni er æsispennandi og það er gríðarlegt magn af slími í lokin - eða hvað? Bláa liðið: Keppendur: Emil Bjorn KárasonArnaldur HalldorssonStuðningslið: Mattías KjeldStefán Aðalgeir StefánssonHaraldur Elí SigurðssonMatthías Davíð MatthíassonMaría Karítas KáradottirMikael Koll GuðmundssonJon Breki GunnlaugssonSteinunn Maria MatthíasdottirEmelía ÓskarsdottirBragi Þor ArnarssonGula liðið: Keppendur: Ísabel Dís SheehanErna TomasdottirStuðningslið:Sigurlína SindradottirMoey KjartansdottirAuður Drauma BachmannGloey Bibi JonsdottirRoskva Sif GísladottirBirna Dís BaldursdottirKaren Kristjánsdottir SullcaGabríel Máni ÓmarssonÁstros Eva EinarsdottirUrður Eir Baldursdottir</desc></programme>
<programme start="20251023174300 +0000" stop="20251023180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251023180700 +0000" stop="20251023181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Hopurinn sýnir nokkar einfaldar jogastoður.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir, María Elín Hjaltadottir, Klara Sjofn Ragnarsdottir, Lára Marín Áslaugsdottir, Heiðdís Ninna Daðadottir og María Bríet Ásbjarnardottir.</desc></programme>
<programme start="20251023181000 +0000" stop="20251023181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251023181700 +0000" stop="20251023182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251023182000 +0000" stop="20251023182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251023182500 +0000" stop="20251023183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Lost in the WeekendFlytjandi: Vok</desc></programme>
<programme start="20251023183000 +0000" stop="20251023190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Vírus breiðist út og allir fara að hafa áhyggjur. Emma og Anton huga að oðru.</desc></programme>
<programme start="20251023190000 +0000" stop="20251023193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023193000 +0000" stop="20251023193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251023193500 +0000" stop="20251023194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251023194500 +0000" stop="20251023201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251023201500 +0000" stop="20251023212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vigdís Grímsdottir</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um rithofundinn Vigdísi Grímsdottur. Auður Jonsdottir tekur Vigdísi tali og vinir og samferðamenn tala um kynni sín af henni. Rætt er um feril hennar og árin sem hún stundaði kennslu á Strondum.</desc></programme>
<programme start="20251023212000 +0000" stop="20251023215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251023215500 +0000" stop="20251023223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251023223000 +0000" stop="20251023230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Felix lokar augunum fyrir áfengisneyslu Kloru og reynir að finna ser ný verkefni með slæmum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251023230500 +0000" stop="20251023235500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251023235500 +0000" stop="20251024065500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>