<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251106190000 +0000" stop="20251106230500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106230500 +0000" stop="20251107163500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWhile Felix and Klara take a bus trip to the countryside with Felix’s men’s choir, their grandson borrows their car. Felix becomes so consumed with worry about the vehicle that he’s unable to enjoy the trip.</desc></programme>
<programme start="20251107163500 +0000" stop="20251107190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Íslandsmeistaramotið í sundi</title><desc>Íslandsmeistaramotið í sundi í 25 metra laug í Laugardalslaug.</desc></programme>
<programme start="20251107190000 +0000" stop="20251108163500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106002000 +0000" stop="20251106125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251106125000 +0000" stop="20251106132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106132000 +0000" stop="20251106133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251106133000 +0000" stop="20251106140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251106140000 +0000" stop="20251106160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rás 2 á Iceland Airwaves</title><desc>Bein útsending frá miðborg Reykjavíkur þar sem fylgst er með því sem tonlistarhátíðin Iceland Airwaves hefur upp á að bjoða. Umsjon: Sigurður Þorri Gunnarsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251106160000 +0000" stop="20251106162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251106162500 +0000" stop="20251106171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslensku menntaverðlaunin 2025</title><desc>Afhending Íslensku menntaverðlaunanna á Bessastoðum, þar sem verðlaunað er fyrir framúrskarandi skolastarf, verkefni og kennslu. Dagskrárgerð: Viktoría Hermannsdottir. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251106171500 +0000" stop="20251106173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Soð á Austurlandi</title><desc>Ferða- og matreiðsluþáttur þar sem Kristinn Guðmundsson ferðast með vini sínum, Janusi Braga Jakobssyni, og eldar fyrir hann. Að þessu sinni fara þeir felagar um Austurland þar sem Kristinn þykist vera á heimavelli því faðir hans er fæddur og uppalinn á Eskifirði. Janus er aftur á moti nánast eins og algjor túristi. Þeir hitta alls kyns folk og lenda í ýmsu skakkafollum en alltaf lenda þeir á fotunum og fá ser í gogginn.Kristinn og Janus leggja mikið á sig til að komast í bað upp á hálendi. Þeir villast í þokunni en finna loks retta leið og ná markmiði sínu. Janus bjargar deginum og fær að launum gomsæta hreindýrapítsu frá Kristni.</desc></programme>
<programme start="20251106173100 +0000" stop="20251106174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í dag búa krakkarnir til volundarhús fyrir glerkúlu. Kúlan má alls ekki fara ofan í kassann og ekki detta útaf. Keppnin í dag er æsispennandi! Bláa liðið: Keppendur: Baldur Bjorn ArnarssonTanya Ósk ÞorisdottirStuðningslið: Júlía Dís GylfadottirHannes Hugi JohannssonJohanna Freyja HallsdottirAgla ValsdottirÁsta Lilja IngjaldsdottirSveinbjorn Viðar ÁrnasonDaníel Tal MikaelssonBrynjar Dagur ÁrnasonTomas Aris DimitropoulosAri Fannar DavíðssonGula liðið: Keppendur: Júlía Ósk SteinarsdottirPatrik Nokkvi PeturssonStuðningslið:Silja Rán HelgadottirÁstros Yrja EggertsdottirSelma Ósk SigurðardottirIngibjorg Ösp FinnsdottirAuður Edda Jin KarlsdottirBjarni Gabríel BjarnasonHelgi Trausti StefánssonÓskar Þor HelgasonViktor Breki RobertssonVilhjálmur Blay Fons Eiríksson</desc></programme>
<programme start="20251106174400 +0000" stop="20251106180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251106180700 +0000" stop="20251106180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Í þættinum sýna Finnbogi og Oddur nokkrar fjorugar jogaæfingar. Umsjon: Finnbogi Jokull Víðisson og Oddur Bragi Hannesson.</desc></programme>
<programme start="20251106180900 +0000" stop="20251106181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Viktoríu svampkaka var mjog vinsæl á Viktoríutímanum en hún var nefnd eftir Viktoríu Bretadrottningu þar sem þetta var talið hennar uppáhalds kaka. Kakan er einfold: tveir svampbotnar og á milli fer krem eða sætur rjomi og hindberjasulta. Florsykri er svo dreyft yfir.</desc></programme>
<programme start="20251106181600 +0000" stop="20251106182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251106182000 +0000" stop="20251106182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251106182500 +0000" stop="20251106183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: MiracleFlytjandi: DyonmaticHofundar: Daníel Ágúst Haraldsson og Magnús Jonsson</desc></programme>
<programme start="20251106183000 +0000" stop="20251106190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Anton hefur áhyggjur af því að Emma se búin að gleyma honum á meðan Emma veltir því fyrir ser hvort Anton hafi notfært ser hana.</desc></programme>
<programme start="20251106190000 +0000" stop="20251106193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106193000 +0000" stop="20251106193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251106193500 +0000" stop="20251106194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251106194500 +0000" stop="20251106201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251106201500 +0000" stop="20251106205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaEgill Skúlason er með MS og segir að jákvætt hugarfar, hrein fæða og heilsurækt geri honum kleift að lifa goðu og innihaldsríku lífi með sjúkdomnum.</desc></programme>
<programme start="20251106205500 +0000" stop="20251106211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Konurnar í saumaklúbbnum Bolla heldu veglegt kaffisamsæti fyrir Vigdísi Finnbogadottur í Ólafsvík á kosningarferðalagi hennar 1980 og ljosmyndari og blaðamaður frá Vísi fylgdust með. Gunnar V. Andresson segir frá tilurð myndarinnar. Maggý Hronn Hermannsdottir og Sigríður Þora Eggertsdottir segja frá því sem gerðist á bak við tjoldin.</desc></programme>
<programme start="20251106211500 +0000" stop="20251106220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sonarást</title><desc>Breskt drama frá 2025 um tvo por sem komast að því sonum þeirra var víxlað á fæðingardeildinni. Eiga þau að halda barninu sem þau olu upp eða fá líffræðilegt barn sitt aftur? Aðalhlutverk: James Norton, Niamh Algar, James McArdle og Jessica Brown Findlay. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251106220500 +0000" stop="20251106230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251106230500 +0000" stop="20251106234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Barnabarn Felix og Kloru fær bílinn þeirra lánaðan á meðan hjonin fara með rútu í korferðalag á Solheima í Grímsnesi. Felix hefur svo miklar áhyggjur af bílnum að hann er andlega fjarverandi alla ferðina.</desc></programme>
<programme start="20251106234000 +0000" stop="20251107002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251107002500 +0000" stop="20251107125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251107125000 +0000" stop="20251107132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251107132000 +0000" stop="20251107133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251107133000 +0000" stop="20251107140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251107140000 +0000" stop="20251107160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rás 2 á Iceland Airwaves</title><desc>Bein útsending frá miðborg Reykjavíkur þar sem fylgst er með því sem tonlistarhátíðin Iceland Airwaves hefur upp á að bjoða. Umsjon: Sigurður Þorri Gunnarsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251107160000 +0000" stop="20251107164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pabbi, mamma og ADHD</title><desc>Danskir heimildarþættir um fjolskyldur barna með athyglisbrest og ofvirkni, ADHD. Í þáttunum fylgjum við þremur fjolskyldum eftir í átta vikna meðferð þar sem foreldrarnir breyta atferli sínu og nýta ser serstakar uppeldisaðferðir í von um að draga úr einkennum ADHD hjá bornum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251107164000 +0000" stop="20251107173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251107173100 +0000" stop="20251107174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251107174700 +0000" stop="20251107175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251107175500 +0000" stop="20251107181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Hlutirnir verða sífellt undarlegri í búðunum. Drekafluga verður að horfast í augu við personulega djofla til að bjarga ser og vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251107181700 +0000" stop="20251107182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonAddú, Kristín, Arnor og Amma elta Sigurjon sogukennara og finna hann í skolanum hennar Addú. En fljotlega lenda þau í miklum vandræðum.</desc></programme>
<programme start="20251107182000 +0000" stop="20251107182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Flýg uppFlytjandi: Aron CanHofundar: Aron Can og Þormoður Eiríksson</desc></programme>
<programme start="20251107182500 +0000" stop="20251107190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla þarf að taka mikilvæga ákvorðun. Hún fær dottur sína í heimsokn án eftirlits og er ekki viss um að hún ráði við það.</desc></programme>
<programme start="20251107190000 +0000" stop="20251107193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251107193000 +0000" stop="20251107193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251107193500 +0000" stop="20251107194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251107194500 +0000" stop="20251107202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251107202000 +0000" stop="20251107212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251107212500 +0000" stop="20251107222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251107222000 +0000" stop="20251108000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Goður granni</title><desc>Gamanmynd frá 2014 með Bill Murray í aðalhlutverki. Oliver er ungur drengur sem flytur í nýtt hverfi með moður sinni eftir að foreldrar hans skilja. Nágranni þeirra, Vincent, er serlundaður fyrrverandi hermaður og á milli þeirra myndast ovænt vinátta. Leikstjori: Theodore Melfi. Meðal leikenda eru Melissa McCarthy, Naomi Watts og Jaeden Martell. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251108000000 +0000" stop="20251108004500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251108004500 +0000" stop="20251108070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>