<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251104190000 +0000" stop="20251104200000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251104200000 +0000" stop="20251105190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Skrekkur 2025</title><desc>Beinar útsendingar frá Skrekk, hæfileikakeppni grunnskolanna í Reykjavík. Dagskrárgerð: Þuríður Davíðsdottir. Kynnar: Bjarni Kristbjornsson og Salka Gústafsdottir.Stjorn útsendingar: Margret Júlía Ingimarsdottir og Sturla Holm.Bein útsending frá oðru undankvoldi Skrekks 2025.</desc></programme>
<programme start="20251105190000 +0000" stop="20251105200000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251105200000 +0000" stop="20251106190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Skrekkur 2025</title><desc>Beinar útsendingar frá Skrekk, hæfileikakeppni grunnskolanna í Reykjavík. Dagskrárgerð: Þuríður Davíðsdottir. Kynnar: Bjarni Kristbjornsson og Salka Gústafsdottir.Stjorn útsendingar: Margret Júlía Ingimarsdottir og Sturla Holm.Bein útsending frá þriðja undankvoldi Skrekks 2025.</desc></programme>
<programme start="20251104000000 +0000" stop="20251104130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251104130000 +0000" stop="20251104133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251104133000 +0000" stop="20251104134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251104134000 +0000" stop="20251104140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251104140500 +0000" stop="20251104151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Rangárþings ytra og Skagafjarðar.Lið Rangárþings ytra skipa Hreinn Óskarsson skogfræðingur hjá Skogrækt ríkisins og Hekluskogum, Harpa Rún Kristjánsdottir frá Holum og Steinar Tomasson sem vinnur í grunnskolanum á Hellu. Lið Skagafjarðar skipa Guðný Zoega fornleifafræðingur á Byggðasafni Skagfirðinga, Guðrún Rognvaldardottir framkvæmdastjori Staðlaráðs Íslands og Vilhjálmur Egilsson rektor háskolans á Bifrost.</desc></programme>
<programme start="20251104151500 +0000" stop="20251104160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251104160000 +0000" stop="20251104162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251104162500 +0000" stop="20251104170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hljomskálinn</title><desc>Hljomskálinn snýr aftur, fullur langt út úr dyrum af nýjum viðtolum, nýjum andlitum og nýrri íslenskri tonlist. Sigtryggur Baldursson yfirheyrir íslenskt tonlistarfolk og greiningardeildin kryfur bransann til mergjar. Framleiðsla: Stjornusambandsstoðin.Það geta ekki allir verið í fremsta flokki. Sumar stjornur eru bara alveg með þetta og skyggja á allt og alla umhverfis. Þetta er folkið sem þú vilt ekki vera með uppi á sviði ef þú þráir athygli.</desc></programme>
<programme start="20251104170000 +0000" stop="20251104173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nordar - ávallt reiðubúnir</title><desc>Sænskir þættir frá 2021. Fjolskyldur profa alls kyns afþreyingu í von um að finna áhugamál sem oll fjolskyldan getur stundað saman.</desc></programme>
<programme start="20251104173100 +0000" stop="20251104173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251104173800 +0000" stop="20251104180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251104180000 +0000" stop="20251104180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Í þessum þætti kynnist Flogri íslenskum fuglum og eignast nýja vini.</desc></programme>
<programme start="20251104180500 +0000" stop="20251104181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251104181200 +0000" stop="20251104181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251104181700 +0000" stop="20251104182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti II</title><desc>Ævintýri Bursta og vina hans. Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251104182000 +0000" stop="20251104182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251104182500 +0000" stop="20251104183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Hvað efFlytjandi: GDRN (Guðrún Ýr Eyfjorð Johannesdottir)Hofundur: Guðrún Ýr Eyfjorð Johannesdottir</desc></programme>
<programme start="20251104183000 +0000" stop="20251104190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251104190000 +0000" stop="20251104193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251104193000 +0000" stop="20251104193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251104193500 +0000" stop="20251104194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251104194500 +0000" stop="20251104201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251104201500 +0000" stop="20251104210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum kynnumst við líkn ljoðsins í harmi og missi, hlutverki þess í dauðanum, bersogli, greddu og erotík á morkum þess sem má, mæðginum sem yrkja eftir pontun og morgu fleiru.</desc></programme>
<programme start="20251104210000 +0000" stop="20251104220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettarholdin</title><desc>Breskt drama frá 2021 um Talithu Campbell, dottur auðugs athafnamanns, sem er handtekin, grunuð um morð á skolasystur sinni. Logmaðurinn Cleo Roberts er ráðin til að verja Talithu á meðan logregla og saksoknari vinna horðum hondum að því að sanna sekt hennar. Aðalhlutverk: Celine Buckens, Tracy Ifeachor og Joseph Payne. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251104220500 +0000" stop="20251104225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppruni mannsins - í nýju ljosi</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum um fornleifafund í Marokko árið 1960. Þar fundust um 300.000 ára gamlar leifar sem vorpuðu nýju ljosi á uppruna mannsins.</desc></programme>
<programme start="20251104225000 +0000" stop="20251104232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251104232000 +0000" stop="20251105000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Marilyn Monroe</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem fjallað er um ævi, storf og arfleifð Hollywood-stjornunnar Marilyn Monroe. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251105000000 +0000" stop="20251105130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251105130000 +0000" stop="20251105133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251105133000 +0000" stop="20251105134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251105134000 +0000" stop="20251105140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251105140500 +0000" stop="20251105151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Borgarbyggðar og Seltjarnarness.Lið Borgarbyggðar skipa Stefán Gíslason fjallahlaupari og umhverfisfræðingur, Eva Hlín Alfreðsdottir nemandi við Háskolann á Bifrost og Johann Óli Eiðsson blaðamaður á Frettablaðinu og Vísi.Lið Seltjarnarness skipa Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarsviðs Reykjavíkurborgar, Saga Ómarsdottir viðburða- og kynningarstjori hjá Icelandair og Karl Petur Jonsson framleiðandi og framkvæmdastjori.</desc></programme>
<programme start="20251105151000 +0000" stop="20251105155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður</title><desc>Matgæðingarnir í Price-fjolskyldunni tofra fram kræsingar við oll tækifæri.</desc></programme>
<programme start="20251105155000 +0000" stop="20251105162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorar konur</title><desc>Fjorir þættir þar sem fylgst er með þeim Rosu Gísladottur myndlistarmanni, Ásu Bjork Ólafsdottur presti, Hallfríði Ólafsdottur flautuleikara og Yrsu Sigurðardottur rithofundi. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.Yrsa Sigurðardottir, rithofundur og verkfræðingur, situr sjaldan auðum hondum. Á milli þess að kynna bækur sínar ritar hún nýjar og vinnur þess á milli hjá verkfræðifyrirtækinu Verkís. Í myndinni er rætt við hana um lífið tilveruna og fylgst með vinnu við nýjustu bokina frá ritun að útgáfu og farið með henni til Noregs þar sem hún tok þátt í ráðstefnu glæpasagnahofunda. Rætt er við Sigurjon Sighvatsson, kvikmyndaframleiðanda og Petur Má Ólafsson útgefanda og fleiri. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.</desc></programme>
<programme start="20251105162000 +0000" stop="20251105170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>60 rið í 78 ár</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um storf velstjora og rekstur rafstoðvar Varnarliðsins á Keflavíkurflugvelli. Bygging Steingrímsstoðvar og upphaf raforkusolu til Varnarliðsins hafði víðtæk áhrif á alla orkuoflun Íslendinga.</desc></programme>
<programme start="20251105170000 +0000" stop="20251105173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsbyggingar okkar tíma</title><desc>Danskir þættir um arkitektúr á tímum loftslagsbreytinga. Hvernig byggjum við borgir fyrir breytt loftslag með stormum og miklum rigningum? Sjálfbær arkitektúr fer vaxandi um heim allan og danskir arkitektar eru þar í fararbroddi. Lausnir við loftslagsvanda sem um leið stuðla að goðu lífi eru í þroun.</desc></programme>
<programme start="20251105173100 +0000" stop="20251105173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251105173800 +0000" stop="20251105174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251105174900 +0000" stop="20251105175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Vinirnir eru í feluleik í Leyniskogi þar sem allt er á kafi í snjo. Eina vandamálið er að Freddi kann ekki að fela sig. En viti menn, þegar Freddi gerir lokatilraun til þess að fela sig bak við stort tre fellur á hann snjodyngja. Hann hefur fundið hinn fullkomina felustað! Nú þarf hann bara að reyna hafa hljott um sig og standa grafkyrr...</desc></programme>
<programme start="20251105175600 +0000" stop="20251105180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251105180800 +0000" stop="20251105181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251105181500 +0000" stop="20251105182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251105182000 +0000" stop="20251105182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251105182500 +0000" stop="20251105183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Strange DaysFlytjandi: Pale MoonHofundar: Árni Guðjonsson og Natalia Sushchenko</desc></programme>
<programme start="20251105183000 +0000" stop="20251105185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV</title><desc>Þættir um íslenska dægurtonlist. Tonlistarmenn koma í stutt viðtol í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Þor Freysson.Umsjon: Matthías Már Magnússon.</desc></programme>
<programme start="20251105185200 +0000" stop="20251105190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251105190000 +0000" stop="20251105193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251105193000 +0000" stop="20251105193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251105193500 +0000" stop="20251105194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251105194500 +0000" stop="20251105201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251105201500 +0000" stop="20251105210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslensku menntaverðlaunin 2025</title><desc>Afhending Íslensku menntaverðlaunanna á Bessastoðum, þar sem verðlaunað er fyrir framúrskarandi skolastarf, verkefni og kennslu. Dagskrárgerð: Viktoría Hermannsdottir. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251105210500 +0000" stop="20251105215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251105215500 +0000" stop="20251105224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251105224500 +0000" stop="20251105234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Maastricht: Sáttmálinn sem breytti Evropu</title><desc>Þýsk heimildarmynd frá 2023. Maastrichsáttmálinn var undirritaður 1992 og markaði upphaf Evropusambandsins, evropska ríkisborgararettarins og sameiginlega markaðarins og undirbjo jarðveginn fyrir evruna. Myndin fjallar um Evropusambandið frá sjonarholi kynsloðar sem olst upp í sameinaðri Evropu og farið er í ferðalag um álfuna til að kanna arfleifð Maastricht, nú þegar Evropusambandið á undir hogg að sækja. Leikstjori: David Holland.</desc></programme>
<programme start="20251105234000 +0000" stop="20251106002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ringulreið</title><desc>Fronsk-kanadísk leikin þáttaroð um orlagaríkt kvold í lífi tíu ungmenna sem halda spennt á tonleika með átrúnaðargoðinu sinu, INVO. Þegar sprengja springur á miðjum tonleikum breytist líf þeirra til frambúðar. Aðalhlutverk: Lysandre Menard, Simon Morin, Pier-Gabriel Lajoie og Levi Dore. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251106002000 +0000" stop="20251106130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>