<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251016190000 +0000" stop="20251016221000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016221000 +0000" stop="20251017190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix and Klara settle into a retirement community, where Klara’s sister also resides. As they adjust to their new surroundings, Klara, a social butterfly, quickly forms new friendships, while Felix finds himself at odds with nearly everyone around him.</desc></programme>
<programme start="20251017190000 +0000" stop="20251018190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016002500 +0000" stop="20251016130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251016130000 +0000" stop="20251016133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016133000 +0000" stop="20251016134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251016134000 +0000" stop="20251016140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251016140500 +0000" stop="20251016151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Reykjavíkur og Reykjanesbæjar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Margret Erla Maack fyrrum dagskrárgerðarkona.Lið Reykjanesbæjar skipa Baldur Guðmundsson útibússtjori hjá Sjová í Reykjanesbæ, bæjarfulltrúi og rokkleiðsogumaður hjá Geimsteini, Guðrún Ösp Theodorsdottir hjúkrunarfræðingur og meistaranemi og Gretar Þor Sigurðsson hagfræðinemi sem situr í ritstjorn QuizUp.Lið Reykjavíkur skipa Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt í stjornmálafræði við HÍ, Vera Illugadottir fretta- og dagskrárgerðarmaður á Ríkisútvarpinu og Eiríkur Hjálmarsson upplýsingafulltrúi Orkuveitunnar.</desc></programme>
<programme start="20251016151000 +0000" stop="20251016155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Stefán Hilmarsson flytur nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson. Textað á síðu 888 í Textavarpi.</desc></programme>
<programme start="20251016155500 +0000" stop="20251016162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251016162000 +0000" stop="20251016170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251016170500 +0000" stop="20251016173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251016173100 +0000" stop="20251016174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir eiga að búa til bestu skutlu í heimi og oflugustu skutluvorpu sem sest hefur. Þau fá 10 mínútur til að klára það og svo forum við í keppni í lokin og sjáum hvor skutlan flýgur lengra. Keppendur: Alex Máni AlexeissonBjartmar Kristian Leo RúnarssonStuðningslið: Finn Hermann CandyHrafnkell Gauti BrjánssonÍris Harpa HjálmarsdottirÍsabella Erla JohnsonHilmir Birgir LárussonStyrmir TryggvasonBrynjolfur Yan BrynjolfssonValur Fannar TraustasonKristján BaldurssonDarri MartinGula liðið: Keppendur: Sigrún Æsa PetursdottirLana Soley MagnúsdottirStuðningslið:Isolde Eik MikaelsdottirGuðrún Hekla TraustadottirÍsabella Ósk ÓlafsdottirRagnheiður Mist ReykdalHrafnhildur Anna GunnarsdottirSvandís BirgisdottirLilja María FinnbogadottirAuður Hagalín GuðmundsdottirEmbla Rebekka Halldorsdottir</desc></programme>
<programme start="20251016174400 +0000" stop="20251016180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251016180700 +0000" stop="20251016181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Elín, Johanna og Embla gera nokkrar styrkjandi jogastoður. Umsjon: Elín Víðisdottir, Johanna Engilráð Hrafnsdottir og Embla Guðríður Arnarsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251016181000 +0000" stop="20251016181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251016181700 +0000" stop="20251016182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251016182000 +0000" stop="20251016182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251016182500 +0000" stop="20251016183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: AfganFlytjandi: Dísa (Bryndís Jakobsdottir)Hofundur lags og texta: Bubbi Morthens</desc></programme>
<programme start="20251016183000 +0000" stop="20251016190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Anton neyðist til að hitta serfræðing um kynþroska. Fríða og Emma verða vinkonur.</desc></programme>
<programme start="20251016190000 +0000" stop="20251016193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251016193000 +0000" stop="20251016193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251016193500 +0000" stop="20251016194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251016194500 +0000" stop="20251016201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251016201500 +0000" stop="20251016210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Færeyskar krásir</title><desc>Felagarnir Trándur og Kári elda hefðbundna retti upp úr matarbiblíu Færeyinga, uppskriftabokinni Matur og matgerð.</desc></programme>
<programme start="20251016210500 +0000" stop="20251016213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251016213500 +0000" stop="20251016221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251016221000 +0000" stop="20251016224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Felix og Klara selja húsið sitt og flytja í þjonustuíbúð fyrir aldraða. Klara kynnist fljott hressum nágronnum þeirra en Felix lendir upp á kant við allt og alla.</desc></programme>
<programme start="20251016224500 +0000" stop="20251016234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251016234000 +0000" stop="20251017000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Misretti</title><desc>Finnskir heimildarþættir frá 2022 þar sem rætt er við folk sem hefur orðið fyrir einhvers konar misretti. Mansal og brot á rettindum starfsfolks er á meðal umfjollunarefna. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251017000500 +0000" stop="20251017130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251017130000 +0000" stop="20251017133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251017133000 +0000" stop="20251017134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251017134000 +0000" stop="20251017140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251017140500 +0000" stop="20251017150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Garðabæjar og Hveragerðis. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Lára Ómarsdottir frettakona.Lið Garðabæjar skipa Ásta Hrafnhildur Garðarsdottir húsmoðir, Ásgrímur Gunnarsson hagfræðinemi og Unnur Alma Thorarensen hjúkrunarfræðingur og vísindaritari.Lið Hveragerðis skipa Úlfur Óskarsson býflugnabondi sem starfar hjá Landbúnaðarháskolanum, Fanney Ásgeirsdottir skolastjori Grunnskolans í Hveragerði og Eyþor Heimisson nemi í rafmagns- og tolvuverkfræði.</desc></programme>
<programme start="20251017150500 +0000" stop="20251017152500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251017152500 +0000" stop="20251017161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pabbi, mamma og ADHD</title><desc>Danskir heimildarþættir um fjolskyldur barna með athyglisbrest og ofvirkni, ADHD. Í þáttunum fylgjum við þremur fjolskyldum eftir í átta vikna meðferð þar sem foreldrarnir breyta atferli sínu og nýta ser serstakar uppeldisaðferðir í von um að draga úr einkennum ADHD hjá bornum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251017161000 +0000" stop="20251017170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251017170000 +0000" stop="20251017173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Við Mývatn rekst Andri á mjog athyglisverða konu sem gengur um með hrút í bandi og hjorð af lombum á eftir ser. Norður á Húsavík votta Andri og Tomas limi Páls Arasonar virðingu í Reðursafninu heimsfræga. Eftir bað í ostakarinu, einu best geymda leyndamáli Húsvíkinga, er ferðinni svo heitið á bíladagana á Akureyri. Þar kynnist Andri orginal toffara. Á Dalvík spáir Andri í veðrið með meðlimum veðurklúbbsins áður en hann drífur sig á sveitaball á Hofða, lengst inn í Svarfaðardal.</desc></programme>
<programme start="20251017173100 +0000" stop="20251017174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251017174600 +0000" stop="20251017175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251017175500 +0000" stop="20251017181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Louis þarf að sannfæra vini sína að fylgja ser í dularfullan leiðangur.</desc></programme>
<programme start="20251017181700 +0000" stop="20251017182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonArnor og Kristín eru búin að flækjast inn í njosnaleik Addúar, sem er sannfærð um að sogukennarinn sinn se galdrakarl. Þegar Addú klifrar inn um gluggann á íbúð kennarans, elta Arnor og Kristín hana, og þar inni er heldur betur drungalegt um að litast.</desc></programme>
<programme start="20251017182000 +0000" stop="20251017182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: DJIDDUMFlytjendur: Gunni og FelixHofundur lags: Máni SvavarssonHofundar texta: Gunnar Helgason og Felix Bergsson</desc></programme>
<programme start="20251017182500 +0000" stop="20251017190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Snædís verður vitni að alvarlegu atviki. Verðmætu silfri er stolið úr Hússtjornarskolanum og Hekla liggur strax undir grun.</desc></programme>
<programme start="20251017190000 +0000" stop="20251017193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251017193000 +0000" stop="20251017193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251017193500 +0000" stop="20251017194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251017194500 +0000" stop="20251017201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endaskipti</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2023 byggðir á minningum grínistans Alans Carrs um uppvaxtarárin í Northampton á níunda áratugnum. Aðalhlutverk: Alan Carr, Oliver Savell og Shaun Dooley.</desc></programme>
<programme start="20251017201500 +0000" stop="20251017211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251017211500 +0000" stop="20251017220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251017220000 +0000" stop="20251017233000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grace</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2021 um rannsoknarlogreglumanninn Roy Grace sem er þekktur fyrir að nota ohefðbundnar aðferðir í starfi. Þegar vinur hans og kollegi Glenn Brason biður hann um aðstoð dregst Grace inn í flokna rannsokn. Aðalhlutverk: John Simm og Richie Campbell. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251017233000 +0000" stop="20251018010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brúðkaupsraunir</title><desc>Fronsk gamanmynd um kaþolsk hjon sem þurfa að endurskoða lífssýn sína þegar dætur þeirra fjorar giftast allar monnum af olíkum trúarbrogðum og uppruna. Leikstjori: Philippe de Chauveron. Aðalhlutverk: Christian Clavier, Chantal Lauby og Ary Abittan.</desc></programme>
<programme start="20251018010000 +0000" stop="20251018070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>