<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226215000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226215000 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Odd Fish (with English subtitles)</title><desc>An Icelandic film from 2024 about childhood friends who run a fish restaurant in their hometown during the summer and dream of staying open year-round. When they unexpectedly get the opportunity to make their dream come true, one of them comes out as a trans woman. Director: Snævar Solvason. Main roles: Bjorn Jorundur Friðbjornsson and Arna Magnea Danks.</desc></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251228190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226011500 +0000" stop="20251226080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251226080100 +0000" stop="20251226080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251226080600 +0000" stop="20251226083600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn: Bjorgun Teits</title><desc>Hreinn og vinir hans leggjast í leiðangur til að útvega ser stærri jolasokka en oll plon fara á hliðina þegar Teitur týnist. Nú reynir á Hrein að bjarga Teiti frá því að verða jolapakki.</desc></programme>
<programme start="20251226083600 +0000" stop="20251226084900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Þorri og Þura eru að undirbúa jolin saman. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi en Þura er búin að skreyta allt húsið og gjafirnar flæða um golfið.</desc></programme>
<programme start="20251226084900 +0000" stop="20251226090100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Allar jolagjafirnar og jolaskrautið hafa horfið skyndilega. Þorri og Þura eru ráðalaus, þau reyna ýmislegt til að endurheimta gjafirnar og skrautið en ekkert gengur. Hvað verður um jolin?</desc></programme>
<programme start="20251226090100 +0000" stop="20251226091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Þorri og Þura hafa komist að því að einhver dularfullur hefur stolið ollu skrautinu þeira. En hver? Álfabornin tofra fram álfaryk sem hjálpar þeim að finna sloð af loppuforum!</desc></programme>
<programme start="20251226091300 +0000" stop="20251226092400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Jolakotturinn stal ollu joladotinu. Þorri og Þura eru miður sín og rifja upp hvað það er sem jolin snúast um í raun og veru.</desc></programme>
<programme start="20251226092400 +0000" stop="20251226093100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang</title><desc>Molang er lítil kanínustelpa sem er í miklu jolaskapi.</desc></programme>
<programme start="20251226093100 +0000" stop="20251226093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251226093800 +0000" stop="20251226102000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveit: Þjotum til bjargar</title><desc>Hertoginn af Flogranda stelur dýrmætum gimsteini úr kastalanum í Voffaborg sem getur látið hluti svífa. Hvolpasveitin þarf þá að bjarga málunum úr lofti.</desc></programme>
<programme start="20251226102000 +0000" stop="20251226103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolamolar KrakkaRÚV</title><desc>Allskonar skemmtilegir og jolalegir molar úr barnaefni síðustu áratuga. Dagskrárgerð: Karl Pálsson</desc></programme>
<programme start="20251226103000 +0000" stop="20251226115500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn: Rollurok</title><desc>Gamanmynd frá 2019 fyrir alla fjolskylduna. Geimvera með otrúlega ofurkrafta lendir nálægt sveitabænum þar sem hrúturinn Hreinn og felagar hans búa og þeir leggjast á eitt við að hjálpa henni að komast aftur heim áður en yfirvold ná til hennar.</desc></programme>
<programme start="20251226115500 +0000" stop="20251226124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastundin 2025</title><desc>Leppalúði týnir Jolakettinum enn eitt árið. Yfir sig stressaður yfir viðbrogðum Grýlu fær hann Odd með ser til að hjálpa við leitina. Árora slæst svo með í for eftir að hafa lent í skrautlegu ævintýri þegar ovæntur glaðlegur gestur birtist í jolaundirbúningnum. Loft og Sjon fylgjast spennt með í sannkolluðu jolastuði. Tekst hopnum að finna Jolakottinn fyrir jolin?</desc></programme>
<programme start="20251226124000 +0000" stop="20251226130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin heima</title><desc>Hugljúfir heimatonleikar með jolalogum í flutningi þeirra Nicke Lignell, Jannike, Lauri Schreck og Önnu and Klaus, þar sem þau flytja þekkta aðventuslagara í bland við nýrra efni.</desc></programme>
<programme start="20251226130000 +0000" stop="20251226132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226132000 +0000" stop="20251226152000 +0000" channel="RÚV.is"><title>J.S. Bach: Jolaoratorían</title><desc>Upptaka frá tonleikum Listvinafelagsins í Reykjavík. Motettukorinn, Schola Cantorum og Alþjoðlega barokksveitin í Reykjavík ásamt einsongvurum flytja Jolaoratoríuna BWV 248 eftir Johann Sebastian Bach í Eldborg í Horpu. Jolaoratoría Bachs er eitt þekktasta jolatonverk í heimi og segir soguna af fæðingu Jesú. Þetta voru lokatonleikar Listvinafelagsins í Reykjavík, áður Listvinafelags Hallgrímskirkju, eftir 42 ára starf.</desc></programme>
<programme start="20251226152000 +0000" stop="20251226160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrð í dauðaþogn - saga plotu</title><desc>Heimildarþáttur frá 2022 um gerð plotunnar Dýrð í dauðaþogn í tilefni af því að tíu ár voru frá útgáfu hennar. Platan var frumraun Ásgeirs Trausta Einarssonar, sem þá var aðeins 19 ára. Hún slo solumet og Ásgeir Trausti lek ásamt hljomsveit um allan heim. Í þættinum er sagt frá plotunni, tilurð hennar og ævintýrunum sem fylgdu. Dagskrárgerð: Kristinn Jonsson.</desc></programme>
<programme start="20251226160000 +0000" stop="20251226173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Glerlandið</title><desc>Donsk ævintýramynd fyrir fjolskylduna frá 2018. Jas er 13 ára drengur sem býr einn með foður sínum. Dag einn þegar Jas er einn heima finnur hann dularfulla unga stúlku og gamla konu í hloðunni við bæ þeirra feðga. Hann kemst að því að þær eru álfar á flotta og ákveður að hjálpa þeim. Leikstjorn: Jeppe Vig Find og Marie Dalsgaard Rønn. Aðalhlutverk: Albert Rudbeck Lindhardt, Flora Ofelia Hoffmann Lindahl, Arien Alexander Takiar og Vigga Bro.</desc></programme>
<programme start="20251226173100 +0000" stop="20251226183500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvíta tígrisdýrið</title><desc>Ævintýraleg leiksýning eftir Bryndísi Ósk Þ. Ingvarsdottur í uppsetningu leikhopsins Slembilukku. Sýningin fjallar um þrjú hugrokk born – Gírastúlkuna, Klakadrenginn og Ósýnilegu stúlkuna sem búa uppi á háalofti undir vokulu auga Konunnar með kjolfaldinn og dularfulla hvíta tígrisdýrsins. Þegar þau ákveða að standa saman uppgotva þau ovænt hugrekki og nýja verold sem leynist í skuggunum.</desc></programme>
<programme start="20251226183500 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin koma</title><desc>Jon Ólafsson, tonlistarmaður, fær til sín þekkt tonlistarfolk á aðventunni og leikur með þeim jolalog.Gestir Jons í þættinum eru Kristjana Stefánsdottir og Þorsteinn Einarsson. Stjorn upptoku: Rúnar Freyr Gíslason.</desc></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226192000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226192000 +0000" stop="20251226193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251226193000 +0000" stop="20251226201000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hátíðarstund með Hollu</title><desc>Einlægt viðtal við Hollu Tomasdottur, forseta Íslands, um lífið, forsetaembættið, jolin og verkefnin framundan. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Dagskrárgerð: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251226201000 +0000" stop="20251226215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skogarlíf</title><desc>Fjolskyldumynd frá 2016 um drenginn Moglí sem elst upp meðal úlfa í frumskoginum. Þegar hættulegt tígrisdýr ognar lífi hans reynir dýrafjolskyldan að sannfæra hann um að yfirgefa skoginn og setjast að meðal manna. Leikstjori: Jon Favreau. Aðalhlutverk: Neel Sethi, Bill Murray og Ben Kingsley.</desc></programme>
<programme start="20251226215500 +0000" stop="20251226234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljosvíkingar</title><desc>Íslensk kvikmynd frá 2024 um æskuvini sem reka fiskveitingastað á sumrin í heimabæ sínum og dreymir um að hafa opið árið um kring. Þegar þeir fá ovænt tækifæri til að láta drauminn rætast kemur annar þeirra út sem trans kona. Leikstjori: Snævar Solvason. Aðalhlutverk: Bjorn Jorundur Friðbjornsson og Arna Magnea Danks.</desc></programme>
<programme start="20251226234000 +0000" stop="20251227013000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúlkan í lestinni</title><desc>Spennumynd byggð á metsolubok eftir Paulu Hawkins. Rachel tekur somu lestina á hverjum degi og út um gluggann fylgist hún með pari sem býr í húsi nálægt lestarteinunum. Dag einn verður hún vitni að nokkru sem fær verulega á hana. Hún vaknar morguninn eftir með mikla timburmenn og alls kyns meiðsli og man ekkert frá kvoldinu áður. Þegar hún ser í frettum að konan sem hún hefur fylgst með er horfin blandast hún sjálf inn í málið. Leikstjori: Tate Taylor. Leikarar: Emily Blunt, Haley Bennett og Rebecca Ferguson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251227013000 +0000" stop="20251227070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251227070100 +0000" stop="20251227071800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251227071800 +0000" stop="20251227072500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251227072500 +0000" stop="20251227073600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251227073600 +0000" stop="20251227074100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang VI</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251227074100 +0000" stop="20251227074800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og velarnar I</title><desc>Fjolublái fíllinn Fílsi lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251227074800 +0000" stop="20251227075200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Þegar litlir stubbar fá hiksta hringir lítil bjalla í húsi Hikstaskrímslisins. Þá stekkur hann af stað, fer í freyðibað og lagar þannig hikstann. Eins gott að hann festist ekki í of þrongri peysu og komist þar af leiðandi ekki í bað!</desc></programme>
<programme start="20251227075200 +0000" stop="20251227075900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251227075900 +0000" stop="20251227081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251227081200 +0000" stop="20251227082400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251227082400 +0000" stop="20251227083100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251227083100 +0000" stop="20251227084200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251227084200 +0000" stop="20251227090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251227090500 +0000" stop="20251227091600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251227091600 +0000" stop="20251227092300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251227092300 +0000" stop="20251227093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251227093500 +0000" stop="20251227095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Múmínálfarnir II</title><desc>Ástsælu Múmínálfar Tove Jansson snúa aftur og lenda í alls kyns skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251227095900 +0000" stop="20251227100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251227100000 +0000" stop="20251227114500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skogarlíf</title><desc>Fjolskyldumynd frá 2016 um drenginn Moglí sem elst upp meðal úlfa í frumskoginum. Þegar hættulegt tígrisdýr ognar lífi hans reynir dýrafjolskyldan að sannfæra hann um að yfirgefa skoginn og setjast að meðal manna. Leikstjori: Jon Favreau. Aðalhlutverk: Neel Sethi, Bill Murray og Ben Kingsley.</desc></programme>
<programme start="20251227114500 +0000" stop="20251227124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílafrelsarinn Cher</title><desc>Heimildarmynd frá 2021 í leikstjorn Jonathan Finnigan. Songkonan Cher flýgur þvert yfir hnottinn í miðjum heimsfaraldri til að frelsa fílinn Kaavan úr 35 ára langri ánauð.</desc></programme>
<programme start="20251227124000 +0000" stop="20251227125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Örlæti</title><desc>Froðlegir skemmtiþættir þar sem Sigtryggur Baldursson fjallar um ornefni á Íslandi frá ýmsum sjonarhornum. Dagskrárgerð: Guðlaugur Maggi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251227125500 +0000" stop="20251227131500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251227131500 +0000" stop="20251227140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251227140000 +0000" stop="20251227143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grínistinn</title><desc>Laddi hefur skemmt þjoðinni um áratugaskeið. Flest þekkjum við þo personurnar sem hann leikur betur en manninn sjálfan. Hver er maðurinn á bakvið gervin? Gísli Einarsson fær vini og samferðarmenn Ladda ser til aðstoðar við að draga upp nærmynd af Þorhalli Sigurðssyni, Ladda. Dagskrárgerð: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251227143500 +0000" stop="20251227153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ávarp undan sænginni</title><desc>Upptaka frá tonleikum hljomsveitar Tomasar R. Einarssonar og songkonunnar Ragnhildar Gísladottur sem fram foru í Norðurljosasal Horpu á Jazzhátíð Reykjavíkur í september 2021. Á efnisskrá voru log eftir Tomas R. Einarsson við ljoð íslenskra skálda. Aðrir hljoðfæraleikarar: Davíð Þor Jonsson á píano og Hammondorgel, Ómar Guðjonsson á gítar og Magnús Trygvason Eliassen á Trommur. Framleiðandi: Blánott.</desc></programme>
<programme start="20251227153000 +0000" stop="20251227163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Surtsey</title><desc>Heimildarmynd um Surtsey eftir Gísla Einarsson og Magnús Atla Magnússon. Myndin var gerð í tilefni af því að 60 ár eru síðan eldgosið sem myndaði Surtsey hofst. Frá upphafi hefur vísindafolk fylgst grannt með framgangi náttúrunnar í Surtsey, allt frá því að fyrsta plantan nam þar land til dagsins í dag þegar fjolbreytt plontu- og dýralíf er í eynni. Saga Surtseyjar er rifjuð upp í árlegum vísindaleiðangri á vegum Surtseyjarfelagsins sumarið 2023.</desc></programme>
<programme start="20251227163000 +0000" stop="20251227173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Takk Vigdís</title><desc>Þáttur um Vigdísi Finnbogadottur þar sem rætt er við samstarfsfolk, vini og kunningja Vigdísar um forsetatíð hennar og þrautagonguna að embættinu. Hvað einkenndi íslensku konuna sem braut blað í heimssogunni og hvaða áskoranir fylgdu því að vera fyrsta konan? Hvaða politísku mál reyndust henni erfiðust og að hvaða leyti hafði Vigdís áhrif á sjálfsmynd íslensku þjoðarinnar? Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir og Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251227173100 +0000" stop="20251227181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaratleikurinn</title><desc>Fjolskylda er fengin til að taka þátt í serstokum jolaratleik á vegum Stundarinnar okkar þar sem þau þurfa að leysa þrautir til að finna ástsæl augnablik úr sogu Stundarinnar okkar.</desc></programme>
<programme start="20251227181100 +0000" stop="20251227181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251227181700 +0000" stop="20251227182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kæri Jolasveinn - Jolalag</title><desc>Songur: Ída María Arnarsdottir og Unnur Signý AronsdottirLag and texti: Holmfríður SamúelsdottirUpptokur radda: Arnar JonssonÚtsetning og hljoðfæraleikur: Stefán Örn GunnlaugssonLeikstjorn og handrit myndbands: Agnes WildLeikmynd: Eva Bjorg HarðardottirUpptokustaður: Griðastaðir RYMyndbandið er framleitt af RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251227182000 +0000" stop="20251227185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Æskusloðir</title><desc>Íslenskir heimildarþættir. Viktoría Hermannsdottir kynnist æskusloðum viðmælenda sinna í ýmsum bæjum og hverfum. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Framleiðsla: Pera.Þingkonan Inga Sæland olst upp í Ólafsfirði og bjo þar allt til fullorðinsára þegar hún flutti suður og hof logfræðinám. Við kynnumst æskusloðum Ingu í Ólafsfirði þar sem margt hefur breyst.</desc></programme>
<programme start="20251227185200 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251227192500 +0000" stop="20251227193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251227193000 +0000" stop="20251227194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251227194000 +0000" stop="20251227212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>101 dalmatíuhundur</title><desc>Fjolskyldumynd frá 1996 um dalmatíuhundana Pongo og Perditu og eigendur þeirra, hjonin Roger og Anítu. Hin illa Grimmhildur Grámann ágirnist hvolpa Pongos og Perditu og dreymir um að búa til pelsjakka úr feldi þeirra. Dag einn lætur hún til skarar skríða og rænir hvolpunum. Þá verða foreldrarnir, ásamt Roger og Anítu, að beita ollum ráðum til að bjarga þeim áður en það verður um seinan. Aðalhlutverk: Glenn Close, Jeff Daniels og Joely Richardson. Leikstjori: Stephen Herek.</desc></programme>
<programme start="20251227212500 +0000" stop="20251227231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svefnlaus í Seattle</title><desc>Romantísk gamanmynd frá 1993 með Tom Hanks og Meg Ryan í aðalhlutverkum. Átta ára sonur ekkilsins Sams hringir í útvarpið í beinni útsendingu og auglýsir eftir konu fyrir foður sinn í von um að hjálpa honum út úr sorginni. Blaðakonan Ryan heyrir í feðgunum í útvarpinu og orlogin taka í taumana. Myndin var tilnefnd til tvennra Óskarsverðlauna. Leikstjori: Nora Ephron.</desc></programme>
<programme start="20251227231000 +0000" stop="20251228010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Napoleonsskjolin</title><desc>Íslensk spennumynd frá 2023 byggð á samnefndri skáldsogu Arnalds Indriðasonar. Þegar broðir logfræðingsins Kristínar rekst á þýskt flugvelarflak úr seinni heimstyrjoldinni á toppi Vatnajokuls dragast þau bæði inn í atburðarás upp á líf og dauða, hundelt af monnum sem svífast einskis við að halda áratuga gamalt leyndarmál. Leikstjori: Óskar Þor Axelsson. Aðalhlutverk: Vivian Ólafsdottir, Jack Fox, Iain Glen, Ólafur Darri Ólafsson, Atli Óskar Fjalarsson, Þrostur Leo Gunnarsson og Nanna Kristín Magnúsdottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251228010000 +0000" stop="20251228070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>