<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251112190000 +0000" stop="20251112192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM kvenna í korfubolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Serbíu í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251112192000 +0000" stop="20251112212000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ísland - Serbía</title><desc>Leikir í undankeppni EM kvenna í korfubolta.Leikur Íslands og Serbíu í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251112212000 +0000" stop="20251112214500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM kvenna í korfubolta.Uppgjor á leik Íslands og Serbíu í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251112214500 +0000" stop="20251113190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113190000 +0000" stop="20251113230500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113230500 +0000" stop="20251114190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWhen Klara insists that Felix get rid of their board game collection, he instead decides to open a game room in the common area - and keeps collecting games until their apartment is overflowing. Meanwhile, dissatisfied with the canteen food, Felix attempts to cook traditional Icelandic meals at home, with disastrous results.</desc></programme>
<programme start="20251112001500 +0000" stop="20251112130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251112130000 +0000" stop="20251112133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251112133000 +0000" stop="20251112134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251112134000 +0000" stop="20251112140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251112140500 +0000" stop="20251112151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti eigast við lið Reykjanesbæjar og Fjarðabyggðar.Lið Fjarðabyggðar skipa Guðjon Bjorn Guðbjartsson frá Neskaupsstað og hagfræðinemi í HÍ, Jon Svanur Johannsson grunnskolakennari og forstoðumaður felagsmiðstoðvar á Eskifirði og Alma Sigurbjornsdottir grunnskolakennari á Reyðarfirði. Lið Reykjanesbæjar skipa Gretar Þor Sigurðsson hagfræðinemi og situr í ritsjorn QuizUp, Baldur Guðmundsson útibússtjori hjá Sjová í Reykjanesbæ, bæjarfulltrúi og tonlistarmaður og Guðrún Ösp Theodorsdottir meistaranemi í hjúkrunarfræði.</desc></programme>
<programme start="20251112151000 +0000" stop="20251112155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður</title><desc>Matgæðingarnir í Price-fjolskyldunni tofra fram kræsingar við oll tækifæri.</desc></programme>
<programme start="20251112155000 +0000" stop="20251112161500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorar konur</title><desc>Fjorir þættir þar sem fylgst er með þeim Rosu Gísladottur myndlistarmanni, Ásu Bjork Ólafsdottur presti, Hallfríði Ólafsdottur flautuleikara og Yrsu Sigurðardottur rithofundi. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.Hallfríður Ólafsdottir, flautuleikari, er leiðari í Sinfoníuhljomsveit Íslands, kennari og hofundur bokanna um Maximús Músíkús sem gefnar hafa verið út víðsvegar um heiminn.</desc></programme>
<programme start="20251112161500 +0000" stop="20251112170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rafmagnslaus tilvera</title><desc>Sænsk þáttaroð frá 2019 þar sem tíu þátttakendur reyna að komast af í langvarandi rafmagnsleysi. Hversu vel erum við sem samfelag undirbúin fyrir ovænt neyðarástand, til dæmis af voldum náttúruhamfara?</desc></programme>
<programme start="20251112170000 +0000" stop="20251112173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsbyggingar okkar tíma</title><desc>Danskir þættir um arkitektúr á tímum loftslagsbreytinga. Hvernig byggjum við borgir fyrir breytt loftslag með stormum og miklum rigningum? Sjálfbær arkitektúr fer vaxandi um heim allan og danskir arkitektar eru þar í fararbroddi. Lausnir við loftslagsvanda sem um leið stuðla að goðu lífi eru í þroun.</desc></programme>
<programme start="20251112173100 +0000" stop="20251112173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251112173800 +0000" stop="20251112174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251112174900 +0000" stop="20251112175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Maddý ákveður að halda sundlaugarpartý og er harðákveðin í því að allt í partýinu skuli vera bleikt, þar með talin laugin í garðinum hennar. Glo kemur henni til aðstoðar og býr til bleika baðbombu fyrir laugina. Maddý er hæstánægð með útkomuna þar til í ljos kemur að baðbomban hefur ekki aðeins litað laugina hennar bleika...heldur alla Tulipop eyjuna!</desc></programme>
<programme start="20251112175600 +0000" stop="20251112180300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251112180300 +0000" stop="20251112181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251112181500 +0000" stop="20251112182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251112182000 +0000" stop="20251112182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251112182500 +0000" stop="20251112185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV</title><desc>Þættir um íslenska dægurtonlist. Tonlistarmenn koma í stutt viðtol í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Þor Freysson.Umsjon: Sigurður Þorri Gunnarsson.</desc></programme>
<programme start="20251112185200 +0000" stop="20251112190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251112190000 +0000" stop="20251112193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251112193000 +0000" stop="20251112193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251112193500 +0000" stop="20251112194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251112194500 +0000" stop="20251112201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251112201500 +0000" stop="20251112210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251112210500 +0000" stop="20251112220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251112220500 +0000" stop="20251112235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Málarinn og þjofurinn</title><desc>Margverðlaunuð norsk heimildarmynd frá 2020. Tveimur storum málverkum eftir tekknesku myndlistarkonuna Barboru Kysilkovu er stolið af myndlistarsýningu. Hún hefur uppi á þjofnum og á milli þeirra myndast ovænt vinátta. Leikstjori: Benjamin Ree.</desc></programme>
<programme start="20251112235000 +0000" stop="20251113003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ringulreið</title><desc>Fronsk-kanadísk leikin þáttaroð um orlagaríkt kvold í lífi tíu ungmenna sem halda spennt á tonleika með átrúnaðargoðinu sinu, INVO. Þegar sprengja springur á miðjum tonleikum breytist líf þeirra til frambúðar. Aðalhlutverk: Lysandre Menard, Simon Morin, Pier-Gabriel Lajoie og Levi Dore. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251113003000 +0000" stop="20251113130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251113130000 +0000" stop="20251113133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113133000 +0000" stop="20251113134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251113134000 +0000" stop="20251113140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251113140500 +0000" stop="20251113151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Ölfuss og Stykkisholms.Lið Stykkisholms skipa Robert Arnar Stefánsson heraðsmeistari og forstoðumaður Náttúrufræðistofu Vesturlands, Anna Melsteð hjá margmiðlunarfyrirtækinu Anok og Magnús Aðalsteinn Sigurðsson minjavorður á Vesturlandi.Lið Ölfuss skipa Ingibjorg Hjorleifsdottir nemandi við Fjolbrautaskola Suðurlands, Hannes Stefánsson framhaldsskolakennari við Fjolbrautaskola Suðurlands og leiðsogumaður og Stefán Hannesson kvikmyndafræði- og íslenskunemi við HÍ.</desc></programme>
<programme start="20251113151000 +0000" stop="20251113155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251113155500 +0000" stop="20251113165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á valdi náttúruaflanna</title><desc>Íslenskir heimildarþættir um náttúruhamfarir á Norðurlondunum og viðbrogð við þeim. Náttúruhamfarir eru nú þegar orðnar tíðari og ofsafengnari um allan heim vegna loftslagsbreytinga. Hvað má læra af því hvernig tekist er á við skogarelda í Finnlandi, skriðufoll í Noregi, sjávarfloð í Svíþjoð, ofsarigningu í Danmorku og jarðskjálfta, eldgos og snjofloð á Íslandi? Hvernig drogum við úr skaðanum og aukum seiglu og viðnámsþrott samfelaga til að takast á við þessar hættur?</desc></programme>
<programme start="20251113165000 +0000" stop="20251113170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rokstolar</title><desc>Stuttir sænskir þættir um olíkar skoðanir folks á hinum ýmsu málefnum. Hvað gerist þegar tvær manneskjur hittast og rokræða það sem þær eru osammála um? Læra þær að skilja hvor aðra betur?</desc></programme>
<programme start="20251113170500 +0000" stop="20251113173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251113173100 +0000" stop="20251113174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Krakkarnir búa til rorflaug á mettíma og eiga að skjota í mark í lokin. Það er gerist svolítið verulega ovænt í bláa liðinu sem strákarmir fá auka stig fyrir... en hvað gerir gula liðið þá? Þetta hefur ekki sest áður í þættinum... og það verður nog af slími í lokin. Þátttakendur: Bláa liðið: Þráinn KarlssonViktor Örn RagnheiðarsonStuðningslið: Hilmir Freyr ErlendssonPetur Ingi HilmarssonElías Páll EinarssonPáll Gústaf EinarssonBjartur EinarssonÓlafur Már ZoegaÁrora SverrisdottirÓðinn Pankraz S. GuðbjornssonDaði Freyr HelgasonGula liðið: Mínerva Geirdal FreysdottirAuður Erna RagnarsdottirStuðningslið:Bergrún Fonn AlexandersdottirÁsdís María HelgadottirÁrora MagnúsdottirSoley ArnarsdottirMatthildur GretarsdottirHildur Hekla ElmarsdottirSoffía Hronn HafsteinSigríður Dúa BrynjarsdottirEva Karitas BoasdottirRagnhildur Eik Jonsdottir</desc></programme>
<programme start="20251113174300 +0000" stop="20251113180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251113180600 +0000" stop="20251113181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Hopurinn sýnir einfaldar jogastoður sem auka einbeitingu.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir, María Elín Hjaltadottir, Klara Sjofn Ragnarsdottir, Lára Marín Áslaugsdottir, Heiðdís Ninna Daðadottir og María Bríet Ásbjarnardottir.</desc></programme>
<programme start="20251113181000 +0000" stop="20251113181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Skyndibiti ruddi ser til rúms á 6. áratug 20. aldar og ef þú varst í vafa um hvað ætti að vera í matinn þá settirðu það í hlaup! Já, fiskur í hlaupi, skinka í hlaupi, saltstangir í hlaupi, hlaupi í hlaupi. Moguleikarnir eru endalausir.</desc></programme>
<programme start="20251113181700 +0000" stop="20251113182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251113182000 +0000" stop="20251113183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251113183000 +0000" stop="20251113190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Perlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Kvikmyndasafn Íslands geymir fjársjoð af kvikmyndum sem sýna íslenskan veruleika snemma á síðustu old. Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson rýna efni og sýna efni sem jafnvel enginn hefur seð. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson skoða myndefni sem tengist bornum. Við sjáum born í skolum, sumarfríi, í sveit og við leik og íþrottaiðkun. Sumt efnið er svarthvítt og annað í lit og margar myndirnar hafa frumkvoðlar í íslenskri kvikmyndagerð tekið. Hlutverk Kvikmyndasafns Íslands er líka skoðað.</desc></programme>
<programme start="20251113190000 +0000" stop="20251113193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251113193000 +0000" stop="20251113193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251113193500 +0000" stop="20251113194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251113194500 +0000" stop="20251113201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251113201500 +0000" stop="20251113205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjarney Guðrún Jonsdottir stundar nám í virtum skola og nýtur lífsins í heimsborginni Mílano á Ítalíu. Bjarney hefur búið við skertan kraft í beinagrindavoðvum frá fæðingu og notat hjolastol til að komast leiðar sinnar, rett eins og faðir hennar.</desc></programme>
<programme start="20251113205500 +0000" stop="20251113211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Gunnsteinn Ólafsson fer yfir sogu foður síns, Ólafs Peturssonar, og segir frá slysi sem hann lenti í við Reykjavíkurhofn þegar hann fekk bomu í hofuðið og var fluttur alvarlega slasaður á sjúkrahús. Ólafur var síðar fluttur með sjúkraflugi til Kaupmannahafnar og for þar í aðgerð. Hulda Emilsdottir, mágkona Ólafs sem for með honum til Kaupmannahafnar, segir frá því hvernig slysið horfði við henni og ferðinni út.</desc></programme>
<programme start="20251113211500 +0000" stop="20251113220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sonarást</title><desc>Breskt drama frá 2025 um tvo por sem komast að því sonum þeirra var víxlað á fæðingardeildinni. Eiga þau að halda barninu sem þau olu upp eða fá líffræðilegt barn sitt aftur? Aðalhlutverk: James Norton, Niamh Algar, James McArdle og Jessica Brown Findlay. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251113220500 +0000" stop="20251113230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251113230500 +0000" stop="20251113234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Þegar Klara vill losna við borðspilasafn sem fyllir geymsluna þeirra fær Felix þá hugmynd að útbúa spilasal í húsinu og safnar enn fleiri spilum, Kloru til mikillar mæðu. Felix er osáttur við matinn í motuneytinu og ákveður að gera þorramat með skelfilegum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251113234000 +0000" stop="20251114002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251114002500 +0000" stop="20251114130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>