<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225211000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251225211000 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Touch (with English subtitles)</title><desc>Kristofer, a seventy-year-old widower in retirement, sets out on a journey across half the globe in the midst of a pandemic, hoping to uncover the truth about the fate of his girlfriend, who disappeared from London fifty years earlier. The film is based on a novel by Ólafur Johann Ólafsson. Director: Baltasar Kormákur. Starring: Egill Ólafsson, K?ki, Pálmi Kormákur Baltasarsson, and Masahiro Motoki.</desc></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226215000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226215000 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Odd Fish (with English subtitles)</title><desc>An Icelandic film from 2024 about childhood friends who run a fish restaurant in their hometown during the summer and dream of staying open year-round. When they unexpectedly get the opportunity to make their dream come true, one of them comes out as a trans woman. Director: Snævar Solvason. Main roles: Bjorn Jorundur Friðbjornsson and Arna Magnea Danks.</desc></programme>
<programme start="20251225005500 +0000" stop="20251225080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251225080100 +0000" stop="20251225080800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jola Smástund</title><desc>Jolaþáttur af vinsælu Smástund þáttunum sem henta vel fyrir þau allra yngstu. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251225080800 +0000" stop="20251225081100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251225081100 +0000" stop="20251225081800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20251225081800 +0000" stop="20251225082500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251225082500 +0000" stop="20251225083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang</title><desc>Molang er lítil kanínustelpa sem er í miklu jolaskapi.</desc></programme>
<programme start="20251225083200 +0000" stop="20251225085500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Engin jol án Bassa</title><desc>Íslensk fjolskyldu- og barnamynd í leikstjorn Guðnýjar Halldorsdottur frá árinu 1998.</desc></programme>
<programme start="20251225085500 +0000" stop="20251225091900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snjokarlinn og snjohundurinn</title><desc>Falleg teiknimynd án orða sem segir frá snjokarli sem eignast vin. Vinurinn bætir enn við vinahopinn með því að búa til hund úr snjo og saman fljúga þeir allir á fund jolasveinsins.</desc></programme>
<programme start="20251225091900 +0000" stop="20251225094100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Teitur í jolaskapi</title><desc>Það er aðfangadagur í leikskolanum hjá Teiti en vonskuveður verður til þess að Teitur og vinir hans komast ekki heim. Hvernig verða þessi jol?</desc></programme>
<programme start="20251225094100 +0000" stop="20251225095200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251225095200 +0000" stop="20251225100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loft og aðventan</title><desc>Þær vinkonurnar Svana og Adda komast í jolaskap með því að útbúa goðgæti fyrir jolin.Öddu og Svonu leiðist alveg hrikalega, þangað til þær fá þá frábæru hugmynd að baka bollakokur.</desc></programme>
<programme start="20251225100000 +0000" stop="20251225103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn og lamadýrin</title><desc>Hreinn er hrútur sem leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ronni í friðsælum dal með uppátækjum sínum. Þegar hann sannfærir bondann um að taka þrjú lamadýr með ser heim af bændamarkaði fer allt í hundana.</desc></programme>
<programme start="20251225103000 +0000" stop="20251225122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konungur ljonanna</title><desc>Talsett fjolskyldumynd frá 2019. Simbi er fjorugur ljonsungi sem hlakkar til að taka við af foður sínum sem konungur dýranna þegar hann verður stor. Illur foðurbroðir hans, Skari, hefur þo sín eigin áform sem ogna friðsælu ríkinu.</desc></programme>
<programme start="20251225122500 +0000" stop="20251225125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaperlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson skoða gamalt myndefni sem tengist jolunum og varðveitt er í Kvikmyndasafni Íslands. Þar eru meðal annars myndir frá jolaundirbúningi, jolaverslun, jolaboðum og jolatresskemmtunum - af prúðbúnu folki, kokum og jolatrjám, ýmist með rafljosum eða lifandi kertum. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251225125500 +0000" stop="20251225131500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251225131500 +0000" stop="20251225142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolmenning á jolum í Fríkirkjunni í Reykjavík</title><desc>Hátíðleg stund tileinkuð fjolmenningu á jolum. Tonlist flytja Gunnar Gunnarsson, Joel Pálsson, Ásgeir Ásgeirsson og Matthildur Hafliðadottir ásamt hljomsveitinni Montru, Songhopnum við Tjornina og Barnakornum við Tjornina undir stjorn Álfheiðar Bjorgvinsdottur. Hjortur Magni Johannsson, prestur og forstoðumaður Fríkirkjunnar í Reykjavík, og Dagur Fannar Magnússon, prestur safnaðarins, leiða hátíðarstundina. Einnig koma fram gestir sem aðhyllast aðrar trúarhefðir og flytja kveðjur, hugleiðingar og bænarorð í anda fjolmenningar. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson. Framleiðsla: Fríkirkjan í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251225142000 +0000" stop="20251225153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ég kemst í jolafíling - Baggalútur í Háskolabíoi</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Baggalúts í Háskolabíoi 2019. Jolastorsveit Baggalúts, gestir og leynigestir spila og syngja gomlu lummurnar í bland við glansandi ferska smelli. Allt sem þú þarft til að koma þer í klikkaðan jolafíling. Stjorn upptoku: Gísli Berg. Framleiðsla: Baggalútur.</desc></programme>
<programme start="20251225153000 +0000" stop="20251225170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nellý Rapp - Skrímslaspæjari</title><desc>Sænsk ævintýramynd frá 2020. Nellý er ung stúlka sem fer í sveitina til Hannibals frænda síns í haustfríinu. Hana fer fljotlega að gruna að frændinn se ekki allur þar sem hann er seður. Þegar hún kemst að því að hann er skrímslaspæjari flækist hún í alls kyns ævintýri og þarf að glíma við drauga, vampírur og varúlfa. Myndin er talsett á íslensku. Leikstjori: Amanda Adolfsson. Aðalhlutverk: Matilda Gross, Johan Rheborg og Marianne Morck.</desc></programme>
<programme start="20251225170000 +0000" stop="20251225180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonleikar Sinfoníuhljomsveitar Íslands</title><desc>Hátíðlegir fjolskyldutonleikar fyrir born á ollum aldri. Ungir hljoðfæraleikarar, ballettdansarar og korar koma fram með hljomsveitinni og flytja sígildar jolaperlur ásamt einsongvurunum Kristjonu Stefánsdottur, Einari Erni Magnússyni og Kolbrúnu Volkudottur. Kynnir er trúðurinn Barbara og um tonsprotann heldur Elias Brown. Tonleikarnir eru túlkaðir á táknmál.</desc></programme>
<programme start="20251225180000 +0000" stop="20251225184500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastundin 2025</title><desc>Leppalúði týnir Jolakettinum enn eitt árið. Yfir sig stressaður yfir viðbrogðum Grýlu fær hann Odd með ser til að hjálpa við leitina. Árora slæst svo með í for eftir að hafa lent í skrautlegu ævintýri þegar ovæntur glaðlegur gestur birtist í jolaundirbúningnum. Loft og Sjon fylgjast spennt með í sannkolluðu jolastuði. Tekst hopnum að finna Jolakottinn fyrir jolin?</desc></programme>
<programme start="20251225184500 +0000" stop="20251225185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>JÓL</title><desc>Tonlistarmyndband við lagið JÓL eftir Sverri Guðjonsson með texta Hrafns Gunnlaugssonar og í útsetningu Huga Guðmundssonar.</desc></programme>
<programme start="20251225185000 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ómur jola</title><desc>Íslensk stuttmynd frá 2024 sem dregur upp svipmyndir úr lífi og samfelagi á Vestfjorðum yfir jolahátíðina. Í forgrunni er tíminn - hvernig hann líður, hvernig hann tengir folk saman og fegurð augnabliksins í aðdraganda jola. Leikstjori: Rúnar Ingi Einarsson. Framleiðsla: Norður.</desc></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225192000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251225192000 +0000" stop="20251225193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251225193000 +0000" stop="20251225211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Laufey í Hollywood Bowl</title><desc>Upptaka frá tonleikum Laufeyjar Línar ásamt Los Angeles Fílharmoníunni á hinu sogufræga sviði Hollywood Bowl árið 2024. Í myndinni er skyggnst á bak við tjoldin við undirbúning tonleikanna.</desc></programme>
<programme start="20251225211000 +0000" stop="20251225231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snerting</title><desc>Kvikmynd frá 2024 í leikstjorn Baltasars Kormáks, byggð á samnefndri skáldsogu Ólafs Johanns Ólafssonar. Kristofer, sjotugur ekkill á eftirlaunum, leggur upp í ferð yfir hálfan hnottinn í miðjum heimsfaraldri í von um að finna skýringu á afdrifum kærustu sinnar sem let sig hverfa frá London 50 árum fyrr. Aðalhlutverk: Egill Ólafsson, Kôki, Pálmi Kormákur Baltasarsson og Masahiro Motoki.</desc></programme>
<programme start="20251225231000 +0000" stop="20251226011500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Um verold alla</title><desc>Bandarísk songvamynd frá 2007 með tonlist eftir Bítlana. Myndin gerist á sjounda áratugnum og segir frá Jude, ungum manni frá Liverpool sem fer til Bandaríkjanna í leit að foður sínum. Ferðin reynist upphafið að heilmiklu ævintýri þar sem bylting, Víetnamstríðið og ástin koma við sogu. Leikstjori: Julie Taymor. Aðalhlutverk: Jim Sturgess, Evan Rachel Wood og Joe Anderson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251226011500 +0000" stop="20251226080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251226080100 +0000" stop="20251226080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251226080600 +0000" stop="20251226083600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn: Bjorgun Teits</title><desc>Hreinn og vinir hans leggjast í leiðangur til að útvega ser stærri jolasokka en oll plon fara á hliðina þegar Teitur týnist. Nú reynir á Hrein að bjarga Teiti frá því að verða jolapakki.</desc></programme>
<programme start="20251226083600 +0000" stop="20251226084900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Þorri og Þura eru að undirbúa jolin saman. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi en Þura er búin að skreyta allt húsið og gjafirnar flæða um golfið.</desc></programme>
<programme start="20251226084900 +0000" stop="20251226090100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Allar jolagjafirnar og jolaskrautið hafa horfið skyndilega. Þorri og Þura eru ráðalaus, þau reyna ýmislegt til að endurheimta gjafirnar og skrautið en ekkert gengur. Hvað verður um jolin?</desc></programme>
<programme start="20251226090100 +0000" stop="20251226091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Þorri og Þura hafa komist að því að einhver dularfullur hefur stolið ollu skrautinu þeira. En hver? Álfabornin tofra fram álfaryk sem hjálpar þeim að finna sloð af loppuforum!</desc></programme>
<programme start="20251226091300 +0000" stop="20251226092400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Týndu jolin</title><desc>Þorri og Þura ætla að undirbúa jolin saman, taka til, þrífa og pakka inn jolagjofum. Þau eru alveg að springa úr jolaspenningi og skoða auglýsingabæklinga verslana sem flæða úr postkossunum þeirra. Innan um alla bæklinganna finna þau dularfult bref. Einhver hefur stolið ollu jolaskrautinu og gjofunum þeirra og þar af leiðandi, að mati Þorra og Þuru, verða engin jol. Eða hvað?Jolakotturinn stal ollu joladotinu. Þorri og Þura eru miður sín og rifja upp hvað það er sem jolin snúast um í raun og veru.</desc></programme>
<programme start="20251226092400 +0000" stop="20251226093100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang</title><desc>Molang er lítil kanínustelpa sem er í miklu jolaskapi.</desc></programme>
<programme start="20251226093100 +0000" stop="20251226093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251226093800 +0000" stop="20251226102000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveit: Þjotum til bjargar</title><desc>Hertoginn af Flogranda stelur dýrmætum gimsteini úr kastalanum í Voffaborg sem getur látið hluti svífa. Hvolpasveitin þarf þá að bjarga málunum úr lofti.</desc></programme>
<programme start="20251226102000 +0000" stop="20251226103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolamolar KrakkaRÚV</title><desc>Allskonar skemmtilegir og jolalegir molar úr barnaefni síðustu áratuga. Dagskrárgerð: Karl Pálsson</desc></programme>
<programme start="20251226103000 +0000" stop="20251226115500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn: Rollurok</title><desc>Gamanmynd frá 2019 fyrir alla fjolskylduna. Geimvera með otrúlega ofurkrafta lendir nálægt sveitabænum þar sem hrúturinn Hreinn og felagar hans búa og þeir leggjast á eitt við að hjálpa henni að komast aftur heim áður en yfirvold ná til hennar.</desc></programme>
<programme start="20251226115500 +0000" stop="20251226124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastundin 2025</title><desc>Leppalúði týnir Jolakettinum enn eitt árið. Yfir sig stressaður yfir viðbrogðum Grýlu fær hann Odd með ser til að hjálpa við leitina. Árora slæst svo með í for eftir að hafa lent í skrautlegu ævintýri þegar ovæntur glaðlegur gestur birtist í jolaundirbúningnum. Loft og Sjon fylgjast spennt með í sannkolluðu jolastuði. Tekst hopnum að finna Jolakottinn fyrir jolin?</desc></programme>
<programme start="20251226124000 +0000" stop="20251226130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin heima</title><desc>Hugljúfir heimatonleikar með jolalogum í flutningi þeirra Nicke Lignell, Jannike, Lauri Schreck og Önnu and Klaus, þar sem þau flytja þekkta aðventuslagara í bland við nýrra efni.</desc></programme>
<programme start="20251226130000 +0000" stop="20251226132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226132000 +0000" stop="20251226152000 +0000" channel="RÚV.is"><title>J.S. Bach: Jolaoratorían</title><desc>Upptaka frá tonleikum Listvinafelagsins í Reykjavík. Motettukorinn, Schola Cantorum og Alþjoðlega barokksveitin í Reykjavík ásamt einsongvurum flytja Jolaoratoríuna BWV 248 eftir Johann Sebastian Bach í Eldborg í Horpu. Jolaoratoría Bachs er eitt þekktasta jolatonverk í heimi og segir soguna af fæðingu Jesú. Þetta voru lokatonleikar Listvinafelagsins í Reykjavík, áður Listvinafelags Hallgrímskirkju, eftir 42 ára starf.</desc></programme>
<programme start="20251226152000 +0000" stop="20251226160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrð í dauðaþogn - saga plotu</title><desc>Heimildarþáttur frá 2022 um gerð plotunnar Dýrð í dauðaþogn í tilefni af því að tíu ár voru frá útgáfu hennar. Platan var frumraun Ásgeirs Trausta Einarssonar, sem þá var aðeins 19 ára. Hún slo solumet og Ásgeir Trausti lek ásamt hljomsveit um allan heim. Í þættinum er sagt frá plotunni, tilurð hennar og ævintýrunum sem fylgdu. Dagskrárgerð: Kristinn Jonsson.</desc></programme>
<programme start="20251226160000 +0000" stop="20251226173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Glerlandið</title><desc>Donsk ævintýramynd fyrir fjolskylduna frá 2018. Jas er 13 ára drengur sem býr einn með foður sínum. Dag einn þegar Jas er einn heima finnur hann dularfulla unga stúlku og gamla konu í hloðunni við bæ þeirra feðga. Hann kemst að því að þær eru álfar á flotta og ákveður að hjálpa þeim. Leikstjorn: Jeppe Vig Find og Marie Dalsgaard Rønn. Aðalhlutverk: Albert Rudbeck Lindhardt, Flora Ofelia Hoffmann Lindahl, Arien Alexander Takiar og Vigga Bro.</desc></programme>
<programme start="20251226173100 +0000" stop="20251226183500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvíta tígrisdýrið</title><desc>Ævintýraleg leiksýning eftir Bryndísi Ósk Þ. Ingvarsdottur í uppsetningu leikhopsins Slembilukku. Sýningin fjallar um þrjú hugrokk born – Gírastúlkuna, Klakadrenginn og Ósýnilegu stúlkuna sem búa uppi á háalofti undir vokulu auga Konunnar með kjolfaldinn og dularfulla hvíta tígrisdýrsins. Þegar þau ákveða að standa saman uppgotva þau ovænt hugrekki og nýja verold sem leynist í skuggunum.</desc></programme>
<programme start="20251226183500 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin koma</title><desc>Jon Ólafsson, tonlistarmaður, fær til sín þekkt tonlistarfolk á aðventunni og leikur með þeim jolalog.Gestir Jons í þættinum eru Kristjana Stefánsdottir og Þorsteinn Einarsson. Stjorn upptoku: Rúnar Freyr Gíslason.</desc></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226192000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251226192000 +0000" stop="20251226193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251226193000 +0000" stop="20251226201000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hátíðarstund með Hollu</title><desc>Einlægt viðtal við Hollu Tomasdottur, forseta Íslands, um lífið, forsetaembættið, jolin og verkefnin framundan. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Dagskrárgerð: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251226201000 +0000" stop="20251226215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skogarlíf</title><desc>Fjolskyldumynd frá 2016 um drenginn Moglí sem elst upp meðal úlfa í frumskoginum. Þegar hættulegt tígrisdýr ognar lífi hans reynir dýrafjolskyldan að sannfæra hann um að yfirgefa skoginn og setjast að meðal manna. Leikstjori: Jon Favreau. Aðalhlutverk: Neel Sethi, Bill Murray og Ben Kingsley.</desc></programme>
<programme start="20251226215500 +0000" stop="20251226234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljosvíkingar</title><desc>Íslensk kvikmynd frá 2024 um æskuvini sem reka fiskveitingastað á sumrin í heimabæ sínum og dreymir um að hafa opið árið um kring. Þegar þeir fá ovænt tækifæri til að láta drauminn rætast kemur annar þeirra út sem trans kona. Leikstjori: Snævar Solvason. Aðalhlutverk: Bjorn Jorundur Friðbjornsson og Arna Magnea Danks.</desc></programme>
<programme start="20251226234000 +0000" stop="20251227013000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúlkan í lestinni</title><desc>Spennumynd byggð á metsolubok eftir Paulu Hawkins. Rachel tekur somu lestina á hverjum degi og út um gluggann fylgist hún með pari sem býr í húsi nálægt lestarteinunum. Dag einn verður hún vitni að nokkru sem fær verulega á hana. Hún vaknar morguninn eftir með mikla timburmenn og alls kyns meiðsli og man ekkert frá kvoldinu áður. Þegar hún ser í frettum að konan sem hún hefur fylgst með er horfin blandast hún sjálf inn í málið. Leikstjori: Tate Taylor. Leikarar: Emily Blunt, Haley Bennett og Rebecca Ferguson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251227013000 +0000" stop="20251227070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>