<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251023190000 +0000" stop="20251023223000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023223000 +0000" stop="20251024173000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix remains in denial about Klara’s growing drinking problem. To distract himself, he takes on new tasks - with disastrous results.</desc></programme>
<programme start="20251024173000 +0000" stop="20251024175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í Þjoðadeild kvenna í fotbolta.Upphitun fyrir fyrri leik N-Írlands og Íslands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251024175000 +0000" stop="20251024195000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>N-Írland - Ísland</title><desc>Leikir í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.Fyrri leikur N-Írlands og Íslands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251024195000 +0000" stop="20251024202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í Þjoðadeild kvenna í fotbolta.Uppgjor á fyrri leik N-Írlands og Íslands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251024202000 +0000" stop="20251025065500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023002000 +0000" stop="20251023112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251023112500 +0000" stop="20251023140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit í fjolþraut kvenna á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251023140000 +0000" stop="20251023143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023143000 +0000" stop="20251023144000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251023144000 +0000" stop="20251023150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251023150500 +0000" stop="20251023160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Mosfellsbæjar og Akureyrar. Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga.Lið Mosfellsbæjar skipa: Valgarð Már Jakobsson framhaldsskolakennari við Framhaldsskolann í Mosfellsbæ, Bragi Páll Sigurðarson ljoðskáld og Þoranna Rosa Ólafsdottir starfsmaður í Varmárskola í Mosfellsbæ.Lið Akureyrar skipa Borkur Már Hersteinsson lífeðlisfræðingur, framhaldsskolakennari við VMA og doktorsnemi, Urður Snædal profarkalesari og vinnur á kaffihúsi og Brynhildur Þorarinsdottir rithofundur og háskolakennari við HA.</desc></programme>
<programme start="20251023160500 +0000" stop="20251023165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251023165000 +0000" stop="20251023171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251023171500 +0000" stop="20251023173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leitin að heimsmeti</title><desc>Norskur heimildarþáttur um frjálsíþrottamann sem reynir að slá 28 ára heimsmet í 400 metra grindahlaupi karla. Langlíft heimsmet Kevins Young frá 1992 er 46,78. Er hinn 23 ára Norðmaður, Karsten Holm, kominn til að slá metið?</desc></programme>
<programme start="20251023173100 +0000" stop="20251023174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Nú eiga krakkarnir að búa til vindknúið okutæki sem þau keppa með í lokin. Hvort farartækið fer lengra á styttri tíma? Nú er eins gott að lesa leiðbeiningarnar mjog vel! Þessi keppni er æsispennandi og það er gríðarlegt magn af slími í lokin - eða hvað? Bláa liðið: Keppendur: Emil Bjorn KárasonArnaldur HalldorssonStuðningslið: Mattías KjeldStefán Aðalgeir StefánssonHaraldur Elí SigurðssonMatthías Davíð MatthíassonMaría Karítas KáradottirMikael Koll GuðmundssonJon Breki GunnlaugssonSteinunn Maria MatthíasdottirEmelía ÓskarsdottirBragi Þor ArnarssonGula liðið: Keppendur: Ísabel Dís SheehanErna TomasdottirStuðningslið:Sigurlína SindradottirMoey KjartansdottirAuður Drauma BachmannGloey Bibi JonsdottirRoskva Sif GísladottirBirna Dís BaldursdottirKaren Kristjánsdottir SullcaGabríel Máni ÓmarssonÁstros Eva EinarsdottirUrður Eir Baldursdottir</desc></programme>
<programme start="20251023174300 +0000" stop="20251023180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251023180700 +0000" stop="20251023181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Hopurinn sýnir nokkar einfaldar jogastoður.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir, María Elín Hjaltadottir, Klara Sjofn Ragnarsdottir, Lára Marín Áslaugsdottir, Heiðdís Ninna Daðadottir og María Bríet Ásbjarnardottir.</desc></programme>
<programme start="20251023181000 +0000" stop="20251023181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251023181700 +0000" stop="20251023182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251023182000 +0000" stop="20251023182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251023182500 +0000" stop="20251023183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Lost in the WeekendFlytjandi: Vok</desc></programme>
<programme start="20251023183000 +0000" stop="20251023190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Vírus breiðist út og allir fara að hafa áhyggjur. Emma og Anton huga að oðru.</desc></programme>
<programme start="20251023190000 +0000" stop="20251023193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251023193000 +0000" stop="20251023193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251023193500 +0000" stop="20251023194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251023194500 +0000" stop="20251023201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251023201500 +0000" stop="20251023212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vigdís Grímsdottir</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um rithofundinn Vigdísi Grímsdottur. Auður Jonsdottir tekur Vigdísi tali og vinir og samferðamenn tala um kynni sín af henni. Rætt er um feril hennar og árin sem hún stundaði kennslu á Strondum.</desc></programme>
<programme start="20251023212000 +0000" stop="20251023215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251023215500 +0000" stop="20251023223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þau sem ekki foru</title><desc>Úkraínsk leikin þáttaroð frá 2023 um sex olíkar sogur þeirra sem ákváðu að verða eftir í Kænugarði, hofuðborg Úkraínu, þegar flestir flúðu eftir innrás Rússlands í febrúar 2022. Meðal leikenda eru Oleksandr Rudynskyy, Ekaterina Varchenko og Vyacheslav Dovzhenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251023223000 +0000" stop="20251023230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Felix lokar augunum fyrir áfengisneyslu Kloru og reynir að finna ser ný verkefni með slæmum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251023230500 +0000" stop="20251023235500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251023235500 +0000" stop="20251024065500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251024065500 +0000" stop="20251024110000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit á einstokum áholdum á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251024110000 +0000" stop="20251024111000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251024111000 +0000" stop="20251024114500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.Tugir milljarða krona streyma til ologlegra erlendra veðmálafyrirtækja á ári. Maður sem ánetjaðist veðmálum varð háður kvíðanum og spennunni við það að tapa.</desc></programme>
<programme start="20251024114500 +0000" stop="20251024130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagurinn sem Ísland stoðvaðist</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 eftir Pamelu Hogan og Hrafnhildi Gunnarsdottur. Á Kvennafrídeginum árið 1975 logðu 90% íslenskra kvenna niður storf, lomuðu tímabundið íslenskt atvinnulíf og komu Íslandi í fremstu roð í alþjoðlegri jafnrettisbaráttu. Þetta er sonn saga af tolf klukkustundum sem hrundu af stað byltingu. Framleiðsla: Krummafilms.</desc></programme>
<programme start="20251024130000 +0000" stop="20251024133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251024133000 +0000" stop="20251024134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251024134000 +0000" stop="20251024140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251024140500 +0000" stop="20251024141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áfram stelpur</title><desc>Kvennakorinn Katla flytur lagið Áfram stelpur í tilefni kvennafrísins 24. oktober 2018. Framleiðandi: Sagafilm.</desc></programme>
<programme start="20251024141000 +0000" stop="20251024150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251024150000 +0000" stop="20251024160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kvennaverkfall</title><desc>Bein útsending frá samstoðufundi á Arnarholi vegna kvennaverkfalls 24. oktober 2025. Fimmtíu ár eru frá kvennaverkfallinu 1975, þegar konur logðu niður storf til að sýna fram á mikilvægi vinnuframlags síns og motmæla mismunum á vinnumarkaði. Meðal þeirra sem koma fram eru Reykjavíkurdætur og Anya Shaddock. Kynnar eru Margret Erla Maack og Beta Skagfjorð.</desc></programme>
<programme start="20251024160000 +0000" stop="20251024163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brautryðjendur</title><desc>Í átta þáttum ræðir Þora Arnorsdottir við konur sem hafa rutt brautina á hinum ýmsu sviðum mannlífsins. Rætt verður við fyrstu logreglukonurnar, fyrsta professorinn, fyrstu konuna sem leiddi kvennalandslið, fyrsta prestinn, einn fremsta kvikmyndaklippara Íslands, einn fyrsta gullsmiðinn og fyrstu íslensku konuna sem song lag inn á plotu. Dagskrárgerð: Eiríkur Ingi Boðvarsson.Rætt er við Katrínu Þorkelsdottur og Doru Hlín Ingolfsdottur sem árið 1973 hofu nám við Logregluskolann, fyrstar kvenna.</desc></programme>
<programme start="20251024163000 +0000" stop="20251024173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar: Svava Jakobsdottir</title><desc>Heimildarþáttur frá 2012 um Svovu Jakobsdottur, rithofund. Svava Jakobsdottir fjallaði um stoðu kvenna í verkum sínum, smásogum, skáldsogum og leikritum. Morg þeirra eru táknmyndir í umgerð raunsæis, háðsádeilur og um leið ovægin greining á hlutverkaskiptingu kynjanna í árdaga nýrrar kvennahreyfingar. Umsjon og dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251024173100 +0000" stop="20251024174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251024174700 +0000" stop="20251024175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251024175400 +0000" stop="20251024181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Kaz vill finna týnda vin sinn aftur og biður Louis um að ná í Meg aftur. Á sama tíma fara undarlegir hlutir að gerast í skoginum.</desc></programme>
<programme start="20251024181600 +0000" stop="20251024182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonÞað reynir á Arnor, Kristínu og Addú þegar þau þurfa að fela sig fyrir Sigurjoni. Síðan bætist við ovæntur gestur.</desc></programme>
<programme start="20251024182500 +0000" stop="20251024190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla er farin að kunna vel við sig skolanum þegar hún fær slæmar frettir. Hún fær ekki að hitta dottur sína.</desc></programme>
<programme start="20251024190000 +0000" stop="20251024193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251024193000 +0000" stop="20251024193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251024193500 +0000" stop="20251024194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251024194000 +0000" stop="20251024204500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Takk Vigdís</title><desc>Þáttur um Vigdísi Finnbogadottur þar sem rætt er við samstarfsfolk, vini og kunningja Vigdísar um forsetatíð hennar og þrautagonguna að embættinu. Hvað einkenndi íslensku konuna sem braut blað í heimssogunni og hvaða áskoranir fylgdu því að vera fyrsta konan? Hvaða politísku mál reyndust henni erfiðust og að hvaða leyti hafði Vigdís áhrif á sjálfsmynd íslensku þjoðarinnar? Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir og Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251024204500 +0000" stop="20251024214500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251024214500 +0000" stop="20251024223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251024223500 +0000" stop="20251025000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grace</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2021 um rannsoknarlogreglumanninn Roy Grace sem er þekktur fyrir að nota ohefðbundnar aðferðir í starfi. Þegar vinur hans og kollegi Glenn Brason biður hann um aðstoð dregst Grace inn í flokna rannsokn. Aðalhlutverk: John Simm og Richie Campbell. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251025000500 +0000" stop="20251025005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251025005000 +0000" stop="20251025070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>