<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251215192000 +0000" stop="20251215213000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stjarnan - Álftanes</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í korfubolta.Leikur Stjornunnar og Álftaness í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251215213000 +0000" stop="20251216190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251216190000 +0000" stop="20251217190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251215003500 +0000" stop="20251215130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251215130000 +0000" stop="20251215132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251215132000 +0000" stop="20251215133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Einfaldar æfingar sitjandi á stol. Æfti í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251215133000 +0000" stop="20251215141500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eva Weel Skram - Jolatonar</title><desc>Jolatonleikar frá 2023 með norsku songkonunni Evu Weel Skram, þar sem hún flytur þekkt jolalog í bland við frumsamda tonlist.</desc></programme>
<programme start="20251215141500 +0000" stop="20251215151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Nýr skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar þar sem þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum, meðal annars í taugatrekkjandi stofunarkeppni og í serhannaðri útgáfu af hengimanni. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar. Þátttakendur etja kappi í taugatrekkjandi stofunarkeppni og serhannaðri útgáfu af hengimanni og ýmsum oðrum þrautum. Keppendur í þessum þætti eru Sævar Sigurgeirsson, Davíð Þor Jonsson, Bríet Ísis Elfar og Aron Már Ólafsson. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251215151000 +0000" stop="20251215154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaHanna Margret Kristleifsdottir fæddist með klofinn hrygg. Hún brosir í lífsins olgusjo og mottoið er að gefast aldrei upp.</desc></programme>
<programme start="20251215154000 +0000" stop="20251215162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Af fingrum fram</title><desc>Tonlistarþættir þar sem Jon Ólafsson píanoleikari spjallar við dægurlagahofunda og tonlistarmenn og tekur með þeim lagið. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Gestur í þessum þætti er Magnús Eiríksson.</desc></programme>
<programme start="20251215162500 +0000" stop="20251215165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hjá Mette Blomsterberg</title><desc>Mette Blomsterberg er komin í jolaskap. Hún bakar og skreytir eins og henni einni er lagið og fyllir heimilið af jolaangan og stemningu.</desc></programme>
<programme start="20251215165500 +0000" stop="20251215172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastjarnan</title><desc>Leitin að jolastjornunni er hafin. Born 14 ára og yngri syngja sig inn í hjortu þjoðarinnar og keppast um að verða jolastjarnan 2023. Umsjon: Kristinn Óli Haraldsson og Katla Þorudottir Njálsdottir. Upptokustjorn: Þor Freysson.Í lokaþætti Jolastjornunnar komumst við að því hver ber sigur úr býtum og hlýtur titilinn Jolastjarnan 2023.</desc></programme>
<programme start="20251215172000 +0000" stop="20251215173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti sjáum við magnaðan aðstoðarmann að storfum í Keflavík.</desc></programme>
<programme start="20251215173100 +0000" stop="20251215174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Það verða sannkallaðir galdrar þegar Hjalti og Nevis týna gullklumpi inni á skrifstofu Júlíusar. Rut fær ovænt bref.</desc></programme>
<programme start="20251215174900 +0000" stop="20251215175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri og Þura gleymdu ser smá í leik og eru búin að drasla dálítið mikið til. Þá er kominn tími til að taka saman.</desc></programme>
<programme start="20251215175400 +0000" stop="20251215180400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251215180400 +0000" stop="20251215181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251215181400 +0000" stop="20251215181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251215181500 +0000" stop="20251215182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matargat</title><desc>Þau Ylfa og Máni standa vaktina í eldhúsinu og kenna okkur hvernig á að elda og baka ýmislegt goðgæti. Dagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir. Umsjon: Ylfa Blondal og Hilmar Máni Magnússon.Ylfa og Máni útbúa jolalegan eftirrett: Marengs og ís.Her er uppskriftin:Marengstoppar5 eggjahvítur 300 gr sykur 1/2 L rjomi Ber að eigin vali Leiðbeiningar:Þeytið eggjahvíturnar þangað til þær fara að freyða vel.Setjið smám saman sykurinn út í og þeytið á fullum hraða þangað til blandan er orðin alveg stíf.Þið eigið að geta snúið skálinni við og ekkert dettur úr henni. Setjið deigið í sprautupoka og sprauta litla toppa á bokunnarpappír. Bakið við 100 gráður í 30 mín eða þangað til topparnir losna frá pappírnum.Þeytið rjoma og setjið í sprautupoka. Sprautið smá ofan á hvern marengs og setjið svo ber að eigin vali ofan á. Ís 5 Eggjarauður 1 1/4 dl púðursykur 1/2 L þeyttur rjomi 1tsk vanilludropar 100 gr Toblerone eða annað sem krakkarnir vilja Þeyttu eggjarauður og púðusykur vel saman. Blandaðu þeytta rjomanum varlega saman við og vanilludropunum.Saxaðu sælgætið smátt og blandaðu varlega saman við. Settu í form og settu í frysti. ATH. þarf að geyma í frysti yfir nott.msjon:Ylfa BlondalHilmar Máni Magnússon</desc></programme>
<programme start="20251215182000 +0000" stop="20251215182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251215182500 +0000" stop="20251215190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251215190000 +0000" stop="20251215193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251215193000 +0000" stop="20251215193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251215193500 +0000" stop="20251215194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251215194500 +0000" stop="20251215201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251215201500 +0000" stop="20251215211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251215211500 +0000" stop="20251215220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrstur og fremstur - Saga Hafsteins Haukssonar</title><desc>Heimildarmynd um Hafstein Hauksson, fyrsta Íslandsmeistarann í ralli. Eftir að hafa sýnt hraða sinn í keppni á íslenskum rallvegum hof hann að keppa erlendis með það eitt að markmiði að verða fyrsti íslenski heimsmeistarinn í rallakstri. Dagskrárgerð: Bragi Þorðarson.</desc></programme>
<programme start="20251215220000 +0000" stop="20251215231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jonas Kaufmann syngur inn jolin</title><desc>Jolatonleikar með tenorsongvaranum Jonasi Kaufmann ásamt úrvali gestasongvara.</desc></programme>
<programme start="20251215231000 +0000" stop="20251216000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gullregn</title><desc>Íslensk mynd í þrem hlutum. Kerfisfræðingurinn Indíana Jonsdottir býr einangruð í lítilli blokkaríbúð umkringd innflytjendum sem hún fyrirlítur. Í litlum garðskika við íbúðina stendur gullregn, verðlaunað tre sem er stolt hennar og yndi. Þegar einkasonurinn kemur heim með kærustu af erlendum uppruna fer heimur Indíonu á hvolf. Aðalhlutverk: Sigrún Edda Bjornsdottir, Hallgrímur Ólafsson, Halldora Geirharðsdottir og Karolina Gruszka. Leikstjori: Ragnar Bragason. Atriði í myndinni eru ekki við hæfi ungra barna.</desc></programme>
<programme start="20251216000000 +0000" stop="20251216130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251216130000 +0000" stop="20251216133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251216133000 +0000" stop="20251216134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Standandi æfingar. Æft í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251216134000 +0000" stop="20251216140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251216140500 +0000" stop="20251216150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur kvoldsins eru þau Esther Thalia Casey, Ólafur Egilsson, Arnar Eggert Thoroddsen og Bryndís Sigurðardottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251216150500 +0000" stop="20251216153500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2003-2004</title><desc>Leikararnir Karl Ágúst Úlfsson, Randver Þorláksson, Pálmi Gestsson, Sigurður Sigurjonsson og Örn Árnason sýna áhorfendum samtíðaviðburði frá nýju sjonarhorni. Stjon upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251216153500 +0000" stop="20251216162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251216162000 +0000" stop="20251216162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Óperusongvarinn Kristján Johannsson er gestur hjá Hemma Gunn í stuttri Íslandsheimsokn. Hemmi ákvað þá að koma honum rækilega á ovart.</desc></programme>
<programme start="20251216162500 +0000" stop="20251216163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þættinum fylgjumst við með einum dyggasta aðstoðarmanni jolasveinanna, sjálfum Ómari Ragnarssyni, trylla mannskapinn á Solheimum.</desc></programme>
<programme start="20251216163500 +0000" stop="20251216173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastundin með Ragnhildi Steinunni og Sveppa</title><desc>Jolaþáttur fyrir alla fjolskylduna þar sem Ragnhildur Steinunn og Sveppi bjoða þjoðinni í heimsins skemmtilegasta jolaboð. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251216173100 +0000" stop="20251216175000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Rut segir Þori frá brefinu frá Elísu og tekur fram oskju sem hún hefur ekki opnað árum saman.</desc></programme>
<programme start="20251216175000 +0000" stop="20251216175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri og Þura eru að gista saman heima hjá Þorra en Þorri á erfitt með að sofna.</desc></programme>
<programme start="20251216175400 +0000" stop="20251216181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251216181700 +0000" stop="20251216182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol</title><desc>Allt sem tengt er jolunum, tonlist, sogur, fræðsla og fíflagangur."Aðfangadagskvold". Lag: Gunnar Þorðarson. Texti: Þorsteinn Eggertsson. Flytjendur eru gestir á Jolaballi Stundarinnar okkar. Trjálfarnir, þau Steinn Ármann Magnússon og Helga Braga Jonsdottir. Jolasveinninn, Johannes Haukur Johannesson. Kor Kársnesskola og Stígur og Snæfríður eða Ívar Örn Sverrisson og Ísgerður Elfa. Tonlistarstjorn: Gunnar Benediktsson. Tonlistarflutningur: Baldur Ragnarsson, Gunnar Benediktsson, Jon Geir Johannsson og Loftur Sigurður Loftsson. Songlagaupptokur: Hjortur Svavarson</desc></programme>
<programme start="20251216182000 +0000" stop="20251216182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251216182500 +0000" stop="20251216190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veislan</title><desc>Þættir þar sem matar- og tonlistarmenning á Íslandi er skoðuð með viðtolum við landsmenn. Gunnar Karl Gíslason og Sverrir Þor Sverrisson hitta folk víða um land og kynna ser hefðir þeirra og lífsstíl.Gunnar Karl fær Sveppa með ser í ferð þvert yfir langið yfir vetrartímann. Þeir kynna ser stemninguna, hefðirnar og matinn sem einkennir íslenska aðventu á Norðurlandi.</desc></programme>
<programme start="20251216190000 +0000" stop="20251216193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251216193000 +0000" stop="20251216193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251216193500 +0000" stop="20251216194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251216194500 +0000" stop="20251216201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251216201500 +0000" stop="20251216203500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Hannes Oddsson skipstjori segir frá því hvernig það atvikaðist að hann hof að taka dottur sína, Guðnýju Rosu, með til sjos. Hann var farmaður og sigldi með skreið og annan varning til Evropu og Afríku. Guðný Rosa segir frá þessum ferðalogum út frá ljosmynd sem tekin var af henni með foður sínum á dekkinu.</desc></programme>
<programme start="20251216203500 +0000" stop="20251216211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bondajol</title><desc>Danskir heimildarþættir þar sem við fylgjumst með bondanum Frank og fjolskyldu hans við dagleg storf.Þáttur þar sem við fylgjumst með jolaundirbúningi bondans Franks Erichsen og fjolskyldu hans.</desc></programme>
<programme start="20251216211000 +0000" stop="20251216221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251216221000 +0000" stop="20251216231500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Djass í Montreux</title><desc>Tonlistarþættir þar sem sýnt er frá tonleikum þekkts tonlistarfolks á Montreaux-djasshátíðinni og fjallað um feril þeirra fyrir og eftir tonleikana.</desc></programme>
<programme start="20251216231500 +0000" stop="20251216234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251216234500 +0000" stop="20251217130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>