<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251218190000 +0000" stop="20251219175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251219175000 +0000" stop="20251219195000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>KA - Fram</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í handbolta.Leikur KA - Fram í 8-liða úrslitum Powerade-bikars karla í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251219195000 +0000" stop="20251219214000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Afturelding - FH</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í handbolta.Leikur Aftureldingar og FH í 8-liða úrslitum Powerade-bikars karla í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251219214000 +0000" stop="20251220190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251218130000 +0000" stop="20251218133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251218133000 +0000" stop="20251218134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Liðkandi æfingar. Sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251218134000 +0000" stop="20251218140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251218140500 +0000" stop="20251218150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur þáttarins eru Guðlaug Elísabet Ólafsdottir, Jon Gnarr, Kristjana Stefánsdottir og Sigurjon Kjartansson.</desc></programme>
<programme start="20251218150500 +0000" stop="20251218155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonar</title><desc>Þáttur frá 2007 þar sem flutt eru jolalog sem hafa verið leikin og sungin í Sjonvarpinu á ýmsum tímum allt frá 1980. Eva María Jonsdottir er kynnir en flytjendur eru Andrea Gylfadottir, Ellen Kristjánsdottir, Ingibjorg Þorbergs, Óskar Petursson, Pálmi Gunnarsson, Ragnar Bjarnason, Sigurður Helgi Pálmason, Sigrún Hjálmtýsdottir, trío skipað flautuleikurunum Guðrúnu S. Birgisdottur og Martial Nardau ásamt Peter Mate, píanoleikara, Karlakor Reykjavíkur, Kor Akureyrarkirkju, Skolakor Garðabæjar, Skolakor Kársness og Sunnukorinn á Ísafirði. Dagskrárgerð annaðist Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251218155000 +0000" stop="20251218163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður bjoða til jolaveislu</title><desc>Sælkerarnir og bræðurnir Adam og James Price tofra fram kræsingar á hátíðarborð fyrir leikara hinna ástsælu donsku þátta Matador.</desc></programme>
<programme start="20251218163500 +0000" stop="20251218172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol í lífi þjoðar</title><desc>Heimildarmynd um jolahald Íslendinga. Fyrir síðustu jol bauð RÚV ollum sem vildu að senda inn myndefni af sínum jolum, undirbúningi og hátíðarholdum. Fjoldi folks tok þátt og úr varð einlæg svipmynd af jolahaldi þjoðarinnar. Dagskrárgerð: Ásgrímur Sverrisson.</desc></programme>
<programme start="20251218172000 +0000" stop="20251218173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Jolasveinarnir eru með aðstoðarmenn úti um allt, þar á meðal í Leifsstoð.</desc></programme>
<programme start="20251218173100 +0000" stop="20251218175000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Týr og Fríða fara inn í Myrkrið og sjá skuggana. Selma og Hákon ákveða að reyna að búa til sín eigin norðurljos.</desc></programme>
<programme start="20251218175000 +0000" stop="20251218175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri og Þura halda að það se komið skrímsli í heimsokn en sjá svo fljott að þetta er bara Eysteinn sem er kominn til að gista með þeim.</desc></programme>
<programme start="20251218175600 +0000" stop="20251218182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251218182000 +0000" stop="20251218182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251218182500 +0000" stop="20251218185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol með Price og Blomsterberg</title><desc>Kokugerðarmeistarinn Mette Blomsterberg og sælkerinn James Price tofra fram girnilegar jolakræsingar.</desc></programme>
<programme start="20251218185000 +0000" stop="20251218190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolalag dagsins</title></programme>
<programme start="20251218190000 +0000" stop="20251218193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251218193000 +0000" stop="20251218193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251218193500 +0000" stop="20251218194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251218194500 +0000" stop="20251218201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251218201500 +0000" stop="20251218210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskrift að jolum</title><desc>Johanna Vigdís og Siggi Gunnars færa áhorfendum uppskrift að jolum. Í þáttunum setja þau saman jolaveislu, velta fyrir ser jolalogum, hefðum og ýmsu fleiru. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.www.ruv.is/uppskriftadjolum</desc></programme>
<programme start="20251218210000 +0000" stop="20251218214000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaValdimar Sverrison er lífsglaður fjolskyldufaðir og ljosmyndari sem missti sjonina ovænt, vart fimmtugur. Hann sneri vorn í sokn með húmorinn að vopni.</desc></programme>
<programme start="20251218214000 +0000" stop="20251218224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251218224000 +0000" stop="20251219000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Julevenner Emmsje Gauta 2023</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Gauta Þeys Mássonar sem haldnir voru í Háskolabíoi í desember 2023. Meðal þeirra sem koma fram á tonleikunum ásamt Gauta eru Sigga Beinteins, Steindi og Tvíhofði. Einnig verður aðstoðarmaður Gauta, innáleiðarinn Emil Alfreð, á sínum stað. Stjorn upptoku: Gísli Berg. Framleiðsla: RÚV og Emmsje Gauti. Þátturinn er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251219000000 +0000" stop="20251219130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251219130000 +0000" stop="20251219133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251219133000 +0000" stop="20251219134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Standandi æfingar við stol.</desc></programme>
<programme start="20251219134000 +0000" stop="20251219140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251219140500 +0000" stop="20251219150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251219150000 +0000" stop="20251219155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Síðasta Kiljan fyrir jol er fjarskalega efnismikil. Ólafur Johann Ólafsson ræðir um skáldsogu sína Kvoldsonotuna. Eiríkur Jonsson læknir segir frá fyrstu bok sinni sem nefnist Andrými. Árni Helgason er einnig að senda frá ser fyrstu bok sem nefnist Aftenging. Brynhildur Þorarinsdottir hittir okkur í Verko til að tala um unglingasoguna Silfurgengið. Haukur Már Helgason segir frá bok sinni Staðreyndunum. Steinunn G. Helgadottir er hofundur Síðustu daga skeljaskrímslisins - sendir nú frá ser bok eftir nokkurt hle. Hallgrímur Helgason flytur kvæði úr ljoðasafninu Drungabrim í dauðum sjo. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Sjá dagar koma eftir Einar Kárason, Allt frá hatti oní sko eftir Einar Má Guðmundsson og Kometu eftir Aðalstein Emil Aðalsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251219155500 +0000" stop="20251219162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2006 - 2007</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður, Randver og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251219162000 +0000" stop="20251219165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hjá Mette Blomsterberg</title><desc>Mette Blomsterberg er komin í jolaskap. Hún bakar og skreytir eins og henni einni er lagið og fyllir heimilið af jolaangan og stemningu.</desc></programme>
<programme start="20251219165000 +0000" stop="20251219172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Helg eru jol</title><desc>Jolaþáttur frá árinu 1967. Stjorn upptoku: Tage Ammendrup.</desc></programme>
<programme start="20251219172000 +0000" stop="20251219173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þættinum kynnumst við aðstoðarmanni jolasveinanna í postburði.</desc></programme>
<programme start="20251219173100 +0000" stop="20251219175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Lúna reynir að sannfæra Bryndísi um að Vetur hafi aftur eitthvað illt í huga.</desc></programme>
<programme start="20251219175100 +0000" stop="20251219175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Á meðan Þorri og Eysteinn sofa vært byrjar ljosið í lampanum að blikka. Þura rankar við ser og ser hvað leynist í lampanum.</desc></programme>
<programme start="20251219175600 +0000" stop="20251219182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Hvað ætli se á bak við dularfullu rauðu hurðina?</desc></programme>
<programme start="20251219182000 +0000" stop="20251219185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gotunni</title><desc>Norsk gamanþáttaroð tekin upp í Karls Johanns-gotu í Oslo. Þar getur næstum allt gerst og folkið á gotunni lendir ovart í sjonvarpinu. Umsjonarmenn eru Erik Solbakken og Hasse Hope. e.</desc></programme>
<programme start="20251219185000 +0000" stop="20251219190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolalag dagsins</title><desc>Lag: Sagan af Jesú.Flytjendur: Sigríður Thorlacius, Bryndís Jakobsdottir og Ragnheiður Grondal.</desc></programme>
<programme start="20251219190000 +0000" stop="20251219193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251219193000 +0000" stop="20251219193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251219193500 +0000" stop="20251219194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251219194500 +0000" stop="20251219204500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II - Jolaþáttur</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251219204500 +0000" stop="20251219215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251219215000 +0000" stop="20251219232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolahasar</title><desc>Jolagamanmynd frá 1996 með Arnold Schwarzenegger í aðalhlutverki. Howard er alltaf upptekinn í vinnunni og hefur lítinn tíma til að sinna fjolskyldunni. Hann missir af karatemoti sonar síns og er staðráðinn í að bæta honum það upp með því að kaupa handa honum hina fullkomnu jolagjof. Eina vandamálið er að það er kominn aðfangadagur og leikfangið sem sonur hans oskar ser er alls staðar uppselt. Leikstjori: Brian Levant. Meðal leikenda eru Rita Wilson, Sinbad og Phil Hartman.</desc></programme>
<programme start="20251219232000 +0000" stop="20251220010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Taktu í hond mína</title><desc>Donsk romantísk gamanmynd frá 2022 í leikstjorn Lars Kaalund. Maja reynir að ná tokum á lífi sínu og komast að því hver hún er án eiginmannsins síns eftir að hann oskar skyndilega eftir skilnaði. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Ulrich Thomsen og Casper Crump. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251220010000 +0000" stop="20251220070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>