<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251112190000 +0000" stop="20251111192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM kvenna í korfubolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Serbíu í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251112192000 +0000" stop="20251111212000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ísland - Serbía</title><desc>Leikir í undankeppni EM kvenna í korfubolta.Leikur Íslands og Serbíu í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251112212000 +0000" stop="20251111214500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM kvenna í korfubolta.Uppgjor á leik Íslands og Serbíu í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251112214500 +0000" stop="20251112190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251111000000 +0000" stop="20251111130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251111130000 +0000" stop="20251111133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251111133000 +0000" stop="20251111134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251111134000 +0000" stop="20251111140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251111140500 +0000" stop="20251111151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Akraness og Reykjavíkur.Lið Akranes skipa Valgarður Lyngdal Jonsson grunnskolakennari og bæjarfulltrúi á Akranesi, Vilborg Guðbjartsdottir grunnskolakennari og bæjarfulltrúi á Akranesi og Vífill Atlason nemi.Lið Reykjavíkur skipa Eiríkur Hjálmarsson upplýsingafulltrúi Orkuveitu Reykjavíkur og Akraness, Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt við stjornmálafræðideild HÍ og Vera Illugadottir frettamaður á Ríkisútvarpinu.</desc></programme>
<programme start="20251111151500 +0000" stop="20251111154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251111154500 +0000" stop="20251111163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ástarsvik</title><desc>Sænskir heimildarþættir um konur sem eiga það sameiginlegt að hafa fallið fyrir monnum á netinu sem reyndust vera svikarar.</desc></programme>
<programme start="20251111163000 +0000" stop="20251111170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hljomskálinn</title><desc>Hljomskálinn snýr aftur, fullur langt út úr dyrum af nýjum viðtolum, nýjum andlitum og nýrri íslenskri tonlist. Sigtryggur Baldursson yfirheyrir íslenskt tonlistarfolk og greiningardeildin kryfur bransann til mergjar. Framleiðsla: Stjornusambandsstoðin.Íslendingar elska sveitina. Það er afskaplega stutt í gúmmítútturnar og lopapeysuna í þjoðarsálinni. Þá spillir ekki fyrir að geta gripið í nokkra angurværa sveitasongva - helst með banjoið og kjoltugítarinn innan seilingar.</desc></programme>
<programme start="20251111170000 +0000" stop="20251111173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nordar - ávallt reiðubúnir</title><desc>Sænskir þættir frá 2021. Fjolskyldur profa alls kyns afþreyingu í von um að finna áhugamál sem oll fjolskyldan getur stundað saman.</desc></programme>
<programme start="20251111173100 +0000" stop="20251111173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251111173800 +0000" stop="20251111180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251111180000 +0000" stop="20251111180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Suðurland og fær að sjá hvernig blom eru ræktuð á Íslandi.</desc></programme>
<programme start="20251111180500 +0000" stop="20251111181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251111181200 +0000" stop="20251111181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251111181700 +0000" stop="20251111181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti II</title><desc>Ævintýri Bursta og vina hans. Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251111181900 +0000" stop="20251111182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur íslenska táknmálsins</title><desc>Dagur íslenska táknmálsins er 11. febrúar.</desc></programme>
<programme start="20251111182000 +0000" stop="20251111182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251111182500 +0000" stop="20251111183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Psycho KillerFlytjandi: Jonas SigurðssonHofundur: Talking Heads</desc></programme>
<programme start="20251111183000 +0000" stop="20251111190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251111190000 +0000" stop="20251111193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251111193000 +0000" stop="20251111193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251111193500 +0000" stop="20251111194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251111194500 +0000" stop="20251111201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251111201500 +0000" stop="20251111211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á valdi náttúruaflanna</title><desc>Íslenskir heimildarþættir um náttúruhamfarir á Norðurlondunum og viðbrogð við þeim. Náttúruhamfarir eru nú þegar orðnar tíðari og ofsafengnari um allan heim vegna loftslagsbreytinga. Hvað má læra af því hvernig tekist er á við skogarelda í Finnlandi, skriðufoll í Noregi, sjávarfloð í Svíþjoð, ofsarigningu í Danmorku og jarðskjálfta, eldgos og snjofloð á Íslandi? Hvernig drogum við úr skaðanum og aukum seiglu og viðnámsþrott samfelaga til að takast á við þessar hættur?</desc></programme>
<programme start="20251111211000 +0000" stop="20251111221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251111221000 +0000" stop="20251111234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ferðalog á hættusvæði</title><desc>Polsk heimildarmynd frá 2023 um skipulagðar ferðir til stríðshrjáðra svæða fyrir ferðamenn í leit að spennu og ofgakenndri reynslu. Í gegnum þennan ferðaiðnað mætast olíkir heimar ferðmanna og heimamanna sem ekki hafa val um aðstæður sínar. Leikstjori: Vita Maria Drygas. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251111234500 +0000" stop="20251112001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251112001500 +0000" stop="20251112130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251112130000 +0000" stop="20251112133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251112133000 +0000" stop="20251112134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251112134000 +0000" stop="20251112140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251112140500 +0000" stop="20251112151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti eigast við lið Reykjanesbæjar og Fjarðabyggðar.Lið Fjarðabyggðar skipa Guðjon Bjorn Guðbjartsson frá Neskaupsstað og hagfræðinemi í HÍ, Jon Svanur Johannsson grunnskolakennari og forstoðumaður felagsmiðstoðvar á Eskifirði og Alma Sigurbjornsdottir grunnskolakennari á Reyðarfirði. Lið Reykjanesbæjar skipa Gretar Þor Sigurðsson hagfræðinemi og situr í ritsjorn QuizUp, Baldur Guðmundsson útibússtjori hjá Sjová í Reykjanesbæ, bæjarfulltrúi og tonlistarmaður og Guðrún Ösp Theodorsdottir meistaranemi í hjúkrunarfræði.</desc></programme>
<programme start="20251112151000 +0000" stop="20251112155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður</title><desc>Matgæðingarnir í Price-fjolskyldunni tofra fram kræsingar við oll tækifæri.</desc></programme>
<programme start="20251112155000 +0000" stop="20251112161500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorar konur</title><desc>Fjorir þættir þar sem fylgst er með þeim Rosu Gísladottur myndlistarmanni, Ásu Bjork Ólafsdottur presti, Hallfríði Ólafsdottur flautuleikara og Yrsu Sigurðardottur rithofundi. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.Hallfríður Ólafsdottir, flautuleikari, er leiðari í Sinfoníuhljomsveit Íslands, kennari og hofundur bokanna um Maximús Músíkús sem gefnar hafa verið út víðsvegar um heiminn.</desc></programme>
<programme start="20251112161500 +0000" stop="20251112170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rafmagnslaus tilvera</title><desc>Sænsk þáttaroð frá 2019 þar sem tíu þátttakendur reyna að komast af í langvarandi rafmagnsleysi. Hversu vel erum við sem samfelag undirbúin fyrir ovænt neyðarástand, til dæmis af voldum náttúruhamfara?</desc></programme>
<programme start="20251112170000 +0000" stop="20251112173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsbyggingar okkar tíma</title><desc>Danskir þættir um arkitektúr á tímum loftslagsbreytinga. Hvernig byggjum við borgir fyrir breytt loftslag með stormum og miklum rigningum? Sjálfbær arkitektúr fer vaxandi um heim allan og danskir arkitektar eru þar í fararbroddi. Lausnir við loftslagsvanda sem um leið stuðla að goðu lífi eru í þroun.</desc></programme>
<programme start="20251112173100 +0000" stop="20251112173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251112173800 +0000" stop="20251112174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251112174900 +0000" stop="20251112175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Maddý ákveður að halda sundlaugarpartý og er harðákveðin í því að allt í partýinu skuli vera bleikt, þar með talin laugin í garðinum hennar. Glo kemur henni til aðstoðar og býr til bleika baðbombu fyrir laugina. Maddý er hæstánægð með útkomuna þar til í ljos kemur að baðbomban hefur ekki aðeins litað laugina hennar bleika...heldur alla Tulipop eyjuna!</desc></programme>
<programme start="20251112175600 +0000" stop="20251112180300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251112180300 +0000" stop="20251112181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251112181500 +0000" stop="20251112182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251112182000 +0000" stop="20251112182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251112182500 +0000" stop="20251112183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Í fjarlægðFlytjendur: Árni Beinteinn Árnason og Birna PetursdottirHofundar: Karl O. Runolfsson og Valdimar Holm Hallstað</desc></programme>
<programme start="20251112183000 +0000" stop="20251112185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV</title><desc>Þættir um íslenska dægurtonlist. Tonlistarmenn koma í stutt viðtol í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Þor Freysson.Umsjon: Sigurður Þorri Gunnarsson.</desc></programme>
<programme start="20251112185200 +0000" stop="20251112190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251112190000 +0000" stop="20251112193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251112193000 +0000" stop="20251112193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251112193500 +0000" stop="20251112194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251112194500 +0000" stop="20251112201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251112201500 +0000" stop="20251112210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251112210500 +0000" stop="20251112220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251112220500 +0000" stop="20251112235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Málarinn og þjofurinn</title><desc>Margverðlaunuð norsk heimildarmynd frá 2020. Tveimur storum málverkum eftir tekknesku myndlistarkonuna Barboru Kysilkovu er stolið af myndlistarsýningu. Hún hefur uppi á þjofnum og á milli þeirra myndast ovænt vinátta. Leikstjori: Benjamin Ree.</desc></programme>
<programme start="20251112235000 +0000" stop="20251113003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ringulreið</title><desc>Fronsk-kanadísk leikin þáttaroð um orlagaríkt kvold í lífi tíu ungmenna sem halda spennt á tonleika með átrúnaðargoðinu sinu, INVO. Þegar sprengja springur á miðjum tonleikum breytist líf þeirra til frambúðar. Aðalhlutverk: Lysandre Menard, Simon Morin, Pier-Gabriel Lajoie og Levi Dore. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251113003000 +0000" stop="20251113130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>