<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251102190000 +0000" stop="20251102202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251102202000 +0000" stop="20251103190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWhile Felix and Klara take a bus trip to the countryside with Felix’s men’s choir, their grandson borrows their car. Felix becomes so consumed with worry about the vehicle that he’s unable to enjoy the trip.</desc></programme>
<programme start="20251103190000 +0000" stop="20251103200000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251103200000 +0000" stop="20251104190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Skrekkur 2025</title><desc>Beinar útsendingar frá Skrekk, hæfileikakeppni grunnskolanna í Reykjavík. Dagskrárgerð: Þuríður Davíðsdottir. Kynnar: Bjarni Kristbjornsson og Salka Gústafsdottir.Stjorn útsendingar: Margret Júlía Ingimarsdottir og Sturla Holm.Bein útsending frá fyrsta undankvoldi Skrekks 2025.</desc></programme>
<programme start="20251102005500 +0000" stop="20251102070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251102070100 +0000" stop="20251102071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251102071200 +0000" stop="20251102072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251102072300 +0000" stop="20251102073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi er að horfa á tunglið með bornunum sínum þegar eitt barnanna ákveður að heimsækja sjálft tunglið. Eddi gerir allt sem hann getur til að koma í veg fyrir að það takist.</desc></programme>
<programme start="20251102073000 +0000" stop="20251102075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251102075300 +0000" stop="20251102080500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251102080500 +0000" stop="20251102081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251102081200 +0000" stop="20251102082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251102082300 +0000" stop="20251102083000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251102083000 +0000" stop="20251102084100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar I</title><desc>Kári, Villi og Hanna lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251102084100 +0000" stop="20251102090300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251102090300 +0000" stop="20251102091500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251102091500 +0000" stop="20251102093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251102093800 +0000" stop="20251102100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga Lofti úr svartholi en það kemur eitthvað skrítið til baka. Er þetta kannski ekki Loft?</desc></programme>
<programme start="20251102100000 +0000" stop="20251102111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Birta Solveig Soring Þorisdottir, Jakob van Oosterhout, Guðjon Smári Smárason og Jona Margret Guðmundsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251102111500 +0000" stop="20251102121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Upp til agna</title><desc>Sænskir þættir um matarsoun og hvernig hægt er að sporna gegn henni. Þáttastjornendurnir Anna Lundberg og Paul Svensson kynna áhorfendur fyrir ovæntum uppskriftum að dýrindis rettum sem búnir eru til úr hráefni sem annars hefði verið hent.</desc></programme>
<programme start="20251102121000 +0000" stop="20251102122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Perlur byggingarlistar</title><desc>Sænskir þættir frá 2023. Sagnfræðingurinn Martin Rorby og frettakonan Anita Faringo skoða áhugaverðar byggingar víðs vegar um Svíþjoð.</desc></programme>
<programme start="20251102122000 +0000" stop="20251102130500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Á meðal þess sem við skoðum í þættum eru kvæðasongur í rettum, heimur Voluspár með Joni Gnarr og skáldskapur Hogna Egils úr Davíðshúsi.</desc></programme>
<programme start="20251102130500 +0000" stop="20251102132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251102132500 +0000" stop="20251102135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold heyrum við sogu af Volvuleiði á Austurlandi. Við setjum niður hvítlauk, við kynnumst mikilli samgongubot fyrir hreyfihamlaða og við brogðum á brauðtertu.</desc></programme>
<programme start="20251102135500 +0000" stop="20251102140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.</desc></programme>
<programme start="20251102140500 +0000" stop="20251102141500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Dagskrárgerð: Gísli Einarsson og Karl Sigtryggsson.</desc></programme>
<programme start="20251102141500 +0000" stop="20251102144500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir alla muni</title><desc>Þáttaroð þar sem heimur íslenskrar sogu og sagna er kannaður með því að skoða muni sem tengjast serstokum atburðum í sogu þjoðarinnar. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir og Sigurður Helgi Pálmason. Framleiðsla: Republik.Í þessum þætti er skoðað glas sem sagt er að hafi verið gert í tilefni af heimsokn Friðriks Danakonungs til Íslands árið 1907 og rifjuð upp sagan af heimsokn konungsins sem er að morgu leyti merkileg. Árið áður foru íslenskir alþingismenn í fyrstu opinberu heimsoknina til Danmerkur sem markaði að einhverju leyti upphafið að fullveldisbaráttu Íslendinga.</desc></programme>
<programme start="20251102144500 +0000" stop="20251102151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>List á rofinu</title><desc>Danskir heimildarþættir um listafolk með þroskahomlun. Fjallað er um skopunarferlið og fjolbreytileika danskrar listafloru.</desc></programme>
<programme start="20251102151500 +0000" stop="20251102160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Sif Sigmarsdottir, rithofundur og pistlaskrifari, er gestur í Kilju að þessu sinni. Hún segir okkur frá nýrri skáldsogu sinni sem nefnist Allt sem við hefðum getað orðið. Nýstirni í íslenskum bokmenntum hittum við norður á Hjalteyri, það er Nína Ólafsdottir, sem hefur fengið feikilega goða doma fyrir fyrstu skáldsogu sína, Þú sem ert á jorðu. Andri Snær Magnason kemur í þáttinn og segir frá stuttri skáldsogu eftir sig sem nefnist Jotunsteinn - og fjallar um arkitektúr meðal annars. Jon Óskar Solnes bjo árum saman í Washington og segir frá lífinu þar í samnefndri bok. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Láka-rímur eftir Bjarka Karlsson, Staðreyndirnar eftir Hauk Má Helgason og Hvalbak eftir Mao Alheimsdottur.</desc></programme>
<programme start="20251102160500 +0000" stop="20251102175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þýskaland - Ísland</title><desc>Beinar útsendingar frá landsleikjum í handbolta.Æfingalandsleikur Þýskalands og Íslands í handbolta. Leikurinn er liður í undirbúningi karlalandsliðsins fyrir EM í handbolta 2026.</desc></programme>
<programme start="20251102175100 +0000" stop="20251102181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga Lofti úr svartholi en það kemur eitthvað skrítið til baka. Er þetta kannski ekki Loft?</desc></programme>
<programme start="20251102181500 +0000" stop="20251102183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura - vinir í raun</title><desc>Þorri og Þura eru álfar og heimsins bestu vinir. Einn daginn eiga þau von á Eysteini vini sínum en svo bolar ekkert á honum. Þorri og Þura leggja þá af stað í leit að vini sínum.Þorri og Þura eru álfar og heimsins bestu vinir. Einn daginn finna þau dularfulla plontu í garðinum hans afa sem Eysteinn álfastrákur vinur þeirra segir að se Álfaþeykir. Eysteinn ákveður að koma til þeirra og skoða álfaþeykinn en svo bolar ekkert á honum! Ætli Eysteini hafi verið rænt af trolli?</desc></programme>
<programme start="20251102183000 +0000" stop="20251102190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heilabrot</title><desc>Þáttaroð í sex hlutum þar sem Steiney Skúladottir og Sigurlaug Sara Gunnarsdottir kryfja til mergjar geðheilsu og greiningu á andlegri vanheilsu ungs folks, en kvíði og aðrir andlegir kvillar eru sívaxandi vandamál. Í þáttunum er fjallað um nokkra tiltekna kvilla, meðferð og mogulegar úrlausnir, algengar mýtur og rætt við folk sem greinst hefur með geðroskun, aðstandendur og fagfolk. Þættirnir eru sjálfstætt framhald Edduverðlaunaþáttaraðarinnar Framapots. Leikstjori: Arnor Pálmi Arnarsson. Framleitt af Sagafilm.Hver er munurinn á retthugmyndum og ranghugmyndum? Þrír af hverjum hundrað einstaklingum fara í geðrof um ævina. Geðrofssjúkdomar eru floknir og fjolbreyttir en undir þá skilgreiningu falla til dæmis geðklofi og geðhvorf. Stelpurnar ræða við fjora einstaklinga sem eiga það sameiginlegt að hafa farið í geðrof, serfræðinga og kíkja svo í innlit/útlit á Kleppi.</desc></programme>
<programme start="20251102190000 +0000" stop="20251102192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251102192500 +0000" stop="20251102193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251102193500 +0000" stop="20251102194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251102194500 +0000" stop="20251102202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251102202000 +0000" stop="20251102210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Barnabarn Felix og Kloru fær bílinn þeirra lánaðan á meðan hjonin fara með rútu í korferðalag á Solheima í Grímsnesi. Felix hefur svo miklar áhyggjur af bílnum að hann er andlega fjarverandi alla ferðina.</desc></programme>
<programme start="20251102210000 +0000" stop="20251102215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskylduleyndarmál</title><desc>Danskt fjolskyldudrama frá 2025. Líkamsleifar ungbarns finnast á háalofti í íbúðarhúsi í Kaupmannahofn. Martha, 87 ára, játar á sig glæpinn og fleiri longu grafin fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Aðalhlutverk: Ulla Henningsen, Anette Støvelbæk, Alice Bier og Rikke Eberhardt Isen.</desc></programme>
<programme start="20251102215500 +0000" stop="20251102234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Villur vegar</title><desc>Spennumynd frá 1973 um hjon sem eru í sárum eftir sviplegt dauðsfall ungrar dottur þeirra. Þau ferðast til Feneyja og hitta þar fyrir tvær systur sem segjast vera í sambandi við dottur þeirra að handan. Leikstjorn: Nicolas Roeg. Aðalhlutverk: Julie Christie, Donald Sutherland og Hilary Mason. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251102234000 +0000" stop="20251103002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251103002500 +0000" stop="20251103130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251103130000 +0000" stop="20251103132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251103132000 +0000" stop="20251103133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251103133000 +0000" stop="20251103140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Neytendavaktin</title><desc>Norskir serfræðingar standa neytendavaktina í fræðandi þáttaroð um heilsu, lífsstíl og neytendamál.</desc></programme>
<programme start="20251103140000 +0000" stop="20251103151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Garðabæjar og Akureyrar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Johanna Vigdís Hjaltadottir, frettamaður.Lið Garðabæjar skipa Ásta Hrafnhildur Garðarsdottir húsmoðir, Ásgrímur Gunnarsson hagfræðinemi og Unnur Alma Thorarensen hjúkrunarfræðingur og vísindaritari. Lið Akureyrar skipa Borkur Már Hersteinsson lífeðlisfræðingur, framhaldsskolakennari við VMA og doktorsnemi, Urður Snædal profarkalesari og Brynhildur Þorarinsdottir rithofundur og háskolakennari við HA.</desc></programme>
<programme start="20251103151000 +0000" stop="20251103155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaEmbla Guðrúnar Ágústsdottir er fotluð moðir, felagsfræðingur að mennt, aðgerðasinni og einstok listakona. Hún hefur frá unga aldri barist fyrir rettindum og breyttu viðhorfi til fatlaðs folks.</desc></programme>
<programme start="20251103155000 +0000" stop="20251103165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Besta mataræðið</title><desc>Sænsk þáttaroð í þremur hlutum um mataræði og kúra. Í þáttunum er ferns konar mataræði profað á fjorum porum og fylgst með því hvaða áhrif mataræðið hefur á líkamlega heilsu þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251103165000 +0000" stop="20251103170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sagan frá oðru sjonarhorni</title><desc>Hver skrifar sogu okkar? Það fer eftir ýmsu, svo sem þjoðerni, kyni eða uppruna, og sama atburði má lýsa á marga mismunandi vegu. Fornleifauppgroftur, nýjar rannsoknir eða annar tíðarandi getur líka valdið því að sagnfræðin verði endurskoðuð. Emma Molin og Özz Nûjen hjálpa okkur að sjá fleiri en eitt sjonarhorn á sogunni.</desc></programme>
<programme start="20251103170500 +0000" stop="20251103173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Opnun</title><desc>Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Tolf listamenn veita innsýn í skopunarferli sitt, allt frá innblæstri til útfærslu. Hver eru viðfangsefnin, aðferðirnar og tilgangurinn? Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Fylgst er með Rognu Robertsdottur á vinnustofu hennar í Reykjavík þar sem hún fer yfir verk sín á meðan hún býr þau til flutnings erlendis. Sigurður Guðjonsson leggur lokahond á verkið Ævarandi hreyfing sem var framlag Íslands á Feneyjatvíæringnum 2022. Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.</desc></programme>
<programme start="20251103173100 +0000" stop="20251103174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251103174200 +0000" stop="20251103174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og velarnar III</title><desc>Ný sería um fjolubláa fílinn Fílsa sem lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251103174900 +0000" stop="20251103180200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251103180200 +0000" stop="20251103180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251103180900 +0000" stop="20251103181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251103181900 +0000" stop="20251103182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251103182000 +0000" stop="20251103182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251103182500 +0000" stop="20251103190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251103190000 +0000" stop="20251103193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251103193000 +0000" stop="20251103193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251103193500 +0000" stop="20251103194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251103194500 +0000" stop="20251103201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251103201500 +0000" stop="20251103210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251103210500 +0000" stop="20251103215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251103215500 +0000" stop="20251104000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Diego Maradona</title><desc>Heimildarmynd frá 2019 um feril argentínska fotboltakappans Diegos Maradona sem margir telja einn besta leikmann sogunnar. Leikstjori: Asif Kapadia.</desc></programme>
<programme start="20251104000000 +0000" stop="20251104130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>