<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251014190000 +0000" stop="20251014154500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251013003000 +0000" stop="20251013130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251013130000 +0000" stop="20251013132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251013132000 +0000" stop="20251013133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251013133000 +0000" stop="20251013140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Neytendavaktin</title><desc>Norskir serfræðingar standa neytendavaktina í fræðandi þáttaroð um heilsu, lífsstíl og neytendamál.</desc></programme>
<programme start="20251013140000 +0000" stop="20251013145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Grindavíkur og Hafnarfjarðar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Brynja Þorgeirsdottir.Lið Grindavíkur skipa Siggeir F. Ævarsson sagnfræðingur og upplýsinga- og skjalafulltrúi hjá Grindavíkurbæ, Ragnheiður Eyjolfsdottir verkefnastjori hjá Miðstoð símenntunar á Suðurnesjum og Sigurður Jonsson verkstjori hjá Vísi í Grindavík.Lið Hafnarfjarðar skipa Kristbjorn Gunnarsson tolvunarfræðingur og ráðgjafi hjá MS lausnum, karl Guðmundsson ráðgjafi í voruþroun og Guðlaug Kristjánsdottir sjúkraþjálfari, formaður BHM og bæjarfulltrúi í Hafnarfirði.</desc></programme>
<programme start="20251013145500 +0000" stop="20251013154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sjonleikur í átta þáttum</title><desc>Þáttaroð um leikið efni í Sjonvarpinu. Sýnd eru brot úr leikritum og listamenn sem tengjast verkunum segja frá. Dagskrárgerð: Hallmar Sigurðsson og Rúnar Gunnarsson.Í þessum þætti er sýnt úr verkunum Bleikar slaufur, Flugþrá, Matreiðslunámskeiðið og Í Skálholti. Sogumenn eru Friðrik Þor Friðriksson, Guðrún Ásmundsdottir, Sigurður Pálsson, Sunna Borg og Sveinn Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251013154000 +0000" stop="20251013163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Goðsagnir í tennisheiminum</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2023 um gullaldartíma tennisins þegar tennisgoðsagnirnar Ashe, McEnroe, Borg, King, Navratilova og Evert reðu ríkjum.</desc></programme>
<programme start="20251013163500 +0000" stop="20251013170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsið okkar á Sikiley</title><desc>Önnur þáttaroð um sænska fjolskyldu sem gerir upp gamalt hús á Sikiley.</desc></programme>
<programme start="20251013170500 +0000" stop="20251013173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Opnun</title><desc>Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Tolf listamenn veita innsýn í skopunarferli sitt, allt frá innblæstri til útfærslu. Hver eru viðfangsefnin, aðferðirnar og tilgangurinn? Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Hekla Dogg Jonsdottir myndar solarupprásina og svo er farið á vinnustofuna hennar. Páll Haukur Bjornsson setur saman verk fyrir sýninguna „Millenials“ í Gerðarsafni. Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.</desc></programme>
<programme start="20251013173100 +0000" stop="20251013174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251013174200 +0000" stop="20251013174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20251013174900 +0000" stop="20251013175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251013175400 +0000" stop="20251013175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251013175500 +0000" stop="20251013180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251013180800 +0000" stop="20251013181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251013181500 +0000" stop="20251013182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Refurinn Pablo</title><desc>Hugrakki og uppátækjasami refurinn Pablo flyst úr sveit í borg ásamt systkinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251013182000 +0000" stop="20251013182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251013182500 +0000" stop="20251013190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251013190000 +0000" stop="20251013193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251013193000 +0000" stop="20251013194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251013194000 +0000" stop="20251013194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251013194500 +0000" stop="20251013201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251013201500 +0000" stop="20251013210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251013210500 +0000" stop="20251013215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýtt líf</title><desc>Þýsk leikin þáttaroð um líf og starf ljosmæðranna Nalan, Önnu og Gretu sem takast á við ovæntar aðstæður á hverjum degi. Aðalhlutverk: Mariam Hage, Anna Schudt og Lydia Lehmann. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251013215500 +0000" stop="20251013225500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta framkallið</title><desc>Norsk heimildarmynd frá 2023 þar sem norska leikstjoranum og leikaranum Stein Winge og dottur hans, Victoriu, er fylgt eftir í kjolfar fráfalls eiginkonu Steins og moður Victoriu, Kari Onstad. Feðginin reyna að styðja hvort annað í gegnum sorgina og fota sig í nýjum veruleika. Leikstjori: Terje Lind Bjørsvik.</desc></programme>
<programme start="20251013225500 +0000" stop="20251014002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fatboy Slim - ringulreið á strondinni</title><desc>Bresk heimildarmynd frá 2023. Árið 2002 skipulagði ofurstjarnan DJ Fatboy Slim strandpartí í heimabæ sínum, Brighton, og bauð folki að mæta endurgjaldslaust. Gert var ráð fyrir 40.000 gestum en á endanum mættu 250.000 manns. Folkið sem var á staðnum rifjar upp þetta síðasta ravepartí sinnar tegundar sem átti eftir að breyta danstonlist að eilífu. Leikstjori: Jak Hutchcraft.</desc></programme>
<programme start="20251014002500 +0000" stop="20251014130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251014130000 +0000" stop="20251014133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251014133000 +0000" stop="20251014134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251014134000 +0000" stop="20251014140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251014140500 +0000" stop="20251014151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Kopavogs og Hornafjarðar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Ragnhildur Thorlacius.Lið Hornafjarðar skipa Vala Garðarsdottir fornleifafræðingur og forstoðumaður Hornafjarðarsafna, Friðbjorn Garðarsson logmaður og Friðrik Rúnar Garðarsson læknir.Lið Kopavogs skipa Guðmundur Hákon Hermannsson verkfræðinemi, Reynir Bjarni Egilsson viðskiptafræðingur og Rannveig Ásgeirsdottir læknaritari og verslunareigandi.</desc></programme>
<programme start="20251014151000 +0000" stop="20251014155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251014155500 +0000" stop="20251014162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251014162000 +0000" stop="20251014165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Motorsport</title><desc>Þáttur um Íslandsmotin í rallý, torfæru og ýmsu oðru. Dagskrárgerð: Bragi Þorðarson.</desc></programme>
<programme start="20251014165000 +0000" stop="20251014173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vesturfarar</title><desc>Egill Helgason ferðast á Íslendingasloðir í Kanada og Bandaríkjunum og skoðar mannlíf, menningu og sogu. Flutningar næstum fjorðungs þjoðarinnar til Vesturheims hlýtur að teljast einn stærsti atburður Íslandssogunnar.Í þessum þætti liggur leiðin til Markerville þar sem við hittum olíumanninn Stephan Benediktson og bondann Iris Bourne sem eru eftirlifandi barnaborn Stephans G. Stephanssonar.</desc></programme>
<programme start="20251014173100 +0000" stop="20251014173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251014173800 +0000" stop="20251014180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251014180000 +0000" stop="20251014180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir landið allt og skoðar risastora og fallega jokla.</desc></programme>
<programme start="20251014180500 +0000" stop="20251014181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251014181200 +0000" stop="20251014181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251014181800 +0000" stop="20251014182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Haddi og Bibbi</title><desc>Morgæsirnar Haddi og Bibbi haga sínu lífi eftir F-unum þremur. Fjor, fiskur og felagsskapur.</desc></programme>
<programme start="20251014182000 +0000" stop="20251014182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251014182500 +0000" stop="20251014183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Gúano stelpanFlytjandi: MugisonHofundur: Mugison (Örn Elías Guðmundsson)</desc></programme>
<programme start="20251014183000 +0000" stop="20251014190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Meistarinn</title><desc>Hvernig hugsa helstu listamenn og hugsuðir Svíþjoðar og hvaðan sækja þau ser innblástur og hvatningu? Í þessum þáttum er rætt við sænska meistara um skopunarferlið, ákvarðanatoku og það hvernig mistok geta leitt til nýrra sigra.</desc></programme>
<programme start="20251014190000 +0000" stop="20251014193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251014193000 +0000" stop="20251014194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251014194000 +0000" stop="20251014194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251014194500 +0000" stop="20251014201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251014201500 +0000" stop="20251014210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum sláumst við í hop með rímnaelskum leikskolakrokkum, skoðum lækningamátt þess að segja haltu kjafti, ræðum um uppruna skopunargáfunnar, sjáum hvernig ljoð geta verið haldreipi í áfollum og margt fleira.</desc></programme>
<programme start="20251014210000 +0000" stop="20251014220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettarholdin</title><desc>Breskt drama frá 2021 um Talithu Campbell, dottur auðugs athafnamanns, sem er handtekin, grunuð um morð á skolasystur sinni. Logmaðurinn Cleo Roberts er ráðin til að verja Talithu á meðan logregla og saksoknari vinna horðum hondum að því að sanna sekt hennar. Aðalhlutverk: Celine Buckens, Tracy Ifeachor og Joseph Payne. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251014220000 +0000" stop="20251014225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Glæpaforingjar</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC þar sem Ben Zand rannsakar líf og storf nokkurra alræmdustu glæpamanna heims. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251014225000 +0000" stop="20251014232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251014232000 +0000" stop="20251015000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Marilyn Monroe</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem fjallað er um ævi, storf og arfleifð Hollywood-stjornunnar Marilyn Monroe. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251015000500 +0000" stop="20251015130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>