<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251221002000 +0000" stop="20251221010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251221010500 +0000" stop="20251221070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251221070100 +0000" stop="20251221071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251221071200 +0000" stop="20251221072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251221072300 +0000" stop="20251221073400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi Brunabangsi II</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251221073400 +0000" stop="20251221074500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251221074500 +0000" stop="20251221075700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251221075700 +0000" stop="20251221080400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi er dauðuhræddur við nýja ofur-áburðinn sem sonur sinn hefur búið til, sem hann notar til þess að rækta radísur. Hann vill ekki að radísan verði of stor, því það gæti haft slæmar afleiðingar!</desc></programme>
<programme start="20251221080400 +0000" stop="20251221080900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rán - Rún</title><desc>Rán er ung og hress stelpa sem styttir ser stundir með ímynduðu vinkonu sinni. En hún Rún virðist raunverulegri en flestir.</desc></programme>
<programme start="20251221080900 +0000" stop="20251221083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251221083200 +0000" stop="20251221085400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251221085400 +0000" stop="20251221091600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251221091600 +0000" stop="20251221100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaævintýri Þorra og Þuru</title><desc>Þorri og Þura eru að undirbúa jolin. Þegar afi Þorra þarf að bregða ser frá biður hann þau að passa jolakristalinn sem er uppspretta allrar jolagleði í ollum heiminum. En það slokknar á honum. Þorri og Þura leggja af stað í ævintýraferð til að kveikja aftur á kristalnum og finna jolagleði í hjartanu. Leiksýnin eftir leikhopinn Miðnætti. Leikstjori: Sara Martí Leikarar: Agnes Wild, Sigrún Harðardottir og Sveinn Óskar Ásbjornsson</desc></programme>
<programme start="20251221100000 +0000" stop="20251221105000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastundin 2023</title><desc>Þáttastjornandi vinnur horðum hondum að því að útbúa Jolastundina þar sem hann fær til sín goða gesti og vel valin tonlistaratriði. Vandræði banka upp á þegar Bikkja mætir á svæðið og gerir allt til þess að skemma útsendinguna, með misgoðum árangri. Meðal leikenda eru: Þorhallur Sigurðsson (Laddi), Ilmur Kristjánsdotti, Oddur Júlíusson og Magnús Þor Bjarnason. Handrit og leikstjorn: Erla Hrund Halldorsdottir og Hekla Egilsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251221105000 +0000" stop="20251221113000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskrift að jolum</title><desc>Johanna Vigdís og Siggi Gunnars færa áhorfendum uppskrift að jolum. Í þáttunum setja þau saman jolaveislu, velta fyrir ser jolalogum, hefðum og ýmsu fleiru. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.www.ruv.is/uppskriftadjolumÍ þriðja þætti kenndi Johanna Vigdís áhorfendum að gera (jola)fiskisúpu, eitthvað aðeins lettara til að borða um hátíðarnar. Rosa Líf sagði frá djúsí vegan-steik. Dísa Óskars talaði um sniðugar jolagjafir og frábæra leið til að pakka inn gjofum. Úlfar Finnbjorns bjo til kjúklingalifrar-mousse og svo var það Mugison sem sá um tonlistina.</desc></programme>
<programme start="20251221113000 +0000" stop="20251221123500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kosíheit í Hveradolum</title><desc>Hljomsveitin Baggalútur býður til jolatonlistarveislu í Skíðaskálanum í Hveradolum á laugardogum í desember. Goðir gestir koma í heimsokn og flutt verða gomul og ný jolalog sem koma landsmonnum í sannkallaðan „jolafíling“. Dagskrárgerð: Baggalútur. Stjorn útsendingar: Gísli Berg.</desc></programme>
<programme start="20251221123500 +0000" stop="20251221130500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold pælum við í sofum, hittum lækni í Vestmannaeyjum sem býr yfir einstakri talnagáfu, kíkjum í Valholl á Eskifirði og búum til Tiktok myndbond með samfelagsmiðlastjornum Húsasmiðjunnar.</desc></programme>
<programme start="20251221130500 +0000" stop="20251221132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251221132500 +0000" stop="20251221141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svanasongur</title><desc>Kanadískir heimildarþættir þar sem fylgst er með uppsetningu kanadíska ballettsins á Svanavatninu eftir Tsjaíkovskí undir stjorn ballettstjornunnar Karenar Kain.</desc></programme>
<programme start="20251221141000 +0000" stop="20251221142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hjá Claus Dalby</title><desc>Claus Dalby er handlaginn og hugmyndaríkur þúsundþjalasmiður. Um jolahátíðarinnar finnur hann ser ýmislegt til dundurs og kennir áhorfendum að fondra skreytingar sem hæfa hátíðum.</desc></programme>
<programme start="20251221142000 +0000" stop="20251221151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Síðasta Kiljan fyrir jol er fjarskalega efnismikil. Ólafur Johann Ólafsson ræðir um skáldsogu sína Kvoldsonotuna. Eiríkur Jonsson læknir segir frá fyrstu bok sinni sem nefnist Andrými. Árni Helgason er einnig að senda frá ser fyrstu bok sem nefnist Aftenging. Brynhildur Þorarinsdottir hittir okkur í Verko til að tala um unglingasoguna Silfurgengið. Haukur Már Helgason segir frá bok sinni Staðreyndunum. Steinunn G. Helgadottir er hofundur Síðustu daga skeljaskrímslisins - sendir nú frá ser bok eftir nokkurt hle. Hallgrímur Helgason flytur kvæði úr ljoðasafninu Drungabrim í dauðum sjo. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Sjá dagar koma eftir Einar Kárason, Allt frá hatti oní sko eftir Einar Má Guðmundsson og Kometu eftir Aðalstein Emil Aðalsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251221151000 +0000" stop="20251221154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bondajol</title><desc>Danskir heimildarþættir þar sem við fylgjumst með bondanum Frank og fjolskyldu hans við dagleg storf.Þáttur þar sem við fylgjumst með jolaundirbúningi bondans Franks Erichsen og fjolskyldu hans.</desc></programme>
<programme start="20251221154000 +0000" stop="20251221172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heima um jolin</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Friðriks Ómars og Rigg viðburða í Hofi á Akureyri í desember 2019. Serstakir gestir Friðriks eru Gissur Páll Gissurarson, Sigríður Beinteinsdottir, Jogvan Hansen, Svala Bjorgvinsdottir og Margret Eir. Framleiðandi: Rigg viðburðir.</desc></programme>
<programme start="20251221172000 +0000" stop="20251221172500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti sjáum við Stúf baða sig í sviðsljosinu á Akureyri.</desc></programme>
<programme start="20251221172500 +0000" stop="20251221173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Egill Helgason er staddur í miðbæ Reykjavíkur; á Laugavegi, Austurvelli og við Tjornina fyrir utan Iðno. Hann tengir ýmsar bokmenntir við jolin.</desc></programme>
<programme start="20251221173100 +0000" stop="20251221175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Týr og þau hin fara upp á heiði að finna Vefrettina. Snilli reynir að brjota skuggaskjoldinn með geislatækinu.</desc></programme>
<programme start="20251221175100 +0000" stop="20251221175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Eysteinn opnar mondlugjofina sína og Þura dregur Þorra inn í herbergi til að hitta Ljos.</desc></programme>
<programme start="20251221175500 +0000" stop="20251221180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251221180000 +0000" stop="20251221182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolamolar KrakkaRÚV</title><desc>Allskonar skemmtilegir og jolalegir molar úr barnaefni síðustu áratuga. Dagskrárgerð: Karl Pálsson</desc></programme>
<programme start="20251221182000 +0000" stop="20251221185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sætt og gott - jol</title><desc>Danskir þættir um kokubakstur og eftirrettagerð. Mette Blomsterberg útbýr kræsingar fyrir jolin.</desc></programme>
<programme start="20251221185000 +0000" stop="20251221190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Margret Blondal heimsækir Jolagarðinn í Eyjafirði.</desc></programme>
<programme start="20251221190000 +0000" stop="20251221192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251221192500 +0000" stop="20251221193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251221193500 +0000" stop="20251221194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251221194500 +0000" stop="20251221201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251221201500 +0000" stop="20251221220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kraftaverk á 34. stræti</title><desc>Bandarísk jolamynd fyrir fjolskylduna frá 1994 um Susan, sex ára stúlku sem trúir ekki á jolasveininn. Dag einn hittir hún jolasvein í verslunarmiðstoð sem heldur því fram að hann se ekta og þá breytist allt. Leikstjori: Les Mayfield. Aðalhlutverk: Mara Wilson, Richard Attenborough, Elizabeth Perkins og Dylan McDermott.</desc></programme>
<programme start="20251221220500 +0000" stop="20251222001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tæpasta vaði</title><desc>Spennumynd frá 1988 með Bruce Willis í aðalhlutverki. John McClane er logreglumaður frá New York sem fer til Los Angeles til að halda jol með eiginkonu sinni og bornum. Þegar hopur hryðjuverkamanna birtist ovænt í jolateiti á vinnustað eiginkonu hans og tekur alla í byggingunni í gíslingu grípur McClane til sinna ráða. Myndin var tilnefnd til fernra Óskarsverðlauna. Leikstjori: John McTiernan. Meðal annarra leikenda eru Alan Rickman, Bonnie Bedelia og Paul Gleason. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251222001000 +0000" stop="20251222080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251222080100 +0000" stop="20251222080600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251222080600 +0000" stop="20251222080900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251222080900 +0000" stop="20251222081600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ferðalog Trymbils</title><desc>Trymbill fer á flakk með systkinunum Hildi og Theo, sem eiga það þo til að gleyma honum. Þá hefjast sko ævintýri Trymbils!</desc></programme>
<programme start="20251222081600 +0000" stop="20251222082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251222082300 +0000" stop="20251222082800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Suðurland og skoðar brennandi heitt eldgos.</desc></programme>
<programme start="20251222082800 +0000" stop="20251222083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!Talan Einn kynnir sig.</desc></programme>
<programme start="20251222083300 +0000" stop="20251222084600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251222084600 +0000" stop="20251222085800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251222085800 +0000" stop="20251222090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251222090500 +0000" stop="20251222091200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251222091200 +0000" stop="20251222092300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251222092300 +0000" stop="20251222094900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kátur stori rauði hundurinn</title><desc>Emilía uppgotvar að litli rauði hvolpurinn hennar að nafni Kátur hefur vaxið um þrjá metra á einni nottu.</desc></programme>
<programme start="20251222094900 +0000" stop="20251222095400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Hopurinn sýnir einfaldar jogastoður sem auka einbeitingu.Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir, María Elín Hjaltadottir, Klara Sjofn Ragnarsdottir, Lára Marín Áslaugsdottir, Heiðdís Ninna Daðadottir og María Bríet Ásbjarnardottir.</desc></programme>
<programme start="20251222095400 +0000" stop="20251222095700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Orri Eliasen les fyrir okkur soguna Hvar eru jolin? eftir Gunnlaug Jon Briem. Sagan kom út í bokinni Eitthvað illt á leiðinni er. Ritstjorn bokar: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20251222095700 +0000" stop="20251222100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkaskaup 2023 (stok atriði)</title><desc>Atriðin úr Krakkaskaupinu 2023.Dagskrágerð: Árni BeinteinnSigga Ózk flytur upphafslag Krakkaskaupsins - Eitt ár enn ásamt fríðu foruneyti</desc></programme>
<programme start="20251222100000 +0000" stop="20251222102500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loforð</title><desc>Íslensk þáttaroð fyrir alla fjolskylduna. Hanna og Baldur eru oskop venjulegir krakkar í Reykjavík. Lífið tekur stakkaskiptum þegar foreldrar þeirra ákveða að skilja. Leikstjori: Bragi Þor Hinriksson.Leikarar: Andrea Birna Guðmundsdottir, Lúkas Emil Johansen, Svandís Dora Einarsdottir og Johannes Haukur Johannesson. Framleiðsla: Hreyfimyndasmiðjan.</desc></programme>
<programme start="20251222102500 +0000" stop="20251222112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Braga Valdimars Skúlasonar og Vigdísar Hafliðadottur. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Agnes Wild, Sigrún Harðardottir, Edda Arnljotsdottir og Örn Árnason.</desc></programme>
<programme start="20251222112500 +0000" stop="20251222123000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kosíheit í Hveradolum</title><desc>Hljomsveitin Baggalútur býður til jolatonlistarveislu í Skíðaskálanum í Hveradolum á laugardogum í desember. Goðir gestir koma í heimsokn og flutt verða gomul og ný jolalog sem koma landsmonnum í sannkallaðan „jolafíling“. Dagskrárgerð: Baggalútur. Stjorn útsendingar: Gísli Berg.</desc></programme>
<programme start="20251222123000 +0000" stop="20251222130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gotunni</title><desc>Norsk gamanþáttaroð tekin upp í Karls Johanns-gotu í Oslo. Þar getur næstum allt gerst og folkið á gotunni lendir ovart í sjonvarpinu. Umsjonarmenn eru Erik Solbakken og Hasse Hope. e.</desc></programme>
<programme start="20251222130000 +0000" stop="20251222132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251222132000 +0000" stop="20251222133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Áhersla æfinganna eru kvið- og bakæfingar sem eru gerðar sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251222133000 +0000" stop="20251222135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gamans aldri</title><desc>Íslenskir viðtalsþættir þar sem skyggnst er inn í líf folks sem nýtur eftirlaunaáranna á aðdáunarverðan og jákvæðan hátt. Í hverjum þætti fáum við innsýn í líf einnar manneskju, heyrum sogu hennar, lífssýn og lærdom sem hún hefur dregið af lífinu, auk þess sem við ræðum þær áskoranir sem fylgja því að eldast. Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir. Framleiðsla: Elín Sveinsdottir.Auri Aurangsari Hinriksson er engin venjuleg kona á níræðisaldri. Hún er fædd og uppalin á Srí Lanka en flutti til Ísafjarðar á níunda áratugnum með eiginmanni sínum, Þori Hinrikssyni heitnum. Auri hefur verið orlagavaldur í lífi margra því hún hefur í yfir þrjátíu ár aðstoðað folk sem leitar uppruna síns á Srí Lanka. Hún var lengi kennari á Ísafirði og lauk doktorsprofi í ensku sjotug að aldri.</desc></programme>
<programme start="20251222135500 +0000" stop="20251222154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolagestir Bjorgvins 2022</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Bjorgvins Halldorssonar sem haldnir voru í Laugardalsholl 17. desember 2022. Fram koma: Bjorgvin Halldorsson, Daníel Ágúst, Eyþor Ingi, Gissur Páll, Svala, Johanna Guðrún, Stefán Hilmarsson, Hera Bjork, Vigdís Hafliðadottir, Jolastjornurnar 2022 og fleiri. Stjorn upptoku: Þor Freysson. Framleiðsla: RÚV og Sena.</desc></programme>
<programme start="20251222154000 +0000" stop="20251222162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaValdimar Sverrison er lífsglaður fjolskyldufaðir og ljosmyndari sem missti sjonina ovænt, vart fimmtugur. Hann sneri vorn í sokn með húmorinn að vopni.</desc></programme>
<programme start="20251222162000 +0000" stop="20251222164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin koma</title><desc>Jon Ólafsson, tonlistarmaður, fær til sín þekkt tonlistarfolk á aðventunni og leikur með þeim jolalog.Gestir Jons í þættinum eru Ragnheiður Grondal og Sigrún Hjálmtýsdottir. Stjorn upptoku: Helga Ólafsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251222164000 +0000" stop="20251222164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Það eru aðstoðarmenn í háloftunum líka. Sjon er sogu ríkari.</desc></programme>
<programme start="20251222164500 +0000" stop="20251222173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorskyldan</title><desc>Fjolskyldu- og skemmtiþáttur frá 2018. Jon Jonsson fær til sín hressar fjolskyldur sem etja kappi í bráðfyndnum spurningaleikjum og þrautum. Dagskrárgerð: Rúnar Freyr Gíslason. Upptokustjorn: Þor Freysson.Jolaþáttur Fjorskyldunnar.Fjolskyldurnar Tomasarhagi og Illugagata keppa í Skissunni, Kvaðaspurningum, Gervigreind og fleiri leikjum. Tomasarhagi: Margret , Leifur, Dísa og Svava.Illugagata: Sigurþor, Inga, Aron og Petur.</desc></programme>
<programme start="20251222173100 +0000" stop="20251222175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Noi heldur aftur upp á heiði, harðákveðinn í að finna jolasveininn.</desc></programme>
<programme start="20251222175400 +0000" stop="20251222175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þura kynnir Þorra fyrir jola-ljosálfinum Ljosi og í sameiningu hjálpast þau að við að hughreysta Ljos.</desc></programme>
<programme start="20251222175900 +0000" stop="20251222180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251222180900 +0000" stop="20251222181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251222181900 +0000" stop="20251222182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251222182000 +0000" stop="20251222182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251222182500 +0000" stop="20251222190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251222190000 +0000" stop="20251222193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251222193000 +0000" stop="20251222193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251222193500 +0000" stop="20251222194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251222194500 +0000" stop="20251222201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251222201500 +0000" stop="20251222210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera: Bless, vinan</title><desc>Heimildarþáttur þar sem skyggnst er bak við tjoldin við gerð fjortándu og síðustu þáttaraðarinnar um rannsoknarlogreglukonuna Veru Stanhope.</desc></programme>
<programme start="20251222210500 +0000" stop="20251222214000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaperlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson skoða gamalt myndefni sem tengist jolunum og varðveitt er í Kvikmyndasafni Íslands. Þar eru meðal annars myndir frá jolaundirbúningi, jolaverslun, jolaboðum og jolatresskemmtunum - af prúðbúnu folki, kokum og jolatrjám, ýmist með rafljosum eða lifandi kertum. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251222214000 +0000" stop="20251222225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonleikar í Vínarborg</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum Sinfoníuhljomsveitar Vínarborgar undir stjorn Marie Jacquot í domkirkju heilags Stefáns árið 2023. Flutt eru verk eftir Michael Praetorius, Felix Mendelssohn Bartholdy, Albert hay Malotte, Johann Sebastian Bach og Pyotr Ilyich Tchaikovsky.</desc></programme>
<programme start="20251222225000 +0000" stop="20251223002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera</title><desc>Bresk sakamálamynd byggð á sogu eftir Ann Cleeves um Veru Stanhope, rannsoknarlogreglukonu á Norðymbralandi. Vera rannsakar andlát á eyjunni helgu, sem virðist í fyrstu vera sjálfsvíg. Þegar hún og teymið hennar komast að því að um morð er að ræða velta þau því fyrir ser hvort þau muni sjálf lifa fram til jola. Aðalhlutverk: Brenda Blethyn og Kenny Doughty. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251223002000 +0000" stop="20251223080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>