<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251208165000 +0000" stop="20251208192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Polland - Austurríki</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Pollands og Austurríkis í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251208192000 +0000" stop="20251208210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frakkland - Holland</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Frakklands og Hollands í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251208210500 +0000" stop="20251209162000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251209162000 +0000" stop="20251209185000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>8-liða úrslit</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í 8-liða úrslitum á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251209185000 +0000" stop="20251209203500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>8-liða úrslit</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í 8-liða úrslitum á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251209203500 +0000" stop="20251210162000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251208003000 +0000" stop="20251208130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251208130000 +0000" stop="20251208132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251208132000 +0000" stop="20251208133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Almennar æfingar. Bæði sitjandi og standandi.</desc></programme>
<programme start="20251208133000 +0000" stop="20251208140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsins lystisemdir</title><desc>Finnlands-sænskir lífsstílsþættir þar sem meðal annars er fjallað um matreiðslu, garðyrkju og fondur.</desc></programme>
<programme start="20251208140000 +0000" stop="20251208142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Mamma mín</title><desc>Þau elska mæður sínar, en þeim liggur ýmislegt á hjarta sem þau hafa ekki haft orð á fyrr en nú. Norskir þættir þar sem folk ræðir við mæður sínar og fær svor við storum spurningum.</desc></programme>
<programme start="20251208142000 +0000" stop="20251208150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonleikar Rásar 1 2014</title><desc>Hátíðlegir jolatonleikar sem fram foru í Langholtskirkju í desember 2014. Graduale Nobili syngur íslensk jolalog undir stjorn Jons Stefánssonar. Undirleik annast Elísabet Waage á horpu og Hallfríður Ólafsdottir á flautu. Dagskrárgerð: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251208150500 +0000" stop="20251208154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjorn Elí Jorgensen Víðisson fekk fyrstu greininguna af morgum tæplega ársgamall. Greiningunum fylgja ýmsar áskoranir en Bjorn Elí fer sínar eigin leiðir.</desc></programme>
<programme start="20251208154500 +0000" stop="20251208163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bremnes-systkinin í jolaskapi</title><desc>Norskir jolatonleikar frá 2020. Systkinin Ola, Kari og Lars Bremnes flytja gomul log og ný ásamt því að deila jolaminningum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251208163500 +0000" stop="20251208164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Ingibjorg Solrún Gísladottir og Davíð Oddsson fá ovæntar jolaminningagjafir.</desc></programme>
<programme start="20251208164500 +0000" stop="20251208173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastjarnan</title><desc>Leitin að jolastjornunni er hafin. Born 14 ára og yngri syngja sig inn í hjortu þjoðarinnar og keppast um að verða jolastjarnan 2023. Umsjon: Kristinn Óli Haraldsson og Katla Þorudottir Njálsdottir. Upptokustjorn: Þor Freysson.Í þessum þætti syngja jolastjornurnar Embla Bríet Einarsdottir, Írena Rut Jonsdottir, Jon Benedikt Hjaltason, Unnur Signý Aronsdottir og Elijah Kristinn Tindsson.</desc></programme>
<programme start="20251208173100 +0000" stop="20251208175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Noi hittir alla í Snæholti nema Júlíus sem for að spyrja Vefrettina um ýmislegt sem hann hefur áhyggjur af. Vetur reiðist Lúnu þegar hann kemst að því að hún gabbaði hann.</desc></programme>
<programme start="20251208175400 +0000" stop="20251208175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri biður afa að segja ser sogu fyrir svefninn. En sagan hans afa er kannski aðeins of hræðileg.</desc></programme>
<programme start="20251208175900 +0000" stop="20251208180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251208180900 +0000" stop="20251208181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251208181900 +0000" stop="20251208182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251208182000 +0000" stop="20251208182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251208182500 +0000" stop="20251208190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251208190000 +0000" stop="20251208193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251208193000 +0000" stop="20251208193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251208193500 +0000" stop="20251208194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251208194500 +0000" stop="20251208201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251208201500 +0000" stop="20251208210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251208210500 +0000" stop="20251208215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251208215500 +0000" stop="20251208232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Níunda sinfonía Beethovens: Óðurinn til mennskunnar</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 um níundu sinfoníu Beethovens, sem er eitt af þekktustu klassísku verkum sogunnar. Í myndinni fylgjum við meðal annars úkraínskum tonlistarmonnum, heyrnarlausu tonskáldi, polski rokkstjornu og metsolurithofundi, skoðum áhrif tonlistar og innblásturinn sem hún getur veitt á erfiðum tímum.</desc></programme>
<programme start="20251208232000 +0000" stop="20251209001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gullregn</title><desc>Íslensk mynd í þrem hlutum. Kerfisfræðingurinn Indíana Jonsdottir býr einangruð í lítilli blokkaríbúð umkringd innflytjendum sem hún fyrirlítur. Í litlum garðskika við íbúðina stendur gullregn, verðlaunað tre sem er stolt hennar og yndi. Þegar einkasonurinn kemur heim með kærustu af erlendum uppruna fer heimur Indíonu á hvolf. Aðalhlutverk: Sigrún Edda Bjornsdottir, Hallgrímur Ólafsson, Halldora Geirharðsdottir og Karolina Gruszka. Leikstjori: Ragnar Bragason. Atriði í myndinni eru ekki við hæfi ungra barna.</desc></programme>
<programme start="20251209001000 +0000" stop="20251209130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251209130000 +0000" stop="20251209133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251209133000 +0000" stop="20251209134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Æfingar upp við vegg.</desc></programme>
<programme start="20251209134000 +0000" stop="20251209140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251209140500 +0000" stop="20251209151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251209151500 +0000" stop="20251209154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2005-2006</title><desc>Leikararnir Karl Ágúst, Pálmi, Randver, Sigurður og Örn túlka atburði líðandi stundar eins og þeim einum er lagið. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251209154000 +0000" stop="20251209162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251209162500 +0000" stop="20251209170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hljomskálinn</title><desc>Hljomskálinn snýr aftur, fullur langt út úr dyrum af nýjum viðtolum, nýjum andlitum og nýrri íslenskri tonlist. Sigtryggur Baldursson yfirheyrir íslenskt tonlistarfolk og greiningardeildin kryfur bransann til mergjar. Framleiðsla: Stjornusambandsstoðin.Í þessum þætti bíða áhorfendum gríðarlega mikilvæg skilaboð. Eldheitir ároðurssongvar, lagræn átaksverkefni og ágengir eyrnaormar úr auglýsingalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251209170000 +0000" stop="20251209173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matarmenning</title><desc>Froðlegir danskir þættir þar sem þáttastjornendur rannsaka matinn sem við borðum dags daglega.</desc></programme>
<programme start="20251209173100 +0000" stop="20251209175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Amína reiðist Noa. Hann saknar mommu og skrifar henni bref en veit ekki hvort það kemst á leiðarenda. Lúna áttar sig á því að það sem hún gerði við brefin hefur haft miklar afleiðingar.</desc></programme>
<programme start="20251209175300 +0000" stop="20251209175800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri vaknar við að lampinn á náttborðinu hans er eitthvað bilaður.</desc></programme>
<programme start="20251209175800 +0000" stop="20251209182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251209182000 +0000" stop="20251209182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251209182500 +0000" stop="20251209190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir alla muni III</title><desc>Þáttaroð þar sem heimur íslenskrar sogu og sagna er kannaður með því að skoða muni sem tengjast serstokum atburðum í sogu þjoðarinnar. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir og Sigurður Helgi Pálmason. Framleiðsla: Republik.Serstakur jolaþáttur þar sem Siggi og Viktoría bregða ser í ferðalag og skoða sogu íslenskra jola. Þau velta fyrir ser jolahefðum og hvers vegna við holdum jolin eins og við gerum.</desc></programme>
<programme start="20251209190000 +0000" stop="20251209193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251209193000 +0000" stop="20251209193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251209193500 +0000" stop="20251209194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251209194500 +0000" stop="20251209201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251209201500 +0000" stop="20251209213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Upptakturinn</title><desc>Upptaka frá tonleikum þar sem flutt voru tonverk samin fyrir Upptaktinn, tonskopunarverðlaun barna og ungmenna. Með Upptaktinum fá born í 5. til 10. bekk tækifæri til að semja tonlist og vinna úr hugmyndum sínum með aðstoð tonlistarnema við Listaháskola Íslands og starfandi tonlistarfolks. Tonleikarnir foru fram í Horpu í apríl 2025. Dagskrárgerð: Guðný Ósk Karlsdottir. Stjorn upptoku: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251209213500 +0000" stop="20251209223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251209223500 +0000" stop="20251209234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Djass í Montreux</title><desc>Tonlistarþættir þar sem sýnt er frá tonleikum þekkts tonlistarfolks á Montreaux-djasshátíðinni og fjallað um feril þeirra fyrir og eftir tonleikana.</desc></programme>
<programme start="20251209234000 +0000" stop="20251210001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251210001000 +0000" stop="20251210130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>