<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251129192000 +0000" stop="20251129210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Kroatía - Danmork</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Kroatíu og Danmerkur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251129210500 +0000" stop="20251130165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130165000 +0000" stop="20251130190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Þýskaland - Serbía</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Þýskalands og Serbíu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130190000 +0000" stop="20251130192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130192000 +0000" stop="20251130210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Egyptaland - Holland</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Egyptalands og Hollands á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130210500 +0000" stop="20251201165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWith the home in disarray, Klara refuses to return until things change. Stubborn and suspicious, Felix begins to believe she’s found someone else and decides to try something new to win her back.</desc></programme>
<programme start="20251129002000 +0000" stop="20251129010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251129010500 +0000" stop="20251129070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251129070100 +0000" stop="20251129071800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251129071800 +0000" stop="20251129072500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251129072500 +0000" stop="20251129073600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251129073600 +0000" stop="20251129074100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang VI</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251129074100 +0000" stop="20251129075100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251129075100 +0000" stop="20251129080200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251129080200 +0000" stop="20251129081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251129081400 +0000" stop="20251129082700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251129082700 +0000" stop="20251129083400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251129083400 +0000" stop="20251129084500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251129084500 +0000" stop="20251129085600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251129085600 +0000" stop="20251129091900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251129091900 +0000" stop="20251129092600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251129092600 +0000" stop="20251129093700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251129093700 +0000" stop="20251129094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251129094700 +0000" stop="20251129095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251129095900 +0000" stop="20251129100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251129100000 +0000" stop="20251129103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður III</title><desc>Þáttaroð frá 2015 úr smiðju Ævars vísindamanns. Í þessari þáttaroð leggur Ævar allt undir. Laufblásara-knúin svifbretti, segulskor og skordýrahamborgari eru bara nokkrar af þeim æsispennandi tilraunum sem koma fyrir. Dagskrárgerð: Ævar Þor Benediktsson og Eggert Gunnarsson</desc></programme>
<programme start="20251129103000 +0000" stop="20251129110500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður: Þakkargjorð</title><desc>Matgæðingarnir og bræðurnir Adam og James Price tofra fram kræsingar við oll tækifæri. Her útbúa þeir þakkagjorðarkvoldverð.</desc></programme>
<programme start="20251129110500 +0000" stop="20251129121500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251129121500 +0000" stop="20251129125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Í fotspor gomlu polfaranna</title><desc>Heimildarþáttaroð frá 2020. Ofurhuginn Børge Ousland er enginn venjulegur útivistarmaður. Haustið 2019 helt hann yfir Norður-Íshafið á skíðum og tok ferðina upp. Svaðilforin gekk ekki alveg að oskum og Ousland glímir við hrikalegar aðstæður á hjara veraldar.</desc></programme>
<programme start="20251129125500 +0000" stop="20251129132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251129132500 +0000" stop="20251129140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Langvinnt covid og ME-sjúkdomurinn</title><desc>Heimildarþáttur um langvinnt covid, sjúkdomsástand sem milljonir einstaklinga víða um heim glíma við í kjolfar COVID-19 sjúkdomsins. Einkennin eru afar einstaklingsbundin, fjolbreytt og geta haft áhrif á morg líffæri. Í morgum tilfellum getur langvinnt covid leitt til ME, alvarlegs taugasjúkdoms sem engin lækning hefur enn fundist við. Í þættinum er fjallað um stoðuna hvað varðar læknavísindin, felagslegu úrræðin og reynslu einstaklinga af þessum sjúkdomum. Dagskrárgerð: Páll Kristinn Pálsson.</desc></programme>
<programme start="20251129140500 +0000" stop="20251129143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hundrað ára hetjur</title><desc>Finnskir þættir þar sem viðmælendur, sem allir eru um og yfir 100 ára, ræða um lífið og dauðann, ástina, gleðina, sorgina og tilganginn með lífinu.</desc></programme>
<programme start="20251129143000 +0000" stop="20251129151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBerglind Stefánsdottir býr við heyrnarleysi og verold hennar er ekki síðri en hinna sem heyra. Það sest vel í starfi hennar og leik þar sem hún lætur draumana rætast.</desc></programme>
<programme start="20251129151000 +0000" stop="20251129160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.Nína fæddist á Seyðisfirði árið 1913. Hún flutti til Reykjavíkur ung að árum og lauk námi frá Kvennaskolanum í Reykjavík 1930 og hlaut viðurkenningu fyrir pennateikningu. Hún sotti tíma hjá Finni Jonssyni og Johanni Briem í tvo vetur og var við nám í Listaháskolanum í Kaupmannahofn 1935 til 1939. Hún helt sína fyrstu sýningu í Reykjavík árið 1942 og sýndi þar expressjonísk olíumálverk, teikningar og smámyndir. Nína sýndi verk sín víða um heim, enda bjo hún erlendis í þrjátíu ár, í London, París og New York. Umsjon og dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251129160000 +0000" stop="20251129162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Friðrik Brekkan vann hjá Menningarstofnun Bandaríkjanna við undirbúning leiðtogafundarins í Hofða árið 1986. Hann segir frá aðdraganda þess að ákveðið var að halda fundinn í Reykjavík og frá undirbúningi og framkvæmd hans.</desc></programme>
<programme start="20251129162000 +0000" stop="20251129165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilistonajol</title><desc>Skemmtiþættir fyrir alla fjolskylduna þar sem stollurnar í Heimilistonum, þær Elva, Katla, Lolla og Vigdís, bjoða áhorfendum í heimsokn til sín í Heimilistonahúsið á aðventunni. Í þáttunum kennir ýmissa grasa og flettast þar saman tonlist, húsráð, leikin atriði, fondurhorn, gogo-danskennsla og margt fleira jolalegt. Í hverjum þætti er einn aðalgestur og eru þeir ekki af lakari endanum: Katrín Jakobsdottir, Baltasar Kormákur, Svanhildur Jakobsdottir og Valdimar. Skvísurnar í Heimilistonum tryggðu ser krafta nokkurra landsþekktra leikara sem bregða ser í hin ýmsu gervi. Þeir eru: Goi Karlsson, María Heba Þorkelsdottir, Oddur Júlíusson, Sigurður Þor Óskarsson og Þrostur Leo Gunnarsson. Leikstjorn og dagskrárgerð: Kristofer Dignus.</desc></programme>
<programme start="20251129165000 +0000" stop="20251129183500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Angola - Suður-Korea</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Angola og Suður-Koreu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251129183500 +0000" stop="20251129185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Soð á Austurlandi</title><desc>Ferða- og matreiðsluþáttur þar sem Kristinn Guðmundsson ferðast með vini sínum, Janusi Braga Jakobssyni, og eldar fyrir hann. Að þessu sinni fara þeir felagar um Austurland þar sem Kristinn þykist vera á heimavelli því faðir hans er fæddur og uppalinn á Eskifirði. Janus er aftur á moti nánast eins og algjor túristi. Þeir hitta alls kyns folk og lenda í ýmsu skakkafollum en alltaf lenda þeir á fotunum og fá ser í gogginn.Kristinn og Janus heimsækja bændur á Vallanesi og fræðast um storf þeirra. Þeir halda síðan inn í Hallormsstaðaskog og elda dýrindiskvoldverð.</desc></programme>
<programme start="20251129185200 +0000" stop="20251129190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251129190000 +0000" stop="20251129192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251129192500 +0000" stop="20251129193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251129193500 +0000" stop="20251129194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251129194500 +0000" stop="20251129205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Anna Greta Sigurðardottir, Sigurður Flosason, Solveig Arnarsdottir og Þorhildur Þorleifsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251129205000 +0000" stop="20251129224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brooklyn: Ást milli tveggja heima</title><desc>Bandarísk kvikmynd frá 2015 um Eilis, unga írska stúlku sem flyst til Bandaríkjana á sjotta áratugnum í leit að betra lífi. Í Brooklyn kynnist hún manni af ítolskum ættum og verður ástfangin. Þegar ovænt dauðsfall verður í fjolskyldu hennar þarf hún að velja á milli landanna tveggja og hvernig hún vill lifa lífi sínu. Myndin var tilnefnd til þrennra Óskarsverðlauna. Leikstjori: John Crowley. Aðalhlutverk: Saoirse Ronan, Emory Cohen og Domhnall Gleeson.</desc></programme>
<programme start="20251129224000 +0000" stop="20251130003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrirmyndarborgari</title><desc>Norsk spennumynd frá 2014 um foður sem leitar hefnda eftir að hann kemst að því að andlát sonar hans bar að með saknæmum hætti. Leikstjori: Hans Petter Moland. Aðalhlutverk: Stellan Skarsgård, Bruno Ganz og Pål Sverre Hagen. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251130003000 +0000" stop="20251130070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251130070100 +0000" stop="20251130072600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hans Mola</title><desc>Bresk teiknimynd um jolahald hjá Mola moldvorpu og rottunni Rotta, soguhetjum myndaflokksins Þyts í laufi.</desc></programme>
<programme start="20251130072600 +0000" stop="20251130073700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251130073700 +0000" stop="20251130074400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251130074400 +0000" stop="20251130075500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251130075500 +0000" stop="20251130080700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251130080700 +0000" stop="20251130081800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251130081800 +0000" stop="20251130084100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251130084100 +0000" stop="20251130085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251130085100 +0000" stop="20251130085800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi er dauðhræddur um að barnið sitt hverfi í alvorunni þegar það setur á svið tofrasýningu.</desc></programme>
<programme start="20251130085800 +0000" stop="20251130090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251130090500 +0000" stop="20251130091600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251130091600 +0000" stop="20251130093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251130093800 +0000" stop="20251130100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.</desc></programme>
<programme start="20251130100000 +0000" stop="20251130110500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Anna Greta Sigurðardottir, Sigurður Flosason, Solveig Arnarsdottir og Þorhildur Þorleifsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251130110500 +0000" stop="20251130122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var skogur</title><desc>Fronsk heimildarmynd frá 2013. Kvikmyndagerðarmaðurinn Luc Jacquet heimsækir forsogulega regnskoga þar sem hver lífvera hefur sitt hlutverk.</desc></programme>
<programme start="20251130122000 +0000" stop="20251130125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold rannsokum við torfbæi á Suðurlandi, smokkum vegan osta í Hveragerði, keyrum hringveginn með fyrrverandi nemendum í Verslunarskola Íslands og minnumst Gunnars Gunnarssonar rithofundar.</desc></programme>
<programme start="20251130125000 +0000" stop="20251130131000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130131000 +0000" stop="20251130133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogustaðir með Einari Kárasyni</title><desc>Sogumaðurinn og rithofundurinn Einar Kárason fer á sogufræga staði og segir frá folki og atburðum sem þar urðu. Frásagnarlistin er í fyrirrúmi, vettvangur atburðanna í bakgrunni. Einar segir frá kvenskorungum á soguold, sagnariturum, hofðingjum, biskupum og baráttunni um Ísland. Dagskrárgerð: Bjorn B. Bjornsson.Einar Kárason segir frá tveimur Holabiskupum; Guðmundi Arasyni og Joni Arasyni. Rætt er við Ólaf Gunnarsson rithofund. Í þættinum er sýnt frá Holum í Hjaltadal, Sauðafelli í Dolum, Skálholti, Laugarvatni og í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251130133500 +0000" stop="20251130135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.Við forum á Fáskrúðsfjorð á sloðir franskra Íslandssjomanna og hinna forkostulegu bræðra Páls og Jons Ólafssona.</desc></programme>
<programme start="20251130135000 +0000" stop="20251130142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130142000 +0000" stop="20251130160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísland - Úrúgvæ</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Íslands og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130160500 +0000" stop="20251130162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Íslands og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130162500 +0000" stop="20251130164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni HM karla í korfubolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Bretlands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251130164000 +0000" stop="20251130183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísland - Bretland</title><desc>Leikir í undankeppni HM karla í korfubolta.Leikur Íslands og Bretlands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251130183000 +0000" stop="20251130190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni HM karla í korfubolta.Uppgjor á leik Íslands og Bretlands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251130190000 +0000" stop="20251130192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130192500 +0000" stop="20251130193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251130193500 +0000" stop="20251130194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251130194500 +0000" stop="20251130202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251130202000 +0000" stop="20251130210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Heimilið er í oreiðu og Klara neitar að koma heim í obreytt ástand. Felix þrjoskast við en grípur að lokum til aðgerða til að koma til mots við Kloru með ofyrirseðum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251130210000 +0000" stop="20251130220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskylduleyndarmál</title><desc>Danskt fjolskyldudrama frá 2025. Líkamsleifar ungbarns finnast á háalofti í íbúðarhúsi í Kaupmannahofn. Martha, 87 ára, játar á sig glæpinn og fleiri longu grafin fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Aðalhlutverk: Ulla Henningsen, Anette Støvelbæk, Alice Bier og Rikke Eberhardt Isen.</desc></programme>
<programme start="20251130220000 +0000" stop="20251130223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Mannsroddin</title><desc>Spænsk stuttmynd frá 2020 í leikstjorn Pedros Almodovars. Tilda Swinton er í hlutverki konu sem fylgist með tímanum líða í von um að elskhugi sem hefur yfirgefið hana snúi aftur.</desc></programme>
<programme start="20251130223000 +0000" stop="20251201002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kossinn</title><desc>Donsk kvikmynd frá 2022 í leikstjorn Billie August. Anton Abildgaard hefur það að markmiði að ljúka herþjálfun með láði í aðdraganda fyrri heimsstyrjaldarinnar. Hann kynnist fyrir tilviljun Edith, ungri konu sem er lomuð eftir slys. Myndin er byggð á bok eftir austurríska rithofundinn Stefan Zweig. Aðalhlutverk: David Dencik, Mads Bjørn og Matthias Bøgelund. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251201002000 +0000" stop="20251201130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>