<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251012190000 +0000" stop="20251011202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251012202000 +0000" stop="20251012190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix and Klara settle into a retirement community, where Klara’s sister also resides. As they adjust to their new surroundings, Klara, a social butterfly, quickly forms new friendships, while Felix finds himself at odds with nearly everyone around him.</desc></programme>
<programme start="20251011013000 +0000" stop="20251011070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251011070100 +0000" stop="20251011070600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti og bondabærinn</title><desc>Bursti elskar dýr og velar! Í þessari seríu af Bursta fylgjumst við með honum heimsækja sveitina, þar sem kanínur, hænur, geitur, kýr og risastor dráttarvel verða á vegi hans.</desc></programme>
<programme start="20251011070600 +0000" stop="20251011071100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251011071100 +0000" stop="20251011071600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251011071600 +0000" stop="20251011072600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251011072600 +0000" stop="20251011073700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elías</title><desc>Þriðja þáttaroðin um Elías, unga og áhugasama bjorgunarbátinn. Hann er osvífinn, fjorugur og mikils metinn í heimabæ sínum. Vinir Elíasar skipta honum ollu máli og leggur hann í hvaða ævintýri sem er til þess að bjarga vinum sínum úr ogongum.</desc></programme>
<programme start="20251011073700 +0000" stop="20251011074800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251011074800 +0000" stop="20251011080000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251011080000 +0000" stop="20251011081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251011081200 +0000" stop="20251011081900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251011081900 +0000" stop="20251011083000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251011083000 +0000" stop="20251011084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251011084000 +0000" stop="20251011085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt.</desc></programme>
<programme start="20251011085100 +0000" stop="20251011085800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251011085800 +0000" stop="20251011092100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251011092100 +0000" stop="20251011092800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251011092800 +0000" stop="20251011093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251011093800 +0000" stop="20251011094900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251011094900 +0000" stop="20251011100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251011100000 +0000" stop="20251011103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251011103000 +0000" stop="20251011112000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útúrdúr</title><desc>Þættir frá 2011 þar sem fjallað er um klassíska- og samtímatonlist í víðum skilningi og leitast við að kynna hana á skemmtilegan, aðgengilegan og fjolbreyttan hátt. Tonlistarfolk kemur saman í stúdíoi, spjallar um tonverk og leikur þau líka. Þá er rætt við serfræðinga og áhugamenn úr ýmsum áttum. Umsjonarmenn eru Víkingur Heiðar Ólafsson og Halla Oddný Magnúsdottir. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Viðar Víkingsson.Í þessum þætti holdum við okkur á flekamotum listgreinanna og tolum við þá sem reyna að sameina þær.</desc></programme>
<programme start="20251011112000 +0000" stop="20251011122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251011122000 +0000" stop="20251011130500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Valgerði sem kennir okkur að búa til kjotsúpu og karamellur. Einnig hittir hún Heiðrúnu sem ræktar m.a. sætar kartoflur. Við lærum að búa til seitan.</desc></programme>
<programme start="20251011130500 +0000" stop="20251011133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251011133500 +0000" stop="20251011143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251011143000 +0000" stop="20251011150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Reimleikar</title><desc>Þáttaroð þar sem draugatrú Íslendinga tekin til skoðunar ásamt annarri þjoðtrú, á borð við hjátrú og trú á álfa. Rætt er við ýmsa serfræðinga og þá sem hafa haft personuleg kynni af afturgongum, álfum eða framliðnum. Rýnt er í hvernig draugatrú endurspeglar samfelagið, menninguna og síðast en ekki síst, sálarlíf og samvisku mannsins. Umsjon: Bryndís Bjorgvinsdottir. Dagskrárgerð: Rakel Garðarsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251011150000 +0000" stop="20251011155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frida Kahlo í motun</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC um ævi, storf og ástir mexíkosku myndlistarkonunnar Fridu Kahlo.</desc></programme>
<programme start="20251011155000 +0000" stop="20251011164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251011164000 +0000" stop="20251011171000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Motorsport</title><desc>Þáttur um Íslandsmotin í rallý, torfæru og ýmsu oðru. Dagskrárgerð: Bragi Þorðarson.</desc></programme>
<programme start="20251011171000 +0000" stop="20251011172600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Soð á Austurlandi</title><desc>Ferða- og matreiðsluþáttur þar sem Kristinn Guðmundsson ferðast með vini sínum, Janusi Braga Jakobssyni, og eldar fyrir hann. Að þessu sinni fara þeir felagar um Austurland þar sem Kristinn þykist vera á heimavelli því faðir hans er fæddur og uppalinn á Eskifirði. Janus er aftur á moti nánast eins og algjor túristi. Þeir hitta alls kyns folk og lenda í ýmsu skakkafollum en alltaf lenda þeir á fotunum og fá ser í gogginn.Kristinn og Janus keyra í Mjoafjorð en það renna á þá tvær grímur þegar þeir uppgotva að þeir vita ekkert hvað þeir eru að gera þar. Þeir ákveða því að halda bara lengra áfram út fjorðinn þar til þeir koma að Dalatangavita og bjoða vitaverðinum upp á kvoldverð.</desc></programme>
<programme start="20251011172600 +0000" stop="20251011175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirBolli og Bjalla koma ser í vandræði þar sem þau telja sig bæði vera ein heima og fá til sín gesti. Bjarmi og bekkjarfelagar hans heimsækja Klifurhúsið, ásamt Agnari íþrottakennara og tímavelin fer með okkur nokkur ár aftur í tíman þar sem við rifjum upp skemmtileg dansspor.</desc></programme>
<programme start="20251011175600 +0000" stop="20251011181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frímo</title><desc>Frímínútur eru frábærar! Í þessari fjorugu spurninga- og þrautakeppni mætast tvo lið þar sem þau leysa skemmtilegar þrautir og svara spurningum um allt milli himins og jarðar!Umsjonarmenn eru Alex Eli Schweitz Jakobsson og Rebakka Rán GuðnadottirÍ þessum þætti mætast liðin Korak og Svarti svanurinn og keppa þau í þrautunum Upplit og Eggjabakkabræður. Þrautirnar virka svona: Upplit: Keppendur reyna að raða 24 vaxlitum á frisbí svo allir standa upprett. Liðið sem er sneggra sigrar. Eggjabakkabræður: Keppendur reyna að koma sem flestum borðtennis kúlum í eggjabakka. Tvo stig eru gefin ef kúlan lendir í litla holfinu en eitt stig ef kúlan lendir í litla holfinu. Liðið sem fær fleiri stig sigrar. Keppendur eru: Bjorgey Njála Andreudottir Solrún Njarðardottir Júlía Einarsdottir Ásdís Fjelsted</desc></programme>
<programme start="20251011181000 +0000" stop="20251011182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í leiðangrinum í dag forum við á sjo í leit að ægilegu sjávarskrímsli sem á að búa við Vestmannaeyjar - eða alla vega bjo þar. Þær Agnes Lilja Styrmisdottir og Tinna Mjoll Frostadottir leysa ráðgátuna með glæsibrag en það leynast hættur víða og kannski á ovæntustu stoðum.</desc></programme>
<programme start="20251011182000 +0000" stop="20251011185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sænsk tíska</title><desc>Sænskir heimildarþættir frá 2022 þar sem farið er yfir tískusogu Svíþjoðar frá 1960 til dagsins í dag. Auk þess er fjallað um þekktustu fatahonnuði landsins. Í hverjum þætti er einn áratugur tekinn fyrir.</desc></programme>
<programme start="20251011185200 +0000" stop="20251011190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251011190000 +0000" stop="20251011192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251011192500 +0000" stop="20251011193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251011193500 +0000" stop="20251011194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251011194500 +0000" stop="20251011205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Halla Sif Svansdottir Holludottir, Sigurður Ingi Johannsson, Árný Fjola Ásmundsdottir og Daði Freyr Petursson.</desc></programme>
<programme start="20251011205500 +0000" stop="20251011222500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Moltugátan</title><desc>Spennandi norsk fjolskyldumynd frá 2021. Sama dag og Cecilia og Une hitta Leo í fyrsta sinn skolar líki á land á strondinni. Hver var maðurinn og hvaða erindi átti hann í bæinn? Ceciliu grunar að málið tengist andláti moður hennar ári áður. Nýi vinahopurinn, sem kallar sig CLUE-gengið, hefst handa við að leysa ráðgátuna. Myndin er byggð á barnabokaseríu eftir Jørn Lier Horst. Aðalhlutverk: Julia Mælumshagen Nymoen, Kenza Olympia Iteka og Felix Sollie. Leikstjori: Thale Persen.</desc></programme>
<programme start="20251011222500 +0000" stop="20251012001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Verndarinn</title><desc>Bandarísk spennumynd frá 2021 með Liam Neeson í aðalhlutverki. Jim Hanson er búgarðseigandi í Arizona sem dregst inn í átok eiturlyfjagengis þegar hann aðstoðar ungan mexíkoskan dreng á flotta. Leikstjori: Robert Lorenz. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251012001000 +0000" stop="20251012005500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251012005500 +0000" stop="20251012070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251012070100 +0000" stop="20251012071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251012071200 +0000" stop="20251012072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251012072300 +0000" stop="20251012073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi er að þrífa húsið þegar ryksugunni er stolið. Hann verður að ná henni aftur áður en allt fer á hvolf!</desc></programme>
<programme start="20251012073000 +0000" stop="20251012075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251012075300 +0000" stop="20251012080500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251012080500 +0000" stop="20251012081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251012081200 +0000" stop="20251012082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251012082300 +0000" stop="20251012083000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251012083000 +0000" stop="20251012084100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar I</title><desc>Kári, Villi og Hanna lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251012084100 +0000" stop="20251012090300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251012090300 +0000" stop="20251012091500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251012091500 +0000" stop="20251012093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251012093800 +0000" stop="20251012100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga Lofti úr svartholi en það kemur eitthvað skrítið til baka. Er þetta kannski ekki Loft?Árora vill verða frettakona en kemst að því að það er ekki alltaf auðvelt! Sunna og Máni byggja virki í skoginum og lenda í stríði við hin krakkana – og svo sogast Loft inn í svarthol!</desc></programme>
<programme start="20251012100000 +0000" stop="20251012105000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dæmalaus dýr</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2020. Getur smokkfiskur sokkt skipi? Er konguloarvefur sterkari en stál? Vinirnir Tim Warwood og Adam Gendle hætta lífi sínu til að komast að athyglisverðum sannleika um hin ýmsu dýr.</desc></programme>
<programme start="20251012105000 +0000" stop="20251012115500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Halla Sif Svansdottir Holludottir, Sigurður Ingi Johannsson, Árný Fjola Ásmundsdottir og Daði Freyr Petursson.</desc></programme>
<programme start="20251012115500 +0000" stop="20251012122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Steina í Santa Fe</title><desc>Guðrún Soley Gestsdottir fer til Santa Fe í Nýju-Mexíko og heimsækir listakonuna Steinu Vasulku. Fyrsta stora yfirlitssýning Steinu her á landi verður opnuð í Listasafni Íslands og Listasafni Reykjavíkur 4. oktober 2025. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.</desc></programme>
<programme start="20251012122000 +0000" stop="20251012130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum vinnum við með minni, ljoð og arfleifð. Við skoðum meðal annars hvort krakkar í yngstu bekkjum grunnskola ráði við að læra ljoð utanbokar og hvernig arfleifðin lifir í ljoðum frá landnámi.</desc></programme>
<programme start="20251012130000 +0000" stop="20251012132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251012132000 +0000" stop="20251012135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.15 ára afmælisþáttur Landans. Við fræðumst um ný aðfong i á Þjoðminjasafni, við skoðum tæknifrjovgun býflugna á Hallormsstað, við hittum þýskan honnuð á hofninni, elstu pizzasendla landsins og skylmumst með geislasverðum.</desc></programme>
<programme start="20251012135000 +0000" stop="20251012145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðir til heilbrigðis</title><desc>Donsk heimildarmynd frá 2021 um ýmsar tækninýjungar og aðferðir sem folk nýtir ser í von um að efla meðal annars einbeitingu, svefn, heilsu og hreysti.</desc></programme>
<programme start="20251012145500 +0000" stop="20251012154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Í Kilju vikunnar fjollum við um Lákarímur eftir Bjarka Karlsson. Þar leggur hann út af "skemmtilegu smábarnabokinni" um Láka í hefðbundnu íslensku rímnaformi. Johannes Jokull kveður rímur úr bokinni. Ragnar Jonasson kemur í þáttinn með nýja bok, draugasogu sem nefnist Emilía. Sunna Dís Másdottir ræðir um ljoðabok sína Postulín. Svo eru það Jeppar í lífi þjoðar eftir Örn Sigurðsson en þar er rakin saga jeppabifreiða frá því Willys jepparnir komu til landsins í stríðinu og urðu fljott hinir þorfustu þjonar, ekki síst til sveita. Í Bokum og stoðum forum við norður á Holmavík þar sem kemur meðal annarra við sogu skáldið Stefán frá Hvítadal. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Kortabok skýjanna eftir David Mitchell, Þegar mamma mín do eftir Sigrúnu Ölbu Sigurðardottur og Undrarútuna eftir Jakob Martin Strid.</desc></programme>
<programme start="20251012154500 +0000" stop="20251012163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrin mín stor og smá</title><desc>Bresk þáttaroð um dýralæknastofu í Yorkshire á fjorða áratugnum. Þættirnir byggjast á bokum eftir Alf Wight sem skrifaði undir nafninu James Herriot. Aðalhlutverk: Nicholas Ralph, Anna Madeley og Samuel West.</desc></programme>
<programme start="20251012163000 +0000" stop="20251012170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Basl er búskapur</title><desc>Danskir þættir um ungt par sem vill einfalda líf sitt og hefur búskap.</desc></programme>
<programme start="20251012170000 +0000" stop="20251012173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sítengd - verold samfelagsmiðla</title><desc>Heimildarþættir um samfelagsmiðla í umsjon Ragnhildar Steinunnar Jonsdottur og Viktoríu Hermannsdottur. Í þáttunum rýnum við í samfelagsmiðlanotkun Íslendinga og skoðum hvaða áhrif þeir hafa á líf okkar og sjálfsmynd. Dagskrárgerð: Eiríkur Ingi Boðvarsson.Í þessum þætti rýnum við í rettindi barna á samfelagsmiðlum og skoðum hvernig miðlarnir eru hannaðir til þess að gera okkur háð þeim.</desc></programme>
<programme start="20251012173100 +0000" stop="20251012175200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga Lofti úr svartholi en það kemur eitthvað skrítið til baka. Er þetta kannski ekki Loft?Árora vill verða frettakona en kemst að því að það er ekki alltaf auðvelt! Sunna og Máni byggja virki í skoginum og lenda í stríði við hin krakkana – og svo sogast Loft inn í svarthol!</desc></programme>
<programme start="20251012175200 +0000" stop="20251012175800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20251012175800 +0000" stop="20251012180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjorgunarhundurinn Bessí</title><desc>Anne Dorothea á mjog serstakan besta vin, bjorgunarhundinn Bessa!</desc></programme>
<programme start="20251012180500 +0000" stop="20251012181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251012181000 +0000" stop="20251012182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jorðin</title><desc>Snillingarnir Linda Ýr og Baldur Bjorn eru í rannsoknarleiðangri og ætla að komast að því hvers vegna náttúran er að breytast. Jorðin er þáttur sem fjallar um umhverfismál og hvernig krakkar geta hjálpað til við að breyta heiminum til hins betra. Umsjon: Linda Ýr Guðrúnardottir og Baldur Bjorn ArnarssonÍ þessum þætti hitta þau Sævar Helga í íshelli sem segir okkur frá því afhverju jorðin er að hlýna - og síðan hitta þau Eddu Sigurdísi úti í skogi sem segir þeim frá því hvernig tren geta hjálpað okkur í loftslagsbaráttunni.</desc></programme>
<programme start="20251012182000 +0000" stop="20251012183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gamalt verður nýtt</title><desc>Stuttir þættir þar sem áhorfendur fá ráð um hvernig hægt er að endurnýta gamla hluti og gæða þá nýju lífi.</desc></programme>
<programme start="20251012183000 +0000" stop="20251012190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heilabrot</title><desc>Þáttaroð í sex hlutum þar sem Steiney Skúladottir og Sigurlaug Sara Gunnarsdottir kryfja til mergjar geðheilsu og greiningu á andlegri vanheilsu ungs folks, en kvíði og aðrir andlegir kvillar eru sívaxandi vandamál. Í þáttunum er fjallað um nokkra tiltekna kvilla, meðferð og mogulegar úrlausnir, algengar mýtur og rætt við folk sem greinst hefur með geðroskun, aðstandendur og fagfolk. Þættirnir eru sjálfstætt framhald Edduverðlaunaþáttaraðarinnar Framapots. Leikstjori: Arnor Pálmi Arnarsson. Framleitt af Sagafilm.Er hægt að lækna þunglyndi með því að fara út að hlaupa og borða hollan mat? Talið er að á hverjum tíma þjáist um fjogur til sex prosent þjoðarinnar af sjúklegu þunglyndi, eða um 12 til 18 þúsund manns. Við hittum Stefán Ingvar sem samdi uppistand um tilraunir sínar til að svipta sig lífi, ræðum við sálfræðing og kíkjum í boltaland með nokkrum þunglyndissjúklingum.</desc></programme>
<programme start="20251012190000 +0000" stop="20251012192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251012192500 +0000" stop="20251012193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251012193500 +0000" stop="20251012194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251012194500 +0000" stop="20251012202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251012202000 +0000" stop="20251012210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Felix og Klara selja húsið sitt og flytja í þjonustuíbúð fyrir aldraða. Klara kynnist fljott hressum nágronnum þeirra en Felix lendir upp á kant við allt og alla.</desc></programme>
<programme start="20251012210000 +0000" stop="20251012220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólgandi heimur II</title><desc>Önnur þáttaroð þessara bresku spennuþátta sem gerast á tímum seinni heimsstyrjaldarinnar. Stríðið hefur náð til Norður-Afríku þar sem herdeild Harrys tekst á við erfiðar aðstæður í eyðimorkinni. Orrustan geisar í lofti yfir Manchester og íbúar á meginlandi Evropu eru komnir á ystu nof. Handritshofundur: Peter Bowker. Aðalhlutverk: Jonah Hauer-King, Zofia Wichlacz og Lesley Manville. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251012220000 +0000" stop="20251012234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þriðji maðurinn</title><desc>Bandarísk kvikmynd frá 1949. Rithofundurinn Holly Martins ferðast til Vínarborgar á eftirstríðsárunum til að heimsækja vin sinn, Harry. Þegar hann kemur á staðinn er honum sagt að Harry hafi dáið af slysforum. Holly hefur sínar efasemdir og ákveður að rannsaka málið upp á eigin spýtur. Leikstjori: Carol Reed. Aðalhlutverk: Orson Welles, Joseph Cotton og Alida Valli.</desc></programme>
<programme start="20251012234000 +0000" stop="20251013003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251013003000 +0000" stop="20251013130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>