<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251021002500 +0000" stop="20251021130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251021130000 +0000" stop="20251021132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251021132500 +0000" stop="20251021133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251021133500 +0000" stop="20251021140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251021140000 +0000" stop="20251021150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þetta sinn mætast lið Ásahrepps og Fjarðarbyggðar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Guðrún Dís Emilsdottir dagskrárgerðarkona.Lið Ásahrepps skipa Bjork Jakobsdottir leikkona, skáld og leikstjori, Ölvir Karlsson laganemi og Gunnar Sigurbjornsson tomstunda- og forvarnarfulltrúi í Árborg.Lið Fjarðabyggðar skipa Alma Sigurbjornsdottir grunnskolakennari á Reyðarfirði og kokkur á Hildebrand, Guðjon Bjorn Guðbjartsson hagfræðinemi við HÍ og Jon Svanur Johannsson grunnskolakennari og forstoðumaður felagsmiðstoðvar á Eskifirði.</desc></programme>
<programme start="20251021150500 +0000" stop="20251021155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251021155000 +0000" stop="20251021161500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251021161500 +0000" stop="20251021170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vesturfarar</title><desc>Egill Helgason ferðast á Íslendingasloðir í Kanada og Bandaríkjunum og skoðar mannlíf, menningu og sogu. Flutningar næstum fjorðungs þjoðarinnar til Vesturheims hlýtur að teljast einn stærsti atburður Íslandssogunnar.Í þessum þætti liggur leiðin á Kyrrahafsstrondina, til Vancouver. Viðmælendur Egils í þættinum eru Joan Thorsteinson Linde, Dave Kristmanson, Roy Thordarson, Bill Valgardson, Gerri McDonald, Heather Ireland, Fred Bjarnason, Robert Frederickson, Pauline Dehaan, Robert Asgeirsson, inga Gunnarsdottir og Norma Guttormsson.</desc></programme>
<programme start="20251021170000 +0000" stop="20251021173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nordar - ávallt reiðubúnir</title><desc>Sænskir þættir frá 2021. Fjolskyldur profa alls kyns afþreyingu í von um að finna áhugamál sem oll fjolskyldan getur stundað saman.</desc></programme>
<programme start="20251021173100 +0000" stop="20251021173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251021173800 +0000" stop="20251021180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251021180000 +0000" stop="20251021180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Vesturland og hittir alvoru sjomann.</desc></programme>
<programme start="20251021180500 +0000" stop="20251021181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251021181200 +0000" stop="20251021181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251021181700 +0000" stop="20251021182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251021182000 +0000" stop="20251021182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251021182500 +0000" stop="20251021183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Einn á bátiFlytjandi: Loftskeytamenn</desc></programme>
<programme start="20251021183000 +0000" stop="20251021190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Meistarinn</title><desc>Hvernig hugsa helstu listamenn og hugsuðir Svíþjoðar og hvaðan sækja þau ser innblástur og hvatningu? Í þessum þáttum er rætt við sænska meistara um skopunarferlið, ákvarðanatoku og það hvernig mistok geta leitt til nýrra sigra.</desc></programme>
<programme start="20251021190000 +0000" stop="20251021193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251021193000 +0000" stop="20251021193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251021193500 +0000" stop="20251021194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251021194500 +0000" stop="20251021201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251021201500 +0000" stop="20251021205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.</desc></programme>
<programme start="20251021205000 +0000" stop="20251021213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum rýnum við í olíkar birtingarmyndir ljoðsins eftir listgreinum. Er hægt að flytja ljoð í dansi? Við ræðum andofið hjá Pussy Riot, fylgjumst með ungum rappara keppa í rímnaflæði, skoðum slettubondin í þungmálmi Skálmaldar og margt fleira.</desc></programme>
<programme start="20251021213500 +0000" stop="20251021223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettarholdin</title><desc>Breskt drama frá 2021 um Talithu Campbell, dottur auðugs athafnamanns, sem er handtekin, grunuð um morð á skolasystur sinni. Logmaðurinn Cleo Roberts er ráðin til að verja Talithu á meðan logregla og saksoknari vinna horðum hondum að því að sanna sekt hennar. Aðalhlutverk: Celine Buckens, Tracy Ifeachor og Joseph Payne. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021223500 +0000" stop="20251021232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Glæpaforingjar</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC þar sem Ben Zand rannsakar líf og storf nokkurra alræmdustu glæpamanna heims. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021232500 +0000" stop="20251021235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251021235000 +0000" stop="20251022003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Marilyn Monroe</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem fjallað er um ævi, storf og arfleifð Hollywood-stjornunnar Marilyn Monroe. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251022003000 +0000" stop="20251022112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251022112500 +0000" stop="20251022140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í fimleikum</title><desc>Úrslit á HM í fimleikum.Úrslit í fjolþraut karla á HM í fimleikum.</desc></programme>
<programme start="20251022140000 +0000" stop="20251022141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhrif loftslagsbreytinga á náttúru Íslands</title><desc>Stuttir þættir þar sem rætt er við vísindamenn um hvaða áhrif loftslagsbreytingar geta haft á villta náttúru Íslands. Þættirnir eru unnir í samvinnu við Náttúrufræðistofnun Íslands. Dagskrárgerð: Guðbergur Davíðsson og Konráð Gylfason. Framleiðsla: Ljosop.Í þættinum er rætt við vísindamenn um mývarginn á Mývatni, fiðrildavoktun og breytingar í samsetningu smádýra og skordýra í lífríki Íslands samfara mogulegum loftslagsbreytingum.</desc></programme>
<programme start="20251022141000 +0000" stop="20251022144000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251022144000 +0000" stop="20251022145000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251022145000 +0000" stop="20251022151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251022151500 +0000" stop="20251022162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Borgarbyggðar og Skagastrandar. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Rakel Þorbergsdottir frettastjori.Lið Borgarbyggðar skipa Stefán Gíslason umhverfisráðgjafi og fjallvegahlaupari, Eva Hlín Alfreðsdottir handverkskona og háskolanemi og Johann Óli Eiðsson laganemi og frettamaður á 365.Lið Skagastrandar skipa Trostan Agnarsson kennari, Eva Ósk Hafdísardottir skolaliði á Hofðaskola á Skagastrond og Árni Friðriksson starfsmaður á Biopol á Skagastrond.</desc></programme>
<programme start="20251022162000 +0000" stop="20251022164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gongum saman - brjostanna vegna</title><desc>Íslensk heimildarmynd frá árinu 2012. Brjostakrabbamein er algengasta krabbamein hjá konum á Vesturlondum og ein af hverjum tíu getur búist við því að greinast með þetta mein einhvern tíma á lífsleiðinni. Þott miklar framfarir hafi orðið í meðhondlun brjostakrabbameins á undanfornum árum hafa læknavísindin enn ekki oðlast fullan skilning á orsokum þess og útbreiðslu til annarra líffæra. Í myndinni segir frá samtokunum Gongum saman, sem stofnuð voru árið 2007 til þess að styðja íslenskt vísindafolk við grunnrannsoknir sem miðast að því að skilja betur uppruna og eðli brjostakrabbameins. Dagskrárgerð: Páll Kristinn Pálsson og Ólafur Solvi Pálsson. Framleiðandi Epos ehf. fyrir Gongum saman.</desc></programme>
<programme start="20251022164500 +0000" stop="20251022165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251022165000 +0000" stop="20251022173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brjostamein</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 um brjostakrabbamein á Íslandi. Rætt er við lækna og folk sem hefur glímt við sjúkdominn um greiningu hans og meðferð. Brjostakrabbamein er algengasta krabbameinið meðal kvenna her á landi. Framleiðandi er Epos kvikmyndagerð fyrir Krabbameinsfelag hofuðborgarsvæðisins í samstarfi við brjostamiðstoð Landspítala.</desc></programme>
<programme start="20251022173100 +0000" stop="20251022174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251022174200 +0000" stop="20251022174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Óvelkomnir gestir gera vart við sig á hofði Fredda. Það eru Kítlukrútt! Litríkir, loðnir hnoðrar sem kitla svakalega! Vinirnir reyna allt sem í þeirra valdi stendur til að losa Fredda við oværuna en án árangurs. Það er ekki fyrr en Freddi fær ráð hjá Herra Barra sem þau ná að leysa vandamálið....eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251022174900 +0000" stop="20251022175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Tara tolvuskrímsli er pínulítil tolvuleikjaoð vera. Hún nærist á þungu lofti og svita og það besta sem hún veit eru innipúkar sem hanga í tolvuleikjum. Þegar hennar versti ovinur, ferskt loft mætir, þá flýr hún langt, langt í burt. En hvurt?</desc></programme>
<programme start="20251022175300 +0000" stop="20251022180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251022180600 +0000" stop="20251022181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251022181300 +0000" stop="20251022181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251022181800 +0000" stop="20251022182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Freyja Gyðudottir Gunnarsdottir les fyrir okkur soguna sína Rauða krákan.Sagan kom út í bokinni Eitthvað illt á leiðinni er. Ritstjorn bokar: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20251022182000 +0000" stop="20251022182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251022182500 +0000" stop="20251022185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Snorri Helgason og Bergur Ebbi fíla þjoðlagið Nú vil eg enn í nafni þínu við sálm Hallgríms Peturssonar í útsetningu Hafliða Hallgrímssonar. Lagið er í útgáfu Hamrahlíðarkorsins frá 1993 undir stjorn Þorgerðar Ingolfsdottur. Við sogu koma íslenska skammdegið, skolasund, Hockey pulver og strætisvagnar. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251022185200 +0000" stop="20251022190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251022190000 +0000" stop="20251022193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251022193000 +0000" stop="20251022193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251022193500 +0000" stop="20251022194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251022194500 +0000" stop="20251022201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251022201500 +0000" stop="20251022210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251022210500 +0000" stop="20251022215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251022215500 +0000" stop="20251022225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stríð á norðursloðum II</title><desc>Finnsk heimildarþáttaroð frá 2024 um lítt þekkta atburði á norðursloðum í kalda stríðinu, meðal annars tengda valdatafli storveldanna, njosnum og kjarnorkutilraunum. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251022225000 +0000" stop="20251023002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Munkurinn</title><desc>Donsk heimildarmynd frá 2023. Hjonin og kvikmyndagerðarfolkið Mira Jargil og Christian Sønderby Jepsen vilja finna jafnvægi í streitumiklu lífi sínu. Þau leita ráða hjá frægum donskum vísindamanni sem gerðist búddamunkur djúpt í fjollum Srí Lanka. Þegar þau kynnast honum betur og kafa dýpra í fortíð hans komast þau að því að ekki er allt sem sýnist.</desc></programme>
<programme start="20251023002000 +0000" stop="20251023112500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>