<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251121190000 +0000" stop="20251122185000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251122185000 +0000" stop="20251122203500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Færeyjar - Ísland</title><desc>Landsleikur Færeyja og Íslands í handbolta. Leikurinn er liður í undirbúningi kvennlandsliðsins í handbolta fyrir HM.</desc></programme>
<programme start="20251122203500 +0000" stop="20251123190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251121002500 +0000" stop="20251121130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251121130000 +0000" stop="20251121133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251121133000 +0000" stop="20251121134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Styrktaræfingar fyrir handleggi. Sitjandi æfingar. Gott að hafa lett loð eða vatnsflosku við hendina.</desc></programme>
<programme start="20251121134000 +0000" stop="20251121140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251121140500 +0000" stop="20251121150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í seinni undanúrslitum mætast lið Reykjavíkur og Seltjarnarness.Lið Reykjavíkur skipa Eiríkur Hjálmarsson upplýsingafulltrúi Orkuveitu Reykjavíkur, Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt við stjornmálafræðideild HÍ og Vera Illugadottir frettamaður á Ríkisútvarpinu.Lið Seltjarnarness skipa Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarsviðs Reykjavíkurborgar, Saga Ómarsdottir sem vinnur hjá Icelandair og Karl Petur Jonsson framkvæmdastjori og varabæjarfulltrúi.</desc></programme>
<programme start="20251121150500 +0000" stop="20251121153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251121153000 +0000" stop="20251121160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Ragnhildur Þrastardottir, Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.Starfsmaður leikskolans Múlaborgar hefur verið ákærður fyrir nauðgun og kynferðisbrot gegn stúlku, en það var ekki fyrsta rauða flaggið. Meira en ári áður tilkynnti moðir annarrar stúlku á leikskolanum grunsemdir um að dottir hennar hefði verið misnotuð kynferðislega. Henni finnst allt kerfið hafa brugðist.Fjolmorg onnur brot voru kærð til logreglu og foreldrar sem hafa grunsemdir um brot sitja eftir án svara. Mál barna þeirra hafa verið felld niður.</desc></programme>
<programme start="20251121160500 +0000" stop="20251121165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Hinn heimsfrægi rithofundur George R.R. Martin er í skemmtilegu viðtali í Kilju vikunnar. Hann er hofundur hins mikla bokaflokks A Song of Ice and Fire sem varð að sjonvarpsþáttunum Game of Thrones með sínu ohamda ímyndunarafli og storkostlegu personum. Við heimsækjum Bergsvein Birgisson norður á Strandir þar sem hann býr. Hann reisti ser hloðu og skrifar um það í bok sem nefnist einfaldlega Hlaðan. Meðfram velti hann fyrir ser storum spurningum um mennsku og gervigreind. Spennusagnahofundurinn Lilja Sigurðardottir segir okkur frá nýrri bok sinni, framtíðartrylli sem kallast Alfa. Við hittum Sigrúnu Eldjárn við torfbæ í tilefni þess að hún hefur sett saman barnabokina Torf, grjot og burnirot. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Huldukonuna eftir Fríðu Ísberg, Allt sem við hefðum getað orðið eftir Sif Sigmarsdottur og Frumbyrjur eftir Dag Hjartarson.</desc></programme>
<programme start="20251121165500 +0000" stop="20251121170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Dagskrárgerð: Gísli Einarsson og Karl Sigtryggsson.</desc></programme>
<programme start="20251121170000 +0000" stop="20251121173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Fyrsta stopp Andra og Tomasar er við bændalaugina í Mjoafirði þar sem þeir þvo af ser syndir sveitaballsins. Eftir það er rúllað alla leið inn á Ísafjorð í rakstur til Villa Valla, heimsokn til Hr. Hammond og í sýnikennslu í kajakveltingi hjá Kristjáni Kajak. Því næst keyra þeir á húsbílnum goða yfir Hrafnseyrarheiði og í átt að Bíldudal. Eftir goðar mottokur og skoðunarferð um Skrímslasetrið fær Andri leiðsogn um Melodíur Minningana, tonlistarsafn Jons Kr. Ólafssonar.</desc></programme>
<programme start="20251121173100 +0000" stop="20251121173500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettindum barna fagnað</title><desc>Þessi þáttaroð fagnar rettindum barna á skemmtilegan og barnslegan hátt. Bornin sjálf eru í forgrunni, þau fá að tjá sig og segja sogur sínar með eigin rodd. Meginmarkmiðið er að efla sjálfsvirðingu barna, hvetja til sjálfstæðrar tjáningar og þátttoku í samfelaginu.Öll born eiga rett á að vera born: læra, leika ser, hvílast og vaxa á sínum hraða - því born eru það besta í heiminum!</desc></programme>
<programme start="20251121173500 +0000" stop="20251121175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251121175100 +0000" stop="20251121175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251121175900 +0000" stop="20251121182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Krakkarnir leita eftir nýjum leiðum til dægrastyttingar í nýja umhverfi sínu á meðan Kaz leitar af leið út.</desc></programme>
<programme start="20251121182000 +0000" stop="20251121182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Óviti/Slæmir ávanarFlytjendur: Birnir og Krabba ManeHofundar: Birnir, Magnús Johann Ragnarsson og Þormoður Eiríksson.</desc></programme>
<programme start="20251121182500 +0000" stop="20251121190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hálft herbergi og eldhús</title><desc>Sænski grínistinn Keyyo og þríburarnir sjá tækifæri í litlum rýmum og breyta þeim í snjoll og notaleg heimili.</desc></programme>
<programme start="20251121190000 +0000" stop="20251121193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251121193000 +0000" stop="20251121193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251121193500 +0000" stop="20251121194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251121194500 +0000" stop="20251121202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251121202000 +0000" stop="20251121212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251121212500 +0000" stop="20251121222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251121222000 +0000" stop="20251122002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Samsæri í Kaíro</title><desc>Sænsk verðlaunamynd frá 2022 í leikstjorn Tariks Saleh. Adam er sjomannssonur sem býðst að stunda nám við Al-Azhar háskolann í Kaíro, þungamiðju valdahrings súnní múslima í Egyptalandi. Stuttu eftir að Adam kemur til Kaíro deyr æðsti trúarleiðtogi háskolans skyndilega og hann verður fljott peð í miskunnarlausri valdabaráttu milli trúar- og stjornmálaelítunnar í Egyptalandi. Aðalhlutverk: Tawfeek Barhom, Fares Fares og Mohammad Bakri. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251122002000 +0000" stop="20251122010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251122010500 +0000" stop="20251122070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251122070100 +0000" stop="20251122071700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251122071700 +0000" stop="20251122072200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251122072200 +0000" stop="20251122072700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang VI</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251122072700 +0000" stop="20251122073800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251122073800 +0000" stop="20251122074900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251122074900 +0000" stop="20251122080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251122080100 +0000" stop="20251122081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251122081400 +0000" stop="20251122082100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251122082100 +0000" stop="20251122083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251122083300 +0000" stop="20251122084400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251122084400 +0000" stop="20251122090700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251122090700 +0000" stop="20251122091400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251122091400 +0000" stop="20251122092600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251122092600 +0000" stop="20251122093600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251122093600 +0000" stop="20251122094800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251122094800 +0000" stop="20251122095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251122095900 +0000" stop="20251122100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251122100000 +0000" stop="20251122103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður III</title><desc>Þáttaroð frá 2015 úr smiðju Ævars vísindamanns. Í þessari þáttaroð leggur Ævar allt undir. Laufblásara-knúin svifbretti, segulskor og skordýrahamborgari eru bara nokkrar af þeim æsispennandi tilraunum sem koma fyrir. Dagskrárgerð: Ævar Þor Benediktsson og Eggert GunnarssonÍ þessum fyrsta þætti ætlar Ævar að rannsaka farartæki. Við fræðumst um fyrstu flugvelina, skoðum íslenskan kafbát og svo reynir Ævar að hjola til Viðeyjar.</desc></programme>
<programme start="20251122103000 +0000" stop="20251122111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251122111500 +0000" stop="20251122122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251122122000 +0000" stop="20251122130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Í fotspor gomlu polfaranna</title><desc>Heimildarþáttaroð frá 2020. Ofurhuginn Børge Ousland er enginn venjulegur útivistarmaður. Haustið 2019 helt hann yfir Norður-Íshafið á skíðum og tok ferðina upp. Svaðilforin gekk ekki alveg að oskum og Ousland glímir við hrikalegar aðstæður á hjara veraldar.</desc></programme>
<programme start="20251122130000 +0000" stop="20251122133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251122133000 +0000" stop="20251122143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vigdís Grímsdottir</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um rithofundinn Vigdísi Grímsdottur. Auður Jonsdottir tekur Vigdísi tali og vinir og samferðamenn tala um kynni sín af henni. Rætt er um feril hennar og árin sem hún stundaði kennslu á Strondum.</desc></programme>
<programme start="20251122143000 +0000" stop="20251122150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaTomas Rasmus greindist með krabbamein í hægri fæti og var aflimaður. Tomas er kennari með dellu fyrir skák, golfi og bridds. Hann segist vera húmoristi sem hoktir um á oðrum fæti.</desc></programme>
<programme start="20251122150500 +0000" stop="20251122160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.Guðrún fæddist árið 1935 á Blonduosi. Hún lauk námi í arkitektúr frá Konunglegu listaakademíunni í Kaupmannahofn 1963 og starfaði um skeið þar í borg en fluttist búferlum heim 1966 og hof rekstur teiknistofunnar Hofða. Hún var forstoðumaður Borgarskipulags Reykjavíkur um skeið og stofnaði síðar teiknistofu undir eigin nafni og átti mikinn þátt í að skipuleggja Seljahverfi í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251122160000 +0000" stop="20251122162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Fjallað er um ljosmynd sem tekin var í tilefni 75 ára afmælis Júlíonu Friðriku Tomasdottur. Gylfi Pálsson, barnabarn Júlíonu Friðriku, segir frá ommu sinni og storfjolskyldunni. Horður Geirsson, safnstjori ljosmynda á Minjasafni Akureyrar, segir nánar frá ljosmyndinni og ljosmyndaranum, syni Júlíonu Friðriku, Eðvarði Sigurgeirssyni.</desc></programme>
<programme start="20251122162000 +0000" stop="20251122165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251122165000 +0000" stop="20251122173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Málæði 2025</title><desc>Þáttur í tilefni af degi íslenskrar tungu. Barnamenningarverkefnið List fyrir alla býður unglingum í grunnskolum landsins að semja log og texta í samstarfi við íslenskt listafolk. Í ár býðst þátttakendum að vinna með Birgittu Haukdal, Friðriki Dor, Kloru Elías, Unnsteini Manúel og Vigni Snæ. Verkefninu Málæði er ætlað að hvetja ungt folk til að tjá sig á íslensku í tali og tonum. Kynnar: Holmfríður Hafliðadottir og Killian Gunnlaugur E. Briansson.</desc></programme>
<programme start="20251122173100 +0000" stop="20251122175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirBjarmi slær metið sitt í að halda á lofti en Bjalla og Bolli verða fyrir barðinu á risavoxnum fotboltanum hans Bjama. Bjalla meiðist og Bolli reynir að sannfæra hana um að leita ser aðstoðar. Ylfa og Máni mæta aftur í Matargat og búa til tvær mismunandi og gomsætar pizzur. ÍþrottaTÍMI heldur áfram og að þessu sinni keppa liðin Tveir fellar og Stjornurrnar.</desc></programme>
<programme start="20251122175500 +0000" stop="20251122181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Posturinn Páll</title><desc>Páll býr með fjolskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum postburðartengdum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251122181000 +0000" stop="20251122182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Leiðangurinn er í Vestmannaeyjum í dag og við forum upp á nýjasta eldfjallið í eyjunni, Eldfell. Það er ýmislegt sem gengur á en tekst stelpunum að finna rettan stað græða hjartað í eldfjallið aftur? Þáttakendur: Alexandra Ósk ViktorsdottirAnna Sif Sigurjonsdottir</desc></programme>
<programme start="20251122182000 +0000" stop="20251122184500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Æskusloðir</title><desc>Íslenskir heimildarþættir. Viktoría Hermannsdottir kynnist æskusloðum viðmælenda sinna í ýmsum bæjum og hverfum. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Framleiðsla: Pera.Á Grenivík búa tæplega 400 manns og þar olst handritshofundurinn Karen Bjorg Eyfjorð Þorsteinsdottir upp. Viktoría Hermannsdottir roltir með Karen um æskusloðir hennar á Grenivík.</desc></programme>
<programme start="20251122184500 +0000" stop="20251122185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir 2015</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.</desc></programme>
<programme start="20251122185200 +0000" stop="20251122190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251122190000 +0000" stop="20251122192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251122192500 +0000" stop="20251122193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251122193500 +0000" stop="20251122194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251122194500 +0000" stop="20251122205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Elíza Geirsdottir Newman, Ester Bíbí Ásgeirsdottir, Arngrímur Fannar Haraldsson og Gunnar Ólason.</desc></programme>
<programme start="20251122205500 +0000" stop="20251122224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta ferðin</title><desc>Hugljúf kvikmynd frá 2017 um eldri hjon sem ákveða að fara í síðasta ferðalagið á húsbílnum sínum áður en það verður um seinan. Þau keyra frá heimili sínu í Massachusettes til Florída til að sjá heimili Ernests Hemingways. Á leiðinni rifja þau upp liðna tíð og kynnast nýjum hliðum hvort á oðru. Aðalhluverk: Donald Sutherland og Helen Mirren. Leikstjori. Paolo Virzi.</desc></programme>
<programme start="20251122224500 +0000" stop="20251123001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvítur fugl í blindhríð</title><desc>Bandarísk spennumynd frá 2014. Þegar Kat Connors var 17 ára hvarf moðir hennar sporlaust. Nokkrum árum síðar rennur upp fyrir Kat hversu djúpstæð áhrif hvarfið hafði á hana. Hún einsetur ser að komast að því hvað varð um moður hennar. Leikstjori: Gregg Araki. Aðalhlutverk: Shailene Woodley, Eva Green og Christopher Meloni. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 14 ára.</desc></programme>
<programme start="20251123001500 +0000" stop="20251123010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251123010000 +0000" stop="20251123070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>