<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251123190000 +0000" stop="20251123202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123202000 +0000" stop="20251124190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirKlara tries to open up a conversation about their marriage, but Felix does everything he can to avoid it. Meanwhile, the family plans an intervention over Klara’s drinking.</desc></programme>
<programme start="20251124190000 +0000" stop="20251125190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123001500 +0000" stop="20251123010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251123010000 +0000" stop="20251123070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251123070100 +0000" stop="20251123071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251123071200 +0000" stop="20251123072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251123072300 +0000" stop="20251123073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251123073500 +0000" stop="20251123074200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Lím og stjornlausir krakkar eru ekki goð hugmynd! Eddi strútapabbi kemst að því í þessum þætti!</desc></programme>
<programme start="20251123074200 +0000" stop="20251123075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251123075300 +0000" stop="20251123081600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251123081600 +0000" stop="20251123082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251123082300 +0000" stop="20251123083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251123083300 +0000" stop="20251123084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251123084000 +0000" stop="20251123090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251123090200 +0000" stop="20251123091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251123091300 +0000" stop="20251123093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251123093500 +0000" stop="20251123100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.Árora lærir um goshveri á jarðhitasýningu og býr til „alvoru“ eldfjall með vinum sínum í sumarbúðunum. Þar kviknar hugmyndin – að fylla svartholið með ljosi og bjarga Lofti.</desc></programme>
<programme start="20251123100000 +0000" stop="20251123100500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vísindahorn Ævars</title><desc>Þáttarbrot með Ævari vísindamanni fyrir krakka á ollum aldri.</desc></programme>
<programme start="20251123100500 +0000" stop="20251123111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Elíza Geirsdottir Newman, Ester Bíbí Ásgeirsdottir, Arngrímur Fannar Haraldsson og Gunnar Ólason.</desc></programme>
<programme start="20251123111500 +0000" stop="20251123121500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Upp til agna</title><desc>Sænskir þættir um matarsoun og hvernig hægt er að sporna gegn henni. Þáttastjornendurnir Anna Lundberg og Paul Svensson kynna áhorfendur fyrir ovæntum uppskriftum að dýrindis rettum sem búnir eru til úr hráefni sem annars hefði verið hent.</desc></programme>
<programme start="20251123121500 +0000" stop="20251123130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svanasongur</title><desc>Kanadískir heimildarþættir þar sem fylgst er með uppsetningu kanadíska ballettsins á Svanavatninu eftir Tsjaíkovskí undir stjorn ballettstjornunnar Karenar Kain.</desc></programme>
<programme start="20251123130000 +0000" stop="20251123132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123132000 +0000" stop="20251123135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold kynnum við okkur uppbyggingu í Grindavík, við hittum málarameistara á Ísafirði, við heimsækjum bakara á Borgarfirði Eystri og kynnumst storfum Sálarrannsoknarfelags Akureyrar.</desc></programme>
<programme start="20251123135000 +0000" stop="20251123142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Óvenjuleg fjolskylda</title><desc>Breskir heimildarþættir um áhrifavaldaparið Lauren og Charlie sem reynir að láta draum sinn um barneignir rætast. Charlies bíða líkamlegar áskoranir því hann er trans og þarf að hætta í hormonameðferð til að endurheimta tíðahringinn. Lauren er með áráttu- og þráhyggjuroskun og reynir að undirbúa sig andlega fyrir foreldrahlutverkið.</desc></programme>
<programme start="20251123142000 +0000" stop="20251123145000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogustaðir með Einari Kárasyni</title><desc>Sogumaðurinn og rithofundurinn Einar Kárason fer á sogufræga staði og segir frá folki og atburðum sem þar urðu. Frásagnarlistin er í fyrirrúmi, vettvangur atburðanna í bakgrunni. Einar segir frá kvenskorungum á soguold, sagnariturum, hofðingjum, biskupum og baráttunni um Ísland. Dagskrárgerð: Bjorn B. Bjornsson.Einar Kárason segir frá Snorra Sturlusyni. Rætt er við Guðrúnu Harðardottur serfræðing á Þjoðminjasafni Íslands. Í þættinum er sýnt frá Reykholti og Reykholtsdal, á Holum og í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251123145000 +0000" stop="20251123161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Torfæra á Íslandi í 50 ár</title><desc>Heimildamynd frá 2018 eftir Braga Þorðarson um 50 ára sogu torfærunnar á Íslandi. Myndin er byggð á viðtolum við ýmsa keppendur og aðstandendur torfærunnar í gegnum árin sem og myndbondum, ljosmyndum og blaðagreinum frá 50 ára sogu íþrottarinnar.Heimildamynd eftir Braga Þorðarson um 50 ára sogu torfærunnar á Íslandi. Myndin er byggð á viðtolum við ýmsa keppendur og aðstandendur torfærunnar í gegnum árin sem og myndbondum, ljosmyndum og blaðagreinum frá 50 ára sogu íþrottarinnar.</desc></programme>
<programme start="20251123161000 +0000" stop="20251123170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Hinn heimsfrægi rithofundur George R.R. Martin er í skemmtilegu viðtali í Kilju vikunnar. Hann er hofundur hins mikla bokaflokks A Song of Ice and Fire sem varð að sjonvarpsþáttunum Game of Thrones með sínu ohamda ímyndunarafli og storkostlegu personum. Við heimsækjum Bergsvein Birgisson norður á Strandir þar sem hann býr. Hann reisti ser hloðu og skrifar um það í bok sem nefnist einfaldlega Hlaðan. Meðfram velti hann fyrir ser storum spurningum um mennsku og gervigreind. Spennusagnahofundurinn Lilja Sigurðardottir segir okkur frá nýrri bok sinni, framtíðartrylli sem kallast Alfa. Við hittum Sigrúnu Eldjárn við torfbæ í tilefni þess að hún hefur sett saman barnabokina Torf, grjot og burnirot. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Huldukonuna eftir Fríðu Ísberg, Allt sem við hefðum getað orðið eftir Sif Sigmarsdottur og Frumbyrjur eftir Dag Hjartarson.</desc></programme>
<programme start="20251123170000 +0000" stop="20251123173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir alla muni</title><desc>Þáttaroð þar sem heimur íslenskrar sogu og sagna er kannaður með því að skoða muni sem tengjast serstokum atburðum í sogu þjoðarinnar. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir og Sigurður Helgi Pálmason. Framleiðsla: Republik.Í þessum þætti er litið á borð sem leynist í kjallaraherbergi í Breiðholti og er sagt skrifborð Skúla Magnússonar, fogeta, og sannleiksgildi þess rannsakað. Einnig er fjallað um sogu Skúla fogeta, sem var einn valdamesti maður landsins um áratuga skeið og hefur stundum verið nefndur faðir Reykjavíkur.</desc></programme>
<programme start="20251123173100 +0000" stop="20251123175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.Árora lærir um goshveri á jarðhitasýningu og býr til „alvoru“ eldfjall með vinum sínum í sumarbúðunum. Þar kviknar hugmyndin – að fylla svartholið með ljosi og bjarga Lofti.</desc></programme>
<programme start="20251123175600 +0000" stop="20251123180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura - vinir í raun</title><desc>Þorri og Þura eru álfar og heimsins bestu vinir. Einn daginn eiga þau von á Eysteini vini sínum en svo bolar ekkert á honum. Þorri og Þura leggja þá af stað í leit að vini sínum.Þorri, Þura og Eysteinn kynnast Fjolu Þoll sem er ný flutt í hverfið. Að lokum verða þau oll goðir vinir og halda vinaveislu.</desc></programme>
<programme start="20251123180900 +0000" stop="20251123181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!Tolurnar fara yfir þau ýmis form sem þau geta myndað í Stampolingarðinum.</desc></programme>
<programme start="20251123181400 +0000" stop="20251123182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur</title><desc>Her birtast alls konar sogur eftir krakka, umfjollun um þær og viðtol við hofunda. Þetta eru allt saman sogur sem við fengum sendar inn í sogu samkeppnina okkar og sumar enda í rafbok, aðrar í útvarpsleikhúsinu, sumar lesnar af hofundi í stúdíoi og nokkar sem stuttmynd eða á leiksviði.Það eru engin takmork á því hvar goð saga getur endað. Kynntu þer Sogu-verkefnið á www.krakkaruv.is/sogurHofundur:Johanna Guðrún GestsdottirLeikarar:Kristín Erla PetursdottirBryndís BogadottirHannes Óli ÁgústssonLeikstjorn:Erla Hrund HalldorsdottirAgnes WildKvikmyndataka:Gunnar Ingi JonesHljoðupptaka: Finnur Bjornsson Búningar:Ragnheiður ÓlafsdottirFramleiðsla:Erla Hrund HalldorsdottirGunnar Ingi JonesAgnes Wild</desc></programme>
<programme start="20251123182000 +0000" stop="20251123190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottagreinin mín</title><desc>Norsk heimildarþáttaroð um ungt folk og ovenjulega íþrottir sem það stundar.Það sem á almennt er kallað Luge og eru litlir sleðar, eins eða tveggja manna. Keppendur liggja á bakinu og bruna niður ísbraut.</desc></programme>
<programme start="20251123190000 +0000" stop="20251123192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123192500 +0000" stop="20251123193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251123193500 +0000" stop="20251123194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251123194500 +0000" stop="20251123202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251123202000 +0000" stop="20251123210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Klara reynir að ræða hjonabandið við Felix við litlar undirtektir. Á sama tíma skipuleggur fjolskyldan inngrip vegna áfengisneyslu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251123210000 +0000" stop="20251123220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskylduleyndarmál</title><desc>Danskt fjolskyldudrama frá 2025. Líkamsleifar ungbarns finnast á háalofti í íbúðarhúsi í Kaupmannahofn. Martha, 87 ára, játar á sig glæpinn og fleiri longu grafin fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Aðalhlutverk: Ulla Henningsen, Anette Støvelbæk, Alice Bier og Rikke Eberhardt Isen.</desc></programme>
<programme start="20251123220000 +0000" stop="20251124002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Mulholland Drive</title><desc>Draumkennd spennumynd frá 2001 í leikstjorn Davids Lynch. Betty, ung leikkona í Los Angeles, kynnist hinni dularfullu Ritu. Rita þjáist af minnisleysi í kjolfar bílslyss og saman reyna þær að leysa ráðgátuna um hver hún er í raun og veru. Þær komast þo fljott að því að ekki er allt sem sýnist. Aðalhlutverk: Naomi Watts, Laura Harring og Justin Theroux. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251124002000 +0000" stop="20251124130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251124130000 +0000" stop="20251124132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251124132000 +0000" stop="20251124133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Einfaldar æfingar sitjandi á stol. Æfti í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251124133000 +0000" stop="20251124135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gamans aldri</title><desc>Íslenskir viðtalsþættir þar sem skyggnst er inn í líf folks sem nýtur eftirlaunaáranna á aðdáunarverðan og jákvæðan hátt. Í hverjum þætti fáum við innsýn í líf einnar manneskju, heyrum sogu hennar, lífssýn og lærdom sem hún hefur dregið af lífinu, auk þess sem við ræðum þær áskoranir sem fylgja því að eldast. Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir. Framleiðsla: Elín Sveinsdottir.Úrsúla E. Sonnenfeld er uppfull af ævintýraþrá og unir ser best á flakki. Á sumrin er hún leiðsogumaður, fer með fjorutíu til sextíu manna hopa út um hvippinn og hvappinn og nýtur þess að vera á gamans aldri. Úrsúla er fædd á Íslandi en á ættir að rekja til Danmerkur og Úkraínu. Hún segir okkur merka sogu sína og allra þeirra þjoða sem að henni standa. Auk þess segir hún frá þeim áskorunum sem fylgja því að eldast og hvað hefur motað hana mest í lífinu.</desc></programme>
<programme start="20251124135500 +0000" stop="20251124151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum úrslitaþætti mætast lið Reykjavíkur og Fljotsdalsheraðs.Lið Fljotsdalsheraðs skipa Eyjolfur Þorkelsson heimilislæknisefni á Egilsstoðum, Þorsteinn Bergsson sauðfjárbondi og þýðandi og Bjorg Bjornsdottir verkefnastjori sveitasjornarmála á Austurlandi.Lið Reykjavíkur skipa Óttarr Proppe þingmaður Bjartrar framtíðar, Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt við stjornmálafræðideild HÍ og Vera Illugadottir frettamaður á Ríkisútvarpinu.</desc></programme>
<programme start="20251124151000 +0000" stop="20251124155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaTomas Rasmus greindist með krabbamein í hægri fæti og var aflimaður. Tomas er kennari með dellu fyrir skák, golfi og bridds. Hann segist vera húmoristi sem hoktir um á oðrum fæti.</desc></programme>
<programme start="20251124155000 +0000" stop="20251124163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Af fingrum fram</title><desc>Tonlistarþættir þar sem Jon Ólafsson píanoleikari spjallar við dægurlagahofunda og tonlistarmenn og tekur með þeim lagið. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Gestur í þessum þætti er Andrea Gylfadottir.</desc></programme>
<programme start="20251124163000 +0000" stop="20251124170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tískuvitund</title><desc>Danskir þættir þar sem við kynnumst fatahonnuðum sem leggja áherslu á fjolbreytileika og sjálfbærni.</desc></programme>
<programme start="20251124170000 +0000" stop="20251124173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýbakaðar mæður</title><desc>Norskur þáttur um moðurhlutverkið. Mæður ungra barna deila sogum af því hvernig líf þeirra breyttist þegar þær eignuðust sitt fyrsta barn og fjalla um allt sem þær vildu að þær hefðu vitað áður en þær tokust á við þetta krefjandi hlutverk.</desc></programme>
<programme start="20251124173100 +0000" stop="20251124174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251124174200 +0000" stop="20251124174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og velarnar III</title><desc>Ný sería um fjolubláa fílinn Fílsa sem lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251124174900 +0000" stop="20251124180200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251124180200 +0000" stop="20251124180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251124180900 +0000" stop="20251124181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251124181900 +0000" stop="20251124182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251124182000 +0000" stop="20251124182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251124182500 +0000" stop="20251124190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251124190000 +0000" stop="20251124193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251124193000 +0000" stop="20251124193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251124193500 +0000" stop="20251124194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251124194500 +0000" stop="20251124201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251124201500 +0000" stop="20251124210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251124210500 +0000" stop="20251124215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251124215500 +0000" stop="20251124225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Schiaparelli: Hneykslanleg hátíska</title><desc>Fronsk heimildarmynd frá 2022 um Elsu Schiaparelli sem þykir einn áhrifamesti fatahonnuður 20. aldarinnar. Leikstjorn: Élise Chassaing.</desc></programme>
<programme start="20251124225000 +0000" stop="20251124234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var á Norður-Írlandi</title><desc>Heimildarþættir frá 2023 í leikstjorn James Bluemel. Fjallað er um átokin á Norður-Írlandi sem stoðu yfir í meira en þrjátíu ár, eða þar til friðarsamningurinn var undirritaður árið 1998. Folk frá ollum hliðum átakanna deilir personulegum sogum frá þessum tíma. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251124234500 +0000" stop="20251125130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>