<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251005190000 +0000" stop="20251005202500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251005202500 +0000" stop="20251006175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix and Klara, a retired couple, live in the house they built together. After more than 50 years of marriage, much remains unspoken between them, and they’ve settled into a quiet routine. But when Klara’s health begins to decline, their family suggests they sell the home and move into a retirement community - an idea Felix deeply resents.</desc></programme>
<programme start="20251006175000 +0000" stop="20251006195000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Afturelding - ÍBV</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í handbolta.Leikur Aftureldingar og ÍBV í 16-liða úrslitum Powerade-bikars karla í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251006195000 +0000" stop="20251006214000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Haukar - Valur</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í handbolta.Leikur Hauka og Vals í 16-liða úrslitum Powerade-bikars karla í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251006214000 +0000" stop="20251007190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251005000500 +0000" stop="20251005005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251005005000 +0000" stop="20251005070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251005070100 +0000" stop="20251005071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251005071200 +0000" stop="20251005072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251005072300 +0000" stop="20251005073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi er dauðhræddur um að sonur sinn sem heldur flug-sýningu fyrir fjolskyldu sína hrapi!</desc></programme>
<programme start="20251005073000 +0000" stop="20251005073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251005073500 +0000" stop="20251005074000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rán - Rún</title><desc>Rán er ung og hress stelpa sem styttir ser stundir með ímynduðu vinkonu sinni. En hún Rún virðist raunverulegri en flestir.</desc></programme>
<programme start="20251005074000 +0000" stop="20251005080300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251005080300 +0000" stop="20251005081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251005081500 +0000" stop="20251005082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251005082200 +0000" stop="20251005083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251005083300 +0000" stop="20251005084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251005084000 +0000" stop="20251005085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar I</title><desc>Kári, Villi og Hanna lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251005085100 +0000" stop="20251005091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251005091300 +0000" stop="20251005092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251005092500 +0000" stop="20251005094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251005094700 +0000" stop="20251005100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eysteinn og Salome</title><desc>Fallegir teiknimyndaþættir um ovenjulega vináttu bjarnarins Ernests og músarinnar Celestine.</desc></programme>
<programme start="20251005100000 +0000" stop="20251005105000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dæmalaus dýr</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2020. Getur smokkfiskur sokkt skipi? Er konguloarvefur sterkari en stál? Vinirnir Tim Warwood og Adam Gendle hætta lífi sínu til að komast að athyglisverðum sannleika um hin ýmsu dýr.</desc></programme>
<programme start="20251005105000 +0000" stop="20251005115500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Ragnar Jonasson, Yrsa Sigurðardottir, Ragnar Jonsson og Vivian Ólafsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251005115500 +0000" stop="20251005123500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum rýnum við í tilganginn með þessu ollu saman, stígum með fjallkonunni út á Austurvoll, hlýðum á rímur í unglingaherbergi og stemningu á hagyrðingakvoldi, fræðumst um kraftaskáld og ákvæðakveðskap og margt fleira.</desc></programme>
<programme start="20251005123500 +0000" stop="20251005130500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold kynnumst við samtakamætti folksins í Suðursveit, við fylgjumst með búsetu Tjalda í vegkontum, við við kynnum okkur verold skálavarðar í Skálavík og berjum gloandi járn í ísfirskri eldsmiðju.</desc></programme>
<programme start="20251005130500 +0000" stop="20251005132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251005132500 +0000" stop="20251005142500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Inn í ominnið</title><desc>Danskir heimildarþættir um Bjørn Jacobsen, þriggja barna foður, sem greinist með Alzheimer aðeins 48 ára gamall.</desc></programme>
<programme start="20251005142500 +0000" stop="20251005145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Steinsteypuoldin</title><desc>Steinsteypuoldin er þáttaroð í umsjon Egils Helgasonar og Peturs H. Ármannssonar. Þar er rakin saga byggingarlistar og borgarskipulags í Reykjavík á tuttugustu old. Þáttaroðin hefst 1915, í storbrunanum þar sem eyddust fjolmorg timburhús í bænum. Þá hofst tími steinsteypuhúsanna. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251005145500 +0000" stop="20251005153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251005153000 +0000" stop="20251005155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Örlæti</title><desc>Froðlegir skemmtiþættir þar sem Sigtryggur Baldursson fjallar um ornefni á Íslandi frá ýmsum sjonarhornum. Dagskrárgerð: Guðlaugur Maggi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251005155000 +0000" stop="20251005164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Í Kilju vikunnar forum við norður í Svarfaðardal og hittum Þorarin Eldjárn á sloðum ættar sinnar. Þorarinn hefur nýverið sent frá ser tvo rit, ljoðabokina Jarðtengd norðurljos og Dreymt bert sem er safn orsagna. Soffía Bjarnadottir ræðir um skáldævibokina Áður en eg brjálast sem hefur vakið mikla athygli. Skylduskil á prentmáli til bokasafna eru býsna mikilvægur þáttur í ritmenningu en stundum eru nokkur vanhold á þeim - Kristjana Mjoll Jonsdottir Hjorvar leiðir okkur í allan sannleik um þetta efni. Páll Bjornsson sagnfræðingur segir okkur frá bok sinni Dagur þjoðar en hún rekur sogu þjoðhátíðardagsins 17. júní og hvernig hann varð að hefð meðal þjoðarinnar. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Þú sem ert á jorðu eftir Nínu Ólafsdottur, Hefnd Diddu Morthens eftir Sigríði Petursdottur og Dauðann og stúlkuna eftir Guillaume Musso.</desc></programme>
<programme start="20251005164000 +0000" stop="20251005173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrin mín stor og smá</title><desc>Bresk þáttaroð um dýralæknastofu í Yorkshire á fjorða áratugnum. Þættirnir byggjast á bokum eftir Alf Wight sem skrifaði undir nafninu James Herriot. Aðalhlutverk: Nicholas Ralph, Anna Madeley og Samuel West.</desc></programme>
<programme start="20251005173100 +0000" stop="20251005173700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20251005173700 +0000" stop="20251005174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjorgunarhundurinn Bessí</title><desc>Anne Dorothea á mjog serstakan besta vin, bjorgunarhundinn Bessa!</desc></programme>
<programme start="20251005174600 +0000" stop="20251005175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251005175100 +0000" stop="20251005180200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251005180200 +0000" stop="20251005182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251005182500 +0000" stop="20251005190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heilabrot</title><desc>Þáttaroð í sex hlutum þar sem Steiney Skúladottir og Sigurlaug Sara Gunnarsdottir kryfja til mergjar geðheilsu og greiningu á andlegri vanheilsu ungs folks, en kvíði og aðrir andlegir kvillar eru sívaxandi vandamál. Í þáttunum er fjallað um nokkra tiltekna kvilla, meðferð og mogulegar úrlausnir, algengar mýtur og rætt við folk sem greinst hefur með geðroskun, aðstandendur og fagfolk. Þættirnir eru sjálfstætt framhald Edduverðlaunaþáttaraðarinnar Framapots. Leikstjori: Arnor Pálmi Arnarsson. Framleitt af Sagafilm.Er ekki bara fínt að vera með smá OCD? Í þessum þætti er fjallað um áráttu- og þráhyggjuroskun, eða OCD. Þekkingarleysi einkennir umræðu um roskunina, en hún er mun fjolbreyttar og floknari en menn virðast halda. Við heyrum otrúlegar sogur af lífinu með áráttu- og þráhyggjuroskun og leiðrettum algengar mýtur um sjúkdominn.</desc></programme>
<programme start="20251005190000 +0000" stop="20251005192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251005192500 +0000" stop="20251005193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251005193500 +0000" stop="20251005194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251005194500 +0000" stop="20251005202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251005202000 +0000" stop="20251005210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix og Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Hjonin Felix og Klara eru eldri borgarar sem búa í rotgronu hverfi. Þau eiga þrjú born og þo nokkur barnaborn sem Felix þekkir illa í sundur. Þegar heilsu Kloru hrakar tekur fjolskyldan ákvorðun um að tími se kominn á breytingar – eitthvað sem Felix er mjog osáttur við.</desc></programme>
<programme start="20251005210000 +0000" stop="20251005220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólgandi heimur II</title><desc>Önnur þáttaroð þessara bresku spennuþátta sem gerast á tímum seinni heimsstyrjaldarinnar. Stríðið hefur náð til Norður-Afríku þar sem herdeild Harrys tekst á við erfiðar aðstæður í eyðimorkinni. Orrustan geisar í lofti yfir Manchester og íbúar á meginlandi Evropu eru komnir á ystu nof. Handritshofundur: Peter Bowker. Aðalhlutverk: Jonah Hauer-King, Zofia Wichlacz og Lesley Manville. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251005220000 +0000" stop="20251006001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Járnkrossinn</title><desc>Bandarísk stríðsmynd frá 1977 um baráttu þýskra hermanna á rússnesku víglínunni árið 1943. Yfirhershofðinginn Stransky þráir að vera sæmdur járnkrossi og biður liðþjálfann Steiner um að ljúga fyrir sig til að hljota orðuna. Þegar Steiner neitar finnur Stransky leið til að hefna sín. Leikstjori: Sam Peckinpah. Aðalhlutverk: James Coburn, Maximilian Schell og James Mason. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251006001000 +0000" stop="20251006130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251006130000 +0000" stop="20251006132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251006132000 +0000" stop="20251006133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251006133000 +0000" stop="20251006140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsins lystisemdir</title><desc>Finnlands-sænskir lífsstílsþættir þar sem meðal annars er fjallað um matreiðslu, garðyrkju og fondur.</desc></programme>
<programme start="20251006140000 +0000" stop="20251006152000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251006152000 +0000" stop="20251006160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sjonleikur í átta þáttum</title><desc>Þáttaroð um leikið efni í Sjonvarpinu. Sýnd eru brot úr leikritum og listamenn sem tengjast verkunum segja frá. Dagskrárgerð: Hallmar Sigurðsson og Rúnar Gunnarsson.Í þessum þætti er sýnt úr verkunum Romm handa Rosalind, Keramik, Skolaferð, Vandarhogg, Gullna hliðið. Sogumenn eru Anna Kristín Arngrímsdottir, Ágúst Guðmundsson, Bjorn G. Bjornsson, Hrafn Gunnlaugsson, Sveinn Einarsson og Þráinn Bertelsson.</desc></programme>
<programme start="20251006160000 +0000" stop="20251006165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Goðsagnir í tennisheiminum</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2023 um gullaldartíma tennisins þegar tennisgoðsagnirnar Ashe, McEnroe, Borg, King, Navratilova og Evert reðu ríkjum.</desc></programme>
<programme start="20251006165500 +0000" stop="20251006172600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsið okkar á Sikiley</title><desc>Önnur þáttaroð um sænska fjolskyldu sem gerir upp gamalt hús á Sikiley.</desc></programme>
<programme start="20251006172600 +0000" stop="20251006173700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251006173700 +0000" stop="20251006174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20251006174400 +0000" stop="20251006174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smástund II</title><desc>Smástund hentar vel fyrir þau allra yngstu, í hverjum þætti lærum við orð, liti, tolur og tonlist. Dagskrárgerð: Agnes Wild. Tonlist: Sigrún Harðardottir.</desc></programme>
<programme start="20251006174900 +0000" stop="20251006175000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251006175000 +0000" stop="20251006180300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251006180300 +0000" stop="20251006181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251006181000 +0000" stop="20251006181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Refurinn Pablo</title><desc>Hugrakki og uppátækjasami refurinn Pablo flyst úr sveit í borg ásamt systkinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251006181500 +0000" stop="20251006182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251006182000 +0000" stop="20251006190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251006190000 +0000" stop="20251006193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251006193000 +0000" stop="20251006193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251006193500 +0000" stop="20251006194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251006194500 +0000" stop="20251006201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251006201500 +0000" stop="20251006210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251006210500 +0000" stop="20251006215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýtt líf</title><desc>Þýsk leikin þáttaroð um líf og starf ljosmæðranna Nalan, Önnu og Gretu sem takast á við ovæntar aðstæður á hverjum degi. Aðalhlutverk: Mariam Hage, Anna Schudt og Lydia Lehmann. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251006215000 +0000" stop="20251006232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveðjan langa</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 þar sem fylgst er með sálfræðingnum Al Holland undirbúa geimfara hjá bandarísku geimferðastofnuninni NASA fyrir langvarandi dvol í geimnum.</desc></programme>
<programme start="20251006232000 +0000" stop="20251007000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vertu sæl, Marianne</title><desc>Norsk leikin þáttaroð frá 2024 um ástarsamband kanadíska tonlistarmannsins Leonards Cohen og hinnar norsku Marianne Ihlen á sjounda áratug síðustu aldar. Aðalhlutverk: Alex Wolff, Thea Sofie Loch Næss og Anna Torv. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251007000500 +0000" stop="20251007130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>