<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251107163500 +0000" stop="20251107190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Íslandsmeistaramotið í sundi</title><desc>Íslandsmeistaramotið í sundi í 25 metra laug í Laugardalslaug.</desc></programme>
<programme start="20251107190000 +0000" stop="20251108163500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251108163500 +0000" stop="20251108190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Íslandsmeistaramotið í sundi</title><desc>Íslandsmeistaramotið í sundi í 25 metra laug í Laugardalslaug.</desc></programme>
<programme start="20251108190000 +0000" stop="20251109163500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251107002500 +0000" stop="20251107125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251107125000 +0000" stop="20251107132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251107132000 +0000" stop="20251107133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251107133000 +0000" stop="20251107140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251107140000 +0000" stop="20251107160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rás 2 á Iceland Airwaves</title><desc>Bein útsending frá miðborg Reykjavíkur þar sem fylgst er með því sem tonlistarhátíðin Iceland Airwaves hefur upp á að bjoða. Umsjon: Sigurður Þorri Gunnarsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251107160000 +0000" stop="20251107164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pabbi, mamma og ADHD</title><desc>Danskir heimildarþættir um fjolskyldur barna með athyglisbrest og ofvirkni, ADHD. Í þáttunum fylgjum við þremur fjolskyldum eftir í átta vikna meðferð þar sem foreldrarnir breyta atferli sínu og nýta ser serstakar uppeldisaðferðir í von um að draga úr einkennum ADHD hjá bornum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251107164000 +0000" stop="20251107173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Fríða Ísberg er einn gesta í Kilju vikunnar. Hún segir okkur frá nýrri skáldsogu sinni sem kemur út nú í vikunni. Huldukonan nefnist bokin. Við forum norður í Nes í Aðaldal, á bakka Laxár, og hittum Ester Hilmarsdottur sem er hofundur skáldsogunnar Sjáandi. Sagnfræðingurinn Davíð Ólafsson ræðir við okkur um Mynd og Hand en það er saga Myndlista- og handíðaskolans, afar merkrar stofnunar sem hof starfsemi 1939. Svo fjollum við um sjálfan Fjodor Dostojevskí, einn af risum heimsbokmenntanna, en hin mikla skáldsaga hans Djoflarnir hefur nú verið endurútgefin. Gunnar Þorri Petursson er serfroður um Dostojevskí og reifar fyrir okkur þetta storbrotna verk. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Froken Dúllu eftir Kristínu Svovu Tomasdottur, Lausaletur eftir Þordísi Helgadottur og Bloku eftir Rán Flygenring.</desc></programme>
<programme start="20251107173100 +0000" stop="20251107174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251107174700 +0000" stop="20251107175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251107175500 +0000" stop="20251107181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Hlutirnir verða sífellt undarlegri í búðunum. Drekafluga verður að horfast í augu við personulega djofla til að bjarga ser og vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251107181700 +0000" stop="20251107182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonAddú, Kristín, Arnor og Amma elta Sigurjon sogukennara og finna hann í skolanum hennar Addú. En fljotlega lenda þau í miklum vandræðum.</desc></programme>
<programme start="20251107182000 +0000" stop="20251107182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Flýg uppFlytjandi: Aron CanHofundar: Aron Can og Þormoður Eiríksson</desc></programme>
<programme start="20251107182500 +0000" stop="20251107190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Hekla þarf að taka mikilvæga ákvorðun. Hún fær dottur sína í heimsokn án eftirlits og er ekki viss um að hún ráði við það.</desc></programme>
<programme start="20251107190000 +0000" stop="20251107193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251107193000 +0000" stop="20251107193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251107193500 +0000" stop="20251107194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251107194500 +0000" stop="20251107202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251107202000 +0000" stop="20251107212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251107212500 +0000" stop="20251107222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251107222000 +0000" stop="20251108000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Goður granni</title><desc>Gamanmynd frá 2014 með Bill Murray í aðalhlutverki. Oliver er ungur drengur sem flytur í nýtt hverfi með moður sinni eftir að foreldrar hans skilja. Nágranni þeirra, Vincent, er serlundaður fyrrverandi hermaður og á milli þeirra myndast ovænt vinátta. Leikstjori: Theodore Melfi. Meðal leikenda eru Melissa McCarthy, Naomi Watts og Jaeden Martell. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251108000000 +0000" stop="20251108004500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251108004500 +0000" stop="20251108070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251108070100 +0000" stop="20251108071800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251108071800 +0000" stop="20251108072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251108072300 +0000" stop="20251108072800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251108072800 +0000" stop="20251108073800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251108073800 +0000" stop="20251108074900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251108074900 +0000" stop="20251108080200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251108080200 +0000" stop="20251108081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251108081500 +0000" stop="20251108082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251108082200 +0000" stop="20251108083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251108083300 +0000" stop="20251108084500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251108084500 +0000" stop="20251108090800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251108090800 +0000" stop="20251108091900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251108091900 +0000" stop="20251108092600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251108092600 +0000" stop="20251108093600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251108093600 +0000" stop="20251108094800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251108094800 +0000" stop="20251108095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251108095900 +0000" stop="20251108100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251108100000 +0000" stop="20251108103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251108103000 +0000" stop="20251108111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251108111500 +0000" stop="20251108121500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251108121500 +0000" stop="20251108130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>George Clarke skoðar bandaríska honnun</title><desc>Ný bresk heimildarþáttaroð þar sem arkitektinn og sjonvarpsmaðurinn George Clarke ferðast um Bandaríkin og kynnir ser einkenni bandarískrar honnunnar.</desc></programme>
<programme start="20251108130000 +0000" stop="20251108133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251108133000 +0000" stop="20251108141500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppruni mannsins - í nýju ljosi</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum um fornleifafund í Marokko árið 1960. Þar fundust um 300.000 ára gamlar leifar sem vorpuðu nýju ljosi á uppruna mannsins.</desc></programme>
<programme start="20251108141500 +0000" stop="20251108145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaEgill Skúlason er með MS og segir að jákvætt hugarfar, hrein fæða og heilsurækt geri honum kleift að lifa goðu og innihaldsríku lífi með sjúkdomnum.</desc></programme>
<programme start="20251108145500 +0000" stop="20251108155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.Kristján var fæddur að Djúpalæk í Skeggjastaðahreppi í Norður Múlasýslu. Að loknu námi í Eiðaskola og Menntaskolanum á Akureyri hof hann búskap í Staðartungu ásamt eiginkonu sinni. Hjonin brugðu búi 1943 og fluttu til Akureyrar. Hann varð þekktur sem ljoðskáld og hofundur vinsælla dægurlagatexta og sendi frá ser þrettán ljoðabækur. Heildarkvæðasafn hans, Fylgdarmaður húmsins, kom út 2007. Umsjon og dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251108155000 +0000" stop="20251108161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Konurnar í saumaklúbbnum Bolla heldu veglegt kaffisamsæti fyrir Vigdísi Finnbogadottur í Ólafsvík á kosningarferðalagi hennar 1980 og ljosmyndari og blaðamaður frá Vísi fylgdust með. Gunnar V. Andresson segir frá tilurð myndarinnar. Maggý Hronn Hermannsdottir og Sigríður Þora Eggertsdottir segja frá því sem gerðist á bak við tjoldin.</desc></programme>
<programme start="20251108161000 +0000" stop="20251108170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251108170000 +0000" stop="20251108173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251108173100 +0000" stop="20251108175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirÞessi næst síðasti þáttur ársins er í tveim hlutum en í þessum fyrri hluta hverfur kakan í krúsinni úr herberginu hans Bjarma og spæjaraálfurinn Spæjo Pípudottir mætir til að ráða ráðgátuna ásamt tryggum samstarfsálfi, Penna Gormsson.Bjarmi lærir allt um saxofon í skolahljomsveitinni og þær Hekla og Ólafía komast að því hvað hendurnar á þeim eru ogeðslega ogeðslegar.</desc></programme>
<programme start="20251108175400 +0000" stop="20251108180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Posturinn Páll</title><desc>Páll býr með fjolskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum postburðartengdum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251108180900 +0000" stop="20251108182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Við erum stodd í Vestmannaeyjum og þeir Patrekur Þor Magnússon og Andri Erlingsson ætla að rannsaka hvort það se satt að sjoræningjar hafi komið til Vestmannaeyja í gamla daga. Ótrúlega spennandi leiðangur sem endar á Ræningjatanga.</desc></programme>
<programme start="20251108182000 +0000" stop="20251108185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sænsk tíska</title><desc>Sænskir heimildarþættir frá 2022 þar sem farið er yfir tískusogu Svíþjoðar frá 1960 til dagsins í dag. Auk þess er fjallað um þekktustu fatahonnuði landsins. Í hverjum þætti er einn áratugur tekinn fyrir.</desc></programme>
<programme start="20251108185200 +0000" stop="20251108190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251108190000 +0000" stop="20251108192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251108192500 +0000" stop="20251108193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251108193500 +0000" stop="20251108194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251108194500 +0000" stop="20251108205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Magnús Tumi Guðmundsson, Sigríður Kristjánsdottir, Gylfi Þor Þorsteinsson og Víðir Reynisson.</desc></programme>
<programme start="20251108205000 +0000" stop="20251108224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Enzo</title><desc>Romantísk gamanmynd frá 2019 um hundinn Enzo sem fylgir eiganda sínum, kappakstursmanninum Denny, hvert sem hann fer. Enzo áttar sig á því að hægt er að nota somu aðferðir til að oðlast velgengni í daglegu lífi og á kappakstursbrautinni. Leikstjori: Simon Curtis. Aðalhlutverk: Kevin Costner, Milo Ventimiglia og Amanda Seyfried.</desc></programme>
<programme start="20251108224000 +0000" stop="20251109001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þrot</title><desc>Íslensk spennumynd frá 2022. Grunsamlegt andlát skekur smábæjarsamfelagið á Hvolsvelli. Þegar hálfbroðir hinnar einmana Rognu hverfur í kjolfarið umturnast líf hennar. Leikstjori: Heimir Bjarnason. Aðalhlutverk: Bára Lind Þorarinsdottir, Bjarni Snæbjornsson, Anna Hafþorsdottir og Guðrún Gísladottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 14 ára.</desc></programme>
<programme start="20251109001500 +0000" stop="20251109010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251109010000 +0000" stop="20251109070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>