<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251117190000 +0000" stop="20251118184000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251118184000 +0000" stop="20251118185000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM kvenna í korfubolta.Upphitun fyrir leik Portúgals og Íslands í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251118185000 +0000" stop="20251118204500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Portúgal - Ísland</title><desc>Leikir í undankeppni EM kvenna í korfubolta.Leikur Portúgals og Íslands í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251118204500 +0000" stop="20251118210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM kvenna í korfubolta.Uppgjor á leik Portúgals og Íslands í undankeppni EM kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251118210500 +0000" stop="20251119190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251117001500 +0000" stop="20251117130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251117130000 +0000" stop="20251117132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251117132500 +0000" stop="20251117133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Almennar æfingar. Bæði sitjandi og standandi.</desc></programme>
<programme start="20251117133500 +0000" stop="20251117140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gamans aldri</title><desc>Íslenskir viðtalsþættir þar sem skyggnst er inn í líf folks sem nýtur eftirlaunaáranna á aðdáunarverðan og jákvæðan hátt. Í hverjum þætti fáum við innsýn í líf einnar manneskju, heyrum sogu hennar, lífssýn og lærdom sem hún hefur dregið af lífinu, auk þess sem við ræðum þær áskoranir sem fylgja því að eldast. Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir. Framleiðsla: Elín Sveinsdottir.Páll Bergþorsson, veðurfræðingur og fyrrverandi veðurstofustjori, var alla tíð vakinn og sofinn yfir veðrinu . Hann lifði lífinu á aðdáunarverðan hátt og hafði þann einstaka hæfileika að njota augnabliksins á gamans aldri. Páll fagnaði níutíu og fimm ára afmæli sínu með fallhlífarstokki, keyrði bíl til níutíu og átta ára aldurs og bjo á eigin heimili fram að hundraðasta aldursári. Við fáum innsýn í líf Páls sem var nýjungagjarn, hæglátur, kurteis og mikill mannvinur. Langri ævi hans lauk á friðsælan hátt stuttu eftir vinnslu þessa þáttar, 10. mars 2024. Hann var þá hundrað ára.</desc></programme>
<programme start="20251117140500 +0000" stop="20251117150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Akureyrar og Skagafjarðar. Umsjonarmaður er Þora Arnorsdottir sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Helgi Seljan.Lið Akureyrar skipa Borkur Már Hersteinsson lífeðlisfræðingur, framhaldsskolakennari við VMA og doktorsnemi, Urður Snædal profarkalesari og Brynhildur Þorarinsdottir rithofundur og háskolakennari við HA.Lið Skagafjarðar skipa Guðný Zoega fornleifafræðingur á Byggðasafni Skagfirðinga, Guðrún Rognvaldardottir framkvæmdastjori Staðlaráðs Íslands og BA-nemi í spænsku við HÍ og Vilhjálmur Egilsson rektor Háskolans á Bifrost.</desc></programme>
<programme start="20251117150500 +0000" stop="20251117154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjarney Guðrún Jonsdottir stundar nám í virtum skola og nýtur lífsins í heimsborginni Mílano á Ítalíu. Bjarney hefur búið við skertan kraft í beinagrindavoðvum frá fæðingu og notat hjolastol til að komast leiðar sinnar, rett eins og faðir hennar.</desc></programme>
<programme start="20251117154000 +0000" stop="20251117164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Besta mataræðið</title><desc>Sænsk þáttaroð í þremur hlutum um mataræði og kúra. Í þáttunum er ferns konar mataræði profað á fjorum porum og fylgst með því hvaða áhrif mataræðið hefur á líkamlega heilsu þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251117164000 +0000" stop="20251117172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Af fingrum fram</title><desc>Tonlistarþættir þar sem Jon Ólafsson píanoleikari spjallar við dægurlagahofunda og tonlistarmenn og tekur með þeim lagið. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Gestur í þessum þætti er Guðmundur Jonsson, gítarleikari og aðallagasmiður Sálarinnar.</desc></programme>
<programme start="20251117172000 +0000" stop="20251117173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loftlagsþversognin</title><desc>Þáttaroð um hamfarahlýnun og hlutverk okkar sjálfra í baráttunni við loftslagsbreytingar. Hvers vegna reynist oft erfitt að gera breytingar sem við vitum að eru mikilvægar og jafnvel nauðsynlegar? Hvernig verðum við loftslagssnjallari?</desc></programme>
<programme start="20251117173100 +0000" stop="20251117173500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettindum barna fagnað</title><desc>Þessi þáttaroð fagnar rettindum barna á skemmtilegan og barnslegan hátt. Bornin sjálf eru í forgrunni, þau fá að tjá sig og segja sogur sínar með eigin rodd. Meginmarkmiðið er að efla sjálfsvirðingu barna, hvetja til sjálfstæðrar tjáningar og þátttoku í samfelaginu.Fullorðnir frá ollum heimshornum hafa sammælst um reglur sem kallast Barnasáttmáli Sameinuðu þjoðanna. Þessi sáttmáli á við um oll born, sama hvar í heiminum þau búa.</desc></programme>
<programme start="20251117173500 +0000" stop="20251117174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251117174600 +0000" stop="20251117175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251117175900 +0000" stop="20251117180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251117180600 +0000" stop="20251117181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251117181600 +0000" stop="20251117181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251117181700 +0000" stop="20251117182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkatonlist</title><desc>Safn tonlistaratriða úr Stundinni okkar þar sem krakkar eru í sviðsljosinu.Gunnhildur Fríða Hallgrímsdottir, Berglind María Ólafsdottir og Dagbjartur Kristjánsson úr Leikfelagi Hveragerðis flytja lagasyrpu úr leikritinu um Emil í Kattholti.</desc></programme>
<programme start="20251117182000 +0000" stop="20251117182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251117182500 +0000" stop="20251117190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251117190000 +0000" stop="20251117193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251117193000 +0000" stop="20251117193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251117193500 +0000" stop="20251117194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251117194500 +0000" stop="20251117201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251117201500 +0000" stop="20251117210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251117210500 +0000" stop="20251117215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251117215000 +0000" stop="20251117232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tonninn sleginn</title><desc>Heimildarmynd um ástralska hljomsveitarstjorann Simone Young þar sem farið er yfir 30 ára glæstan feril hennar í karllægum heimi klassískrar tonlistar. Leikstjori: Janine Hosking.</desc></programme>
<programme start="20251117232500 +0000" stop="20251118002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var á Norður-Írlandi</title><desc>Heimildarþættir frá 2023 í leikstjorn James Bluemel. Fjallað er um átokin á Norður-Írlandi sem stoðu yfir í meira en þrjátíu ár, eða þar til friðarsamningurinn var undirritaður árið 1998. Folk frá ollum hliðum átakanna deilir personulegum sogum frá þessum tíma. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251118002000 +0000" stop="20251118130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251118130000 +0000" stop="20251118133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251118133000 +0000" stop="20251118134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Æfingar upp við vegg.</desc></programme>
<programme start="20251118134000 +0000" stop="20251118140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251118140500 +0000" stop="20251118150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Reykjavíkur og Reykjanesbæjar.Lið Reykjanesbæjar skipa Guðrún Ösp Theodorsdottir hjúkrunarfræðingur á bráðamottoku, Baldur Guðmundsson útibússtjori hjá Sjová í Reykjanesbæ og tonlistarmaður og Gretar Þor Sigurðsson hagfræðinemi í HÍ sem situr í ritsjorn QuizUp. Lið Reykjavíkur skipa Eiríkur Hjálmarsson upplýsingafulltrúi Orkuveitu Reykjavíkur, Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt við stjornmálafræðideild HÍ og Vera Illugadottir frettamaður á Ríkisútvarpinu.</desc></programme>
<programme start="20251118150500 +0000" stop="20251118153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251118153000 +0000" stop="20251118161500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251118161500 +0000" stop="20251118170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ástarsvik</title><desc>Sænskir heimildarþættir um konur sem eiga það sameiginlegt að hafa fallið fyrir monnum á netinu sem reyndust vera svikarar.</desc></programme>
<programme start="20251118170000 +0000" stop="20251118173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nordar - ávallt reiðubúnir</title><desc>Sænskir þættir frá 2021. Fjolskyldur profa alls kyns afþreyingu í von um að finna áhugamál sem oll fjolskyldan getur stundað saman.</desc></programme>
<programme start="20251118173100 +0000" stop="20251118173500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettindum barna fagnað</title><desc>Þessi þáttaroð fagnar rettindum barna á skemmtilegan og barnslegan hátt. Bornin sjálf eru í forgrunni, þau fá að tjá sig og segja sogur sínar með eigin rodd. Meginmarkmiðið er að efla sjálfsvirðingu barna, hvetja til sjálfstæðrar tjáningar og þátttoku í samfelaginu.Öll born eiga rett á lífi: næringu, umhyggju, aðgang að heilbrigðisþjonustu og tækifæri til þess að vaxa og þroskast.</desc></programme>
<programme start="20251118173500 +0000" stop="20251118175700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251118175700 +0000" stop="20251118180400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251118180400 +0000" stop="20251118181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251118181100 +0000" stop="20251118181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri hittir kindurnar hennar Pálínu.</desc></programme>
<programme start="20251118181500 +0000" stop="20251118182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251118182000 +0000" stop="20251118182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251118182500 +0000" stop="20251118183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Fyrir ofan himinnFlytjandi: Friðrik Dor JonssonHofundar: Ragnar Zolberg og Baldvin Freyr Þorsteinsson</desc></programme>
<programme start="20251118183000 +0000" stop="20251118190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251118190000 +0000" stop="20251118193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251118193000 +0000" stop="20251118193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251118193500 +0000" stop="20251118194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251118194500 +0000" stop="20251118201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251118201500 +0000" stop="20251118205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Ragnhildur Þrastardottir, Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.</desc></programme>
<programme start="20251118205000 +0000" stop="20251118215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á valdi náttúruaflanna</title><desc>Íslenskir heimildarþættir um náttúruhamfarir á Norðurlondunum og viðbrogð við þeim. Náttúruhamfarir eru nú þegar orðnar tíðari og ofsafengnari um allan heim vegna loftslagsbreytinga. Hvað má læra af því hvernig tekist er á við skogarelda í Finnlandi, skriðufoll í Noregi, sjávarfloð í Svíþjoð, ofsarigningu í Danmorku og jarðskjálfta, eldgos og snjofloð á Íslandi? Hvernig drogum við úr skaðanum og aukum seiglu og viðnámsþrott samfelaga til að takast á við þessar hættur?</desc></programme>
<programme start="20251118215000 +0000" stop="20251118225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251118225000 +0000" stop="20251119002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sagan af Syd Barrett og Pink Floyd</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 um tonlistarmanninn Syd Barrett, einn stofnenda hljomsveitarinnar Pink Floyd. Fjallað er um hvernig honum skaut upp á stjornuhimininn, ástæður þess að hann yfirgaf hljomsveitina aðeins þremur árum eftir stofnun og það sem fylgdi í kjolfarið. Leikstjorn: Roddy Bogawa og Storm Thorgerson.</desc></programme>
<programme start="20251119002500 +0000" stop="20251119130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>