<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251125190000 +0000" stop="20251126173100 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251126173100 +0000" stop="20251126173800 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Fílsi og velarnar III</title><desc>Ný sería um fjolubláa fílinn Fílsa sem lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251126173800 +0000" stop="20251126174900 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251126174900 +0000" stop="20251126175600 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Sætasti fuglinn á allri Tulipop hefur villst af leið og virðist ekki getað flogið. Freddi og Glo þurfa að hjálpa honum að fljúga svo að ekkert komi fyrir hann. Þau ákveða að klífa hátt fjall og hitta þar aðra sætuspætu. Það verða miklir fagnaðarfundir þegar sætuspæturnar hittast og fljúga að lokum saman á braut inn í tunglskinið.</desc></programme>
<programme start="20251126175600 +0000" stop="20251126180300 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251126180300 +0000" stop="20251126181600 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251126181600 +0000" stop="20251126182000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251126182000 +0000" stop="20251126192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251126192000 +0000" stop="20251126210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Serbía - Úrúgvæ</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Serbíu og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251126210500 +0000" stop="20251127173100 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251125130000 +0000" stop="20251125133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251125133000 +0000" stop="20251125134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Standandi æfingar. Æft í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251125134000 +0000" stop="20251125140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251125140500 +0000" stop="20251125151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Serútgáfa Útsvars þar sem vinningslið Gettu betur keppir við vinningslið Útsvars. Umsjonarmenn: Bjorn Bragi Arnarsson og Þora Arnorsdottir. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251125151500 +0000" stop="20251125154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251125154500 +0000" stop="20251125163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251125163000 +0000" stop="20251125170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hljomskálinn</title><desc>Hljomskálinn snýr aftur, fullur langt út úr dyrum af nýjum viðtolum, nýjum andlitum og nýrri íslenskri tonlist. Sigtryggur Baldursson yfirheyrir íslenskt tonlistarfolk og greiningardeildin kryfur bransann til mergjar. Framleiðsla: Stjornusambandsstoðin.Öll trúum við einhverju, þo við trúum á mismunandi hluti, aðferðir og fyrirbrigði - jafnvel bara okkur sjálf. Við skoðum hvernig trúin brýst fram í tonlistinni og kallar fram fegurð og fagra hljoma.</desc></programme>
<programme start="20251125170000 +0000" stop="20251125173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sambúð kynsloðanna</title><desc>Heimildarþáttur um ungmenni sem flytja inn á elliheimili í Helsinki. Þar fá þau að búa og borga lága leigu gegn því að umgangast eldri borgarana og veita þeim felagsskap.</desc></programme>
<programme start="20251125173100 +0000" stop="20251125173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251125173800 +0000" stop="20251125180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251125180000 +0000" stop="20251125180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri flýgur yfir Suður- og Austurland og baðar sig í heitum laugum.</desc></programme>
<programme start="20251125180500 +0000" stop="20251125181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251125181200 +0000" stop="20251125181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251125181700 +0000" stop="20251125182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti II</title><desc>Ævintýri Bursta og vina hans. Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251125182000 +0000" stop="20251125182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251125182500 +0000" stop="20251125183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20251125183000 +0000" stop="20251125190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251125190000 +0000" stop="20251125193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251125193000 +0000" stop="20251125193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251125193500 +0000" stop="20251125194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251125194500 +0000" stop="20251125201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251125201500 +0000" stop="20251125205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Langvinnt covid og ME-sjúkdomurinn</title><desc>Heimildarþáttur um langvinnt covid, sjúkdomsástand sem milljonir einstaklinga víða um heim glíma við í kjolfar COVID-19 sjúkdomsins. Einkennin eru afar einstaklingsbundin, fjolbreytt og geta haft áhrif á morg líffæri. Í morgum tilfellum getur langvinnt covid leitt til ME, alvarlegs þreytusjúkdoms sem engin lækning hefur enn fundist við. Í þættinum er fjallað um stoðuna hvað varðar læknavísindin, felagslegu úrræðin og reynslu einstaklinga af þessum sjúkdomum. Dagskrárgerð: Páll Kristinn Pálsson.</desc></programme>
<programme start="20251125205500 +0000" stop="20251125211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Friðrik Brekkan vann hjá Menningarstofnun Bandaríkjanna við undirbúning leiðtogafundarins í Hofða árið 1986. Hann segir frá aðdraganda þess að ákveðið var að halda fundinn í Reykjavík og frá undirbúningi og framkvæmd hans.</desc></programme>
<programme start="20251125211500 +0000" stop="20251125215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður: Þakkargjorð</title><desc>Matgæðingarnir og bræðurnir Adam og James Price tofra fram kræsingar við oll tækifæri. Her útbúa þeir þakkagjorðarkvoldverð.</desc></programme>
<programme start="20251125215500 +0000" stop="20251125225500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251125225500 +0000" stop="20251125232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251125232500 +0000" stop="20251126001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Foringinn í Vesturheimi</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 um Fritz Kuhn, þýskan innflytjanda sem markaðssetti sig sem fulltrúa Hitlers í Bandaríkjunum á fjorða áratugnum. Hann laðaði að ser mikinn fjolda fylgjenda og hvorki bandaríska alríkislogreglan ne Hitler sjálfur gátu stoðvað hann. Leikstjori: Annette Baumeister. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251126001000 +0000" stop="20251126130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251126130000 +0000" stop="20251126133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251126133000 +0000" stop="20251126134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Jafnvægisæfingar. Gott að hafa vegg eða stol til stuðnings.</desc></programme>
<programme start="20251126134000 +0000" stop="20251126140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251126140500 +0000" stop="20251126151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251126151000 +0000" stop="20251126154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsbyggingar okkar tíma</title><desc>Danskir þættir um arkitektúr á tímum loftslagsbreytinga. Hvernig byggjum við borgir fyrir breytt loftslag með stormum og miklum rigningum? Sjálfbær arkitektúr fer vaxandi um heim allan og danskir arkitektar eru þar í fararbroddi. Lausnir við loftslagsvanda sem um leið stuðla að goðu lífi eru í þroun.</desc></programme>
<programme start="20251126154000 +0000" stop="20251126162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rafmagnslaus tilvera</title><desc>Sænsk þáttaroð frá 2019 þar sem tíu þátttakendur reyna að komast af í langvarandi rafmagnsleysi. Hversu vel erum við sem samfelag undirbúin fyrir ovænt neyðarástand, til dæmis af voldum náttúruhamfara?</desc></programme>
<programme start="20251126162000 +0000" stop="20251126165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Þýskalands og Íslands á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251126165000 +0000" stop="20251126183500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þýskaland - Ísland</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Þýskalands og Íslands á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251126183500 +0000" stop="20251126185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Þýskalands og Íslands á HM kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251126185200 +0000" stop="20251126190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251126190000 +0000" stop="20251126193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251126193000 +0000" stop="20251126193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251126193500 +0000" stop="20251126194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251126194500 +0000" stop="20251126201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251126201500 +0000" stop="20251126211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251126211000 +0000" stop="20251126220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sagan</title><desc>Ítolsk leikin þáttaroð frá 2024 um einstæða moður af gyðingaættum sem reynir að komast af í Rom undir lok seinni heimsstyrjaldar þrátt fyrir fátækt og ofsoknir. Aðalhlutverk: Jasmine Trinca, Mattia Basciani og Valerio Mastandrea. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251126220000 +0000" stop="20251126234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sting á tonleikum</title><desc>Upptaka frá tonleikum Sting í Olympia-tonleikahollinni í París árið 2017.</desc></programme>
<programme start="20251126234500 +0000" stop="20251127002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ringulreið</title><desc>Fronsk-kanadísk leikin þáttaroð um orlagaríkt kvold í lífi tíu ungmenna sem halda spennt á tonleika með átrúnaðargoðinu sinu, INVO. Þegar sprengja springur á miðjum tonleikum breytist líf þeirra til frambúðar. Aðalhlutverk: Lysandre Menard, Simon Morin, Pier-Gabriel Lajoie og Levi Dore. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251127002500 +0000" stop="20251127130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>