<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251120190000 +0000" stop="20251120230500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251120230500 +0000" stop="20251121190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWith Klara in the hospital after a mishap at home, Felix is left alone and restless, struggling to care for himself. Determined to mark his birthday, he decides to throw a party - but things don’t go quite as planned.</desc></programme>
<programme start="20251121190000 +0000" stop="20251122185000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251120002500 +0000" stop="20251120130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251120130000 +0000" stop="20251120133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251120133000 +0000" stop="20251120134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Styrktaræfingar sitjandi á stol. Gott að hafa prik, eða tímarit til að nota við æfingarnar.</desc></programme>
<programme start="20251120134000 +0000" stop="20251120140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251120140500 +0000" stop="20251120151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í fyrri undanúrslitum mætast lið Fljotsdalsheraðs og Skagafjarðar.Lið Fljotsdalsheraðs skipa Eyjolfur Þorkelsson heimilislæknisefni á Egilsstoðum, Þorsteinn Bergsson sauðfjárbondi og þýðandi og Bjorg Bjornsdottir verkefnastjori sveitasjornarmála á Austurlandi. Lið Skagafjarðar skipa Guðný Zoega fornleifafræðingur á Byggðasafni Skagfirðinga, Guðrún Rognvaldardottir framkvæmdastjori Staðlaráðs Íslands og BA-nemi í spænsku við HÍ og Vilhjálmur Egilsson rektor Háskolans á Bifrost.</desc></programme>
<programme start="20251120151000 +0000" stop="20251120155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251120155500 +0000" stop="20251120162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251120162000 +0000" stop="20251120172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á valdi náttúruaflanna</title><desc>Íslenskir heimildarþættir um náttúruhamfarir á Norðurlondunum og viðbrogð við þeim. Náttúruhamfarir eru nú þegar orðnar tíðari og ofsafengnari um allan heim vegna loftslagsbreytinga. Hvað má læra af því hvernig tekist er á við skogarelda í Finnlandi, skriðufoll í Noregi, sjávarfloð í Svíþjoð, ofsarigningu í Danmorku og jarðskjálfta, eldgos og snjofloð á Íslandi? Hvernig drogum við úr skaðanum og aukum seiglu og viðnámsþrott samfelaga til að takast á við þessar hættur?</desc></programme>
<programme start="20251120172000 +0000" stop="20251120173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur mannrettinda barna - Fyrir born sem hafa þurft að yfirgefa heimili sín</title><desc>Myndband frá Barnaheill um málefni barna á flotta. Rætt er við born frá Úkraínu, Palestínu og Grindavík sem deila reynslu sinni af því að þurfa að flýja heimili sitt og festa rætur á nýjum stað. Myndbandið er framleitt í tilefni dags mannrettinda barna.</desc></programme>
<programme start="20251120173100 +0000" stop="20251120173500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettindum barna fagnað</title><desc>Þessi þáttaroð fagnar rettindum barna á skemmtilegan og barnslegan hátt. Bornin sjálf eru í forgrunni, þau fá að tjá sig og segja sogur sínar með eigin rodd. Meginmarkmiðið er að efla sjálfsvirðingu barna, hvetja til sjálfstæðrar tjáningar og þátttoku í samfelaginu.Öll born eiga rett á að vera orugg og vernduð fyrir ollu sem er hættulegt - því oll born skipta máli.</desc></programme>
<programme start="20251120173500 +0000" stop="20251120174100 +0000" channel="RÚV.is"><title>UNICEF - Krakkar spyrja</title><desc>Öll born eiga somu rettindi en hvað gerist þegar stríð geisar þar sem born búa?Ævar ræðir stríð og áhrif þess á born.</desc></programme>
<programme start="20251120174100 +0000" stop="20251120175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Við eigum oll rettindi</title><desc>Vinirnir Oggi og Vinný, ásamt gæludýrinu Koko fræða okkur um rettindi og hvað það er mikilvægt að allir, bæði born og fullorðnir, þekki rettindi barna. Við kynnumst serstaklega nokkrum rettindum í Barnasáttmálanum; meðal annars að oll born eigi somu rettindi. Myndin er framleidd af UNICEF. Handritshofundur: Marie Wernham Þýðandi: Inger Anna Aikman</desc></programme>
<programme start="20251120175600 +0000" stop="20251120182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251120182000 +0000" stop="20251120182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251120182500 +0000" stop="20251120183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Líf ertu að grínast?Flytjandi: Prins PoloHofundur: Svavar Petur Eysteinsson (Prins Polo)</desc></programme>
<programme start="20251120183000 +0000" stop="20251120190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Perlur Kvikmyndasafnsins</title><desc>Kvikmyndasafn Íslands geymir fjársjoð af kvikmyndum sem sýna íslenskan veruleika snemma á síðustu old. Egill Helgason og Gunnar Tomas Kristofersson rýna efni og sýna efni sem jafnvel enginn hefur seð. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.Farið er aftur í upphaf kvikmyndagerðar á Íslandi og fjallað um frumkvoðla eins og Bío Pedersen, Loft Guðmundsson, Óskar Gíslason og Kjartan Ó. Bjarnason. Auk þess er rannsoknarstarfið á Kvikmyndasafni Íslands kannað.</desc></programme>
<programme start="20251120190000 +0000" stop="20251120193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251120193000 +0000" stop="20251120193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251120193500 +0000" stop="20251120194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251120194500 +0000" stop="20251120201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251120201500 +0000" stop="20251120205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaTomas Rasmus greindist með krabbamein í hægri fæti og var aflimaður. Tomas er kennari með dellu fyrir skák, golfi og bridds. Hann segist vera húmoristi sem hoktir um á oðrum fæti.</desc></programme>
<programme start="20251120205500 +0000" stop="20251120211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Fjallað er um ljosmynd sem tekin var í tilefni 75 ára afmælis Júlíonu Friðriku Tomasdottur. Gylfi Pálsson, barnabarn Júlíonu Friðriku, segir frá ommu sinni og storfjolskyldunni. Horður Geirsson, safnstjori ljosmynda á Minjasafni Akureyrar, segir nánar frá ljosmyndinni og ljosmyndaranum, syni Júlíonu Friðriku, Eðvarði Sigurgeirssyni.</desc></programme>
<programme start="20251120211500 +0000" stop="20251120220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sonarást</title><desc>Breskt drama frá 2025 um tvo por sem komast að því sonum þeirra var víxlað á fæðingardeildinni. Eiga þau að halda barninu sem þau olu upp eða fá líffræðilegt barn sitt aftur? Aðalhlutverk: James Norton, Niamh Algar, James McArdle og Jessica Brown Findlay. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251120220500 +0000" stop="20251120230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251120230500 +0000" stop="20251120234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Klara liggur á spítala eftir slys á heimilinu og Felix er einn og eirðarlaus heima á meðan, ofær um að sjá um sig sjálfur. Hann ákveður að útbúa veislu í tilefni af afmælinu sínu en dagurinn þroast ekki eins og hann hafði vonað.</desc></programme>
<programme start="20251120234000 +0000" stop="20251121002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251121002500 +0000" stop="20251121130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251121130000 +0000" stop="20251121133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251121133000 +0000" stop="20251121134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Styrktaræfingar fyrir handleggi. Sitjandi æfingar. Gott að hafa lett loð eða vatnsflosku við hendina.</desc></programme>
<programme start="20251121134000 +0000" stop="20251121140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251121140500 +0000" stop="20251121150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í seinni undanúrslitum mætast lið Reykjavíkur og Seltjarnarness.Lið Reykjavíkur skipa Eiríkur Hjálmarsson upplýsingafulltrúi Orkuveitu Reykjavíkur, Silja Bára Ómarsdottir aðjúnkt við stjornmálafræðideild HÍ og Vera Illugadottir frettamaður á Ríkisútvarpinu.Lið Seltjarnarness skipa Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarsviðs Reykjavíkurborgar, Saga Ómarsdottir sem vinnur hjá Icelandair og Karl Petur Jonsson framkvæmdastjori og varabæjarfulltrúi.</desc></programme>
<programme start="20251121150500 +0000" stop="20251121153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251121153000 +0000" stop="20251121160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Ragnhildur Þrastardottir, Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.Starfsmaður leikskolans Múlaborgar hefur verið ákærður fyrir nauðgun og kynferðisbrot gegn stúlku, en það var ekki fyrsta rauða flaggið. Meira en ári áður tilkynnti moðir annarrar stúlku á leikskolanum grunsemdir um að dottir hennar hefði verið misnotuð kynferðislega. Henni finnst allt kerfið hafa brugðist.Fjolmorg onnur brot voru kærð til logreglu og foreldrar sem hafa grunsemdir um brot sitja eftir án svara. Mál barna þeirra hafa verið felld niður.</desc></programme>
<programme start="20251121160500 +0000" stop="20251121165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251121165500 +0000" stop="20251121170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Dagskrárgerð: Gísli Einarsson og Karl Sigtryggsson.</desc></programme>
<programme start="20251121170000 +0000" stop="20251121173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Fyrsta stopp Andra og Tomasar er við bændalaugina í Mjoafirði þar sem þeir þvo af ser syndir sveitaballsins. Eftir það er rúllað alla leið inn á Ísafjorð í rakstur til Villa Valla, heimsokn til Hr. Hammond og í sýnikennslu í kajakveltingi hjá Kristjáni Kajak. Því næst keyra þeir á húsbílnum goða yfir Hrafnseyrarheiði og í átt að Bíldudal. Eftir goðar mottokur og skoðunarferð um Skrímslasetrið fær Andri leiðsogn um Melodíur Minningana, tonlistarsafn Jons Kr. Ólafssonar.</desc></programme>
<programme start="20251121173100 +0000" stop="20251121173500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettindum barna fagnað</title><desc>Þessi þáttaroð fagnar rettindum barna á skemmtilegan og barnslegan hátt. Bornin sjálf eru í forgrunni, þau fá að tjá sig og segja sogur sínar með eigin rodd. Meginmarkmiðið er að efla sjálfsvirðingu barna, hvetja til sjálfstæðrar tjáningar og þátttoku í samfelaginu.Öll born eiga rett á að vera born: læra, leika ser, hvílast og vaxa á sínum hraða - því born eru það besta í heiminum!</desc></programme>
<programme start="20251121173500 +0000" stop="20251121175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251121175100 +0000" stop="20251121175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251121175900 +0000" stop="20251121182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Krakkarnir leita eftir nýjum leiðum til dægrastyttingar í nýja umhverfi sínu á meðan Kaz leitar af leið út.</desc></programme>
<programme start="20251121182000 +0000" stop="20251121182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Óviti/Slæmir ávanarFlytjendur: Birnir og Krabba ManeHofundar: Birnir, Magnús Johann Ragnarsson og Þormoður Eiríksson.</desc></programme>
<programme start="20251121182500 +0000" stop="20251121190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hálft herbergi og eldhús</title><desc>Sænski grínistinn Keyyo og þríburarnir sjá tækifæri í litlum rýmum og breyta þeim í snjoll og notaleg heimili.</desc></programme>
<programme start="20251121190000 +0000" stop="20251121193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251121193000 +0000" stop="20251121193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251121193500 +0000" stop="20251121194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251121194500 +0000" stop="20251121202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251121202000 +0000" stop="20251121212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251121212500 +0000" stop="20251121222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251121222000 +0000" stop="20251122002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Samsæri í Kaíro</title><desc>Sænsk verðlaunamynd frá 2022 í leikstjorn Tariks Saleh. Adam er sjomannssonur sem býðst að stunda nám við Al-Azhar háskolann í Kaíro, þungamiðju valdahrings súnní múslima í Egyptalandi. Stuttu eftir að Adam kemur til Kaíro deyr æðsti trúarleiðtogi háskolans skyndilega og hann verður fljott peð í miskunnarlausri valdabaráttu milli trúar- og stjornmálaelítunnar í Egyptalandi. Aðalhlutverk: Tawfeek Barhom, Fares Fares og Mohammad Bakri. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251122002000 +0000" stop="20251122010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251122010500 +0000" stop="20251122070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>