<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251211190000 +0000" stop="20251211223500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251211223500 +0000" stop="20251212163500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirAs Klara prepares to leave the hospital, Felix, urged on by his children, is forced to confront his codependency.</desc></programme>
<programme start="20251212163500 +0000" stop="20251212193500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Undanúrslit</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í undanúrslitum á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251212193500 +0000" stop="20251212212000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Undanúrslit</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í undanúrslitum á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251212212000 +0000" stop="20251213165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251211001000 +0000" stop="20251211130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251211130000 +0000" stop="20251211133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251211133000 +0000" stop="20251211134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Styrktaræfingar sitjandi á stol. Gott að hafa prik, eða tímarit til að nota við æfingarnar.</desc></programme>
<programme start="20251211134000 +0000" stop="20251211140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251211140500 +0000" stop="20251211151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251211151500 +0000" stop="20251211160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251211160500 +0000" stop="20251211163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251211163000 +0000" stop="20251211173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bondajol</title><desc>Danskur þáttur þar sem við fylgjumst með jolaundirbúningi bondans Franks Erichsen og fjolskyldu hans úr þáttunum Basl er búskapur.</desc></programme>
<programme start="20251211173100 +0000" stop="20251211175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Noi leggur aleinn á ískalda heiðina. Hann verður að finna Júlíus.</desc></programme>
<programme start="20251211175100 +0000" stop="20251211175700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri og Þura er glorhungruð eftir að hafa verið úti að leika. Þegar þau koma inn sjá þau að mamma hans Þorra hefur verið að skera laufabrauð.</desc></programme>
<programme start="20251211175700 +0000" stop="20251211182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251211182000 +0000" stop="20251211182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251211182500 +0000" stop="20251211185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol með Price og Blomsterberg</title><desc>Kokugerðarmeistarinn Mette Blomsterberg og sælkerinn James Price tofra fram girnilegar jolakræsingar.</desc></programme>
<programme start="20251211185000 +0000" stop="20251211190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolalag dagsins</title></programme>
<programme start="20251211190000 +0000" stop="20251211193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251211193000 +0000" stop="20251211193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251211193500 +0000" stop="20251211194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251211194500 +0000" stop="20251211201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251211201500 +0000" stop="20251211210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskrift að jolum</title><desc>Johanna Vigdís og Siggi Gunnars færa áhorfendum uppskrift að jolum. Í þáttunum setja þau saman jolaveislu, velta fyrir ser jolalogum, hefðum og ýmsu fleiru.</desc></programme>
<programme start="20251211210000 +0000" stop="20251211213500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaHanna Margret Kristleifsdottir fæddist með klofinn hrygg. Hún brosir í lífsins olgusjo og mottoið er að gefast aldrei upp.</desc></programme>
<programme start="20251211213500 +0000" stop="20251211223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251211223500 +0000" stop="20251211230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Það líður að því að Klara komi heim af spítalanum og fjolskyldan þrýstir á Felix að horfast í augu við meðvirkni sína.</desc></programme>
<programme start="20251211230500 +0000" stop="20251212003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hýrir jolatonar</title><desc>Fjorugir jolatonleikar frá 2022. Hljomsveit norska ríkissjonvarpsins og Hommakorinn í Óslo flytja jolalog, Broadway-slagara og kabarettperlur.</desc></programme>
<programme start="20251212003000 +0000" stop="20251212130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251212130000 +0000" stop="20251212133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251212133000 +0000" stop="20251212134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Styrktaræfingar fyrir handleggi. Sitjandi æfingar. Gott að hafa lett loð eða vatnsflosku við hendina.</desc></programme>
<programme start="20251212134000 +0000" stop="20251212140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251212140500 +0000" stop="20251212151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251212151000 +0000" stop="20251212153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251212153000 +0000" stop="20251212160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Andri og Tomas finna Gráa lonið við Reykjanesvita áður en þeir fara til Keflavíkur í skoðunarferð um stúdío Rúnars heitins Júl, Geimstein. Heima hjá Gylfa Ægis í Vogum á Vatnsleysustrond kemst Andri að því hversu liðtækur myndlistarmaður kallinn er. Eftir ítarlega myndlistarsýningu sest svo Gylfi niður við skemmtarann í stofunni og gerir allt vitlaust. Í Mosfellsbæ gengur Andri úr skugga um hvort Álafosshverfið se í raun og veru Kristjanía Íslands. Ferðalagið endar svo suður í Hafnarfirði í spennandi heimsokn hjá velhjolaklúbbnum Óskabornum Óðins.</desc></programme>
<programme start="20251212160000 +0000" stop="20251212165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251212165000 +0000" stop="20251212172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hjá Mette Blomsterberg</title><desc>Mette Blomsterberg er komin í jolaskap. Hún bakar og skreytir eins og henni einni er lagið og fyllir heimilið af jolaangan og stemningu.</desc></programme>
<programme start="20251212172000 +0000" stop="20251212173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti sjáum við heimili jolasveinnanna, sem er í Dimmuborgum í Mývatnssveit.</desc></programme>
<programme start="20251212173100 +0000" stop="20251212175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Á meðan Júlíus er í burtu verður Týr að ganga í hans storf. Það gengur ekki eins vel og hann vonaðist til.</desc></programme>
<programme start="20251212175100 +0000" stop="20251212175700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Stekkjastaur skildi eftir goðgæti í stígvelinu hans Þorra og Þura kemur í heimsokn með jolasveinaleikfong.</desc></programme>
<programme start="20251212175700 +0000" stop="20251212181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Kaz er enn týnd og Drekaflugu finnst erfitt að yfirgefa búðirnar án hennar. Fisher er með tillogu fyrir Louis, en er honum treystandi?</desc></programme>
<programme start="20251212181900 +0000" stop="20251212182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol</title><desc>Allt sem tengt er jolunum, tonlist, sogur, fræðsla og fíflagangur.Birgitta Haukdal syngur lagið "Eitt lítið jolalag". Lag og texti: Magnús Kjartansson.</desc></programme>
<programme start="20251212182000 +0000" stop="20251212190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á gotunni</title><desc>Norskir gamanþættir teknir upp í Karls Johanns-gotu í Oslo. Þar getur næstum allt gerst og folkið á gotunni lendir ovart í sjonvarpinu.</desc></programme>
<programme start="20251212190000 +0000" stop="20251212193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251212193000 +0000" stop="20251212193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251212193500 +0000" stop="20251212194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251212194500 +0000" stop="20251212202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251212202000 +0000" stop="20251212213000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251212213000 +0000" stop="20251212222500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251212222500 +0000" stop="20251212231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251212231000 +0000" stop="20251213010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan - ágúst í Osage-sýslu</title><desc>Bandarísk kvikmynd frá 2013 byggð á samnefndu leikriti eftir Tracy Letts. Hjonin Beverly og Violet Weston búa í Oklahoma og eiga þrjár uppkomnar dætur. Dag einn hverfur Beverly sporlaust sem verður til þess að Weston-dæturnar snúa aftur á æskuheimili sitt. Þær eiga í floknu sambandi við moður sína og endurfundirnir leiða til uppgjors auk þess sem ýmis fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Meðal leikenda eru Meryl Streep, Julia Roberts, Ewan McGregor og Juliette Lewis. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251213010500 +0000" stop="20251213070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>