<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251130165000 +0000" stop="20251130190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Þýskaland - Serbía</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Þýskalands og Serbíu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130190000 +0000" stop="20251130192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130192000 +0000" stop="20251130210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Egyptaland - Holland</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Egyptalands og Hollands á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130210500 +0000" stop="20251201165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWith the home in disarray, Klara refuses to return until things change. Stubborn and suspicious, Felix begins to believe she’s found someone else and decides to try something new to win her back.</desc></programme>
<programme start="20251201165000 +0000" stop="20251201192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Japan - Kroatía</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Japans og Kroatíu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251201192000 +0000" stop="20251201210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Danmork - Rúmenía</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Danmerkur og Rúmeníu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251201210500 +0000" stop="20251202165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130003000 +0000" stop="20251130070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251130070100 +0000" stop="20251130072600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hans Mola</title><desc>Bresk teiknimynd um jolahald hjá Mola moldvorpu og rottunni Rotta, soguhetjum myndaflokksins Þyts í laufi.</desc></programme>
<programme start="20251130072600 +0000" stop="20251130073700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251130073700 +0000" stop="20251130074400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251130074400 +0000" stop="20251130075500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251130075500 +0000" stop="20251130080700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251130080700 +0000" stop="20251130081800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251130081800 +0000" stop="20251130084100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251130084100 +0000" stop="20251130085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251130085100 +0000" stop="20251130085800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi er dauðhræddur um að barnið sitt hverfi í alvorunni þegar það setur á svið tofrasýningu.</desc></programme>
<programme start="20251130085800 +0000" stop="20251130090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251130090500 +0000" stop="20251130091600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251130091600 +0000" stop="20251130093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251130093800 +0000" stop="20251130100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.</desc></programme>
<programme start="20251130100000 +0000" stop="20251130110500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Anna Greta Sigurðardottir, Sigurður Flosason, Solveig Arnarsdottir og Þorhildur Þorleifsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251130110500 +0000" stop="20251130122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var skogur</title><desc>Fronsk heimildarmynd frá 2013. Kvikmyndagerðarmaðurinn Luc Jacquet heimsækir forsogulega regnskoga þar sem hver lífvera hefur sitt hlutverk.</desc></programme>
<programme start="20251130122000 +0000" stop="20251130125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold rannsokum við torfbæi á Suðurlandi, smokkum vegan osta í Hveragerði, keyrum hringveginn með fyrrverandi nemendum í Verslunarskola Íslands og minnumst Gunnars Gunnarssonar rithofundar.</desc></programme>
<programme start="20251130125000 +0000" stop="20251130131000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130131000 +0000" stop="20251130133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogustaðir með Einari Kárasyni</title><desc>Sogumaðurinn og rithofundurinn Einar Kárason fer á sogufræga staði og segir frá folki og atburðum sem þar urðu. Frásagnarlistin er í fyrirrúmi, vettvangur atburðanna í bakgrunni. Einar segir frá kvenskorungum á soguold, sagnariturum, hofðingjum, biskupum og baráttunni um Ísland. Dagskrárgerð: Bjorn B. Bjornsson.Einar Kárason segir frá tveimur Holabiskupum; Guðmundi Arasyni og Joni Arasyni. Rætt er við Ólaf Gunnarsson rithofund. Í þættinum er sýnt frá Holum í Hjaltadal, Sauðafelli í Dolum, Skálholti, Laugarvatni og í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251130133500 +0000" stop="20251130135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.Við forum á Fáskrúðsfjorð á sloðir franskra Íslandssjomanna og hinna forkostulegu bræðra Páls og Jons Ólafssona.</desc></programme>
<programme start="20251130135000 +0000" stop="20251130142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130142000 +0000" stop="20251130160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísland - Úrúgvæ</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Íslands og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130160500 +0000" stop="20251130162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Íslands og Úrúgvæ á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251130162500 +0000" stop="20251130164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni HM karla í korfubolta.Upphitun fyrir leik Íslands og Bretlands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251130164000 +0000" stop="20251130183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísland - Bretland</title><desc>Leikir í undankeppni HM karla í korfubolta.Leikur Íslands og Bretlands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251130183000 +0000" stop="20251130190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni HM karla í korfubolta.Uppgjor á leik Íslands og Bretlands í undankeppni HM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251130190000 +0000" stop="20251130192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251130192500 +0000" stop="20251130193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251130193500 +0000" stop="20251130194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251130194500 +0000" stop="20251130202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251130202000 +0000" stop="20251130210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Heimilið er í oreiðu og Klara neitar að koma heim í obreytt ástand. Felix þrjoskast við en grípur að lokum til aðgerða til að koma til mots við Kloru með ofyrirseðum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251130210000 +0000" stop="20251130220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskylduleyndarmál</title><desc>Danskt fjolskyldudrama frá 2025. Líkamsleifar ungbarns finnast á háalofti í íbúðarhúsi í Kaupmannahofn. Martha, 87 ára, játar á sig glæpinn og fleiri longu grafin fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Aðalhlutverk: Ulla Henningsen, Anette Støvelbæk, Alice Bier og Rikke Eberhardt Isen.</desc></programme>
<programme start="20251130220000 +0000" stop="20251130223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Mannsroddin</title><desc>Spænsk stuttmynd frá 2020 í leikstjorn Pedros Almodovars. Tilda Swinton er í hlutverki konu sem fylgist með tímanum líða í von um að elskhugi sem hefur yfirgefið hana snúi aftur.</desc></programme>
<programme start="20251130223000 +0000" stop="20251201002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kossinn</title><desc>Donsk kvikmynd frá 2022 í leikstjorn Billie August. Anton Abildgaard hefur það að markmiði að ljúka herþjálfun með láði í aðdraganda fyrri heimsstyrjaldarinnar. Hann kynnist fyrir tilviljun Edith, ungri konu sem er lomuð eftir slys. Myndin er byggð á bok eftir austurríska rithofundinn Stefan Zweig. Aðalhlutverk: David Dencik, Mads Bjørn og Matthias Bøgelund. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251201002000 +0000" stop="20251201130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251201130000 +0000" stop="20251201132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251201132000 +0000" stop="20251201133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Áhersla æfinganna eru kvið- og bakæfingar sem eru gerðar sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251201133000 +0000" stop="20251201140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldis Festival</title><desc>Gamanþáttur þar sem Berglind Festival kafar, svona heldur grunnt, í fullveldissogu Íslands á árunum 1918 til 2018.</desc></programme>
<programme start="20251201140500 +0000" stop="20251201151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251201151500 +0000" stop="20251201155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBerglind Stefánsdottir býr við heyrnarleysi og verold hennar er ekki síðri en hinna sem heyra. Það sest vel í starfi hennar og leik þar sem hún lætur draumana rætast.</desc></programme>
<programme start="20251201155500 +0000" stop="20251201164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldi 1918</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum. Árið 2018 fognuðu Íslendingar 100 ára fullveldisafmæli. Sjálfstæðisbarátta Íslendinga hafði verið rekin allt frá miðri 19. old. Í skrefum fekkst heimastjorn, fullveldi og árið 1944 lauk loks konungssambandi við Danmorku og lýðveldi var stofnað á Íslandi. Það reyndist Íslendingum ekki alltaf einfalt að búa á fátækasta og minnsta landi í Evropu. Þjoðin bar þo hofuðið hátt og tok sitt pláss í samfelagi þjoða.Fjallað er um aðdraganda fullveldis fram að upphafi seinni heimsstyrjaldarinnar 1939.</desc></programme>
<programme start="20251201164500 +0000" stop="20251201165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Óli H. ÞorðarsonLjoð: Boðvar Guðmundsson frá KirkjuboliSongur: Voces MasculorumMyndvinnsla: Óli Haukur / OZZO</desc></programme>
<programme start="20251201165000 +0000" stop="20251201173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastjarnan</title><desc>Leitin að jolastjornunni er hafin. Born 14 ára og yngri syngja sig inn í hjortu þjoðarinnar og keppast um að verða jolastjarnan 2023. Umsjon: Kristinn Óli Haraldsson og Katla Þorudottir Njálsdottir. Upptokustjorn: Þor Freysson.Í þessum þætti syngja jolastjornurnar Hallfríður Helga Arnorsdottir, Heiðdís Tomasdottir, Ólafur Árni Haraldsson, Kristinn Jokull Kristinsson og Sigrún Erla Snorradottir.</desc></programme>
<programme start="20251201173100 +0000" stop="20251201175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Þegar fleiri bref berast jolasveininum en nokkru sinni fyrr gleðjast Júlíus og Týr en Vetur stressast upp. Í Hinum heiminum fylgir Noi mommu á sjúkrahúsið í síðasta sinn og þangað ætlar hann aldrei aftur.</desc></programme>
<programme start="20251201175300 +0000" stop="20251201175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri vaknar spenntur og tilbúinn fyrir fyrsta desember þegar Þura vinkona hans kemur í heimsokn til að leika með joladotið þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251201175900 +0000" stop="20251201180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251201180900 +0000" stop="20251201181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251201181900 +0000" stop="20251201182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251201182000 +0000" stop="20251201182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251201182500 +0000" stop="20251201190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251201190000 +0000" stop="20251201193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251201193000 +0000" stop="20251201193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251201193500 +0000" stop="20251201194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251201194500 +0000" stop="20251201201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251201201500 +0000" stop="20251201210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251201210500 +0000" stop="20251201215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251201215500 +0000" stop="20251201224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eva Weel Skram - Jolatonar</title><desc>Jolatonleikar frá 2023 með norsku songkonunni Evu Weel Skram, þar sem hún flytur þekkt jolalog í bland við frumsamda tonlist.</desc></programme>
<programme start="20251201224000 +0000" stop="20251201233000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldisdagskrá VHS</title><desc>Uppistandshopurinn VHS leggur allt undir til þess að fagna þessum mikilvægasta degi í lífi þjoðar. Sketsar, tofrar og oskipulogð glæpastarfsemi, allt þetta er í boði í fyrsta sjonvarpsþætti VHS-hopsins.</desc></programme>
<programme start="20251201233000 +0000" stop="20251202001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gullregn</title><desc>Íslensk mynd í þrem hlutum. Kerfisfræðingurinn Indíana Jonsdottir býr einangruð í lítilli blokkaríbúð umkringd innflytjendum sem hún fyrirlítur. Í litlum garðskika við íbúðina stendur gullregn, verðlaunað tre sem er stolt hennar og yndi. Þegar einkasonurinn kemur heim með kærustu af erlendum uppruna fer heimur Indíonu á hvolf. Aðalhlutverk: Sigrún Edda Bjornsdottir, Hallgrímur Ólafsson, Halldora Geirharðsdottir og Karolina Gruszka. Leikstjori: Ragnar Bragason. Atriði í myndinni eru ekki við hæfi ungra barna.</desc></programme>
<programme start="20251202001500 +0000" stop="20251202090000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>