<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251204165000 +0000" stop="20251204190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204190000 +0000" stop="20251204192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Spánar og Íslands í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204192000 +0000" stop="20251204210000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ísland - Spánn</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Íslands og Spánar í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204210000 +0000" stop="20251204212000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Íslands og Spánar í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204212000 +0000" stop="20251204223000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251204223000 +0000" stop="20251205090000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWith the home in disarray, Klara refuses to return until things change. Stubborn and suspicious, Felix begins to believe she’s found someone else and decides to try something new to win her back.</desc></programme>
<programme start="20251205090000 +0000" stop="20251205113000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Aðventugleði Rásar 2</title><desc>Rás 2 býður landsmonnum til aðventugleði þar sem fjoldi landsþekktra tonlistarmanna kemur og tekur lagið í beinni útsendingu.</desc></programme>
<programme start="20251205113000 +0000" stop="20251205140000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Aðventugleði Rásar 2</title><desc>Rás 2 býður landsmonnum til aðventugleði þar sem fjoldi landsþekktra tonlistarmanna kemur og tekur lagið í beinni útsendingu.</desc></programme>
<programme start="20251205140000 +0000" stop="20251205170000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Aðventugleði Rásar 2</title><desc>Rás 2 býður landsmonnum til aðventugleði þar sem fjoldi landsþekktra tonlistarmanna kemur og tekur lagið í beinni útsendingu.</desc></programme>
<programme start="20251205170000 +0000" stop="20251205192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>HM 2026: Dregið í riðla</title><desc>Dregið í riðla á HM karla í fotbolta 2026. Keppnin verður haldin í Bandaríkjunum, Kanada og Mexíko 11. júní - 19. júlí.</desc></programme>
<programme start="20251205192000 +0000" stop="20251205210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251205210500 +0000" stop="20251206090000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251204002000 +0000" stop="20251204090000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251204090000 +0000" stop="20251204114000 +0000" channel="RÚV.is"><title>EM í sundi</title><desc>EM í sundi í 25 metra laug í Pollandi.</desc></programme>
<programme start="20251204114000 +0000" stop="20251204124500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolapopppunktur</title><desc>Jolaþáttur Popppunkts frá 2011 þar sem Baggalútur og Frostrosir keppa. Lið Frostrosa skipa Karl Olgeir Olgeirsson, Margret Eir Hjartardottir og Friðrik Ómar Friðriksson. Lið Baggalúts skipa Karl Sigurðsson, Bragi Valdimar Skúlason og Guðmundur Pálsson. Umsjonarmenn eru dr. Gunni og Felix Bergsson. Stjorn upptoku: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251204124500 +0000" stop="20251204125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hjá Claus Dalby</title><desc>Claus Dalby er handlaginn og hugmyndaríkur þúsundþjalasmiður. Um jolahátíðarinnar finnur hann ser ýmislegt til dundurs og kennir áhorfendum að fondra skreytingar sem hæfa hátíðum.</desc></programme>
<programme start="20251204125500 +0000" stop="20251204130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Spekingarnir Hersteinn Johannsson, Njorður Kropp og Vera Sveinbjargardottir flytja helgileikinn á sinn einstaka hátt. Leikarar: Sigurður Sigurjonsson, Eggert Þorleifsson og Brynhildur Guðjonsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251204130000 +0000" stop="20251204133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251204133000 +0000" stop="20251204134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Almennar æfingar. Bæði sitjandi og standandi.</desc></programme>
<programme start="20251204134000 +0000" stop="20251204140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251204140500 +0000" stop="20251204142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Z-kynsloðin</title><desc>Finnlands-sænskir heimildarþættir um ungt folk og hugmyndir þeirra um framtíðina.</desc></programme>
<programme start="20251204142000 +0000" stop="20251204160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204160500 +0000" stop="20251204165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Á tali við Hemma Gunn</title><desc>Hemmi Gunn og Þorhallur Gunnarsson rifja upp gamla tíma og kynna á ný gesti sem slogu í gegn í þáttum Hemma á sínum tíma. Dagskrárgerð: Egill Eðvarðsson.</desc></programme>
<programme start="20251204165000 +0000" stop="20251204171600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ítalskar heraðskrásir</title><desc>Kokkurinn Nisha Katona ferðast um Ítalíu og kynnist matreiðslu í ýmsum heruðum.</desc></programme>
<programme start="20251204171600 +0000" stop="20251204173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Í Snæholti les Júlíus oskabref Elísu og blæs galdrakúlu! Í Hinum heiminum segir Selma frá því að brefið hafi orðið að breffugli og flogið til Snæholts en því trúir Noi ekki.</desc></programme>
<programme start="20251204173800 +0000" stop="20251204174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri er að fondra jolakort þegar Þura kemur í heimsokn.</desc></programme>
<programme start="20251204174200 +0000" stop="20251204180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251204180500 +0000" stop="20251204181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251204181000 +0000" stop="20251204182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolalag dagsins</title><desc>Flytjendur: Kristjana Stefánsdottir, Svavar Knútur og Ragnheiður Grondal.</desc></programme>
<programme start="20251204182000 +0000" stop="20251204185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251204185000 +0000" stop="20251204190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251204190000 +0000" stop="20251204192000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Spánar og Íslands í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204192000 +0000" stop="20251204210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísland - Spánn</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Íslands og Spánar í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251204210500 +0000" stop="20251204215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskrift að jolum</title><desc>Johanna Vigdís og Siggi Gunnars færa áhorfendum uppskrift að jolum. Í þáttunum setja þau saman jolaveislu, velta fyrir ser jolalogum, hefðum og ýmsu fleiru.</desc></programme>
<programme start="20251204215000 +0000" stop="20251204223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjorn Elí Jorgensen Víðisson fekk fyrstu greininguna af morgum tæplega ársgamall. Greiningunum fylgja ýmsar áskoranir en Bjorn Elí fer sínar eigin leiðir.</desc></programme>
<programme start="20251204223000 +0000" stop="20251204230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Heimilið er í oreiðu og Klara neitar að koma heim í obreytt ástand. Felix þrjoskast við en grípur að lokum til aðgerða til að koma til mots við Kloru með ofyrirseðum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251204230500 +0000" stop="20251204235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251204235000 +0000" stop="20251205090000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251205090000 +0000" stop="20251205105000 +0000" channel="RÚV.is"><title>EM í sundi</title><desc>EM í sundi í 25 metra laug í Pollandi.</desc></programme>
<programme start="20251205105000 +0000" stop="20251205121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ellen - engin onnur en eg er</title><desc>Íslensk heimildarmynd um tonlistarkonuna Ellen Kristjánsdottur þar sem við kynnumst uppvexti hennar, fjolskyldu, lífi og list. Við fylgjum Ellen eftir þegar hún heimsækir bernskusloðir sínar í Kaliforníu í Bandaríkjunum og gerir upp fortíðina ásamt fjolskyldu sinni. Leikstjori: Anna Dís Ólafsdottir. Framleiðsla: Lamina Pictures.</desc></programme>
<programme start="20251205121000 +0000" stop="20251205122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Steinunn Ólína ræðir við Ingibjorgu Þorbergs um jolatonlist hennar. Ingibjorg syngur svo lagið sitt ástkæra Hin fyrstu jol.</desc></programme>
<programme start="20251205122000 +0000" stop="20251205123500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Z-kynsloðin</title><desc>Finnlands-sænskir heimildarþættir um ungt folk og hugmyndir þeirra um framtíðina.</desc></programme>
<programme start="20251205123500 +0000" stop="20251205130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol með Price og Blomsterberg</title><desc>Kokugerðarmeistarinn Mette Blomsterberg og sælkerinn James Price tofra fram girnilegar jolakræsingar.</desc></programme>
<programme start="20251205130000 +0000" stop="20251205133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251205133000 +0000" stop="20251205134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Styrkjandi æfingar fyrir fotleggi. Sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251205134000 +0000" stop="20251205142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Ragnhildur Þrastardottir, Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.</desc></programme>
<programme start="20251205142000 +0000" stop="20251205160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251205160500 +0000" stop="20251205163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2005-2006</title><desc>Leikararnir Karl Ágúst, Pálmi, Randver, Sigurður og Örn túlka atburði líðandi stundar eins og þeim einum er lagið. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251205163000 +0000" stop="20251205172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Við holdum áfram að kafa í jolabokafloðið í Kilju vikunnar. Ragna Sigurðardottir ræðir við okkur um skáldsoguna Útreiðartúrinn sem gerist á Álftanesi á ýmsum tímaskeiðum. Arndís Þorarinsdottir segir frá Solgosi - það er ungmennabok sem fjallar um miklar náttúruhamfarir og eftirleik þeirra. Við heimsækjum Svein Einarsson sem fæst otrauður við skriftir - tolum einkum við hann um roð boka þar sem hann spjallar nokkuð frjálslega við lesendur, blandar saman æviminningum, hugleiðingum og kveðskap. Hin nýjasta nefnist Í belg og biðu. Ólína Kjerúlf Þorvarðardottir skrifar um galdrafár og hormuleg orlog í bokinni Glæður galdrabáls en þar er sogusviðið frá Skagafirði og vestur í Selárdal. Birgitta Bjorg Guðmarsdottir flytur okkur kvæði úr nýrri ljoðabok sem hún kallar Draugamandarínur. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Allar litlu lygarnar eftir Evu Bjorg Ægisdottur, Ragnarok undir jokli eftir Skúla Sigurðsson og Franska spítalann eftir Katrínu Jakobsdottur og Ragnar Jonasson.</desc></programme>
<programme start="20251205172000 +0000" stop="20251205173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolatonar í Efstaleiti</title><desc>Brot frá tonleikum í Útvarpshúsinu í Reykjavík á aðventunni 2012. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Brot frá tonleikum í Útvarpshúsinu í Reykjavík á aðventunni 2012. Brother grass flutti lagið Jol og Valdimar og Eyjolfur Kristjánsson fluttu lagið Gamli jolasveinninn. Stjorn upptoku: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251205173100 +0000" stop="20251205175200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Noi áttar sig á því að Selma sagði satt þegar hann ser breffuglana fljúga. Hann ákveður að senda oskabref til jolasveinsins. Lúna tekur afdrifaríka ákvorðun til að sleppa við skjalavorsluna.</desc></programme>
<programme start="20251205175200 +0000" stop="20251205175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Eysteinn kemur í heimsokn til Þorra og Þuru til að bjoða þeim með ser á jolaskemmtunina á miðbæjartorginu.</desc></programme>
<programme start="20251205175500 +0000" stop="20251205181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Fisher hefur náð stjorn á geimveruberginu. Með engan tíma að missa, þarf Meg að fá krakkana með ser í verkefni til þess að bjarga vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251205181700 +0000" stop="20251205182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol</title><desc>Allt sem tengt er jolunum, tonlist, sogur, fræðsla og fíflagangur.Lag, texti og songur: Daði Freyr PeturssonLagið samdi Daði serstaklega fyrir Jolastundina okkar 2018.</desc></programme>
<programme start="20251205182000 +0000" stop="20251205185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sætt og gott - jol</title><desc>Danskir þættir um kokubakstur og eftirrettagerð. Mette Blomsterberg útbýr kræsingar fyrir jolin.</desc></programme>
<programme start="20251205185000 +0000" stop="20251205190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolalag dagsins</title></programme>
<programme start="20251205190000 +0000" stop="20251205193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251205193000 +0000" stop="20251205193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251205193500 +0000" stop="20251205194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251205194500 +0000" stop="20251205202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251205202000 +0000" stop="20251205213000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251205213000 +0000" stop="20251205222500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251205222500 +0000" stop="20251206003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Drottningin</title><desc>Donsk verðlaunamynd frá 2019 í leikstjorn May el-Toukhy. Logfræðingurinn Anne tælir stjúpson sinn á unglingsaldri og setur þar með starfsferil sinn, hjonaband og fjolskyldu í hættu. Aðalhlutverk: Trine Dyrholm, Gustav Lindh og Magnus Krepper. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 18 ára.</desc></programme>
<programme start="20251206003000 +0000" stop="20251206011500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251206011500 +0000" stop="20251206070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>