<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251228190000 +0000" stop="20251227221000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251228221000 +0000" stop="20251228190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Godland (with English subtitles)</title><desc>A 2022 film directed by Hlynur Pálmason. Toward the end of the 19th century, a young Danish priest travels to Iceland to build a church and photograph the island’s inhabitants along the way. An eccentric guide leads the priest across the harsh landscape on horseback, accompanied by a group of locals. As the journey progresses, the priest gradually loses his grip on reality, his mission, and his own morality. Starring: Elliott Crosset Hove, Ingvar E. Sigurðsson, Vic Carmen Sonne, Jacob Lohmann, Hilmar Guðjonsson, and Ída Mekkín Hlynsdottir. Not suitable for children under 12 years of age.</desc></programme>
<programme start="20251227013000 +0000" stop="20251227070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251227070100 +0000" stop="20251227071800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251227071800 +0000" stop="20251227072500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251227072500 +0000" stop="20251227073600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251227073600 +0000" stop="20251227074100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang VI</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251227074100 +0000" stop="20251227074800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og velarnar I</title><desc>Fjolublái fíllinn Fílsi lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251227074800 +0000" stop="20251227075200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Þegar litlir stubbar fá hiksta hringir lítil bjalla í húsi Hikstaskrímslisins. Þá stekkur hann af stað, fer í freyðibað og lagar þannig hikstann. Eins gott að hann festist ekki í of þrongri peysu og komist þar af leiðandi ekki í bað!</desc></programme>
<programme start="20251227075200 +0000" stop="20251227075900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251227075900 +0000" stop="20251227081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251227081200 +0000" stop="20251227082400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251227082400 +0000" stop="20251227083100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251227083100 +0000" stop="20251227084200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251227084200 +0000" stop="20251227090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251227090500 +0000" stop="20251227091600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251227091600 +0000" stop="20251227092300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251227092300 +0000" stop="20251227093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251227093500 +0000" stop="20251227095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Múmínálfarnir II</title><desc>Ástsælu Múmínálfar Tove Jansson snúa aftur og lenda í alls kyns skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251227095900 +0000" stop="20251227100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251227100000 +0000" stop="20251227114500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skogarlíf</title><desc>Fjolskyldumynd frá 2016 um drenginn Moglí sem elst upp meðal úlfa í frumskoginum. Þegar hættulegt tígrisdýr ognar lífi hans reynir dýrafjolskyldan að sannfæra hann um að yfirgefa skoginn og setjast að meðal manna. Leikstjori: Jon Favreau. Aðalhlutverk: Neel Sethi, Bill Murray og Ben Kingsley.</desc></programme>
<programme start="20251227114500 +0000" stop="20251227124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílafrelsarinn Cher</title><desc>Heimildarmynd frá 2021 í leikstjorn Jonathan Finnigan. Songkonan Cher flýgur þvert yfir hnottinn í miðjum heimsfaraldri til að frelsa fílinn Kaavan úr 35 ára langri ánauð.</desc></programme>
<programme start="20251227124000 +0000" stop="20251227125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Örlæti</title><desc>Froðlegir skemmtiþættir þar sem Sigtryggur Baldursson fjallar um ornefni á Íslandi frá ýmsum sjonarhornum. Dagskrárgerð: Guðlaugur Maggi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251227125500 +0000" stop="20251227131500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251227131500 +0000" stop="20251227140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251227140000 +0000" stop="20251227143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grínistinn</title><desc>Laddi hefur skemmt þjoðinni um áratugaskeið. Flest þekkjum við þo personurnar sem hann leikur betur en manninn sjálfan. Hver er maðurinn á bakvið gervin? Gísli Einarsson fær vini og samferðarmenn Ladda ser til aðstoðar við að draga upp nærmynd af Þorhalli Sigurðssyni, Ladda. Dagskrárgerð: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251227143500 +0000" stop="20251227153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ávarp undan sænginni</title><desc>Upptaka frá tonleikum hljomsveitar Tomasar R. Einarssonar og songkonunnar Ragnhildar Gísladottur sem fram foru í Norðurljosasal Horpu á Jazzhátíð Reykjavíkur í september 2021. Á efnisskrá voru log eftir Tomas R. Einarsson við ljoð íslenskra skálda. Aðrir hljoðfæraleikarar: Davíð Þor Jonsson á píano og Hammondorgel, Ómar Guðjonsson á gítar og Magnús Trygvason Eliassen á Trommur. Framleiðandi: Blánott.</desc></programme>
<programme start="20251227153000 +0000" stop="20251227163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Surtsey</title><desc>Heimildarmynd um Surtsey eftir Gísla Einarsson og Magnús Atla Magnússon. Myndin var gerð í tilefni af því að 60 ár eru síðan eldgosið sem myndaði Surtsey hofst. Frá upphafi hefur vísindafolk fylgst grannt með framgangi náttúrunnar í Surtsey, allt frá því að fyrsta plantan nam þar land til dagsins í dag þegar fjolbreytt plontu- og dýralíf er í eynni. Saga Surtseyjar er rifjuð upp í árlegum vísindaleiðangri á vegum Surtseyjarfelagsins sumarið 2023.</desc></programme>
<programme start="20251227163000 +0000" stop="20251227173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Takk Vigdís</title><desc>Þáttur um Vigdísi Finnbogadottur þar sem rætt er við samstarfsfolk, vini og kunningja Vigdísar um forsetatíð hennar og þrautagonguna að embættinu. Hvað einkenndi íslensku konuna sem braut blað í heimssogunni og hvaða áskoranir fylgdu því að vera fyrsta konan? Hvaða politísku mál reyndust henni erfiðust og að hvaða leyti hafði Vigdís áhrif á sjálfsmynd íslensku þjoðarinnar? Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir og Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251227173100 +0000" stop="20251227181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaratleikurinn</title><desc>Fjolskylda er fengin til að taka þátt í serstokum jolaratleik á vegum Stundarinnar okkar þar sem þau þurfa að leysa þrautir til að finna ástsæl augnablik úr sogu Stundarinnar okkar.</desc></programme>
<programme start="20251227181100 +0000" stop="20251227181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251227181700 +0000" stop="20251227182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kæri Jolasveinn - Jolalag</title><desc>Songur: Ída María Arnarsdottir og Unnur Signý AronsdottirLag and texti: Holmfríður SamúelsdottirUpptokur radda: Arnar JonssonÚtsetning og hljoðfæraleikur: Stefán Örn GunnlaugssonLeikstjorn og handrit myndbands: Agnes WildLeikmynd: Eva Bjorg HarðardottirUpptokustaður: Griðastaðir RYMyndbandið er framleitt af RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251227182000 +0000" stop="20251227185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Æskusloðir</title><desc>Íslenskir heimildarþættir. Viktoría Hermannsdottir kynnist æskusloðum viðmælenda sinna í ýmsum bæjum og hverfum. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Framleiðsla: Pera.Þingkonan Inga Sæland olst upp í Ólafsfirði og bjo þar allt til fullorðinsára þegar hún flutti suður og hof logfræðinám. Við kynnumst æskusloðum Ingu í Ólafsfirði þar sem margt hefur breyst.</desc></programme>
<programme start="20251227185200 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251227192500 +0000" stop="20251227193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251227193000 +0000" stop="20251227194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251227194000 +0000" stop="20251227212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>101 dalmatíuhundur</title><desc>Fjolskyldumynd frá 1996 um dalmatíuhundana Pongo og Perditu og eigendur þeirra, hjonin Roger og Anítu. Hin illa Grimmhildur Grámann ágirnist hvolpa Pongos og Perditu og dreymir um að búa til pelsjakka úr feldi þeirra. Dag einn lætur hún til skarar skríða og rænir hvolpunum. Þá verða foreldrarnir, ásamt Roger og Anítu, að beita ollum ráðum til að bjarga þeim áður en það verður um seinan. Aðalhlutverk: Glenn Close, Jeff Daniels og Joely Richardson. Leikstjori: Stephen Herek.</desc></programme>
<programme start="20251227212500 +0000" stop="20251227231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svefnlaus í Seattle</title><desc>Romantísk gamanmynd frá 1993 með Tom Hanks og Meg Ryan í aðalhlutverkum. Átta ára sonur ekkilsins Sams hringir í útvarpið í beinni útsendingu og auglýsir eftir konu fyrir foður sinn í von um að hjálpa honum út úr sorginni. Blaðakonan Ryan heyrir í feðgunum í útvarpinu og orlogin taka í taumana. Myndin var tilnefnd til tvennra Óskarsverðlauna. Leikstjori: Nora Ephron.</desc></programme>
<programme start="20251227231000 +0000" stop="20251228010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Napoleonsskjolin</title><desc>Íslensk spennumynd frá 2023 byggð á samnefndri skáldsogu Arnalds Indriðasonar. Þegar broðir logfræðingsins Kristínar rekst á þýskt flugvelarflak úr seinni heimstyrjoldinni á toppi Vatnajokuls dragast þau bæði inn í atburðarás upp á líf og dauða, hundelt af monnum sem svífast einskis við að halda áratuga gamalt leyndarmál. Leikstjori: Óskar Þor Axelsson. Aðalhlutverk: Vivian Ólafsdottir, Jack Fox, Iain Glen, Ólafur Darri Ólafsson, Atli Óskar Fjalarsson, Þrostur Leo Gunnarsson og Nanna Kristín Magnúsdottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251228010000 +0000" stop="20251228070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251228070100 +0000" stop="20251228071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251228071200 +0000" stop="20251228072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251228072300 +0000" stop="20251228073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi vill alls ekki að sonur sinn knúsi snjokarlinn, því hann er dauðhræddur um að hann verði næli ser í pest vegna kuldans!</desc></programme>
<programme start="20251228073000 +0000" stop="20251228073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251228073500 +0000" stop="20251228074000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rán - Rún</title><desc>Rán er ung og hress stelpa sem styttir ser stundir með ímynduðu vinkonu sinni. En hún Rún virðist raunverulegri en flestir.</desc></programme>
<programme start="20251228074000 +0000" stop="20251228080300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251228080300 +0000" stop="20251228081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251228081500 +0000" stop="20251228082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251228082200 +0000" stop="20251228083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251228083300 +0000" stop="20251228084300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251228084300 +0000" stop="20251228090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251228090500 +0000" stop="20251228092700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251228092700 +0000" stop="20251228093800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251228093800 +0000" stop="20251228100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastuð - Jolastundin 2018</title></programme>
<programme start="20251228100000 +0000" stop="20251228114000 +0000" channel="RÚV.is"><title>101 dalmatíuhundur</title><desc>Fjolskyldumynd frá 1996 um dalmatíuhundana Pongo og Perditu og eigendur þeirra, hjonin Roger og Anítu. Hin illa Grimmhildur Grámann ágirnist hvolpa Pongos og Perditu og dreymir um að búa til pelsjakka úr feldi þeirra. Dag einn lætur hún til skarar skríða og rænir hvolpunum. Þá verða foreldrarnir, ásamt Roger og Anítu, að beita ollum ráðum til að bjarga þeim áður en það verður um seinan. Aðalhlutverk: Glenn Close, Jeff Daniels og Joely Richardson. Leikstjori: Stephen Herek.</desc></programme>
<programme start="20251228114000 +0000" stop="20251228123500 +0000" channel="RÚV.is"><title>David Attenborough - Ljos jarðar</title><desc>Heimildarþáttur þar sem David Attenborough rannsakar lífverur sem framleiða ljos og fer með áhorfendur um áður oþekkta heima.</desc></programme>
<programme start="20251228123500 +0000" stop="20251228130500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold hittum við fjolskyldu sem fluttist frá Grænlandi í Þistilfjorð og gerðust þar bændur, við skoðum frettamiðilinn Akureyri.net, forum á sloðir Hallgríms Peturssonar í Saurbæ á Hvalfjarðarstrond og kynnumst fallegri hefð í kirkjugarðinum í Vestmannaeyjum.</desc></programme>
<programme start="20251228130500 +0000" stop="20251228132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251228132500 +0000" stop="20251228135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hátíðarstund með Hollu</title><desc>Einlægt viðtal við Hollu Tomasdottur, forseta Íslands, um lífið, forsetaembættið, jolin og verkefnin framundan. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Dagskrárgerð: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251228135500 +0000" stop="20251228143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Grínistinn</title><desc>Laddi hefur skemmt þjoðinni um áratugaskeið. Flest þekkjum við þo personurnar sem hann leikur betur en manninn sjálfan. Hver er maðurinn á bakvið gervin? Gísli Einarsson fær vini og samferðarmenn Ladda ser til aðstoðar við að draga upp nærmynd af Þorhalli Sigurðssyni, Ladda. Dagskrárgerð: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251228143500 +0000" stop="20251228155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þegiðu og syntu!</title><desc>Íslensk heimildarmynd um Sigrúnu Þuríði Geirsdottur, fyrstu íslensku konuna til að synda yfir Ermarsund. Í myndinni er otrúlegu þrekvirki hennar lýst en sundið tok hana 22 klst. og 34 mín. Farið er yfir sogu Sigrúnar, hver hún er, af hverju hún for að stunda sjosund og hvers vegna hún ákvað að synda yfir Ermarsundið. Myndin inniheldur upptokur frá sjálfu sundinu þar sem fram kemur hlátur, grátur, uppkost, uppgjof, songur og gleði. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson.</desc></programme>
<programme start="20251228155000 +0000" stop="20251228164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hringfarinn í Japan</title><desc>Íslenskir heimildarþættir um ferðalag Hringfarans, Kristjáns Gíslasonar, og Ásdísar Rosu, eiginkonu hans. Síðla árs 2023 ferðuðust þau á motorhjoli um Japan. Ferðalagið reyndi á hjonin á ýmsa vegu og framandi venjur, menning og tungumál gerðu þeim erfitt fyrir. En smám saman lærðu þau á lífstaktinn og nutu ferðalagsins. Þegar upp var staðið reyndist Japan eitt eftirminnilegasta landið sem Hringfarinn hefur heimsott.Kristján og Ásdís Rosa reyna að aðlagast nýjum og framandi aðstæðum í Tokýo, stærstu borg heims. Þau kanna borgina áður en þau halda til eyjarinnar Hokkaído þar sem storbrotin náttúrufegurð hrífur þau.</desc></programme>
<programme start="20251228164500 +0000" stop="20251228172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matarsaga Íslands</title><desc>Þáttaroð um mat og matarmenningu Íslendinga allt frá landnámi til dagsins í dag – og jafnvel nokkur skref inn í framtíðina. Gísli og Silla fara með áhorfendur í rannsoknarleiðangur þar sem þau skoða hinar ýmsu mýtur og sturlaðar staðreyndir um mat. Matarserfræðingar greina matarhefðir, tískur og strauma – allt frá súrmat til skordýrasnakks – og stjornukokkar fá það verkefni að búa til gomsætar máltíðir úr vinsælu hráefni liðinna tíma. Umsjon: Gísli Einarsson og Sigurlaug Margret Jonasdottir. Dagskrárgerð: Konráð Pálmason.Hvað borðuðu landnámsmenn? Í þættinum er fjallað um mat á fyrstu oldum Íslandsbyggðar þegar rettar geymsluaðferðir á mætvælum skiptu skopum til að lifa af. Þegar Sturlungar slogu upp veisum var vel veitt af áfengi – annað hefði verið otækt. Fjallað er um mýtur um lambakjot og stjornukokkur fær að spreyta sig á hráefni landnámsmanna.</desc></programme>
<programme start="20251228172000 +0000" stop="20251228173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.</desc></programme>
<programme start="20251228173100 +0000" stop="20251228181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaratleikurinn</title><desc>Fjolskylda er fengin til að taka þátt í serstokum jolaratleik á vegum Stundarinnar okkar þar sem þau þurfa að leysa þrautir til að finna ástsæl augnablik úr sogu Stundarinnar okkar.</desc></programme>
<programme start="20251228181000 +0000" stop="20251228181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251228181500 +0000" stop="20251228182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matargat</title><desc>Þau Ylfa og Máni standa vaktina í eldhúsinu og kenna okkur hvernig á að elda og baka ýmislegt goðgæti. Dagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir. Umsjon: Ylfa Blondal og Hilmar Máni Magnússon.Ylfa og Máni útbúa nammikúlur - sem eru bæði goðar á bragðið og hollar! Þessar þarf ekki að baka, bara stinga inn í ísskápinn. Her er uppskriftin:Hollar nammikúlur(sirka 20 stk):2 dl mondlur2 og 1/2 dl ferskar doðlur (eða 10 doðlur - mikilvægt að taka steininn úr)1 kúfull msk mondlusmjor1 tsk hlynsírop eða agave sýrop2 tsk kako1/5 tsk saltHjúpur100g suðusúkkulaði1/2 tsk kokosolíaGroft saltAðferð:Settu mondlurnar í matvinnsluvel. Hakkaðu mondlurnar þar til þær eru orðnar að kurli.Settu doðlurnar (án steina) í matvinnsluvelina og blandaðu. Bættu kako, salti, sýropi og mondlusmjori út í og maukaðu vel saman. Búðu til litlar kúlur úr deiginu.Settu kúlurnar á disk og geymdu í ísskáp í 30-60 mín.Hjúpur:Bræddu súkkulaðið og hrærðu kokosolíunni saman við í pottinum.Veltu kúlunum upp úr súkkulaðinu og raðaðu þeim á disk. Það er gott að setja bokunarpappír undir svo þær festist ekki við diskinn. Stráðu grofa saltinu yfir súkkulaðið að lokum. Geymdu kúlurnar í ísskáp í allavega 30 mínútur svo súkkulaðið nái að harðna vel.</desc></programme>
<programme start="20251228182000 +0000" stop="20251228185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottagreinin mín</title><desc>Norsk heimildarþáttaroð um ungt folk og ovenjulega íþrottir sem það stundar.Ólympísk íþrottagrein fyrir fatlaða keppendur.</desc></programme>
<programme start="20251228185000 +0000" stop="20251228190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolalag Ríkisútvarpsins 2025</title><desc>Jolalag ársins er eftir Hreiðar Inga Þorsteinsson og heitir Kerling heitir Grýla, samið við forna þjoðvísu.Kammerkorinn Huldur flytur undir stjorn hofundar.</desc></programme>
<programme start="20251228190000 +0000" stop="20251228192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251228192500 +0000" stop="20251228193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251228193000 +0000" stop="20251228194000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251228194000 +0000" stop="20251228202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í jolaþætti Landans fjollum við um heppni. Hvað er heppni og af hverju eru sumir heppnari en aðrir eða oheppnari en flestir?Við heimsækjum fjolskyldu sem rekur kaffihús í Hafnarfiði og fylgjum listakonu sem ferðaðist alla leið á Norðurpolinn til að vinna að list sinni. Við spáum í berdreymi Íslendinga og ræðum við fjolskyldu sem heldur jolin á nýjum stað á hverju ári.</desc></programme>
<programme start="20251228202000 +0000" stop="20251228221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ármenn áttunnar</title><desc>Viðtals- og tonlistarþáttur þar sem rætt er við tonlistarhetjur níunda áratugarins, Midge Ure úr Ultravox, Tony Hadley úr Spandau Ballet og Nik Kershaw, um feril þeirra og tíðarandann í Brelandi á áttunda og níunda áratugnum. Einnig eru sýnd brot frá 35 ára afmælistonleikum Todmobile í Eldborg í Horpu haustið 2023 þar sem þremenningarnir fluttu sína helstu slagara ásamt SinfoniaNord á sannkolluðum stortonleikum. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251228221500 +0000" stop="20251229003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Volaða land</title><desc>Kvikmynd frá 2022 í leikstjorn Hlyns Pálmasonar. Undir lok 19. aldar ferðast ungur danskur prestur til Íslands með til að reisa kirkju og ljosmynda íbúa eyjunnar á for sinni. Servitur leiðsogumaður fer með prestinn yfir harðneskjulegt landið á hestbaki ásamt hopi heimamanna. Eftir því sem líður á ferðalagið missir presturinn smám saman tokin á veruleikanum, ætlunarverkinu og eigin siðgæði. Aðalhlutverk: Elliott Crosset Hove, Ingvar E. Sigurðsson, Vic Carmen Sonne, Jacob Lohmann, Hilmar Guðjonsson og Ída Mekkín Hlynsdottir. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251229003000 +0000" stop="20251229080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>