<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251213165000 +0000" stop="20251213190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Valur - Keflavík</title><desc>Leikir í VÍS-bikarkeppni kvenna í korfubolta.Leikur Vals og Keflavíkur í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251213190000 +0000" stop="20251214135000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214135000 +0000" stop="20251214160000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Njarðvík - Haukar</title><desc>Leikir í VÍS-bikarkeppni kvenna í korfubolta.Leikur Njarðvíkur og Hauka í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251214160000 +0000" stop="20251214162000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir úrslitaleik HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214162000 +0000" stop="20251214180000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Úrslitaleikur</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Úrslitaleikur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214180000 +0000" stop="20251214190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á úrslitaleik HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214190000 +0000" stop="20251214192500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214192500 +0000" stop="20251215192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>ÍA - Keflavík</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í korfubolta.Leikur ÍA og Keflavíkur í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251213010500 +0000" stop="20251213070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251213070100 +0000" stop="20251213071800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251213071800 +0000" stop="20251213072500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20251213072500 +0000" stop="20251213073600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251213073600 +0000" stop="20251213074100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang VI</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251213074100 +0000" stop="20251213074800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og velarnar I</title><desc>Fjolublái fíllinn Fílsi lærir ýmislegt um allskonar mismunandi velar.</desc></programme>
<programme start="20251213074800 +0000" stop="20251213075200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslin</title><desc>Serían gerist í litríkum og súrsætum skrímsla heimi þar sem fjolbreytt skrímsli búa í sátt og sæti. Í hverjum þætti kynnumst við nýju skrímsli sem býr yfir vægast sagt serstokum eiginleikum. Kíkjum við og sjáum hvað setur, kannski við getum kynnst þeim aðeins betur.Finni Krumpa prumpuskrímsli folk í vanda, tekur hún til sinna handa. Hún sturtar í sig nokkrum rúsínum og þá þýtur hún prumpandi af stað. Hún flýgur um allt, hátt og lágt með prumpuský í eftirdragi. Best að halda niðri í ser andanum skyldi hún fljúga fram hjá!</desc></programme>
<programme start="20251213075200 +0000" stop="20251213075900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251213075900 +0000" stop="20251213081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251213081200 +0000" stop="20251213082400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251213082400 +0000" stop="20251213083100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251213083100 +0000" stop="20251213084200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251213084200 +0000" stop="20251213090500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251213090500 +0000" stop="20251213091600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251213091600 +0000" stop="20251213092800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251213092800 +0000" stop="20251213093600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251213093600 +0000" stop="20251213095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Múmínálfarnir II</title><desc>Ástsælu Múmínálfar Tove Jansson snúa aftur og lenda í alls kyns skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251213095900 +0000" stop="20251213100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251213100000 +0000" stop="20251213103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður III</title><desc>Þáttaroð frá 2015 úr smiðju Ævars vísindamanns. Í þessari þáttaroð leggur Ævar allt undir. Laufblásara-knúin svifbretti, segulskor og skordýrahamborgari eru bara nokkrar af þeim æsispennandi tilraunum sem koma fyrir. Dagskrárgerð: Ævar Þor Benediktsson og Eggert GunnarssonÍ þessum þætti skoðar Ævar dýr. Jane Goodall er vísindamaður dagsins, við rannsokum Mantis-rækjuna og syngjum liti sem enginn ser nema hún. Við smokkum orkustangir úr krybbum, skoðum Vitsugu-vespur, setjum rykmaura undir smásjánna og svo ætlar Ævar að heimsækja hest sem kann bæði að telja og mála.</desc></programme>
<programme start="20251213103000 +0000" stop="20251213110000 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251213110000 +0000" stop="20251213121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251213121000 +0000" stop="20251213130500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta jolalag fyrir frettir</title><desc>Tonleikaupptaka sem gerð var í desember 2020 í Fríkirkjunni í Reykjavík í tilefni af 90 ára afmæli Ríkisútvarpsins. Ellen Kristjánsdottir, KK og Jon Ólafsson flytja gomlu goðu íslensku jolalogin sem omuðu úr viðtækjum landsmanna á fyrstu áratugum Rásar 1. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251213130500 +0000" stop="20251213133500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251213133500 +0000" stop="20251213141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaHanna Margret Kristleifsdottir fæddist með klofinn hrygg. Hún brosir í lífsins olgusjo og mottoið er að gefast aldrei upp.</desc></programme>
<programme start="20251213141000 +0000" stop="20251213145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío A</title><desc>Þættir frá 2014 þar sem íslenskar hljomsveitir og tonlistarmenn flytja log í myndveri RÚV. Umsjonarmaður er Ólafur Páll Gunnarsson og upptoku stjornaði Helgi Johannesson.Valdimar, GusGus, Margret Eir og Páll Rosinkrans og Leoncie.</desc></programme>
<programme start="20251213145500 +0000" stop="20251213154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251213154000 +0000" stop="20251213160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilistonajol</title><desc>Skemmtiþættir fyrir alla fjolskylduna þar sem stollurnar í Heimilistonum, þær Elva, Katla, Lolla og Vigdís, bjoða áhorfendum í heimsokn til sín í Heimilistonahúsið á aðventunni. Í þáttunum kennir ýmissa grasa og flettast þar saman tonlist, húsráð, leikin atriði, fondurhorn, gogo-danskennsla og margt fleira jolalegt. Í hverjum þætti er einn aðalgestur og eru þeir ekki af lakari endanum: Katrín Jakobsdottir, Baltasar Kormákur, Svanhildur Jakobsdottir og Valdimar. Skvísurnar í Heimilistonum tryggðu ser krafta nokkurra landsþekktra leikara sem bregða ser í hin ýmsu gervi. Þeir eru: Goi Karlsson, María Heba Þorkelsdottir, Oddur Júlíusson, Sigurður Þor Óskarsson og Þrostur Leo Gunnarsson. Leikstjorn og dagskrárgerð: Kristofer Dignus.</desc></programme>
<programme start="20251213160500 +0000" stop="20251213172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaball fyrir fjolskylduna</title><desc>Upptaka frá jolaballi SÁÁ fyrir alla fjolskylduna. Sigríður Beinteinsdottir og Gretar Örvarsson taka á moti goðum gestum í Norðurljosasal Horpu og hver veit nema jolasveinarnir kíki í heimsokn? Born og foreldrar eru hvott til að taka þátt heima í stofu og dansa í kringum jolatreð. Stjorn útsendingar: Kristinn Brynjar Pálsson.</desc></programme>
<programme start="20251213172000 +0000" stop="20251213173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti halda nokkrir aðstoðarmenn jolasveinanna litla desemberhátíð fyrir flottamenn og hælisleitendur.</desc></programme>
<programme start="20251213173100 +0000" stop="20251213175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Noi og Amína skemmta ser vel í þrúguhlaupinu en Týr er miður sín – hann getur ekki einu sinni blásið jolakúlur lengur!</desc></programme>
<programme start="20251213175100 +0000" stop="20251213175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri, Þura og Eysteinn bjoða afa á leiksýninguna "Ólafur Liljuros" í stofunni.</desc></programme>
<programme start="20251213175600 +0000" stop="20251213181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Posturinn Páll</title><desc>Páll býr með fjolskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum postburðartengdum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251213181100 +0000" stop="20251213181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matargat</title><desc>Þau Ylfa og Máni standa vaktina í eldhúsinu og kenna okkur hvernig á að elda og baka ýmislegt goðgæti. Dagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir. Umsjon: Ylfa Blondal og Hilmar Máni Magnússon.Ylfa og Máni útbúa jolalegan eftirrett: Marengs og ís.Her er uppskriftin:Marengstoppar5 eggjahvítur 300 gr sykur 1/2 L rjomi Ber að eigin vali Leiðbeiningar:Þeytið eggjahvíturnar þangað til þær fara að freyða vel.Setjið smám saman sykurinn út í og þeytið á fullum hraða þangað til blandan er orðin alveg stíf.Þið eigið að geta snúið skálinni við og ekkert dettur úr henni. Setjið deigið í sprautupoka og sprauta litla toppa á bokunnarpappír. Bakið við 100 gráður í 30 mín eða þangað til topparnir losna frá pappírnum.Þeytið rjoma og setjið í sprautupoka. Sprautið smá ofan á hvern marengs og setjið svo ber að eigin vali ofan á. Ís 5 Eggjarauður 1 1/4 dl púðursykur 1/2 L þeyttur rjomi 1tsk vanilludropar 100 gr Toblerone eða annað sem krakkarnir vilja Þeyttu eggjarauður og púðusykur vel saman. Blandaðu þeytta rjomanum varlega saman við og vanilludropunum.Saxaðu sælgætið smátt og blandaðu varlega saman við. Settu í form og settu í frysti. ATH. þarf að geyma í frysti yfir nott.msjon:Ylfa BlondalHilmar Máni Magnússon</desc></programme>
<programme start="20251213181600 +0000" stop="20251213182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolamolar KrakkaRÚV</title><desc>Allskonar skemmtilegir og jolalegir molar úr barnaefni síðustu áratuga. Dagskrárgerð: Karl Pálsson</desc></programme>
<programme start="20251213182000 +0000" stop="20251213185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Æskusloðir</title><desc>Íslenskir heimildarþættir. Viktoría Hermannsdottir kynnist æskusloðum viðmælenda sinna í ýmsum bæjum og hverfum. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Framleiðsla: Pera.Leikkonan Helga Braga Jonsdottir olst upp á Akranesi. Við kynnumst æskusloðum hennar á Skaganum og komumst að því hvar þetta byrjaði allt saman.</desc></programme>
<programme start="20251213185200 +0000" stop="20251213190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251213190000 +0000" stop="20251213192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251213192500 +0000" stop="20251213193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251213193500 +0000" stop="20251213194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251213194500 +0000" stop="20251213205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Guðrún Karls Helgudottir, Oddur Bjarni Þorkelsson, Guðmundur Pálsson og Karl Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251213205000 +0000" stop="20251213224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lísa í Undralandi</title><desc>Ævintýramynd fyrir fjolskylduna frá 2010 í leikstjorn Tims Burtons. Lísa er orðin 19 ára og snýr aftur til tofraheimsins sem hún heimsotti í æsku. Þar bíður hennar mikilvægt verkefni – að binda enda á ognarstjorn Hjartadrottningarinnar. Aðalhlutverk: Mia Wasikowska, Johnny Depp og Helena Bonham Carter.</desc></programme>
<programme start="20251213224000 +0000" stop="20251214002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stone-fjolskyldan</title><desc>Romantískt gamanmynd frá 2005 um Meredith sem hittir fjolskyldu kærasta síns, Elliots, í fyrsta sinn þegar þau ákveða að eyða jolunum á æskuheimili hans. Meredith er heldur lokuð og íhaldssom og upplifir sig á skjon við frjálslynda fjolskyldu Elliots. Leikstjori: Thomas Bezucha. Aðalhlutverk: Sarah Jessica Parker, Dermot Mulroney, Diane Keaton, Rachel McAdams, Luke Wilson og Claire Danes.</desc></programme>
<programme start="20251214002000 +0000" stop="20251214005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251214005000 +0000" stop="20251214070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251214070100 +0000" stop="20251214071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251214071200 +0000" stop="20251214072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251214072300 +0000" stop="20251214074000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi vill alls ekki að dottir sín spili brennibolta, en hún hlustar ekki á hann. Eddi verður að vernda hana eins vel og hann getur!</desc></programme>
<programme start="20251214074000 +0000" stop="20251214080300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251214080300 +0000" stop="20251214081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251214081500 +0000" stop="20251214082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251214082200 +0000" stop="20251214083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251214083300 +0000" stop="20251214084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251214084000 +0000" stop="20251214090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251214090200 +0000" stop="20251214091500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251214091500 +0000" stop="20251214093700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251214093700 +0000" stop="20251214100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.</desc></programme>
<programme start="20251214100000 +0000" stop="20251214110500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Guðrún Karls Helgudottir, Oddur Bjarni Þorkelsson, Guðmundur Pálsson og Karl Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251214110500 +0000" stop="20251214114000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskrift að jolum</title><desc>Johanna Vigdís og Siggi Gunnars færa áhorfendum uppskrift að jolum. Í þáttunum setja þau saman jolaveislu, velta fyrir ser jolalogum, hefðum og ýmsu fleiru. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251214114000 +0000" stop="20251214122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svanasongur</title><desc>Kanadískir heimildarþættir þar sem fylgst er með uppsetningu kanadíska ballettsins á Svanavatninu eftir Tsjaíkovskí undir stjorn ballettstjornunnar Karenar Kain.</desc></programme>
<programme start="20251214122500 +0000" stop="20251214125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold forum við á hreindýraveiðar á Austurlandi og hittum líka hjon sem búa á Flateyri en vinna í Reykjavík, við forum í úlfatíma í Glerárkirkju á Akureyri og hittum svo Jon Víðis toframann.</desc></programme>
<programme start="20251214125500 +0000" stop="20251214132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214132000 +0000" stop="20251214150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bronsleikur</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Bronsleikur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214150500 +0000" stop="20251214160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Í Kilju vikunnar greinum við frá verðlaunum boksalanna en það hefur verið árlegur viðburður í þættinum um langt skeið. Við kynnum einnig bækur sem eru tilnefndar til Íslensku þýðingaverðlaunanna. Sigrún Pálsdottir er til viðtals um skáldsogu sína Blái pardusinn - hjoðbok. Sigríður Kristín Þorgrímsdottir segir frá sagnfræðiriti sínu sem nefnist Piparmeyjar - froken Thora og saga einhleypra kvenna á Íslandi. Við fjollum um Heiðmyrkur sem er síðasta bindið í furðusagnaþríleik Inga Markússonar. Þor Tulinius segir frá Sálusafnaranum en það er fyrsta skáldsaga þessa goðkunna leikara. Að ogleymdum Gunnari V. Andressyni og Sigmundi Erni Rúnarssyni en þeir eru hofundar bokarinnar Spegill þjoðar sem byggir á longum ferli Gunnars sem blaðaljosmyndara. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Kvoldsonotuna eftir Ólaf Johann Ólafsson, Veg allrar veraldar eftir Sigríði Hagalín Bjornsdottur og Moðurást - solmánuð eftir Kristínu Ómarsdottur.</desc></programme>
<programme start="20251214160000 +0000" stop="20251214162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir úrslitaleik HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214162000 +0000" stop="20251214180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úrslitaleikur</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Úrslitaleikur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214180500 +0000" stop="20251214181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Jon Stefánsson korstjori leiðir Kor Langholtskirkju og áhorfendur í song og syngja þau oll saman lagið Þrettán dagar jola.</desc></programme>
<programme start="20251214181100 +0000" stop="20251214183100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Þegar Noi fær vettlingana sína aftur af gullblomaakrinum leynist dálítið ovænt inni í oðrum þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251214183100 +0000" stop="20251214183600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þura ákveður að koma Þorra á ovart með því að gefa honum bestu jolagjof í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251214183600 +0000" stop="20251214184500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Úr Jolastundinni okkar 2017.Her keppa þau Hrafnhildur Kjartansdottir og Kristofer Geir Hauksson á moti jolasveininum (Bjorgvin Franz Gíslason) sem er búinn að týna jolaskapinu sínu.</desc></programme>
<programme start="20251214184500 +0000" stop="20251214190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti heimsækjum við Jolasveinaskolann.</desc></programme>
<programme start="20251214190000 +0000" stop="20251214192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214192500 +0000" stop="20251214193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251214193500 +0000" stop="20251214194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251214194500 +0000" stop="20251214201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251214201500 +0000" stop="20251214215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljosmoðirin: Jolin nálgast</title><desc>Jolaþáttur um ljosmæðurnar í Poplar. Árið er 1968 og niðurtalning til jola er hafin. Ljosmæðurnar takast á við flokna fjolburafæðingu og heimsbyggðin fylgist með undirbúningi ferðar Appollo 8 til tunglsins.</desc></programme>
<programme start="20251214215000 +0000" stop="20251214232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bertolt Brecht</title><desc>Þýsk leikin mynd í tveimur hlutum um ævi og feril leikskáldsins Bertolts Brechts. Myndin hefst árið 1956, á síðasta æviári Brechts, þar sem hann minnist liðins tíma. Leikstjori: Heinrich Breloer. Aðalhlutverk: Burghart KlauSSner, Tom Schilling og Adele Neuhauser. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251214232500 +0000" stop="20251215003500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol í Norðurljosum</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum í Norðurljosasal Horpu 20. desember 2022. Tonlistarkonurnar Ellen Kristjánsdottir, Guðrún Gunnarsdottir, Kristjana Stefánsdottir og Ragnheiður Grondal flytja oll sín uppáhalds jolalog ásamt einvalaliði hljoðfæraleikara undir stjorn Eyþors Gunnarssonar. Hljomsveitina skipa Eyþor Gunnarsson, Guðmundur Petursson, Þorgrímur Jonsson og Magnús Trygvason Elíassen. Stjorn upptoku: Þor Freysson. Framleiðsla RÚV í samstarfi við songkonurnar.</desc></programme>
<programme start="20251215003500 +0000" stop="20251215130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>