<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251019190000 +0000" stop="20251018202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251019202000 +0000" stop="20251019190500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirFelix remains in denial about Klara’s growing drinking problem. To distract himself, he takes on new tasks - with disastrous results.</desc></programme>
<programme start="20251018010000 +0000" stop="20251018070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251018070100 +0000" stop="20251018070600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251018070600 +0000" stop="20251018071600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251018071600 +0000" stop="20251018072100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251018072100 +0000" stop="20251018073200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elías</title><desc>Þriðja þáttaroðin um Elías, unga og áhugasama bjorgunarbátinn. Hann er osvífinn, fjorugur og mikils metinn í heimabæ sínum. Vinir Elíasar skipta honum ollu máli og leggur hann í hvaða ævintýri sem er til þess að bjarga vinum sínum úr ogongum.</desc></programme>
<programme start="20251018073200 +0000" stop="20251018074300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251018074300 +0000" stop="20251018075600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251018075600 +0000" stop="20251018080800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251018080800 +0000" stop="20251018081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251018081500 +0000" stop="20251018082600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251018082600 +0000" stop="20251018083700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt.</desc></programme>
<programme start="20251018083700 +0000" stop="20251018084400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251018084400 +0000" stop="20251018085500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251018085500 +0000" stop="20251018091800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251018091800 +0000" stop="20251018092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251018092500 +0000" stop="20251018093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251018093500 +0000" stop="20251018094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251018094700 +0000" stop="20251018094800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251018094800 +0000" stop="20251018100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251018100000 +0000" stop="20251018102500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251018102500 +0000" stop="20251018111000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251018111000 +0000" stop="20251018121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251018121000 +0000" stop="20251018130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>George Clarke skoðar bandaríska honnun</title><desc>Ný bresk heimildarþáttaroð þar sem arkitektinn og sjonvarpsmaðurinn George Clarke ferðast um Bandaríkin og kynnir ser einkenni bandarískrar honnunnar.</desc></programme>
<programme start="20251018130000 +0000" stop="20251018133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251018133000 +0000" stop="20251018142500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251018142500 +0000" stop="20251018145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Reimleikar</title><desc>Þáttaroð þar sem draugatrú Íslendinga tekin til skoðunar ásamt annarri þjoðtrú, á borð við hjátrú og trú á álfa. Rætt er við ýmsa serfræðinga og þá sem hafa haft personuleg kynni af afturgongum, álfum eða framliðnum. Rýnt er í hvernig draugatrú endurspeglar samfelagið, menninguna og síðast en ekki síst, sálarlíf og samvisku mannsins. Umsjon: Bryndís Bjorgvinsdottir. Dagskrárgerð: Rakel Garðarsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251018145500 +0000" stop="20251018155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frida Kahlo í motun</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC um ævi, storf og ástir mexíkosku myndlistarkonunnar Fridu Kahlo.</desc></programme>
<programme start="20251018155000 +0000" stop="20251018164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251018164000 +0000" stop="20251018173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Færeyskar krásir</title><desc>Felagarnir Trándur og Kári elda hefðbundna retti upp úr matarbiblíu Færeyinga, uppskriftabokinni Matur og matgerð.</desc></programme>
<programme start="20251018173100 +0000" stop="20251018175700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirStormur geisar úti og Bolli og Bjalla geta omogulega sofið svo þau skiptast á að segja hvort oðru ævintýrasogur.Við forum í tímaflakk til ársins 2010 og Bjarmi heldur áfram að kynnast skolahljomsveitinni og lærir allt um þverflautur.</desc></programme>
<programme start="20251018175700 +0000" stop="20251018181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frímo</title><desc>Frímínútur eru frábærar! Í þessari fjorugu spurninga- og þrautakeppni mætast tvo lið þar sem þau leysa skemmtilegar þrautir og svara spurningum um allt milli himins og jarðar!Umsjonarmenn eru Alex Eli Schweitz Jakobsson og Rebakka Rán GuðnadottirLiðin Súkkulaðikleinurnar og Bananarnir í þessum seinasta Frímo þætti Stundarinnar okkar. Liðin mætast í æsispennandi svikamyllu, keppa í þrautunum Fílabraut og Skoahogg ásamt því að berjast um stigin í bland í poka en það má ekki vera með nammi á skolaloðinni. Svona eru þrautirnar: Fílabraut: Annar keppandinn raðar 8 plastfloskum í tvær raðir. Hinn keppandinn er með sokkabuxur á hausnum með appelsínur í botninum og labbar á milli flaska og reynir að fella þær með sokkabuxnarananum. Liðið sem er á undan að fella allar floskurnar sínar vinnur. Skoahogg: Leikmenn velja ser sko til að nota sem borðtenisspaða og slá kúlur í ruslatunni. Liðin keppast um að ná sem flestum kúlum ofan í ruslatunnuna áður en tíminn rennur út. Keppendur eru: Súkkulaðikleinurnar: Emma Ósk Æaufeyjardottir og Hildur María Sigurðardottir Bananananarnir: Díana Bragadottir og Inga Guðný Guðmundsdottir</desc></programme>
<programme start="20251018181200 +0000" stop="20251018182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Við stoppum á Holmavík í dag og forum í skrímslaleit. En það er engin venjuleg skrímslaleit heldur frettum við af skrímsli sem kom þar á land um 1960 sem á að hafa verið risastort, eldgamalt og níðþungt. Það voru tveir strákar sem voru alveg til í þessa ævintýrafor og það voru þeir Elías Guðjonsson Krysiak og Marino Helgi Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251018182000 +0000" stop="20251018185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sænsk tíska</title><desc>Sænskir heimildarþættir frá 2022 þar sem farið er yfir tískusogu Svíþjoðar frá 1960 til dagsins í dag. Auk þess er fjallað um þekktustu fatahonnuði landsins. Í hverjum þætti er einn áratugur tekinn fyrir.</desc></programme>
<programme start="20251018185200 +0000" stop="20251018190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251018190000 +0000" stop="20251018192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251018192500 +0000" stop="20251018193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251018193500 +0000" stop="20251018194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251018194500 +0000" stop="20251018205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Solveig Sigurðardottir, Þorhallur Auður Helgason, Máni Arnarson og Pálmi Freyr Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251018205500 +0000" stop="20251018222500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Madeline</title><desc>Bandarísk fjolskyldumynd frá 1998. Madeline er munaðarlaus og býr í heimavistarskola í París. Þegar til stendur að loka skolanum og selja húsið grípur hún til sinna ráða. Leikstjori: Daisy von Scherler Mayer. Aðalhlutverk: Hatty Jones, Frances McDormand og Nigel Hawthorne.</desc></programme>
<programme start="20251018222500 +0000" stop="20251019001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Brautryðjandinn Marie Curie</title><desc>Ævisoguleg kvikmynd um polska eðlis- og efnafræðinginn Marie Curie sem var brautryðjandi í rannsoknum á geislavirkni við upphaf 20. aldar og var fyrst kvenna til að hljota Nobelsverðlaun. Leikstjori: Marjane Satrapi. Aðalhlutverk: Rosamund Pike og Sam Riley. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251019001500 +0000" stop="20251019010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251019010000 +0000" stop="20251019070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251019070100 +0000" stop="20251019071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251019071200 +0000" stop="20251019072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251019072300 +0000" stop="20251019074600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251019074600 +0000" stop="20251019075700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251019075700 +0000" stop="20251019080400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251019080400 +0000" stop="20251019081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251019081500 +0000" stop="20251019082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251019082200 +0000" stop="20251019082700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251019082700 +0000" stop="20251019083800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar I</title><desc>Kári, Villi og Hanna lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251019083800 +0000" stop="20251019090000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251019090000 +0000" stop="20251019091200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251019091200 +0000" stop="20251019093400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251019093400 +0000" stop="20251019100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga Lofti úr svartholi en það kemur eitthvað skrítið til baka. Er þetta kannski ekki Loft?Loft og sjon eru fostí svartholi og Árora leitar leiða til að bjarga þeim.</desc></programme>
<programme start="20251019100000 +0000" stop="20251019110500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Solveig Sigurðardottir, Þorhallur Auður Helgason, Máni Arnarson og Pálmi Freyr Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251019110500 +0000" stop="20251019113500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Basl er búskapur</title><desc>Danskir þættir um ungt par sem vill einfalda líf sitt og hefur búskap.</desc></programme>
<programme start="20251019113500 +0000" stop="20251019122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norskir tonar</title><desc>Hljomsveit norska ríkisútvarpsins leikur úr sinfoníu nr. 1 Vetrardraumum Tsjaíkovskís.</desc></programme>
<programme start="20251019122500 +0000" stop="20251019130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Í þættinum sláumst við í hop með rímnaelskum leikskolakrokkum, skoðum lækningamátt þess að segja haltu kjafti, ræðum um uppruna skopunargáfunnar, sjáum hvernig ljoð geta verið haldreipi í áfollum og margt fleira.</desc></programme>
<programme start="20251019130000 +0000" stop="20251019132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251019132000 +0000" stop="20251019135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold fáum við að vera fluga á vegg þegar kona lætur húðflúra á sig geirvortur eftir brjostnám, við forum í RB rúm í Hafnarfirði þar sem nýir eigendur voru að taka við, í hnallþoruveislu í Ögri og ponkum yfir okkur á Akranesi með hljomsveitinni Gaddavír.</desc></programme>
<programme start="20251019135000 +0000" stop="20251019143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrin mín stor og smá</title><desc>Bresk þáttaroð um dýralæknastofu í Yorkshire á fjorða áratugnum. Þættirnir byggjast á bokum eftir Alf Wight sem skrifaði undir nafninu James Herriot. Aðalhlutverk: Nicholas Ralph, Anna Madeley og Samuel West.</desc></programme>
<programme start="20251019143500 +0000" stop="20251019153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Glænýjar bækur eru til umfjollunar i Kilju vikunnar. Við ræðum um þrjár skáldsogur, Lausaletur eftir Þordísi Helgadottur, Sjá dagar koma eftir Einar Kárason og Hyldýpi eftir Kára Valtýsson. Spessi segir okkur frá nýrri ljosmyndabok eftir sig sem nefnist Tom. Moheiður Hlíf Geirlaugsdottir segir frá þýðingu sinni á ljoðabokinni Ariel eftir Sylvia Plath. Þetta er einhver frægasta ljoðabok 20. aldarinnar - leikkonan Kristín Þora Haraldsdottir flytur okkur svo magnað kvæði úr henni sem nefnist Lafði Lasarus. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um þrjár bækur, þær eru Mamma og eg eftir Kolbein Þorsteinsson - þar segir frá rithofundinum Ástu Sigurðardottur – Flottinn á norðurhjarann eftir Nonnu Rognvaldardottur og Sporbaugur eftir Samantha Harvey en sú bok hlaut Booker-verðlaunin 2024.</desc></programme>
<programme start="20251019153000 +0000" stop="20251019155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni EM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir leik Portúgal og Íslands í undankeppni EM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251019155000 +0000" stop="20251019173000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Portúgal - Ísland</title><desc>Leikir í undankeppni EM kvenna í handbolta.Leikur Portúgals og Íslands í undankeppni EM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251019173000 +0000" stop="20251019175000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í undankeppni EM kvenna í handbolta.Uppgjor á leik Portúgal og Íslands í undankeppni EM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251019175000 +0000" stop="20251019180100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Villtir leikfelagar</title><desc>Stuttir, norskir þættir þar sem ýmsar þrautir eru lagðar fyrir villt dýr.</desc></programme>
<programme start="20251019180100 +0000" stop="20251019182700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga Lofti úr svartholi en það kemur eitthvað skrítið til baka. Er þetta kannski ekki Loft?Loft og sjon eru fostí svartholi og Árora leitar leiða til að bjarga þeim.</desc></programme>
<programme start="20251019182700 +0000" stop="20251019183300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20251019183300 +0000" stop="20251019184100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjorgunarhundurinn Bessí</title><desc>Anne Dorothea á mjog serstakan besta vin, bjorgunarhundinn Bessa!</desc></programme>
<programme start="20251019184100 +0000" stop="20251019185000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jorðin</title><desc>Snillingarnir Linda Ýr og Baldur Bjorn eru í rannsoknarleiðangri og ætla að komast að því hvers vegna náttúran er að breytast. Jorðin er þáttur sem fjallar um umhverfismál og hvernig krakkar geta hjálpað til við að breyta heiminum til hins betra. Umsjon: Linda Ýr Guðrúnardottir og Baldur Bjorn ArnarssonHvað verður um alla hlutina sem við kaupum? Af hverju kaupum við svona mikið af ollu?Linda og Baldur halda áfram að kanna lofslagsbreytingar í heiminum og nú skoða þau hvernig neysla hefur áhrif á hlýnun jarðar. Þau við Rognu sem segir okkur frá því að hvernig það hefur neikvæð áhrif á loftslagið að kaupa svona mikið af fotum og hlutum. Við heyrum soguna af Gretu Thunberg og kíkjum í Rauðakrossbúð þar sem fást notuð fot sem eru alveg eins og ný.</desc></programme>
<programme start="20251019185000 +0000" stop="20251019190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir 2015</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu. Í þessum þætti gengur hann um Vesturbæinn og fjallar m.a. um bækur Hendriks Ottossonar. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251019190000 +0000" stop="20251019192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251019192500 +0000" stop="20251019193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251019193500 +0000" stop="20251019194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251019194500 +0000" stop="20251019202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251019202000 +0000" stop="20251019205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Felix lokar augunum fyrir áfengisneyslu Kloru og reynir að finna ser ný verkefni með slæmum afleiðingum.</desc></programme>
<programme start="20251019205500 +0000" stop="20251019221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagurinn sem Ísland stoðvaðist</title><desc>Heimildarmynd frá 2023 eftir Pamelu Hogan og Hrafnhildi Gunnarsdottur. Á Kvennafrídeginum árið 1975 logðu 90% íslenskra kvenna niður storf, lomuðu tímabundið íslenskt atvinnulíf og komu Íslandi í fremstu roð í alþjoðlegri jafnrettisbaráttu. Þetta er sonn saga af tolf klukkustundum sem hrundu af stað byltingu. Framleiðsla: Krummafilms.</desc></programme>
<programme start="20251019221000 +0000" stop="20251020001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rosa Luxemburg</title><desc>Ævisoguleg þýsk kvikmynd um hagfræðinginn og byltingarsinnann Rosu Luxemburg sem stofnaði hreyfingu spartakista ásamt þingmanninum Karli Liebknecht í novemberbyltingunni í Þýskalandi árið 1918. Leikstjori: Margarethe von Trotta. Aðalhlutverk: Barbara Sukowa, Otto Sander og Daniel Olbrychski. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251020001000 +0000" stop="20251020130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>