<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251114002500 +0000" stop="20251114130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251114130000 +0000" stop="20251114133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251114133000 +0000" stop="20251114134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251114134000 +0000" stop="20251114140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251114140500 +0000" stop="20251114150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Seltjarnarness og Ölfus.Lið Seltjarnarness skipa Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarsviðs Reykjavíkurborgar, Saga Ómarsdottir sem vinnur hjá Icelandair og Karl Petur Jonsson framkvæmdastjori.Lið Ölfuss skipa Ingibjorg Hjorleifsdottir nemandi við Fjolbrautaskola Suðurlands, Hannes Stefánsson framhaldsskolakennari við Fjolbrautaskola Suðurlands og leiðsogumaður og Stefán Hannesson nemandi við Háskola Íslands.</desc></programme>
<programme start="20251114150500 +0000" stop="20251114153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2007-2008</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251114153000 +0000" stop="20251114161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Máttu borða þetta? - Sykursýki á Íslandi</title><desc>Heimildarmynd eftir Pál Kristinn Pálsson um sykursýki á Íslandi árið 2024. Sykursýki hefur verið í hvað hroðustum vexti á heimsvísu að undanfornu. Talið er að um 10% Íslendinga seu með sjúkdominn. Fagaðilar fjalla um greiningu, meðferð og horfur folks með sykursýki 1, sykursýki 2 og meðgongusykursýki auk þess sem sjúklingar segja frá glímu sinni við þessar helstu gerðir sjúkdomsins.</desc></programme>
<programme start="20251114161000 +0000" stop="20251114170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Kilja vikunnar er fjolmenn og fjolbreytt. Dagur Hjartarsson segir frá nýrri skáldsogu eftir sig sem nefnist Frumbyrjur. Nýr barnabokahofundur, Helga Ólafs, kveður ser hljoðs með snjallri bok sem nefnist Kotturinn Emil sem allir vildu eiga. Guðmundur Andri Thorsson flytur okkur kvæði úr ljoðabokinni Dans jaðrakanins. Einar Már Guðmundsson ræðir um nýja bok sína sem ber heitið Allt frá hatti oní sko. Fantasíuhofundurinn Emil Hjorvar Petersen er í þættinum með nýja bok sína Elífðarvetur. Yrsa Sigurðardottir segir okkur frá bokmenntahátíðinni Iceland Noir og nýrri bok eftir sig sem nefnist Syndafall. Gagnrýnendur Kiljunnar fjalla um Andlit eftir Bjarna Bjarnason, Hina helgu kvol eftir Stefán Mána og Jotunstein eftir Andra Snæ Magnason.</desc></programme>
<programme start="20251114170000 +0000" stop="20251114172100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Örlæti</title><desc>Froðlegir skemmtiþættir þar sem Sigtryggur Baldursson fjallar um ornefni á Íslandi frá ýmsum sjonarhornum. Dagskrárgerð: Guðlaugur Maggi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20251114172100 +0000" stop="20251114173700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251114173700 +0000" stop="20251114174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251114174600 +0000" stop="20251114180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Á meðan Drekafluga og Bea reyna átta sig á vandræðum sínum, fær Meg hjálp frá vinum sínum Fin and Alice þegar þegar hún fer að fá oumbeðna athygli utan búðanna.</desc></programme>
<programme start="20251114180800 +0000" stop="20251114181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rammvillt í Reykjavík</title><desc>Kristín og Arnor kynnast dularfullri stelpu sem grunar sogukennarann um eitthvað skuggalegt. Hvað ætli se í gangi hjá honum Sigurjoni sogukennara?Leikarar: Kristín Erla Petursdottir, Arnor Orri Atlason, Arnþrúður Karen Viktorsdottir, Agnes Wild og Karl PálssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonArnor og Amma leggja af stað í hetjulegan bjorgunarleiðangur. Þau læðast inn í Skjalasafnið og finna Sigurjon sogukennara þar sem hann hefur bundið Addú fasta við stol. Þá taka þau málin í sínar hendur.</desc></programme>
<programme start="20251114181700 +0000" stop="20251114182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur - Stuttmyndir</title><desc>Stuttmyndir skrifaðar af krokkum og framleiddar af KrakkaRÚV.Handrit: Kiljan Bjartur Á. Madegard og Sævar A. BjornssonLeikstjorn: Hafsteinn VilhelmssonFramleiðsla: Gunnar Ingi Jones og Hafsteinn VilhelmssonMyndataka og klipping: Magnús Atli MagnússonHljoðupptaka: Hrafnkell SigurðssonHljoðsetning: Óskar Eyvindur ArasonLýsing: Sigurður Gretar KristjánssonGrafík: Arna Rún Gústafsdottir Personur og leikendur:Palli: Karl Johann JonssonKalli: Stefán Örn EggertssonLalli: Goði ÚlfurinnKennari: Sigyn Blondal</desc></programme>
<programme start="20251114182000 +0000" stop="20251114190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húso</title><desc>Íslensk þáttaroð í leikstjorn Arnors Pálma Arnarsonar. Hekla hefur verið inn og út af meðferðarstofnunum frá unglingsaldri. Þegar hún missir forræði yfir dottur sinni gerir hún tilraun til að halda sig á beinu brautinni með því að skrá sig í Hússtjornarskolann í Reykjavík. Meðal leikenda eru Ebba Katrín Finnsdottir, Edda Bjorgvinsdottir og Katla Þorudottir Njálsdottir.Önninni í Hússtjornarskolanum er að ljúka. Hekla þarf að gera upp við sig hvort hún ætlar að vera áfram fost í gamla farinu og hagræða sannleikanum eða gangast honum á hond.</desc></programme>
<programme start="20251114190000 +0000" stop="20251114193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251114193000 +0000" stop="20251114193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251114193500 +0000" stop="20251114194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251114194500 +0000" stop="20251114202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251114202000 +0000" stop="20251114212500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251114212500 +0000" stop="20251114222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki II</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2024 um rannsoknarlogreglumanninn Humphrey Goodman sem rannsakar glæpi í litlu samfelagi í Devon á Englandi. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20251114222000 +0000" stop="20251115001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolkien</title><desc>Ævisoguleg kvikmynd frá 2019 um breska rithofundinn J.R.R. Tolkien sem er þekktastur fyrir skáldsogurnar Hobbitann og Hringadrottinssogu. Í myndinni er fjallað um uppvaxtarár Tolkiens sem munaðarlauss drengs, skolagongu hans og fyrstu ástina. Leikstjori: Dome Karukoski. Aðalhlutverk: Nicholas Hoult, Lily Collins og Colm Meaney. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251115001000 +0000" stop="20251115005500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251115005500 +0000" stop="20251115070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251115070100 +0000" stop="20251115071700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251115071700 +0000" stop="20251115072200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti og bondabærinn</title><desc>Bursti elskar dýr og velar! Í þessari seríu af Bursta fylgjumst við með honum heimsækja sveitina, þar sem kanínur, hænur, geitur, kýr og risastor dráttarvel verða á vegi hans.</desc></programme>
<programme start="20251115072200 +0000" stop="20251115072700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251115072700 +0000" stop="20251115073200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251115073200 +0000" stop="20251115074200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251115074200 +0000" stop="20251115075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251115075300 +0000" stop="20251115080500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251115080500 +0000" stop="20251115081800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251115081800 +0000" stop="20251115082500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251115082500 +0000" stop="20251115083600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251115083600 +0000" stop="20251115084700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251115084700 +0000" stop="20251115090900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251115090900 +0000" stop="20251115092000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251115092000 +0000" stop="20251115092700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251115092700 +0000" stop="20251115093700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251115093700 +0000" stop="20251115094900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251115094900 +0000" stop="20251115095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251115095900 +0000" stop="20251115100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251115100000 +0000" stop="20251115103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251115103000 +0000" stop="20251115111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251115111500 +0000" stop="20251115122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251115122000 +0000" stop="20251115130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Í fotspor gomlu polfaranna</title><desc>Heimildarþáttaroð frá 2020. Ofurhuginn Børge Ousland er enginn venjulegur útivistarmaður. Haustið 2019 helt hann yfir Norður-Íshafið á skíðum og tok ferðina upp. Svaðilforin gekk ekki alveg að oskum og Ousland glímir við hrikalegar aðstæður á hjara veraldar.</desc></programme>
<programme start="20251115130000 +0000" stop="20251115133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251115133000 +0000" stop="20251115141500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Færeyskar krásir</title><desc>Felagarnir Trándur og Kári elda hefðbundna retti upp úr matarbiblíu Færeyinga, uppskriftabokinni Matur og matgerð.</desc></programme>
<programme start="20251115141500 +0000" stop="20251115145000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBjarney Guðrún Jonsdottir stundar nám í virtum skola og nýtur lífsins í heimsborginni Mílano á Ítalíu. Bjarney hefur búið við skertan kraft í beinagrindavoðvum frá fæðingu og notat hjolastol til að komast leiðar sinnar, rett eins og faðir hennar.</desc></programme>
<programme start="20251115145000 +0000" stop="20251115155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20251115155000 +0000" stop="20251115161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Gunnsteinn Ólafsson fer yfir sogu foður síns, Ólafs Peturssonar, og segir frá slysi sem hann lenti í við Reykjavíkurhofn þegar hann fekk bomu í hofuðið og var fluttur alvarlega slasaður á sjúkrahús. Ólafur var síðar fluttur með sjúkraflugi til Kaupmannahafnar og for þar í aðgerð. Hulda Emilsdottir, mágkona Ólafs sem for með honum til Kaupmannahafnar, segir frá því hvernig slysið horfði við henni og ferðinni út.</desc></programme>
<programme start="20251115161000 +0000" stop="20251115170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251115170000 +0000" stop="20251115173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251115173100 +0000" stop="20251115175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirÞetta er síðasti þáttur ársins og ráðgátan ogurlega um kokuna í krúsinni heldur áfram . Bjarmi klárar heimaverkefnið sitt um skolahljomsveitina, þegar hann fræðist um Klarinett og krakkarnir í Heimilisfræði ferðast til Ástralíu og útbúa einn vinsælasta eftirrett Ástrala, Lamington koku.</desc></programme>
<programme start="20251115175600 +0000" stop="20251115181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Posturinn Páll</title><desc>Páll býr með fjolskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum postburðartengdum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251115181100 +0000" stop="20251115182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Sagan segir að um árið 900 hafi Eiríkur rauði og kona hans Þjoðhildur knarrabringa sest að í Haukadal og búið þar í einhvern tíma. En getum við fundið sannanir þess að þau hafi í alvorunni búið þarna? Baldur Valbergsson og Ívar Örn Haraldsson fara í leiðangur og leit að Eiríki rauða og fjolskyldunni hans.</desc></programme>
<programme start="20251115182000 +0000" stop="20251115185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Æskusloðir</title><desc>Íslenskir heimildarþættir. Viktoría Hermannsdottir kynnist æskusloðum viðmælenda sinna í ýmsum bæjum og hverfum. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Framleiðsla: Pera.Bíldudalur er þekktur fyrir grænar baunir og sæskrímsli en þar olst leikarinn Þrostur Leo Gunnarsson líka upp. Við kynnumst æskusloðum hans.</desc></programme>
<programme start="20251115185200 +0000" stop="20251115190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251115190000 +0000" stop="20251115192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251115192500 +0000" stop="20251115193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251115193500 +0000" stop="20251115194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251115194500 +0000" stop="20251115205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Bjorn Bragi Arnarsson, Halldor Laxness Halldorsson, Dora Júlía Agnarsdottir og Urður Örlygsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251115205500 +0000" stop="20251115222500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsbarátta á Norðurskautinu</title><desc>Norsk fjolskyldumynd frá 2014 í leikstjorn Grethe Bøe-Waal. Systkini lenda í alls kyns ævintýrum eftir að þau eru ovart skilin eftir í snjostormi á eyjunni Spitsbergen. Þar takast þau á við náttúruoflin og svanga ísbirni, en hvernig komast þau heim? Aðalhlutverk: Kaisa Gurine Antonsen, Ida Leonora Valestrand Eike og Leonard Valestrand Eike.</desc></programme>
<programme start="20251115222500 +0000" stop="20251116001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Harmur</title><desc>Íslensk spennumynd frá 2021 um orlagaríka nott í lífi hins unga Ólivers er hann leitar að litla broður sínum í undirheimunum. Leikstjorn: Anton Karl Kristensen og Ásgeir Sigurðsson. Aðalhlutverk: Ásgeir Sigurðsson, Ísgerður Elfa Gunnarsdottir og Jonas Bjorn Guðmundsson. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 14 ára.</desc></programme>
<programme start="20251116001500 +0000" stop="20251116010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251116010000 +0000" stop="20251116070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>