<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251201165000 +0000" stop="20251201192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Japan - Kroatía</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Japans og Kroatíu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251201192000 +0000" stop="20251201210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Danmork - Rúmenía</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur Danmerkur og Rúmeníu á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251201210500 +0000" stop="20251202165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251202165000 +0000" stop="20251202192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251202192000 +0000" stop="20251202210500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251202210500 +0000" stop="20251203165000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251201002000 +0000" stop="20251201130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251201130000 +0000" stop="20251201132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251201132000 +0000" stop="20251201133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Áhersla æfinganna eru kvið- og bakæfingar sem eru gerðar sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251201133000 +0000" stop="20251201140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldis Festival</title><desc>Gamanþáttur þar sem Berglind Festival kafar, svona heldur grunnt, í fullveldissogu Íslands á árunum 1918 til 2018.</desc></programme>
<programme start="20251201140500 +0000" stop="20251201151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2015-2016</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundar: Ævar Örn Josepsson og Auður Tinna Aðalbjarnardottir. Domari: Sveinn Guðmarsson.Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251201151500 +0000" stop="20251201155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaBerglind Stefánsdottir býr við heyrnarleysi og verold hennar er ekki síðri en hinna sem heyra. Það sest vel í starfi hennar og leik þar sem hún lætur draumana rætast.</desc></programme>
<programme start="20251201155500 +0000" stop="20251201164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldi 1918</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum. Árið 2018 fognuðu Íslendingar 100 ára fullveldisafmæli. Sjálfstæðisbarátta Íslendinga hafði verið rekin allt frá miðri 19. old. Í skrefum fekkst heimastjorn, fullveldi og árið 1944 lauk loks konungssambandi við Danmorku og lýðveldi var stofnað á Íslandi. Það reyndist Íslendingum ekki alltaf einfalt að búa á fátækasta og minnsta landi í Evropu. Þjoðin bar þo hofuðið hátt og tok sitt pláss í samfelagi þjoða.Fjallað er um aðdraganda fullveldis fram að upphafi seinni heimsstyrjaldarinnar 1939.</desc></programme>
<programme start="20251201164500 +0000" stop="20251201165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Óli H. ÞorðarsonLjoð: Boðvar Guðmundsson frá KirkjuboliSongur: Voces MasculorumMyndvinnsla: Óli Haukur / OZZO</desc></programme>
<programme start="20251201165000 +0000" stop="20251201173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastjarnan</title><desc>Leitin að jolastjornunni er hafin. Born 14 ára og yngri syngja sig inn í hjortu þjoðarinnar og keppast um að verða jolastjarnan 2023. Umsjon: Kristinn Óli Haraldsson og Katla Þorudottir Njálsdottir. Upptokustjorn: Þor Freysson.Í þessum þætti syngja jolastjornurnar Hallfríður Helga Arnorsdottir, Heiðdís Tomasdottir, Ólafur Árni Haraldsson, Kristinn Jokull Kristinsson og Sigrún Erla Snorradottir.</desc></programme>
<programme start="20251201173100 +0000" stop="20251201175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Þegar fleiri bref berast jolasveininum en nokkru sinni fyrr gleðjast Júlíus og Týr en Vetur stressast upp. Í Hinum heiminum fylgir Noi mommu á sjúkrahúsið í síðasta sinn og þangað ætlar hann aldrei aftur.</desc></programme>
<programme start="20251201175300 +0000" stop="20251201175900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri vaknar spenntur og tilbúinn fyrir fyrsta desember þegar Þura vinkona hans kemur í heimsokn til að leika með joladotið þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251201175900 +0000" stop="20251201180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251201180900 +0000" stop="20251201181900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251201181900 +0000" stop="20251201182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251201182000 +0000" stop="20251201182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251201182500 +0000" stop="20251201190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251201190000 +0000" stop="20251201193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251201193000 +0000" stop="20251201193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251201193500 +0000" stop="20251201194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251201194500 +0000" stop="20251201201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251201201500 +0000" stop="20251201210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251201210500 +0000" stop="20251201215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Norðurstjarnan II</title><desc>Gráglettin finnsk glæpaþáttaroð um rannsoknarlogreglukonuna Mariu Pudas sem rannsakar glæpi í stærsta logregluumdæmi heims, Lapplandi. Stuðst er við raunverulega glæpi sem gerst hafa á svæðinu í handriti þáttanna. Aðalhlutverk: Saara Kotkaniemi, Iina Kuustonen og Heikki Ranta. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251201215500 +0000" stop="20251201224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eva Weel Skram - Jolatonar</title><desc>Jolatonleikar frá 2023 með norsku songkonunni Evu Weel Skram, þar sem hún flytur þekkt jolalog í bland við frumsamda tonlist.</desc></programme>
<programme start="20251201224000 +0000" stop="20251201233000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldisdagskrá VHS</title><desc>Uppistandshopurinn VHS leggur allt undir til þess að fagna þessum mikilvægasta degi í lífi þjoðar. Sketsar, tofrar og oskipulogð glæpastarfsemi, allt þetta er í boði í fyrsta sjonvarpsþætti VHS-hopsins.</desc></programme>
<programme start="20251201233000 +0000" stop="20251202001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gullregn</title><desc>Íslensk mynd í þrem hlutum. Kerfisfræðingurinn Indíana Jonsdottir býr einangruð í lítilli blokkaríbúð umkringd innflytjendum sem hún fyrirlítur. Í litlum garðskika við íbúðina stendur gullregn, verðlaunað tre sem er stolt hennar og yndi. Þegar einkasonurinn kemur heim með kærustu af erlendum uppruna fer heimur Indíonu á hvolf. Aðalhlutverk: Sigrún Edda Bjornsdottir, Hallgrímur Ólafsson, Halldora Geirharðsdottir og Karolina Gruszka. Leikstjori: Ragnar Bragason. Atriði í myndinni eru ekki við hæfi ungra barna.</desc></programme>
<programme start="20251202001500 +0000" stop="20251202090000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251202090000 +0000" stop="20251202105000 +0000" channel="RÚV.is"><title>EM í sundi</title><desc>EM í sundi í 25 metra laug í Pollandi.</desc></programme>
<programme start="20251202105000 +0000" stop="20251202122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolavaka RÚV</title><desc>Lifandi skemmti- og fjolskylduþáttur frá 2015. Stúlknakor Reykjavíkur flytur fagra jolatona og goðir gestir mæta í sjonvarpssal. Meðal gesta eru Jon Gnarr, Baltasar Kormákur, Una Torfadottir og Frú Vigdís Finnbogadottir. Umsjon: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir og Benedikt Valsson. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251202122000 +0000" stop="20251202130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stutt í spunann</title><desc>Þáttur frá árunum 1998-2000 með tonlist og gamni þar sem tekið er á moti goðum gestum sem jafnvel komast í hann krappann. Umsjon: Hera Bjork Þorhallsdottir og Hjálmar Hjálmarsson. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251202130000 +0000" stop="20251202133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251202133000 +0000" stop="20251202134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Æfingar fyrir háls og herðar. Sitjandi.</desc></programme>
<programme start="20251202134000 +0000" stop="20251202140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251202140500 +0000" stop="20251202142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Z-kynsloðin</title><desc>Finnlands-sænskir heimildarþættir um ungt folk og hugmyndir þeirra um framtíðina.</desc></programme>
<programme start="20251202142000 +0000" stop="20251202161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Milliriðill</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Leikur í milliriðli á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251202161000 +0000" stop="20251202163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan 2005-2006</title><desc>Leikararnir Karl Ágúst, Pálmi, Randver, Sigurður og Örn túlka atburði líðandi stundar eins og þeim einum er lagið. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251202163500 +0000" stop="20251202173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fullveldi 1918</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum. Árið 2018 fognuðu Íslendingar 100 ára fullveldisafmæli. Sjálfstæðisbarátta Íslendinga hafði verið rekin allt frá miðri 19. old. Í skrefum fekkst heimastjorn, fullveldi og árið 1944 lauk loks konungssambandi við Danmorku og lýðveldi var stofnað á Íslandi. Það reyndist Íslendingum ekki alltaf einfalt að búa á fátækasta og minnsta landi í Evropu. Þjoðin bar þo hofuðið hátt og tok sitt pláss í samfelagi þjoða.Fjallað er um árin 1939-2018.</desc></programme>
<programme start="20251202173100 +0000" stop="20251202175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Bryndís uppgotvar bokina sem Lúna skrifaði í laumi. Mamma og Noi baka piparkokur en allt breytist þegar mommu verður skyndilega illt.</desc></programme>
<programme start="20251202175300 +0000" stop="20251202175800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri er miður sín yfir að hafa brotið snjokúluna þeirra Þuru. Ætli þau geti lagað hana?</desc></programme>
<programme start="20251202175800 +0000" stop="20251202182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251202182000 +0000" stop="20251202182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251202182500 +0000" stop="20251202190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251202190000 +0000" stop="20251202193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251202193000 +0000" stop="20251202193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251202193500 +0000" stop="20251202194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251202194500 +0000" stop="20251202201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251202201500 +0000" stop="20251202205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikur</title><desc>Kveikur er frettaskýringaþáttur með áherslu á rannsoknarblaðamennsku. Ritstjorn og dagskrárgerð: Ragnhildur Þrastardottir, Arnar Þorisson, Árni Þor Theodorsson, Gunnhildur Kjerúlf Birgisdottir, Ingvar Haukur Guðmundsson, Johann Bjarni Kolbeinsson, Kristín Sigurðardottir og Tryggvi Aðalbjornsson.</desc></programme>
<programme start="20251202205500 +0000" stop="20251202211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Bjarnleifur Bjarnleifsson segir frá foður sínum, Bjarnleifi, sem starfaði sem ljosmyndari hjá Vísi. Árið 1975 náði hann sogufrægri ljosmynd af Johannesi Eðvaldssyni skora með hjolhestaspyrnu í landsleik Íslands og Austur-Þýskalands á Laugardalsvelli. Friðþjofur Pálsson ljosmyndari lýsir Bjarnleifi sem starfsfelaga og ljosmyndara.</desc></programme>
<programme start="20251202211500 +0000" stop="20251202222000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bláu ljosin í Belfast III</title><desc>Breskir sakamálaþættir um logregluna í Belfast. Álagið sem fylgir því að vera fyrsti viðbragðsaðili á vettvang er gríðarlegt og hætturnar miklar. Aðalhlutverk: Nathan Braniff, Sian Brooke og Martin McCann. Leikstjori: Gilles Bannier. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251202222000 +0000" stop="20251202232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Langvinnt covid og ME-sjúkdomurinn: Meredith og Charity</title><desc>Heimildarmynd um hjonin Meredith og Charity sem smituðust af COVID-19 vorið 2020 og glíma báðar enn við langvinnar afleiðingar sjúkdomsins. Þær eru fæddar og uppaldar í Bandaríkjunum en Meredith nam læknisfræði við Háskola Íslands og starfaði um tíma sem oldrunarlæknir á Akureyri. Dagskrárgerð: Páll Kristinn Pálsson.</desc></programme>
<programme start="20251202232000 +0000" stop="20251202235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251202235000 +0000" stop="20251203083000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>