<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251028173000 +0000" stop="20251028175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í Þjoðadeild kvenna í fotbolta.Upphitun fyrir síðari leik Íslands og N-Írlands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251028175000 +0000" stop="20251028195000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Ísland - N-Írland</title><desc>Leikir í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.Síðari leikur Íslands og N-Írlands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251028195000 +0000" stop="20251028202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki í Þjoðadeild kvenna í fotbolta.Uppgjor á síðari leik Íslands og N-Írlands í umspili Þjoðadeildar kvenna í fotbolta.</desc></programme>
<programme start="20251028202000 +0000" stop="20251029182500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251029182500 +0000" stop="20251029201000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>KA/Þor - Selfoss</title><desc>Leikir í bikarkeppni kvenna í handbolta.Leikur KA/Þors og Selfoss í 16-liða úrslitum Bikarkeppni kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251029201000 +0000" stop="20251030190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251028003500 +0000" stop="20251028130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251028130000 +0000" stop="20251028133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251028133000 +0000" stop="20251028134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251028134000 +0000" stop="20251028140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251028140500 +0000" stop="20251028151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Fljotsdalsheraðs og Ölfus. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Eva María Jonsdottir dagskrárgerðarkona.Lið Fljotsdalsheraðs skipa Bjorg Bjornsdottir verkefnastjori sveitasjornarmála á Austurlandi, Eyjolfur Þorkelsson læknir og Þorsteinn Bergsson sauðfjárbondi og þýðandi.Lið Ölfus skipa Hannes Stefánsson framhaldsskolakennari við Fjolbrautaskola Suðurlands, Ingibjorg Hjorleifsdottir nemandi við Fjolbrautaskola Suðurlands og Ásta Margret Gretarsdottir bokari.</desc></programme>
<programme start="20251028151000 +0000" stop="20251028153500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251028153500 +0000" stop="20251028162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251028162000 +0000" stop="20251028165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hljomskálinn</title><desc>Hljomskálinn snýr aftur, fullur langt út úr dyrum af nýjum viðtolum, nýjum andlitum og nýrri íslenskri tonlist. Sigtryggur Baldursson yfirheyrir íslenskt tonlistarfolk og greiningardeildin kryfur bransann til mergjar. Framleiðsla: Stjornusambandsstoðin.Það verður nog af flippi í þessum þætti Hljomskálans. Flippuð log, flippuð fot, flippaðar sogur og flipp sem for gersamlega úr bondunum. Gamalt og nýtt í fádæma flippuðum Hljomskála.</desc></programme>
<programme start="20251028165000 +0000" stop="20251028170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhrif loftslagsbreytinga á náttúru Íslands</title><desc>Stuttir þættir þar sem rætt er við vísindamenn um hvaða áhrif loftslagsbreytingar geta haft á villta náttúru Íslands. Þættirnir eru unnir í samvinnu við Náttúrufræðistofnun Íslands. Dagskrárgerð: Guðbergur Davíðsson og Konráð Gylfason. Framleiðsla: Ljosop.Í þættinum er rætt við vísindamenn um ref, mink, hagamús og hreindýr og um moguleg áhrif loftslagsbreytinga á þessi villtu spendýr í náttúru Íslands.</desc></programme>
<programme start="20251028170000 +0000" stop="20251028173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nordar - ávallt reiðubúnir</title><desc>Sænskir þættir frá 2021. Fjolskyldur profa alls kyns afþreyingu í von um að finna áhugamál sem oll fjolskyldan getur stundað saman.</desc></programme>
<programme start="20251028173100 +0000" stop="20251028173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251028173800 +0000" stop="20251028180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20251028180000 +0000" stop="20251028180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flogri og froðleiksmolarnir</title><desc>Lundinn Flogri kynnir unga áhorfendur fyrir áhugaverðum fyrirbærum um land allt.Flogri skoðar fallegustu fossa Íslands.</desc></programme>
<programme start="20251028180500 +0000" stop="20251028181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251028181200 +0000" stop="20251028181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20251028181700 +0000" stop="20251028182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20251028182000 +0000" stop="20251028182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251028182500 +0000" stop="20251028183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Þjoðvegur númer 1Hofundur og flytjandi: Valgeir Guðjonsson</desc></programme>
<programme start="20251028183000 +0000" stop="20251028190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fyrsta þáttaroð Með okkar augum, þar sem folk með þroskahomlun skoðar málefni líðandi stundar með sínum augum og spyr þeirra spurninga sem því eru hugleiknastar hverju sinni. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Þættir frá 2011.</desc></programme>
<programme start="20251028190000 +0000" stop="20251028193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251028193000 +0000" stop="20251028193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251028193500 +0000" stop="20251028194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251028194500 +0000" stop="20251028201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251028201500 +0000" stop="20251028210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljoðaland</title><desc>Eva María Jonsdottir og Petur Blondal fara í rannsoknarleiðangur og draga fram þræði ljoðsins í íslensku samfelagi. Hafa ljoð þýðingu í tilverunni og geta þau breytt lífi folks? Þau skoða þætti sem ná yfir allt frá leikskolum til elliheimila, voggu til grafar, ást til haturs, tonlist til myndlistar, goldrum til vísinda, rímum til rapps og landnámi til þessa dags. Dagskrárgerð: Jakob Halldorsson.Á meðal þess sem við skoðum í þættum eru kvæðasongur í rettum, heimur Voluspár með Joni Gnarr og skáldskapur Hogna Egils úr Davíðshúsi.</desc></programme>
<programme start="20251028210000 +0000" stop="20251028220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rettarholdin</title><desc>Breskt drama frá 2021 um Talithu Campbell, dottur auðugs athafnamanns, sem er handtekin, grunuð um morð á skolasystur sinni. Logmaðurinn Cleo Roberts er ráðin til að verja Talithu á meðan logregla og saksoknari vinna horðum hondum að því að sanna sekt hennar. Aðalhlutverk: Celine Buckens, Tracy Ifeachor og Joseph Payne. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251028220000 +0000" stop="20251028225000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppruni mannsins - í nýju ljosi</title><desc>Heimildarmynd í tveimur hlutum um fornleifafund í Marokko árið 1960. Þar fundust um 300.000 ára gamlar leifar sem vorpuðu nýju ljosi á uppruna mannsins.</desc></programme>
<programme start="20251028225000 +0000" stop="20251028232000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottabíllinn</title><desc>Sannsogulegir úkraínskir dramaþættir frá 2024. Sálfræðingurinn Lydia aðstoðar samborgara sína fyrstu vikurnar eftir innrás Rússa í Úkraínu. Hún ekur þeim í oruggt skjol og hlýðir á átakanlegar sogur þeirra. Aðalhlutverk: Anastasiya Karpenko, Igor Koltovskyy og Nadiya Levchenko. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251028232000 +0000" stop="20251029000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Marilyn Monroe</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem fjallað er um ævi, storf og arfleifð Hollywood-stjornunnar Marilyn Monroe. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251029000500 +0000" stop="20251029130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251029130000 +0000" stop="20251029133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251029133000 +0000" stop="20251029134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251029134000 +0000" stop="20251029140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251029140500 +0000" stop="20251029150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Seltjarnarness og Akraness. Umsjonarmaður er Sigmar Guðmundsson sem er einnig spyrill og gestaspyrill í þessum þætti er Bjorg Magnúsdottir dagskrárgerðarkona.Lið Seltjarnarness skipa Karl Petur Jonsson framkvæmdastjori og songleikjaframleiðandi, Saga Ómarsdottir viðburðar- og kynningastjori hjá Icelandair og Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarmála hjá Reykjavík.Lið Akraness skipa Valgarður Lyngdal Jonsson barnakennari og bæjarfulltrúi, Vilborg Guðbjartsdottir barnakennari, bæjarfulltrúi og sjálfstætt starfandi leikjaframleiðandi og Vífill Atlason sem býr til ál.</desc></programme>
<programme start="20251029150500 +0000" stop="20251029154500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður</title><desc>Matgæðingarnir í Price-fjolskyldunni tofra fram kræsingar við oll tækifæri.</desc></programme>
<programme start="20251029154500 +0000" stop="20251029161500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorar konur</title><desc>Fjorir þættir þar sem fylgst er með þeim Rosu Gísladottur myndlistarmanni, Ásu Bjork Ólafsdottur presti, Hallfríði Ólafsdottur flautuleikara og Yrsu Sigurðardottur rithofundi. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.Í þættinum er fjallað um Ásu Bjork Ólafsdottur, prest, sem flutti sig um set frá Íslandi og er nú prestur í smábænum Kells á Írlandi þar sem hún unir hag sínum vel. Fjallað er um daglegt líf hennar og fjolskyldu og fylgst með þeim við leik, storf og nám.</desc></programme>
<programme start="20251029161500 +0000" stop="20251029171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Takk Vigdís</title><desc>Þáttur um Vigdísi Finnbogadottur þar sem rætt er við samstarfsfolk, vini og kunningja Vigdísar um forsetatíð hennar og þrautagonguna að embættinu. Hvað einkenndi íslensku konuna sem braut blað í heimssogunni og hvaða áskoranir fylgdu því að vera fyrsta konan? Hvaða politísku mál reyndust henni erfiðust og að hvaða leyti hafði Vigdís áhrif á sjálfsmynd íslensku þjoðarinnar? Dagskrárgerð: Ragnhildur Steinunn Jonsdottir og Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20251029171500 +0000" stop="20251029173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Finnska gufubaðið</title><desc>Gufuboð eru omissandi liður í hátíðarholdum Finna. Hvernig eru gufubaðssiðir Finna í dag? Af hverju hafa konur serstakan áhuga á gufubaði? Hvað þýðir gufubaðið fyrir Finna? Stuttur heimildarþáttur um gufubaðshefðir Finna.</desc></programme>
<programme start="20251029173100 +0000" stop="20251029173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýrajoga</title><desc>Joga fyrir alla krakka í ævintýraheimi með dýrum og náttúru. Ævintýrajoga hvetur born til hreyfingar og að vera meðvituð um líkama sinn og líðan. Það gefur þeim verkfæri sem auðveldar þeim að líða vel í eigin líkama og takast á við daglegt líf. Jogakennari: Þora Ros Guðbjartsdottir. Framleiðsla: Erla Hrund Hafsteinsdottir.Forum í ferðalag í gegnum skoginn og tokum eftir trjánum og dýrunum sem búa þar. Átt þú þer uppáhalds tre?</desc></programme>
<programme start="20251029173800 +0000" stop="20251029174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251029174900 +0000" stop="20251029175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Sveppasystkinin Búi og Glo villast í helli og rifja upp þegar þau villtust af leið í berjatýnsluleiðangri í Leyniskoginum. Þar lentu þau í ovæntu en jafnframt mjog skemmtilegu ævintýri, borðuðu boltaber (stærstu og safaríkust ber á allri Tulipop) og eignuðust nýjan vin.</desc></programme>
<programme start="20251029175600 +0000" stop="20251029180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251029180800 +0000" stop="20251029181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251029181500 +0000" stop="20251029182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251029182000 +0000" stop="20251029182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251029182500 +0000" stop="20251029185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Storskotalið íslenskrar stemningar og sjou-skaðræðis, Ðe lonlí blú bojs, er tekið fyrir. Smellur þeirra, Harðsnúna Hanna, eftir Gunnar Þorðarson og Þorstein Eggertsson, hefur lifað með Íslendingum í tæpa hálfa old og það er ekkert lát á vinsældunum. Snorri Helgason og Bergur Ebbi fíla lagið og allt sem því fylgir. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251029185200 +0000" stop="20251029190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251029190000 +0000" stop="20251029193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251029193000 +0000" stop="20251029193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251029193500 +0000" stop="20251029194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251029194500 +0000" stop="20251029201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251029201500 +0000" stop="20251029210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251029210500 +0000" stop="20251029215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251029215500 +0000" stop="20251029232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Trúno í sánunni</title><desc>Eistnesk-íslensk heimildarmynd um konur sem tengjast nánum bondum, deila reynslu sinni og leyndarmálum og skola af ser skommina í oruggu umhverfi gufubaðsins. Myndin var framlag Eistlands til Óskarsverðlaunanna 2024 og valin besta heimildarmyndin á Evropsku kvikmyndaverðlaununum. Leikstjori: Anna Hints.</desc></programme>
<programme start="20251029232500 +0000" stop="20251030000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ringulreið</title><desc>Fronsk-kanadísk leikin þáttaroð um orlagaríkt kvold í lífi tíu ungmenna sem halda spennt á tonleika með átrúnaðargoðinu sinu, INVO. Þegar sprengja springur á miðjum tonleikum breytist líf þeirra til frambúðar. Aðalhlutverk: Lysandre Menard, Simon Morin, Pier-Gabriel Lajoie og Levi Dore. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251030000500 +0000" stop="20251030130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>