<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251214135000 +0000" stop="20251214160000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Njarðvík - Haukar</title><desc>Leikir í VÍS-bikarkeppni kvenna í korfubolta.Leikur Njarðvíkur og Hauka í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni kvenna í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251214160000 +0000" stop="20251214162000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir úrslitaleik HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214162000 +0000" stop="20251214180000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Úrslitaleikur</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Úrslitaleikur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214180000 +0000" stop="20251214190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Uppgjor á úrslitaleik HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214190000 +0000" stop="20251214192500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214192500 +0000" stop="20251215192000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>ÍA - Keflavík</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í korfubolta.Leikur ÍA og Keflavíkur í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251215192000 +0000" stop="20251215213000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stjarnan - Álftanes</title><desc>Leikir í bikarkeppni karla í korfubolta.Leikur Stjornunnar og Álftaness í 16-liða úrslitum VÍS-bikarkeppni karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20251215213000 +0000" stop="20251216190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214002000 +0000" stop="20251214005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni II</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2024 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251214005000 +0000" stop="20251214070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251214070100 +0000" stop="20251214071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251214071200 +0000" stop="20251214072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251214072300 +0000" stop="20251214073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi vill alls ekki að dottir sín spili brennibolta, en hún hlustar ekki á hann. Eddi verður að vernda hana eins vel og hann getur!</desc></programme>
<programme start="20251214073000 +0000" stop="20251214075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251214075300 +0000" stop="20251214080500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251214080500 +0000" stop="20251214081200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251214081200 +0000" stop="20251214082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251214082300 +0000" stop="20251214083000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251214083000 +0000" stop="20251214084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251214084000 +0000" stop="20251214090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251214090200 +0000" stop="20251214091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251214091300 +0000" stop="20251214093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251214093500 +0000" stop="20251214100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.</desc></programme>
<programme start="20251214100000 +0000" stop="20251214110500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Guðrún Karls Helgudottir, Oddur Bjarni Þorkelsson, Guðmundur Pálsson og Karl Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20251214110500 +0000" stop="20251214114000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskrift að jolum</title><desc>Johanna Vigdís og Siggi Gunnars færa áhorfendum uppskrift að jolum. Í þáttunum setja þau saman jolaveislu, velta fyrir ser jolalogum, hefðum og ýmsu fleiru. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.www.ruv.is/uppskriftadjolumÍ oðrum þætti kenndi Johanna Vigdís áhorfendum að gera ofnsteiktan hamborgarhrygg. Þá var einnig sýnt frá því hvernig á að brúna kartoflur og steikja rauðkál. Rosa Líf Darradottir talaði um vegan-bakstur. Dísa Óskars kenndi áhorfendum að rista mondlur. Úlfar Finnbjorns gerði gomsætt brokkolísalat og Ragga Grondal sá um tonlistina.</desc></programme>
<programme start="20251214114000 +0000" stop="20251214122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svanasongur</title><desc>Kanadískir heimildarþættir þar sem fylgst er með uppsetningu kanadíska ballettsins á Svanavatninu eftir Tsjaíkovskí undir stjorn ballettstjornunnar Karenar Kain.</desc></programme>
<programme start="20251214122500 +0000" stop="20251214125500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold forum við á hreindýraveiðar á Austurlandi og hittum líka hjon sem búa á Flateyri en vinna í Reykjavík, við forum í úlfatíma í Glerárkirkju á Akureyri og hittum svo Jon Víðis toframann.</desc></programme>
<programme start="20251214125500 +0000" stop="20251214132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214132000 +0000" stop="20251214150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bronsleikur</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Bronsleikur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214150500 +0000" stop="20251214160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Í Kilju vikunnar greinum við frá verðlaunum boksalanna en það hefur verið árlegur viðburður í þættinum um langt skeið. Við kynnum einnig bækur sem eru tilnefndar til Íslensku þýðingaverðlaunanna. Sigrún Pálsdottir er til viðtals um skáldsogu sína Blái pardusinn - hjoðbok. Sigríður Kristín Þorgrímsdottir segir frá sagnfræðiriti sínu sem nefnist Piparmeyjar - froken Thora og saga einhleypra kvenna á Íslandi. Við fjollum um Heiðmyrkur sem er síðasta bindið í furðusagnaþríleik Inga Markússonar. Þor Tulinius segir frá Sálusafnaranum en það er fyrsta skáldsaga þessa goðkunna leikara. Að ogleymdum Gunnari V. Andressyni og Sigmundi Erni Rúnarssyni en þeir eru hofundar bokarinnar Spegill þjoðar sem byggir á longum ferli Gunnars sem blaðaljosmyndara. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Kvoldsonotuna eftir Ólaf Johann Ólafsson, Veg allrar veraldar eftir Sigríði Hagalín Bjornsdottur og Moðurást - solmánuð eftir Kristínu Ómarsdottur.</desc></programme>
<programme start="20251214160000 +0000" stop="20251214162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á HM kvenna í handbolta.Upphitun fyrir úrslitaleik HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214162000 +0000" stop="20251214180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úrslitaleikur</title><desc>Leikir á HM kvenna í handbolta.Úrslitaleikur á HM kvenna í handbolta.</desc></programme>
<programme start="20251214180500 +0000" stop="20251214181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolaminningar</title><desc>Jolaminningar úr safni RÚV.Jon Stefánsson korstjori leiðir Kor Langholtskirkju og áhorfendur í song og syngja þau oll saman lagið Þrettán dagar jola.</desc></programme>
<programme start="20251214181100 +0000" stop="20251214182900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Þegar Noi fær vettlingana sína aftur af gullblomaakrinum leynist dálítið ovænt inni í oðrum þeirra.</desc></programme>
<programme start="20251214182900 +0000" stop="20251214183400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þura ákveður að koma Þorra á ovart með því að gefa honum bestu jolagjof í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251214183400 +0000" stop="20251214184300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Úr Jolastundinni okkar 2017.Her keppa þau Hrafnhildur Kjartansdottir og Kristofer Geir Hauksson á moti jolasveininum (Bjorgvin Franz Gíslason) sem er búinn að týna jolaskapinu sínu.</desc></programme>
<programme start="20251214184300 +0000" stop="20251214184500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol</title><desc>Allt sem tengt er jolunum, tonlist, sogur, fræðsla og fíflagangur.Jonatan Líndal Eggertsson bakari sýnir rettu handtokin við piparkokuhúsabakstur.</desc></programme>
<programme start="20251214184500 +0000" stop="20251214190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti heimsækjum við Jolasveinaskolann.</desc></programme>
<programme start="20251214190000 +0000" stop="20251214192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251214192500 +0000" stop="20251214193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251214193500 +0000" stop="20251214194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251214194500 +0000" stop="20251214201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251214201500 +0000" stop="20251214215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ljosmoðirin: Jolin nálgast</title><desc>Jolaþáttur um ljosmæðurnar í Poplar. Árið er 1968 og niðurtalning til jola er hafin. Ljosmæðurnar takast á við flokna fjolburafæðingu og heimsbyggðin fylgist með undirbúningi ferðar Appollo 8 til tunglsins.</desc></programme>
<programme start="20251214215000 +0000" stop="20251214232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bertolt Brecht</title><desc>Þýsk leikin mynd í tveimur hlutum um ævi og feril leikskáldsins Bertolts Brechts. Myndin hefst árið 1956, á síðasta æviári Brechts, þar sem hann minnist liðins tíma. Leikstjori: Heinrich Breloer. Aðalhlutverk: Burghart KlauSSner, Tom Schilling og Adele Neuhauser. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251214232500 +0000" stop="20251215003500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jol í Norðurljosum</title><desc>Upptaka frá jolatonleikum í Norðurljosasal Horpu 20. desember 2022. Tonlistarkonurnar Ellen Kristjánsdottir, Guðrún Gunnarsdottir, Kristjana Stefánsdottir og Ragnheiður Grondal flytja oll sín uppáhalds jolalog ásamt einvalaliði hljoðfæraleikara undir stjorn Eyþors Gunnarssonar. Hljomsveitina skipa Eyþor Gunnarsson, Guðmundur Petursson, Þorgrímur Jonsson og Magnús Trygvason Elíassen. Stjorn upptoku: Þor Freysson. Framleiðsla RÚV í samstarfi við songkonurnar.</desc></programme>
<programme start="20251215003500 +0000" stop="20251215130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251215130000 +0000" stop="20251215132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251215132000 +0000" stop="20251215133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.Einfaldar æfingar sitjandi á stol. Æfti í 20 sekúndur með 10 sekúndna hvíld á milli æfinga.</desc></programme>
<programme start="20251215133000 +0000" stop="20251215141500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eva Weel Skram - Jolatonar</title><desc>Jolatonleikar frá 2023 með norsku songkonunni Evu Weel Skram, þar sem hún flytur þekkt jolalog í bland við frumsamda tonlist.</desc></programme>
<programme start="20251215141500 +0000" stop="20251215151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Nýr skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar þar sem þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum, meðal annars í taugatrekkjandi stofunarkeppni og í serhannaðri útgáfu af hengimanni. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Skemmtiþáttur um íslenska tungu í umsjon Bjargar Magnúsdottur og Braga Valdimars Skúlasonar. Þátttakendur etja kappi í taugatrekkjandi stofunarkeppni og serhannaðri útgáfu af hengimanni og ýmsum oðrum þrautum. Keppendur í þessum þætti eru Sævar Sigurgeirsson, Davíð Þor Jonsson, Bríet Ísis Elfar og Aron Már Ólafsson. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.</desc></programme>
<programme start="20251215151000 +0000" stop="20251215154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaHanna Margret Kristleifsdottir fæddist með klofinn hrygg. Hún brosir í lífsins olgusjo og mottoið er að gefast aldrei upp.</desc></programme>
<programme start="20251215154000 +0000" stop="20251215162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Af fingrum fram</title><desc>Tonlistarþættir þar sem Jon Ólafsson píanoleikari spjallar við dægurlagahofunda og tonlistarmenn og tekur með þeim lagið. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Gestur í þessum þætti er Magnús Eiríksson.</desc></programme>
<programme start="20251215162500 +0000" stop="20251215165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolin hjá Mette Blomsterberg</title><desc>Mette Blomsterberg er komin í jolaskap. Hún bakar og skreytir eins og henni einni er lagið og fyllir heimilið af jolaangan og stemningu.</desc></programme>
<programme start="20251215165500 +0000" stop="20251215172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jolastjarnan</title><desc>Leitin að jolastjornunni er hafin. Born 14 ára og yngri syngja sig inn í hjortu þjoðarinnar og keppast um að verða jolastjarnan 2023. Umsjon: Kristinn Óli Haraldsson og Katla Þorudottir Njálsdottir. Upptokustjorn: Þor Freysson.Í lokaþætti Jolastjornunnar komumst við að því hver ber sigur úr býtum og hlýtur titilinn Jolastjarnan 2023.</desc></programme>
<programme start="20251215172000 +0000" stop="20251215173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aðstoðarmenn jolasveinanna</title><desc>Þættir fyrir alla fjolskylduna sem fjalla um folkið sem hjálpar okkur hinum að komast í jolaskapið. Það eru til dæmis þau sem hlaupa í skarðið fyrir jolasveinana þegar þeir eru vant við látnir, folkið sem heldur jolabollin, ber út postinn og fondrar skrautið, svo fátt eitt se nefnt.Í þessum þætti sjáum við magnaðan aðstoðarmann að storfum í Keflavík.</desc></programme>
<programme start="20251215173100 +0000" stop="20251215174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Snæholt II</title><desc>Talsett norskt joladagatal. Noi er 10 ára og á ser afar dýrmæta jolaosk. En hvað ef brefið hans til jolasveinsins kemst ekki til skila? Hinn tofrandi og leyndardomsfulli heimur Snæholts opnast á nýjan leik.Það verða sannkallaðir galdrar þegar Hjalti og Nevis týna gullklumpi inni á skrifstofu Júlíusar. Rut fær ovænt bref.</desc></programme>
<programme start="20251215174900 +0000" stop="20251215175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura bíða eftir jolunum</title><desc>Álfarnir Þorri og Þura fara lett með að bíða eftir jolunum enda eru þau hugmyndaríkir fjorkálfar og bestu vinir. Með gleði, song og samveru líður tíminn hraðar.Þorri og Þura gleymdu ser smá í leik og eru búin að drasla dálítið mikið til. Þá er kominn tími til að taka saman.</desc></programme>
<programme start="20251215175400 +0000" stop="20251215180400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251215180400 +0000" stop="20251215181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251215181400 +0000" stop="20251215181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20251215181500 +0000" stop="20251215182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Matargat</title><desc>Þau Ylfa og Máni standa vaktina í eldhúsinu og kenna okkur hvernig á að elda og baka ýmislegt goðgæti. Dagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir. Umsjon: Ylfa Blondal og Hilmar Máni Magnússon.Ylfa og Máni útbúa jolalegan eftirrett: Marengs og ís.Her er uppskriftin:Marengstoppar5 eggjahvítur 300 gr sykur 1/2 L rjomi Ber að eigin vali Leiðbeiningar:Þeytið eggjahvíturnar þangað til þær fara að freyða vel.Setjið smám saman sykurinn út í og þeytið á fullum hraða þangað til blandan er orðin alveg stíf.Þið eigið að geta snúið skálinni við og ekkert dettur úr henni. Setjið deigið í sprautupoka og sprauta litla toppa á bokunnarpappír. Bakið við 100 gráður í 30 mín eða þangað til topparnir losna frá pappírnum.Þeytið rjoma og setjið í sprautupoka. Sprautið smá ofan á hvern marengs og setjið svo ber að eigin vali ofan á. Ís 5 Eggjarauður 1 1/4 dl púðursykur 1/2 L þeyttur rjomi 1tsk vanilludropar 100 gr Toblerone eða annað sem krakkarnir vilja Þeyttu eggjarauður og púðusykur vel saman. Blandaðu þeytta rjomanum varlega saman við og vanilludropunum.Saxaðu sælgætið smátt og blandaðu varlega saman við. Settu í form og settu í frysti. ATH. þarf að geyma í frysti yfir nott.msjon:Ylfa BlondalHilmar Máni Magnússon</desc></programme>
<programme start="20251215182000 +0000" stop="20251215182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251215182500 +0000" stop="20251215190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251215190000 +0000" stop="20251215193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251215193000 +0000" stop="20251215193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251215193500 +0000" stop="20251215194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251215194500 +0000" stop="20251215201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251215201500 +0000" stop="20251215211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20251215211500 +0000" stop="20251215220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrstur og fremstur - Saga Hafsteins Haukssonar</title><desc>Heimildarmynd um Hafstein Hauksson, fyrsta Íslandsmeistarann í ralli. Eftir að hafa sýnt hraða sinn í keppni á íslenskum rallvegum hof hann að keppa erlendis með það eitt að markmiði að verða fyrsti íslenski heimsmeistarinn í rallakstri. Dagskrárgerð: Bragi Þorðarson.</desc></programme>
<programme start="20251215220000 +0000" stop="20251215231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jonas Kaufmann syngur inn jolin</title><desc>Jolatonleikar með tenorsongvaranum Jonasi Kaufmann ásamt úrvali gestasongvara.</desc></programme>
<programme start="20251215231000 +0000" stop="20251216000000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Gullregn</title><desc>Íslensk mynd í þrem hlutum. Kerfisfræðingurinn Indíana Jonsdottir býr einangruð í lítilli blokkaríbúð umkringd innflytjendum sem hún fyrirlítur. Í litlum garðskika við íbúðina stendur gullregn, verðlaunað tre sem er stolt hennar og yndi. Þegar einkasonurinn kemur heim með kærustu af erlendum uppruna fer heimur Indíonu á hvolf. Aðalhlutverk: Sigrún Edda Bjornsdottir, Hallgrímur Ólafsson, Halldora Geirharðsdottir og Karolina Gruszka. Leikstjori: Ragnar Bragason. Atriði í myndinni eru ekki við hæfi ungra barna.</desc></programme>
<programme start="20251216000000 +0000" stop="20251216130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>