<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251122185000 +0000" stop="20251122203500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Færeyjar - Ísland</title><desc>Landsleikur Færeyja og Íslands í handbolta. Leikurinn er liður í undirbúningi kvennlandsliðsins í handbolta fyrir HM.</desc></programme>
<programme start="20251122203500 +0000" stop="20251123190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123190000 +0000" stop="20251123202000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123202000 +0000" stop="20251124190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirKlara tries to open up a conversation about their marriage, but Felix does everything he can to avoid it. Meanwhile, the family plans an intervention over Klara’s drinking.</desc></programme>
<programme start="20251122002000 +0000" stop="20251122010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown IX</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251122010500 +0000" stop="20251122070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251122070100 +0000" stop="20251122071700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og litlu bornin</title><desc>Ný sería um hin vinsæla Fílsa. Í þessu þáttum fylgjumst við með Fílsa og litlu bornunum kynnast hinum ýmsu dýrum og leika ser saman.</desc></programme>
<programme start="20251122071700 +0000" stop="20251122072200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251122072200 +0000" stop="20251122072700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang VI</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20251122072700 +0000" stop="20251122073800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251122073800 +0000" stop="20251122074900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251122074900 +0000" stop="20251122080100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251122080100 +0000" stop="20251122081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251122081400 +0000" stop="20251122082100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251122082100 +0000" stop="20251122083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251122083300 +0000" stop="20251122084400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt</desc></programme>
<programme start="20251122084400 +0000" stop="20251122090700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni V</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251122090700 +0000" stop="20251122091400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251122091400 +0000" stop="20251122092600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elli og Loa að vetri til</title><desc>Íkorni og bjarnarhúnn eru alin upp sem systkini í tignarlegu kastaníutre. Þau leika ser og alast upp í náttúrunni þar sem þau uppgotva hin ýmsu ævintýri að vetri til.</desc></programme>
<programme start="20251122092600 +0000" stop="20251122093600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251122093600 +0000" stop="20251122094800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251122094800 +0000" stop="20251122095900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251122095900 +0000" stop="20251122100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan II</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist og njota tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20251122100000 +0000" stop="20251122103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður III</title><desc>Þáttaroð frá 2015 úr smiðju Ævars vísindamanns. Í þessari þáttaroð leggur Ævar allt undir. Laufblásara-knúin svifbretti, segulskor og skordýrahamborgari eru bara nokkrar af þeim æsispennandi tilraunum sem koma fyrir. Dagskrárgerð: Ævar Þor Benediktsson og Eggert GunnarssonÍ þessum fyrsta þætti ætlar Ævar að rannsaka farartæki. Við fræðumst um fyrstu flugvelina, skoðum íslenskan kafbát og svo reynir Ævar að hjola til Viðeyjar.</desc></programme>
<programme start="20251122103000 +0000" stop="20251122111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tobias og sætabrauðið</title><desc>Danskir ferða- og matreiðsluþættir. Sætabrauðsdrengurinn og ferðalangurinn Tobias Hamann-Pedersen leggur land undir fot og kynnist bakstri og lífi víða um heim.</desc></programme>
<programme start="20251122111500 +0000" stop="20251122122000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251122122000 +0000" stop="20251122130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Í fotspor gomlu polfaranna</title><desc>Heimildarþáttaroð frá 2020. Ofurhuginn Børge Ousland er enginn venjulegur útivistarmaður. Haustið 2019 helt hann yfir Norður-Íshafið á skíðum og tok ferðina upp. Svaðilforin gekk ekki alveg að oskum og Ousland glímir við hrikalegar aðstæður á hjara veraldar.</desc></programme>
<programme start="20251122130000 +0000" stop="20251122133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251122133000 +0000" stop="20251122143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vigdís Grímsdottir</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um rithofundinn Vigdísi Grímsdottur. Auður Jonsdottir tekur Vigdísi tali og vinir og samferðamenn tala um kynni sín af henni. Rætt er um feril hennar og árin sem hún stundaði kennslu á Strondum.</desc></programme>
<programme start="20251122143000 +0000" stop="20251122150500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaTomas Rasmus greindist með krabbamein í hægri fæti og var aflimaður. Tomas er kennari með dellu fyrir skák, golfi og bridds. Hann segist vera húmoristi sem hoktir um á oðrum fæti.</desc></programme>
<programme start="20251122150500 +0000" stop="20251122160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.Guðrún fæddist árið 1935 á Blonduosi. Hún lauk námi í arkitektúr frá Konunglegu listaakademíunni í Kaupmannahofn 1963 og starfaði um skeið þar í borg en fluttist búferlum heim 1966 og hof rekstur teiknistofunnar Hofða. Hún var forstoðumaður Borgarskipulags Reykjavíkur um skeið og stofnaði síðar teiknistofu undir eigin nafni og átti mikinn þátt í að skipuleggja Seljahverfi í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251122160000 +0000" stop="20251122162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Fjallað er um ljosmynd sem tekin var í tilefni 75 ára afmælis Júlíonu Friðriku Tomasdottur. Gylfi Pálsson, barnabarn Júlíonu Friðriku, segir frá ommu sinni og storfjolskyldunni. Horður Geirsson, safnstjori ljosmynda á Minjasafni Akureyrar, segir nánar frá ljosmyndinni og ljosmyndaranum, syni Júlíonu Friðriku, Eðvarði Sigurgeirssyni.</desc></programme>
<programme start="20251122162000 +0000" stop="20251122165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>AT 2002-2003</title><desc>Menningarþættir fyrir ungt folk frá 2002-2003. Í þáttunum er m.a. fjallað um tonlist og mannlíf, kynntar ýmsar starfsgreinar og fastir liðir eins og dot og vefsíða vikunnar verða á sínum stað. Umsjon: Sigrún Ósk Kristjánsdottir og Vilhelm Anton Jonsson.Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Hjordís Unnur Másdottir.</desc></programme>
<programme start="20251122165000 +0000" stop="20251122173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Málæði 2025</title><desc>Þáttur í tilefni af degi íslenskrar tungu. Barnamenningarverkefnið List fyrir alla býður unglingum í grunnskolum landsins að semja log og texta í samstarfi við íslenskt listafolk. Í ár býðst þátttakendum að vinna með Birgittu Haukdal, Friðriki Dor, Kloru Elías, Unnsteini Manúel og Vigni Snæ. Verkefninu Málæði er ætlað að hvetja ungt folk til að tjá sig á íslensku í tali og tonum. Kynnar: Holmfríður Hafliðadottir og Killian Gunnlaugur E. Briansson.</desc></programme>
<programme start="20251122173100 +0000" stop="20251122175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirBjarmi slær metið sitt í að halda á lofti en Bjalla og Bolli verða fyrir barðinu á risavoxnum fotboltanum hans Bjama. Bjalla meiðist og Bolli reynir að sannfæra hana um að leita ser aðstoðar. Ylfa og Máni mæta aftur í Matargat og búa til tvær mismunandi og gomsætar pizzur. ÍþrottaTÍMI heldur áfram og að þessu sinni keppa liðin Tveir fellar og Stjornurrnar.</desc></programme>
<programme start="20251122175500 +0000" stop="20251122181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Posturinn Páll</title><desc>Páll býr með fjolskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum postburðartengdum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20251122181000 +0000" stop="20251122182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Leiðangurinn er í Vestmannaeyjum í dag og við forum upp á nýjasta eldfjallið í eyjunni, Eldfell. Það er ýmislegt sem gengur á en tekst stelpunum að finna rettan stað græða hjartað í eldfjallið aftur? Þáttakendur: Alexandra Ósk ViktorsdottirAnna Sif Sigurjonsdottir</desc></programme>
<programme start="20251122182000 +0000" stop="20251122184500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Æskusloðir</title><desc>Íslenskir heimildarþættir. Viktoría Hermannsdottir kynnist æskusloðum viðmælenda sinna í ýmsum bæjum og hverfum. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir. Framleiðsla: Pera.Á Grenivík búa tæplega 400 manns og þar olst handritshofundurinn Karen Bjorg Eyfjorð Þorsteinsdottir upp. Viktoría Hermannsdottir roltir með Karen um æskusloðir hennar á Grenivík.</desc></programme>
<programme start="20251122184500 +0000" stop="20251122185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir 2015</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.</desc></programme>
<programme start="20251122185200 +0000" stop="20251122190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251122190000 +0000" stop="20251122192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251122192500 +0000" stop="20251122193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251122193500 +0000" stop="20251122194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251122194500 +0000" stop="20251122205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Elíza Geirsdottir Newman, Ester Bíbí Ásgeirsdottir, Arngrímur Fannar Haraldsson og Gunnar Ólason.</desc></programme>
<programme start="20251122205500 +0000" stop="20251122224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta ferðin</title><desc>Hugljúf kvikmynd frá 2017 um eldri hjon sem ákveða að fara í síðasta ferðalagið á húsbílnum sínum áður en það verður um seinan. Þau keyra frá heimili sínu í Massachusettes til Florída til að sjá heimili Ernests Hemingways. Á leiðinni rifja þau upp liðna tíð og kynnast nýjum hliðum hvort á oðru. Aðalhluverk: Donald Sutherland og Helen Mirren. Leikstjori. Paolo Virzi.</desc></programme>
<programme start="20251122224500 +0000" stop="20251123001500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvítur fugl í blindhríð</title><desc>Bandarísk spennumynd frá 2014. Þegar Kat Connors var 17 ára hvarf moðir hennar sporlaust. Nokkrum árum síðar rennur upp fyrir Kat hversu djúpstæð áhrif hvarfið hafði á hana. Hún einsetur ser að komast að því hvað varð um moður hennar. Leikstjori: Gregg Araki. Aðalhlutverk: Shailene Woodley, Eva Green og Christopher Meloni. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 14 ára.</desc></programme>
<programme start="20251123001500 +0000" stop="20251123010000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251123010000 +0000" stop="20251123070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251123070100 +0000" stop="20251123071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20251123071200 +0000" stop="20251123072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20251123072300 +0000" stop="20251123073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251123073500 +0000" stop="20251123074200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Lím og stjornlausir krakkar eru ekki goð hugmynd! Eddi strútapabbi kemst að því í þessum þætti!</desc></programme>
<programme start="20251123074200 +0000" stop="20251123075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20251123075300 +0000" stop="20251123081600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251123081600 +0000" stop="20251123082300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20251123082300 +0000" stop="20251123083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður X</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251123083300 +0000" stop="20251123084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20251123084000 +0000" stop="20251123090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20251123090200 +0000" stop="20251123091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20251123091300 +0000" stop="20251123093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20251123093500 +0000" stop="20251123100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.Árora lærir um goshveri á jarðhitasýningu og býr til „alvoru“ eldfjall með vinum sínum í sumarbúðunum. Þar kviknar hugmyndin – að fylla svartholið með ljosi og bjarga Lofti.</desc></programme>
<programme start="20251123100000 +0000" stop="20251123100500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vísindahorn Ævars</title><desc>Þáttarbrot með Ævari vísindamanni fyrir krakka á ollum aldri.</desc></programme>
<programme start="20251123100500 +0000" stop="20251123111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Elíza Geirsdottir Newman, Ester Bíbí Ásgeirsdottir, Arngrímur Fannar Haraldsson og Gunnar Ólason.</desc></programme>
<programme start="20251123111500 +0000" stop="20251123121500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Upp til agna</title><desc>Sænskir þættir um matarsoun og hvernig hægt er að sporna gegn henni. Þáttastjornendurnir Anna Lundberg og Paul Svensson kynna áhorfendur fyrir ovæntum uppskriftum að dýrindis rettum sem búnir eru til úr hráefni sem annars hefði verið hent.</desc></programme>
<programme start="20251123121500 +0000" stop="20251123130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svanasongur</title><desc>Kanadískir heimildarþættir þar sem fylgst er með uppsetningu kanadíska ballettsins á Svanavatninu eftir Tsjaíkovskí undir stjorn ballettstjornunnar Karenar Kain.</desc></programme>
<programme start="20251123130000 +0000" stop="20251123132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123132000 +0000" stop="20251123135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold kynnum við okkur uppbyggingu í Grindavík, við hittum málarameistara á Ísafirði, við heimsækjum bakara á Borgarfirði Eystri og kynnumst storfum Sálarrannsoknarfelags Akureyrar.</desc></programme>
<programme start="20251123135000 +0000" stop="20251123142000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Óvenjuleg fjolskylda</title><desc>Breskir heimildarþættir um áhrifavaldaparið Lauren og Charlie sem reynir að láta draum sinn um barneignir rætast. Charlies bíða líkamlegar áskoranir því hann er trans og þarf að hætta í hormonameðferð til að endurheimta tíðahringinn. Lauren er með áráttu- og þráhyggjuroskun og reynir að undirbúa sig andlega fyrir foreldrahlutverkið.</desc></programme>
<programme start="20251123142000 +0000" stop="20251123145000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogustaðir með Einari Kárasyni</title><desc>Sogumaðurinn og rithofundurinn Einar Kárason fer á sogufræga staði og segir frá folki og atburðum sem þar urðu. Frásagnarlistin er í fyrirrúmi, vettvangur atburðanna í bakgrunni. Einar segir frá kvenskorungum á soguold, sagnariturum, hofðingjum, biskupum og baráttunni um Ísland. Dagskrárgerð: Bjorn B. Bjornsson.Einar Kárason segir frá Snorra Sturlusyni. Rætt er við Guðrúnu Harðardottur serfræðing á Þjoðminjasafni Íslands. Í þættinum er sýnt frá Reykholti og Reykholtsdal, á Holum og í Reykjavík.</desc></programme>
<programme start="20251123145000 +0000" stop="20251123161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Torfæra á Íslandi í 50 ár</title><desc>Heimildamynd frá 2018 eftir Braga Þorðarson um 50 ára sogu torfærunnar á Íslandi. Myndin er byggð á viðtolum við ýmsa keppendur og aðstandendur torfærunnar í gegnum árin sem og myndbondum, ljosmyndum og blaðagreinum frá 50 ára sogu íþrottarinnar.Heimildamynd eftir Braga Þorðarson um 50 ára sogu torfærunnar á Íslandi. Myndin er byggð á viðtolum við ýmsa keppendur og aðstandendur torfærunnar í gegnum árin sem og myndbondum, ljosmyndum og blaðagreinum frá 50 ára sogu íþrottarinnar.</desc></programme>
<programme start="20251123161000 +0000" stop="20251123170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Hinn heimsfrægi rithofundur George R.R. Martin er í skemmtilegu viðtali í Kilju vikunnar. Hann er hofundur hins mikla bokaflokks A Song of Ice and Fire sem varð að sjonvarpsþáttunum Game of Thrones með sínu ohamda ímyndunarafli og storkostlegu personum. Við heimsækjum Bergsvein Birgisson norður á Strandir þar sem hann býr. Hann reisti ser hloðu og skrifar um það í bok sem nefnist einfaldlega Hlaðan. Meðfram velti hann fyrir ser storum spurningum um mennsku og gervigreind. Spennusagnahofundurinn Lilja Sigurðardottir segir okkur frá nýrri bok sinni, framtíðartrylli sem kallast Alfa. Við hittum Sigrúnu Eldjárn við torfbæ í tilefni þess að hún hefur sett saman barnabokina Torf, grjot og burnirot. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Huldukonuna eftir Fríðu Ísberg, Allt sem við hefðum getað orðið eftir Sif Sigmarsdottur og Frumbyrjur eftir Dag Hjartarson.</desc></programme>
<programme start="20251123170000 +0000" stop="20251123173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fyrir alla muni</title><desc>Þáttaroð þar sem heimur íslenskrar sogu og sagna er kannaður með því að skoða muni sem tengjast serstokum atburðum í sogu þjoðarinnar. Umsjon: Viktoría Hermannsdottir og Sigurður Helgi Pálmason. Framleiðsla: Republik.Í þessum þætti er litið á borð sem leynist í kjallaraherbergi í Breiðholti og er sagt skrifborð Skúla Magnússonar, fogeta, og sannleiksgildi þess rannsakað. Einnig er fjallað um sogu Skúla fogeta, sem var einn valdamesti maður landsins um áratuga skeið og hefur stundum verið nefndur faðir Reykjavíkur.</desc></programme>
<programme start="20251123173100 +0000" stop="20251123175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar-Tokum á loft III</title><desc>Krakkarnir bjarga vinum sínum Lofti og Sjon úr svartholinu – eða hvað? Nýjar og dularfullar verur koma í þeirra stað! Nú þurfa krakkarnir að finna hið sanna Loft og hina sonnu Sjon, en leiðin er full af ævintýrum og gleymdum minningum.Árora lærir um goshveri á jarðhitasýningu og býr til „alvoru“ eldfjall með vinum sínum í sumarbúðunum. Þar kviknar hugmyndin – að fylla svartholið með ljosi og bjarga Lofti.</desc></programme>
<programme start="20251123175600 +0000" stop="20251123180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þorri og Þura - vinir í raun</title><desc>Þorri og Þura eru álfar og heimsins bestu vinir. Einn daginn eiga þau von á Eysteini vini sínum en svo bolar ekkert á honum. Þorri og Þura leggja þá af stað í leit að vini sínum.Þorri, Þura og Eysteinn kynnast Fjolu Þoll sem er ný flutt í hverfið. Að lokum verða þau oll goðir vinir og halda vinaveislu.</desc></programme>
<programme start="20251123180900 +0000" stop="20251123181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!Tolurnar fara yfir þau ýmis form sem þau geta myndað í Stampolingarðinum.</desc></programme>
<programme start="20251123181400 +0000" stop="20251123182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur</title><desc>Her birtast alls konar sogur eftir krakka, umfjollun um þær og viðtol við hofunda. Þetta eru allt saman sogur sem við fengum sendar inn í sogu samkeppnina okkar og sumar enda í rafbok, aðrar í útvarpsleikhúsinu, sumar lesnar af hofundi í stúdíoi og nokkar sem stuttmynd eða á leiksviði.Það eru engin takmork á því hvar goð saga getur endað. Kynntu þer Sogu-verkefnið á www.krakkaruv.is/sogurHofundur:Johanna Guðrún GestsdottirLeikarar:Kristín Erla PetursdottirBryndís BogadottirHannes Óli ÁgústssonLeikstjorn:Erla Hrund HalldorsdottirAgnes WildKvikmyndataka:Gunnar Ingi JonesHljoðupptaka: Finnur Bjornsson Búningar:Ragnheiður ÓlafsdottirFramleiðsla:Erla Hrund HalldorsdottirGunnar Ingi JonesAgnes Wild</desc></programme>
<programme start="20251123182000 +0000" stop="20251123190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottagreinin mín</title><desc>Norsk heimildarþáttaroð um ungt folk og ovenjulega íþrottir sem það stundar.Það sem á almennt er kallað Luge og eru litlir sleðar, eins eða tveggja manna. Keppendur liggja á bakinu og bruna niður ísbraut.</desc></programme>
<programme start="20251123190000 +0000" stop="20251123192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251123192500 +0000" stop="20251123193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251123193500 +0000" stop="20251123194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251123194500 +0000" stop="20251123202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20251123202000 +0000" stop="20251123210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Klara reynir að ræða hjonabandið við Felix við litlar undirtektir. Á sama tíma skipuleggur fjolskyldan inngrip vegna áfengisneyslu hennar.</desc></programme>
<programme start="20251123210000 +0000" stop="20251123220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskylduleyndarmál</title><desc>Danskt fjolskyldudrama frá 2025. Líkamsleifar ungbarns finnast á háalofti í íbúðarhúsi í Kaupmannahofn. Martha, 87 ára, játar á sig glæpinn og fleiri longu grafin fjolskylduleyndarmál koma upp á yfirborðið. Aðalhlutverk: Ulla Henningsen, Anette Støvelbæk, Alice Bier og Rikke Eberhardt Isen.</desc></programme>
<programme start="20251123220000 +0000" stop="20251124002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Mulholland Drive</title><desc>Draumkennd spennumynd frá 2001 í leikstjorn Davids Lynch. Betty, ung leikkona í Los Angeles, kynnist hinni dularfullu Ritu. Rita þjáist af minnisleysi í kjolfar bílslyss og saman reyna þær að leysa ráðgátuna um hver hún er í raun og veru. Þær komast þo fljott að því að ekki er allt sem sýnist. Aðalhlutverk: Naomi Watts, Laura Harring og Justin Theroux. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251124002000 +0000" stop="20251124130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>