<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251105190000 +0000" stop="20251105200000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251105200000 +0000" stop="20251106190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Skrekkur 2025</title><desc>Beinar útsendingar frá Skrekk, hæfileikakeppni grunnskolanna í Reykjavík. Dagskrárgerð: Þuríður Davíðsdottir. Kynnar: Bjarni Kristbjornsson og Salka Gústafsdottir.Stjorn útsendingar: Margret Júlía Ingimarsdottir og Sturla Holm.Bein útsending frá þriðja undankvoldi Skrekks 2025.</desc></programme>
<programme start="20251106190000 +0000" stop="20251106230500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106230500 +0000" stop="20251107163500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Felix and Klara (with English subtitles)</title><desc>Felix, a retired customs officer, moves with his wife, Klara, to an assisted living facility in Reykjavík. While Klara embraces her newfound freedom, Felix struggles to find purpose in his monotonous daily life, and minor inconveniences soon spiral into major conflicts. Director: Ragnar Bragason. Main cast: Jon Gnarr, Edda BjorgvinsdottirWhile Felix and Klara take a bus trip to the countryside with Felix’s men’s choir, their grandson borrows their car. Felix becomes so consumed with worry about the vehicle that he’s unable to enjoy the trip.</desc></programme>
<programme start="20251105000000 +0000" stop="20251105130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251105130000 +0000" stop="20251105133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251105133000 +0000" stop="20251105134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251105134000 +0000" stop="20251105140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251105140500 +0000" stop="20251105151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2014-2015</title><desc>Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domair: Stefán Pálsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.Í þessum þætti mætast lið Borgarbyggðar og Seltjarnarness.Lið Borgarbyggðar skipa Stefán Gíslason fjallahlaupari og umhverfisfræðingur, Eva Hlín Alfreðsdottir nemandi við Háskolann á Bifrost og Johann Óli Eiðsson blaðamaður á Frettablaðinu og Vísi.Lið Seltjarnarness skipa Stefán Eiríksson sviðsstjori velferðarsviðs Reykjavíkurborgar, Saga Ómarsdottir viðburða- og kynningarstjori hjá Icelandair og Karl Petur Jonsson framleiðandi og framkvæmdastjori.</desc></programme>
<programme start="20251105151000 +0000" stop="20251105155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður</title><desc>Matgæðingarnir í Price-fjolskyldunni tofra fram kræsingar við oll tækifæri.</desc></programme>
<programme start="20251105155000 +0000" stop="20251105162000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjorar konur</title><desc>Fjorir þættir þar sem fylgst er með þeim Rosu Gísladottur myndlistarmanni, Ásu Bjork Ólafsdottur presti, Hallfríði Ólafsdottur flautuleikara og Yrsu Sigurðardottur rithofundi. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.Yrsa Sigurðardottir, rithofundur og verkfræðingur, situr sjaldan auðum hondum. Á milli þess að kynna bækur sínar ritar hún nýjar og vinnur þess á milli hjá verkfræðifyrirtækinu Verkís. Í myndinni er rætt við hana um lífið tilveruna og fylgst með vinnu við nýjustu bokina frá ritun að útgáfu og farið með henni til Noregs þar sem hún tok þátt í ráðstefnu glæpasagnahofunda. Rætt er við Sigurjon Sighvatsson, kvikmyndaframleiðanda og Petur Má Ólafsson útgefanda og fleiri. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.</desc></programme>
<programme start="20251105162000 +0000" stop="20251105170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>60 rið í 78 ár</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um storf velstjora og rekstur rafstoðvar Varnarliðsins á Keflavíkurflugvelli. Bygging Steingrímsstoðvar og upphaf raforkusolu til Varnarliðsins hafði víðtæk áhrif á alla orkuoflun Íslendinga.</desc></programme>
<programme start="20251105170000 +0000" stop="20251105173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Húsbyggingar okkar tíma</title><desc>Danskir þættir um arkitektúr á tímum loftslagsbreytinga. Hvernig byggjum við borgir fyrir breytt loftslag með stormum og miklum rigningum? Sjálfbær arkitektúr fer vaxandi um heim allan og danskir arkitektar eru þar í fararbroddi. Lausnir við loftslagsvanda sem um leið stuðla að goðu lífi eru í þroun.</desc></programme>
<programme start="20251105173100 +0000" stop="20251105173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251105173800 +0000" stop="20251105174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251105174900 +0000" stop="20251105175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævintýri Tulipop</title><desc>Ævintýri Tulipop er skemmtileg teiknimyndaþáttaroð um litríkan vinahop sem býr á tofraeyjunni Tulipop. Í þáttaroðinni er fylgst með vinunum Fredda, sveppa-systkinunum Búa og Glo, Maddý og ekki má gleyma Herra Barra sem er elstur og vitrastur allra á Tulipop. Þau eru oll afar olík bæði hvað útlit og skapgerð varðar. Á Tulipop búa sterkar kvenpersonur og staðalímyndir fyrirfinnast ekki. Enginn er fullkominn, ollum verður einhvern tíma á í messunni en það sem mestu máli skiptir er kærleikurinn og vináttan. Í hverjum þætti lenda aðalpersonurnar í spennandi ævintýrum og eignast nýja vini. Ævintýri Tulipop sækir innblástur sinn í íslenska náttúru, sem leikur stort hlutverk í þáttaroðinni. Virðing fyrir náttúrunni er í fyrirrúmi og markmiðið er að miðla jákvæðum skilaboðum og gleði til barna á ollum aldri.Vinirnir eru í feluleik í Leyniskogi þar sem allt er á kafi í snjo. Eina vandamálið er að Freddi kann ekki að fela sig. En viti menn, þegar Freddi gerir lokatilraun til þess að fela sig bak við stort tre fellur á hann snjodyngja. Hann hefur fundið hinn fullkomina felustað! Nú þarf hann bara að reyna hafa hljott um sig og standa grafkyrr...</desc></programme>
<programme start="20251105175600 +0000" stop="20251105180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Konráð og Baldur</title><desc>Baldur er undarlegur unglingur sem fær það hlutverk að passa hundinn Konráð. Konráð er hins vegar talandi hundur og miklu gáfaðri en Baldur. Spurningin er þá: Hver passar hvern?</desc></programme>
<programme start="20251105180800 +0000" stop="20251105181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leynilundur</title><desc>Flora er níu ára og finnur gat í limgerðinu úti í garði. Hún skríður í gegn og er skyndilega stodd í skoginum endalausa – galdraheimi þar sem allt getur gerst. Þar ráfa um skrítnar og storkostlegar verur. Þær lenda í ýmiss konar vandræðum og enginn getur hjálpað þeim – nema kannski Flora sjálf?</desc></programme>
<programme start="20251105181500 +0000" stop="20251105182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undraverold villtu dýranna</title><desc>Dýralífsþættir sem gefa okkur dásamlega innsýn inn í undraverold villtu dýranna.</desc></programme>
<programme start="20251105182000 +0000" stop="20251105182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251105182500 +0000" stop="20251105183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Strange DaysFlytjandi: Pale MoonHofundar: Árni Guðjonsson og Natalia Sushchenko</desc></programme>
<programme start="20251105183000 +0000" stop="20251105185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV</title><desc>Þættir um íslenska dægurtonlist. Tonlistarmenn koma í stutt viðtol í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Þor Freysson.Umsjon: Matthías Már Magnússon.</desc></programme>
<programme start="20251105185200 +0000" stop="20251105190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251105190000 +0000" stop="20251105193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251105193000 +0000" stop="20251105193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251105193500 +0000" stop="20251105194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251105194500 +0000" stop="20251105201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251105201500 +0000" stop="20251105210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslensku menntaverðlaunin 2025</title><desc>Afhending Íslensku menntaverðlaunanna á Bessastoðum, þar sem verðlaunað er fyrir framúrskarandi skolastarf, verkefni og kennslu. Dagskrárgerð: Viktoría Hermannsdottir. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251105210500 +0000" stop="20251105215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.</desc></programme>
<programme start="20251105215500 +0000" stop="20251105224500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta afmælið</title><desc>Ástrolsk þáttaroð byggð á samnefndri skáldsogu eftir Liane Moriarty. Sophie Honeywell erfir hús á lítilli eyju í grennd við Sydney. Nokkrum áratugum áður hvarf par á eyjunni og fljotlega eftir komuna þangað áttar Sophie sig á að hún er full af leyndardomum. Aðalhlutverk: Teresa Palmer, Miranda Richardson og Danielle Macdonald. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251105224500 +0000" stop="20251105234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Maastricht: Sáttmálinn sem breytti Evropu</title><desc>Þýsk heimildarmynd frá 2023. Maastrichsáttmálinn var undirritaður 1992 og markaði upphaf Evropusambandsins, evropska ríkisborgararettarins og sameiginlega markaðarins og undirbjo jarðveginn fyrir evruna. Myndin fjallar um Evropusambandið frá sjonarholi kynsloðar sem olst upp í sameinaðri Evropu og farið er í ferðalag um álfuna til að kanna arfleifð Maastricht, nú þegar Evropusambandið á undir hogg að sækja. Leikstjori: David Holland.</desc></programme>
<programme start="20251105234000 +0000" stop="20251106002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ringulreið</title><desc>Fronsk-kanadísk leikin þáttaroð um orlagaríkt kvold í lífi tíu ungmenna sem halda spennt á tonleika með átrúnaðargoðinu sinu, INVO. Þegar sprengja springur á miðjum tonleikum breytist líf þeirra til frambúðar. Aðalhlutverk: Lysandre Menard, Simon Morin, Pier-Gabriel Lajoie og Levi Dore. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251106002000 +0000" stop="20251106125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251106125000 +0000" stop="20251106132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106132000 +0000" stop="20251106133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251106133000 +0000" stop="20251106140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251106140000 +0000" stop="20251106160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rás 2 á Iceland Airwaves</title><desc>Bein útsending frá miðborg Reykjavíkur þar sem fylgst er með því sem tonlistarhátíðin Iceland Airwaves hefur upp á að bjoða. Umsjon: Sigurður Þorri Gunnarsson. Stjorn útsendingar: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251106160000 +0000" stop="20251106162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eylíf</title><desc>Þáttaroð frá 1998 um eyjar við Ísland. Dagskrárgerð: Sveinn M. Sveinsson. Framleiðandi: Plús film.</desc></programme>
<programme start="20251106162500 +0000" stop="20251106171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslensku menntaverðlaunin 2025</title><desc>Afhending Íslensku menntaverðlaunanna á Bessastoðum, þar sem verðlaunað er fyrir framúrskarandi skolastarf, verkefni og kennslu. Dagskrárgerð: Viktoría Hermannsdottir. Stjorn upptoku: Salome Þorkelsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251106171500 +0000" stop="20251106173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Soð á Austurlandi</title><desc>Ferða- og matreiðsluþáttur þar sem Kristinn Guðmundsson ferðast með vini sínum, Janusi Braga Jakobssyni, og eldar fyrir hann. Að þessu sinni fara þeir felagar um Austurland þar sem Kristinn þykist vera á heimavelli því faðir hans er fæddur og uppalinn á Eskifirði. Janus er aftur á moti nánast eins og algjor túristi. Þeir hitta alls kyns folk og lenda í ýmsu skakkafollum en alltaf lenda þeir á fotunum og fá ser í gogginn.Kristinn og Janus leggja mikið á sig til að komast í bað upp á hálendi. Þeir villast í þokunni en finna loks retta leið og ná markmiði sínu. Janus bjargar deginum og fær að launum gomsæta hreindýrapítsu frá Kristni.</desc></programme>
<programme start="20251106173100 +0000" stop="20251106174400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í dag búa krakkarnir til volundarhús fyrir glerkúlu. Kúlan má alls ekki fara ofan í kassann og ekki detta útaf. Keppnin í dag er æsispennandi! Bláa liðið: Keppendur: Baldur Bjorn ArnarssonTanya Ósk ÞorisdottirStuðningslið: Júlía Dís GylfadottirHannes Hugi JohannssonJohanna Freyja HallsdottirAgla ValsdottirÁsta Lilja IngjaldsdottirSveinbjorn Viðar ÁrnasonDaníel Tal MikaelssonBrynjar Dagur ÁrnasonTomas Aris DimitropoulosAri Fannar DavíðssonGula liðið: Keppendur: Júlía Ósk SteinarsdottirPatrik Nokkvi PeturssonStuðningslið:Silja Rán HelgadottirÁstros Yrja EggertsdottirSelma Ósk SigurðardottirIngibjorg Ösp FinnsdottirAuður Edda Jin KarlsdottirBjarni Gabríel BjarnasonHelgi Trausti StefánssonÓskar Þor HelgasonViktor Breki RobertssonVilhjálmur Blay Fons Eiríksson</desc></programme>
<programme start="20251106174400 +0000" stop="20251106180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20251106180700 +0000" stop="20251106180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Í þættinum sýna Finnbogi og Oddur nokkrar fjorugar jogaæfingar. Umsjon: Finnbogi Jokull Víðisson og Oddur Bragi Hannesson.</desc></programme>
<programme start="20251106180900 +0000" stop="20251106181600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimilisfræði II</title><desc>Sumarliði hefur tekið við heimilisfræðikennslunni og fer með nemendur sína í tímflakk, þar sem við kynnumst hinum otrúlegustu rettum frá mismunandi tímabilum í sogunni.Viktoríu svampkaka var mjog vinsæl á Viktoríutímanum en hún var nefnd eftir Viktoríu Bretadrottningu þar sem þetta var talið hennar uppáhalds kaka. Kakan er einfold: tveir svampbotnar og á milli fer krem eða sætur rjomi og hindberjasulta. Florsykri er svo dreyft yfir.</desc></programme>
<programme start="20251106181600 +0000" stop="20251106182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20251106182000 +0000" stop="20251106182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20251106182500 +0000" stop="20251106183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: MiracleFlytjandi: DyonmaticHofundar: Daníel Ágúst Haraldsson og Magnús Jonsson</desc></programme>
<programme start="20251106183000 +0000" stop="20251106190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Anton hefur áhyggjur af því að Emma se búin að gleyma honum á meðan Emma veltir því fyrir ser hvort Anton hafi notfært ser hana.</desc></programme>
<programme start="20251106190000 +0000" stop="20251106193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251106193000 +0000" stop="20251106193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251106193500 +0000" stop="20251106194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251106194500 +0000" stop="20251106201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251106201500 +0000" stop="20251106205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagur í lífi</title><desc>Íslensk þáttaroð í átta hlutum. Einlægar og opinskáar frásagnir folks sem býr við aðstæður í daglegu lífi sem eru olíkar ollu sem flestir eiga að venjast. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir. Framleiðsla: SERES hugverkasmiðjaEgill Skúlason er með MS og segir að jákvætt hugarfar, hrein fæða og heilsurækt geri honum kleift að lifa goðu og innihaldsríku lífi með sjúkdomnum.</desc></programme>
<programme start="20251106205500 +0000" stop="20251106211500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndasogur</title><desc>Stuttir þættir um sogurnar á bak við áhugaverðar ljosmyndir. Í hverjum þætti er fjallað um eina ljosmynd og sogu hennar – hvað var að gerast þegar myndin var tekin, hverjar voru aðstæður folksins á ljosmyndinni og hvert er samhengið við nútímann? Leikstjori: Þorsteinn J. Framleiðsla: Þetta líf, þetta líf.Konurnar í saumaklúbbnum Bolla heldu veglegt kaffisamsæti fyrir Vigdísi Finnbogadottur í Ólafsvík á kosningarferðalagi hennar 1980 og ljosmyndari og blaðamaður frá Vísi fylgdust með. Gunnar V. Andresson segir frá tilurð myndarinnar. Maggý Hronn Hermannsdottir og Sigríður Þora Eggertsdottir segja frá því sem gerðist á bak við tjoldin.</desc></programme>
<programme start="20251106211500 +0000" stop="20251106220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sonarást</title><desc>Breskt drama frá 2025 um tvo por sem komast að því sonum þeirra var víxlað á fæðingardeildinni. Eiga þau að halda barninu sem þau olu upp eða fá líffræðilegt barn sitt aftur? Aðalhlutverk: James Norton, Niamh Algar, James McArdle og Jessica Brown Findlay. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251106220500 +0000" stop="20251106230500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myrkir englar</title><desc>Polskir spennuþættir frá 2024 um jarðfræðinginn Lenu sem snýr aftur til heimabæjar síns í leit að dottur sinni sem grunuð er um að hafa numið hop barna á brott. Aðalhlutverk: Karolina Kominek, Dawid Ogrodnik og Paulina Galazka. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20251106230500 +0000" stop="20251106234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Felix and Klara</title><desc>Íslensk leikin þáttaroð um fyrrverandi tollvorðinn Felix sem flyst ásamt eiginkonu sinni, Kloru, í þjonustuíbúð fyrir aldraða í Reykjavík. Á meðan Klara nýtur frelsisins rankar Felix við ser í innihaldslausum hversdagsleika eftir langa starfsævi og leitar tilgangs. Leikstjori: Ragnar Bragason. Aðalhlutverk: Jon Gnarr og Edda Bjorgvinsdottir.Barnabarn Felix og Kloru fær bílinn þeirra lánaðan á meðan hjonin fara með rútu í korferðalag á Solheima í Grímsnesi. Felix hefur svo miklar áhyggjur af bílnum að hann er andlega fjarverandi alla ferðina.</desc></programme>
<programme start="20251106234000 +0000" stop="20251107002500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir yfirborðið</title><desc>Danskir spennuþættir um hop rannsoknarblaðamanna sem starfar við margverðlaunaðan og farsælan frettaskýringaþátt í sjonvarpi. Það er orðið heldur langt síðan þátturinn hefur opinberað stort mál og nú ognar breytt fjolmiðlalandslag tilvist hans. En þegar ristjoranum Liv berst nafnlaus ábending fara hjolin að snúast og fyrr en varir flækjast hún og teymið hennar inn í efstu log danskra stjornvalda. Aðalhlutverk: Mille Dinesen, Søren Malling, Lila Nobel og Afshin Firouzi. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251107002500 +0000" stop="20251107125000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>