<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20251003001000 +0000" stop="20251003130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251003130000 +0000" stop="20251003133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251003133000 +0000" stop="20251003134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20251003134000 +0000" stop="20251003140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251003140500 +0000" stop="20251003151500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20251003151500 +0000" stop="20251003154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20251003154000 +0000" stop="20251003161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Andri á flandri</title><desc>Útvarpsmaðurinn Andri Freyr Viðarsson for á flakk um Ísland sumarið 2011 ásamt bolabítnum Tomasi á forláta húsbíl, Litla kút að nafni. Saman keyrðu vinirnir krokaleiðir kringum landið í leit að því skrýtna og skemmtilega. Hvar er Valdi koppasali í dag? Hefur Palli í Hlíð í raun og veru skotið og drepið allar tegundir af spendýrum á Íslandi? Er lyklakippusafn Gretu á Reyðarfirði á heimsmælikvarða? Hver er meðalgreindarvísitalan á Bíladogum á Akureyri? Er hægt að keyra húsbíl yfir jokulsá? Við þessum og fleiri spurningum fást nú loks svor því Andri fer sannarlega otroðnar sloðir á ferðalagi sínu um landshlutana sex.Við hefjum leikinn í heimabæ Andra, Reyðarfirði. Þar hefur hún Greta Friðriksdottir komið ser upp mjog myndarlegu lyklakippusafni, svo vægt se tekið til orða. Á Eskifirði fær Andri að profa að skjota af einu haglaskammbyssunni á landinu, í boði storskyttunar Palla í Hlíð. Hann er líklega frægastur fyrir að geta skotið vængina af fiðrildi á 50 metra færi. Andri og Tomas fara í pílagrímsfor til Vopnafjarðar, fæðingarbæ Lindu P. og finna í leiðinni otrúlega goða sveitasundlaug í Selárdal. Á Eiðum kíkja Andri og Tomas í kaffi til Bjartmars Guðlaugssonar og telja í eitt eða tvo log eftir meistarann sjálfann.</desc></programme>
<programme start="20251003161000 +0000" stop="20251003165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Í Kilju vikunnar forum við norður í Svarfaðardal og hittum Þorarin Eldjárn á sloðum ættar sinnar. Þorarinn hefur nýverið sent frá ser tvo rit, ljoðabokina Jarðtengd norðurljos og Dreymt bert sem er safn orsagna. Soffía Bjarnadottir ræðir um skáldævibokina Áður en eg brjálast sem hefur vakið mikla athygli. Skylduskil á prentmáli til bokasafna eru býsna mikilvægur þáttur í ritmenningu en stundum eru nokkur vanhold á þeim - Kristjana Mjoll Jonsdottir Hjorvar leiðir okkur í allan sannleik um þetta efni. Páll Bjornsson sagnfræðingur segir okkur frá bok sinni Dagur þjoðar en hún rekur sogu þjoðhátíðardagsins 17. júní og hvernig hann varð að hefð meðal þjoðarinnar. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um Þú sem ert á jorðu eftir Nínu Ólafsdottur, Hefnd Diddu Morthens eftir Sigríði Petursdottur og Dauðann og stúlkuna eftir Guillaume Musso.</desc></programme>
<programme start="20251003165500 +0000" stop="20251003173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.Í Landanum í kvold kynnumst við samtakamætti folksins í Suðursveit, við fylgjumst með búsetu Tjalda í vegkontum, við við kynnum okkur verold skálavarðar í Skálavík og berjum gloandi járn í ísfirskri eldsmiðju.</desc></programme>
<programme start="20251003173100 +0000" stop="20251003174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20251003174600 +0000" stop="20251003175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251003175300 +0000" stop="20251003181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfruskogur I</title><desc>Bresk sjonvarpsþáttaroð úr heimi vísindaskáldskapar fyrir unglinga. Árið 1997 hurfu fjorir krakkar úr Silfruskogi. Tuttugu og þremur árum seinna ákveður strákur einn að komast að því hvað í raun og veru gerðist í skoginum þennan orlagaríka dag.Hlutirnir fara ekki samkvæmt áætlun þegar Glen reynir að fjarskipta sjálfum ser í gegnum orkugjafann.</desc></programme>
<programme start="20251003181400 +0000" stop="20251003182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Verkstæðið</title><desc>Hildur og Alexander vita ekkert skemmtilegra en einmitt að grúska í geymslunni hennar ommu. Þar er aldeilis nog af doti! Þau láta ímyndunaraflið ráða og búa til eitthvað nýtt úr gomlum hlutum á verkstæðinu. Umsjon: Hildur Eva Hoskuldsdottir og Alexander Otto ÞorleifssonDagskrárgerð: Eva Rún Þorgeirsdottir og Elvar EgilssonAmma á afmæli og Hildi og Alexander langar að gefa henni afmælisgjof. En hvað á að gefa ommu sem á allt nú þegar? Þau fá þá snilldarhugmynd að búa til myndaramma úr gomlum glugga.</desc></programme>
<programme start="20251003182000 +0000" stop="20251003182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: VegbúiFlytendur: KK og BríetHofundur: KK</desc></programme>
<programme start="20251003182500 +0000" stop="20251003190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2022 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20251003190000 +0000" stop="20251003193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251003193000 +0000" stop="20251003193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251003193500 +0000" stop="20251003194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251003194500 +0000" stop="20251003201000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Endaskipti</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2023 byggðir á minningum grínistans Alans Carrs um uppvaxtarárin í Northampton á níunda áratugnum. Aðalhlutverk: Alan Carr, Oliver Savell og Shaun Dooley.</desc></programme>
<programme start="20251003201000 +0000" stop="20251003211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251003211000 +0000" stop="20251003220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20251003220000 +0000" stop="20251003233000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vera</title><desc>Bresk sakamálamynd byggð á sogu eftir Ann Cleeves um Veru Stanhope rannsoknarlogreglukonu á Norðymbralandi. Með aðalhlutverk fara Brenda Blethyn, David Leon og Jon Morrison. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251003233000 +0000" stop="20251004010500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ennþá Alice</title><desc>Bandarísk kvikmynd frá 2014 með Julianne Moore í aðalhlutverki. Alice er þekktur og mikilsvirtur professor í málvísindum sem uppgotvar að hún er komin með alzheimersjúkdominn. Hún þarf, ásamt eiginmanni sínum og þremur bornum, að takast á við vaxandi afleiðingar sjúkdomsins. Aðalhlutverk: Julianne Moore, Alec Baldwin og Kristen Stewart. Leikstjorar: Richard Glatzer og Wash Westmoreland.</desc></programme>
<programme start="20251004010500 +0000" stop="20251004070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20251004070100 +0000" stop="20251004070600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20251004070600 +0000" stop="20251004071600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20251004071600 +0000" stop="20251004072100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20251004072100 +0000" stop="20251004073200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elías</title><desc>Þriðja þáttaroðin um Elías, unga og áhugasama bjorgunarbátinn. Hann er osvífinn, fjorugur og mikils metinn í heimabæ sínum. Vinir Elíasar skipta honum ollu máli og leggur hann í hvaða ævintýri sem er til þess að bjarga vinum sínum úr ogongum.</desc></programme>
<programme start="20251004073200 +0000" stop="20251004073700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti og bondabærinn</title><desc>Bursti elskar dýr og velar! Í þessari seríu af Bursta fylgjumst við með honum heimsækja sveitina, þar sem kanínur, hænur, geitur, kýr og risastor dráttarvel verða á vegi hans.</desc></programme>
<programme start="20251004073700 +0000" stop="20251004074800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20251004074800 +0000" stop="20251004080000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20251004080000 +0000" stop="20251004081300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20251004081300 +0000" stop="20251004082000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20251004082000 +0000" stop="20251004083200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20251004083200 +0000" stop="20251004084300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt.</desc></programme>
<programme start="20251004084300 +0000" stop="20251004085000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20251004085000 +0000" stop="20251004085700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20251004085700 +0000" stop="20251004090900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20251004090900 +0000" stop="20251004093200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Friðþjofur forvitni</title><desc>Friðþjofur forvitni er forvitinn og yndislegur api sem getur oft á tíðum verið full ævintýragjarn. Fylgjumst með ævintýrum hans og mannsins með gula hattinn eiganda hans.</desc></programme>
<programme start="20251004093200 +0000" stop="20251004094200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20251004094200 +0000" stop="20251004095300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjossi brunabangsi</title><desc>Í þessari seríu fylgjumst við með hetjunni Bjossa brunabangsa, sem elskar að keyra slokkviliðsbíl og slokkva elda. Á hverjum einasta degi leysir hann spennandi verkefni með hjálp frá samstarfsfolki sínu.</desc></programme>
<programme start="20251004095300 +0000" stop="20251004100500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20251004100500 +0000" stop="20251004103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður II</title><desc>Þáttaroð frá 2014 úr smiðju Ævars vísindamanns fyrir krakka á ollum aldri, stútfull af æsispennandi tilraunum og froðleik.</desc></programme>
<programme start="20251004103000 +0000" stop="20251004111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útúrdúr</title><desc>Þættir frá 2011 þar sem fjallað er um klassíska- og samtímatonlist í víðum skilningi og leitast við að kynna hana á skemmtilegan, aðgengilegan og fjolbreyttan hátt. Tonlistarfolk kemur saman í stúdíoi, spjallar um tonverk og leikur þau líka. Þá er rætt við serfræðinga og áhugamenn úr ýmsum áttum. Umsjonarmenn eru Víkingur Heiðar Ólafsson og Halla Oddný Magnúsdottir. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Viðar Víkingsson.Í þessum þætti eru viðtol við tvo íslensk ondvegistonskáld, Jon Nordal og Snorra Sigfús Birgisson, um skopunarferli tonverka þeirra. Verk Jons, Myndir á þili, er í forgrunni í fyrri hluta þáttarins, en í síðari hluta heyrum við bæði þjoðlagaútsetningar Snorra og píanoverk hans Eos og Selena. Fram komu: Ástríður Alda Sigurðardottir, Bryndís Halla Gylfadottir, Jon Nordal. Snorri Sigfús Birgisson, Víkingur Heiðar Ólafsson.</desc></programme>
<programme start="20251004111500 +0000" stop="20251004121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20251004121000 +0000" stop="20251004130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frida Kahlo í motun</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC um ævi, storf og ástir mexíkosku myndlistarkonunnar Fridu Kahlo.</desc></programme>
<programme start="20251004130000 +0000" stop="20251004133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251004133000 +0000" stop="20251004142500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Riða</title><desc>Íslensk heimildarmynd frá 2024 um sogu riðuveiki í sauðfe á Íslandi. Fjallað er um hvernig riða barst hingað til lands seint á nítjándu old, baráttuna við sjúkdominn og leitina að verndandi geni gegn honum. Leikstjorn: Guðbergur Davíðsson og Konráð Gylfason. Framleiðsla: Ljosop.</desc></programme>
<programme start="20251004142500 +0000" stop="20251004152500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.Erlingur var meðal helstu máttarstolpa í íslensku leikhúsi. Hann var leikar og leikstjori hjá Þjoðleikhúsinu, leikhopnum Grímu og Leikfelagi Reykjavíkur. Þá for hann með fjolda hlutverka í kvikmyndum og leiknum sjonvarpsmyndum.</desc></programme>
<programme start="20251004152500 +0000" stop="20251004155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Reimleikar</title><desc>Þáttaroð þar sem draugatrú Íslendinga tekin til skoðunar ásamt annarri þjoðtrú, á borð við hjátrú og trú á álfa. Rætt er við ýmsa serfræðinga og þá sem hafa haft personuleg kynni af afturgongum, álfum eða framliðnum. Rýnt er í hvernig draugatrú endurspeglar samfelagið, menninguna og síðast en ekki síst, sálarlíf og samvisku mannsins. Umsjon: Bryndís Bjorgvinsdottir. Dagskrárgerð: Rakel Garðarsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251004155500 +0000" stop="20251004164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20251004164500 +0000" stop="20251004173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Kristínu sem kennir okkur að búa til pylsur og rjomalagað hvítkál. Einnig hittir hún Ásu sem fræðir hana um sveppatínslu og Solla kennir okkur að nota sveppi í staðinn fyrir kjotáferð í matargerð.</desc></programme>
<programme start="20251004173100 +0000" stop="20251004180100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirÁ morgun er hrekkjavaka og Bolli dregur fram galdrabokina hans afa Disks og breytir Bjollu í allskonar furðuverur. Hrefna er með hrekkjavokuþema í heimilisfræði og Ólafía og Hekla stelast í tilraunastofuna áður en tími byrjar.</desc></programme>
<programme start="20251004180100 +0000" stop="20251004181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frímo</title><desc>Frímínútur eru frábærar! Í þessari fjorugu spurninga- og þrautakeppni mætast tvo lið þar sem þau leysa skemmtilegar þrautir og svara spurningum um allt milli himins og jarðar!Umsjonarmenn eru Alex Eli Schweitz Jakobsson og Rebakka Rán GuðnadottirÍ þessum þætti mæta Skagamenn FH-ingum í æsispennandi viðureign. Liðin keppa meðal annars í þrautunum Diskadosir og Undir ál logum. Keppendur eru: Skagamenn: Orri Þor Jonsson og Styrmir Gíslason FH: Floki Gíslason og Haukur Steinsson Diskadosir: keppendur Henda frisbee í tomar dosir á borði. Liðið sem fellur allar dosir á undan vinn Undir ál logum: Keppendur nota myndasogubok til að banka álpappír rusli í ruslatunni. Stig fæst fyrir hverja álkúlu sem lendir ír ruslinu.</desc></programme>
<programme start="20251004181300 +0000" stop="20251004182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leiðangurinn</title><desc>Sigyn fær fluggáfaða krakka til að hjálpa ser að leysa ráðgátur um land allt. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Við erum stodd á Holmavík. Sagan segir að her hafi horfið strákur fyrir nokkrum árum síðan. En hann hvarf ekki alveg, hann varð bara osýnilegur og notfærir ser það til að stríða folki og jafnvel stela frá því. Þær Emilía og Guðný reyna að finna osýnilega prakkarann og fá hann til að hætta að stela. En fyrst þurfa þær að komast að því hvað það var sem gerði hann osýnilegan. Þátttakendur: Emilía Rut Ómarsdottir Guðný Sverrisdottir</desc></programme>
<programme start="20251004182000 +0000" stop="20251004185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sænsk tíska</title><desc>Sænskir heimildarþættir frá 2022 þar sem farið er yfir tískusogu Svíþjoðar frá 1960 til dagsins í dag. Auk þess er fjallað um þekktustu fatahonnuði landsins. Í hverjum þætti er einn áratugur tekinn fyrir.</desc></programme>
<programme start="20251004185200 +0000" stop="20251004190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20251004190000 +0000" stop="20251004192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20251004192500 +0000" stop="20251004193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20251004193500 +0000" stop="20251004194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20251004194500 +0000" stop="20251004205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Ragnar Jonasson, Yrsa Sigurðardottir, Ragnar Jonsson og Vivian Ólafsdottir.</desc></programme>
<programme start="20251004205500 +0000" stop="20251004224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ungfrú bylting</title><desc>Bresk gamanmynd frá 2020 um hop kvenna sem skipuleggur aðgerðir til að trufla keppnina Ungfrú heimur í London árið 1970 í motmælaskyni við fegurðarsamkeppnir. Leikstjori: Philippa Lowthorpe. Aðalhlutverk: Keira Knightley, Gugu Mbatha-Raw og Jessie Buckley.</desc></programme>
<programme start="20251004224000 +0000" stop="20251005000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Drengur</title><desc>Nýsjálensk verðlaunamynd frá 2010. Boy er 11 ára drengur sem býr ásamt litla broður sínum á sveitabýli ommu sinnar árið 1984. Þegar faðir hans, sem er glæpamaður og hefur verið fjarverandi árum saman, birtist skyndilega í leit að fjársjoði sem hann grof á landinu morgum árum áður fá bræðurnir loksins tækifæri til að kynnast honum. Leikstjori: Taika Waititi. Aðalhlutverk: James Rolleston, Te Aho Eketone-Whitu og Taika Waititi. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20251005000500 +0000" stop="20251005005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20251005005000 +0000" stop="20251005070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>