<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="kanal 5.se"><display-name>Kanal 5.se</display-name></channel>
<channel id="sjuan.se"><display-name>Sjuan.se</display-name></channel>
<channel id="svt1.se"><display-name>SVT1.se</display-name></channel>
<channel id="svt2.se"><display-name>SVT2.se</display-name></channel>
<channel id="tv3.se"><display-name>TV3.se</display-name></channel>
<channel id="tv4.se"><display-name>TV4.se</display-name></channel>
<channel id="tv6.se"><display-name>TV6.se</display-name></channel>
<channel id="tv8.se"><display-name>TV8.se</display-name></channel>
<programme start="20251226022000 +0000" stop="20251226032000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Amerikansk kriminalserie om en specialstyrka poliser i New York som utreder sexualbrott och andra svåra fall. De gor allt for att hjalpa och ge offren upprattelse, aven om det innebar att tanja på granserna och hange sig totalt till sitt arbete.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226032000 +0000" stop="20251226042000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Amerikansk kriminalserie om en specialstyrka poliser i New York som utreder sexualbrott och andra svåra fall. De gor allt for att hjalpa och ge offren upprattelse, aven om det innebar att tanja på granserna och hange sig totalt till sitt arbete.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226042000 +0000" stop="20251226045000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sommaren med slakten</title><desc>Det ar Noras fodelsedag och kalas hemma hos Carros ex Richard och hans nya tjej. Lukas har blivit sjuk, så Jens ringer sin mamma Monica som passar barn på sitt alldeles eget satt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226045000 +0000" stop="20251226050000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Parterapi</title><desc>Har vi någon fritid, och vad sjutton gor vi med den? Gabriel forsoker få lite egentid med Tess, Emma vill att Kennie ska folja med henne till stallet och Helen staller Jens mot vaggen och kraver en forklaring på några mystiska omstandigheter.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226050000 +0000" stop="20251226052000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>House Hunters International</title><desc>Från Danmark till Dominikanska republiken. Vi foljer forhoppningsfulla bostadskopare runt om i varlden nar de kampar sig fram i den djungel som det ofta innebar att kopa fastigheter i andra lander.</desc><episode-num system="xmltv_ns">96.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226052000 +0000" stop="20251226061000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Alla mot alla med Filip och Fredrik</title><desc>Ina Lundstrom och hennes mamma Wil Burghoorn ar inte alls sarskilt imponerade av motståndets Indonesien-kunskaper nar de stalls mot obesegrade Johanna Ojala och Jonas Eriksson.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.18.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226061000 +0000" stop="20251226065000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Jeopardy!</title><desc>Kirsty Armstrong ar redo for kamp efter sin turne. Charlie Soderberg avfardar sms-lån som vagen till seger. Masterkocken Johan Jureskog svarar kvickt med en motfråga. Vem sa att ekonomi och sport var tråkigt?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226065000 +0000" stop="20251226084000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Hanukkah on Rye</title><desc>En aktenskapsmaklare tussar ihop Molly och Jacob men deras nya relation provas nar det visar sig att de ar konkurrenter. Kan ett mirakel fixa det?</desc></programme>
<programme start="20251226084000 +0000" stop="20251226103500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Christmas in Evergreen: Bells Are Ringing</title><desc>Michelles brollop narmar sig och Hannah hjalper till infor oppningen av museet. Samtidigt kanner hon sig alltmer osaker på framtiden med Elliot.</desc></programme>
<programme start="20251226103500 +0000" stop="20251226114000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Mellostjarnan Meira Omar visar upp sitt och maken Oscars kylskåp som innehåller en massa spannande smaker. Tareq får sig en danslektion till ”Hush hush” och oroar sig for att Oscar inte ska gilla maten han lagat.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226114000 +0000" stop="20251226125000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>Mitt i natten kryper en man in under stangslet till en anstalt och lamnar en vaska med okant innehåll. I Gavle smyger sig en man forbi vaktare och snart flammar eld upp. Jakten på årets bockbrannare har borjat.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226125000 +0000" stop="20251226135000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>Granspolisen Henric får fullt upp med en kraftigt berusad man som blir aggressiv. I tullen stoppar Tomas en resenar som forsoker smuggla utrotningshotade arter.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226135000 +0000" stop="20251226160500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Happy Feet</title><desc>I kejsarpingvinernas varld soker man sin livspartner genom att sjunga. Mumbles ar en pingvin som fotts utan formågan att sjunga. Men som han kan dansa!</desc></programme>
<programme start="20251226160500 +0000" stop="20251226175500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Going In Style</title><desc>Tre seniorer lever valdigt knapert - så knapert att de tvingas ata hundmat - men nu har de fått nog!  Darfor planerar de att råna den bank som de anser vara orsaken till deras fattigdom. Problemet ar att ingen av dem kan hantera ett vapen.</desc></programme>
<programme start="20251226175500 +0000" stop="20251226200000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Elf</title><desc>Ett barnhemsbarn hamnar på Nordpolen och uppfostras av en tomtenisse. I vuxen ålder beger han sig till New York for att hitta sin riktiga pappa, som visar sig vara en girig affarsman som strukits från jultomtens lista over snalla barn.</desc></programme>
<programme start="20251226200000 +0000" stop="20251226222500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Grease</title><desc>John Travolta sakrade sin stallning som årtiondets mest mångsidiga och fangslande skådespelare i denna filmatisering av den framgångsrika musikalen ”Grease”. Sångerskan Olivia Newton-John gjorde amerikansk filmdebut som den oskuldsfulla Sandy, foremålet for Travoltas foralskelse. Den imponerande listan over birollsinnehavare radar upp en mangd kanda namn i denna fullandade musikal om det fantastiska 50-talet. ”Grease” ar inte bara en nostalgisk tillbakablick på ett mer okomplicerat årtionde – det, ar också en kraftfull och spannande musikalisk hyllning till rockens era.</desc></programme>
<programme start="20251226222500 +0000" stop="20251227003500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Ett paron till farsa firar jul</title><desc>Clark Griswold langtar efter en harlig jul med hela familjen, men det blir inte som han tankt sig... Tak med over 25 000 lampor, en kalkon som exploderar vid matbordet och polisens utryckningsteam som belagrar huset ar bara en del av allt som går galet. Nar sedan kusinen från landet dyker upp med familj och husvagn ar julefriden ett minne blott. Det har ar den tredje filmen om den otursforfoljde pappan.</desc></programme>
<programme start="20251227003500 +0000" stop="20251227013500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Stone (Philip Winchester) tar sitt eget fall infor ratta nar en kvinna från hans forflutna anklagar honom for våldtakt. Regisserad av Mariska Hargitay.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227013500 +0000" stop="20251227023000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Amerikansk kriminalserie om en specialstyrka poliser i New York som utreder sexualbrott och andra svåra fall. De gor allt for att hjalpa och ge offren upprattelse, aven om det innebar att tanja på granserna och hange sig totalt till sitt arbete.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227023000 +0000" stop="20251227033000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>Granspolisen Henric får fullt upp med en kraftigt berusad man som blir aggressiv. I tullen stoppar Tomas en resenar som forsoker smuggla utrotningshotade arter.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227033000 +0000" stop="20251227043000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>En lastbil kapas och en intensiv jakt tar fart. Mitt i natten klattrar en man in genom fonstret till en tvattstuga utan en tanke på att tvatta. Trots mycket hårt slit ar trasigt stoldgods enda bytet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227043000 +0000" stop="20251227050000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sommaren med slakten</title><desc>Jens ska sluta snusa och måste motbevisa alla som tror att han inte kommer klara det med humoret i behåll. Till Carros stora gladje kommer Bobos pappa på besok, men Bobo ar mindre nojd.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227050000 +0000" stop="20251227054500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sofias anglar</title><desc>År 2010 får den 33-årige polisen och tvåbarnspappan Fredrik diagnosen Parkinson. Han och frun Michaela koper ett hus med renoveringsbehov i Michaelas gamla hemstad Linkoping så att de ska ha nara till familjen. Men Fredriks tillstånd forvarras snabbt och han blir sjukskriven. Renoveringen stannar av och Fredrik ar så dålig att han har svårt att gå och inte klarar att ta hand om parets två små dottrar. Michaela ar utmattad av att standigt vara orolig och ensam ta hand om barn, hem, jobb och make.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227054500 +0000" stop="20251227063000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Hockeyexperten Niklas Wikegård oppnar kylskåpet i sitt pittoreska sommarhus och bjuder in både svarmor och mamma. Det blir stressigt nar de ska forsoka hinna laga en ”early bird special” meny.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227063000 +0000" stop="20251227072500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Sportjournalisten Karin Frick bjuder in till idylliska Trosa med ett kylskåp fullt av italienska smaker. Hon visar en okand talang som imponerar på Tareq och till middagen kommer sportkollegan Jonas Dahlquist.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227072500 +0000" stop="20251227094500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Dora and the Lost City</title><desc>Nar Doras foraldrar plotsligt forsvinner under en expedition på jakt efter en forsvunnen Inka-stad måste hon lamna tonårslivet på highschool och ta med sig Boots och Diego på en raddningsexpedition.</desc></programme>
<programme start="20251227094500 +0000" stop="20251227112500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Paw Patrol: Filmen</title><desc>En skicklig grupp raddningshundar, kand som PAW Patrol, rekryterar en ny valp, Liberty, och ger sig ut på ett uppdrag for att radda Adventure City från deras rival, borgmastare Överdangare, innan det ar for sent.</desc></programme>
<programme start="20251227112500 +0000" stop="20251227134500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>DC League of Super-Pets</title><desc>Superhunden Krypto och Superman ar oskiljaktiga bastisar och bekampar brott i Metropolis sida vid sida. Nar Superman och resten av Justice League blir kidnappade bildar Krypto ett team av omhandertagna djur med superkrafter for att radda dem.</desc></programme>
<programme start="20251227134500 +0000" stop="20251227155000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Happy feet 2</title><desc>Den steppande pingvinen Mummel ar tillbaka! Men har har han problem då sonen Erik inte delar intresset for sång och dans. Samtidigt hotas pingvinkolonin av både isberg och snostormar. Mummel måste samla ihop alla sina kompisar for att klara knipan.</desc></programme>
<programme start="20251227155000 +0000" stop="20251227173500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Resan till Jordens medelpunkt</title><desc>En seismologisk expert ger sig ut for att ta reda på vad som hant hans saknade bror och tillsammans med en forskare, hans brorson och en bergsguide upptacker han en fantastik och farlig bortglomd varld.</desc></programme>
<programme start="20251227173500 +0000" stop="20251227200000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Grease</title><desc>John Travolta sakrade sin stallning som årtiondets mest mångsidiga och fangslande skådespelare i denna filmatisering av den framgångsrika musikalen ”Grease”. Sångerskan Olivia Newton-John gjorde amerikansk filmdebut som den oskuldsfulla Sandy, foremålet for Travoltas foralskelse. Den imponerande listan over birollsinnehavare radar upp en mangd kanda namn i denna fullandade musikal om det fantastiska 50-talet. ”Grease” ar inte bara en nostalgisk tillbakablick på ett mer okomplicerat årtionde – det, ar också en kraftfull och spannande musikalisk hyllning till rockens era.</desc></programme>
<programme start="20251227200000 +0000" stop="20251227235000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sagan om de två tornen</title><desc>Äventyrsfilm. I den andra delen i J.R.R. Tolkiens trilogi om Harskarringen fortsatter kampen mellan ont och gott. Brodraskapet har losts upp och hoberna Frodo och Sam tranger på egen hand allt langre in i fendernas territorium for att komma till Mordor och en gång for alla forstora ringen. På sin vag moter de en av ringens tidigare barare, Gollum som gor allt for att få tag i ringen. Merry och Pippin befinner sig i den levande Fangornskogen medan alven Legolas, manniskan Aragorn och dvargen Gimli  håller till i kungadomet Rohan. Utmaningen ligger i att stå emot de ondskefulla krafterna som strommar från de två tornen, det ena i Isengård och det andra djupt inne i Mordors skuggvarld. Kriget om ringen har borjat.</desc></programme>
<programme start="20251227235000 +0000" stop="20251228020000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Mad Max bortom Thunderdome</title><desc>I detta postapokalytiska science fictionaventyr har australiske fore detta polisen Mad Max (Mel Gibson) blivit bestulen på alla sina agodelar av en lågflygande pilot och hans  son. Han moter Aunty Entity (Tina Turner) i Bartertown. Hon lovar att han ska få sina agodelar tillbaka, bara han forst dodar Blaster, en av de två man som kontrollerar stadens metangaskraftverk. Efter att ha brutit sitt avtal med Aunty Entity lamnas Mad Max utan mat och vatten i oknen for att do. Dar raddas han av en grupp med barn och nu  galler det att hjalpa dem att ta sig darifrån. Detta ar den tredje filmen i en serie om Mad Max. (Forsta filmen, Mad Max, foljdes av filmen The Road Warrior.)</desc></programme>
<programme start="20251228020000 +0000" stop="20251228030000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>Helikoptern jagar en vansinnesforare som smitit från polisen i hastigheter over 260 km/h. Polisens spanare bevittnar en vapenaffar mitt på dagen i centrala Stockholm.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226020000 +0000" stop="20251226030000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Pierre Hesselbrandt besoker Joakim och Monica Persson i Hastveda som oroar sig for att det spokar i deras hus. Joakim kopte huset nar han bara var 21 år gammal och avfardade ryktena om att det spokade dar. Men så borjar hans fru Monica se och hora varelser som ror sig i huset.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226030000 +0000" stop="20251226040000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Nar en radikal miljoaktivist hittas mordad beordras kriminalkommissarie Mackenzie att istallet overvaka en lokal fotbollsmatch. Hon forsoker desperat hitta satt att fly från sitt uppdrag samtidigt som hon måste klura ut hur offret dodades.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226040000 +0000" stop="20251226050500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Sibon och Gerard bor i ett fallfardigt hus i en exklusiv forort. Sibon ar redo att flytta till något nytt, medan Gerard hoppas att deras hem kan forvandlas till något alldeles extra. Kan Neale ha en chans att gora om huset till något spektakulart?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226050500 +0000" stop="20251226060500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tradgårdsmastarna</title><desc>Lisa alskar Grekland och vill darfor ta en liten bit av Grekland till hennes egen tradgård i Havant. Vita vaggar med blå inslag står på hennes onskelista, men maken Paul vill aven att en tågrals ska lopa genom tradgården.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226060500 +0000" stop="20251226070000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>De tavlande tar sig an klassiska bakverk från den australiensiska landsbygden, men måste aven anvanda farska applen eller blåbar. På 2,5 timme stalls deras kreativitet på prov – och en av dem får lamna tavlingen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226070000 +0000" stop="20251226080500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Nikki och Rob bor med sina två barn i Waverley, i ett hus som splittrar dem. Nikki alskar husets potential, medan Rob garna hade flyttat till något nytt. Nu ar det upp till Neale och Andrew att hjalpa dem att bestamma sig.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226080500 +0000" stop="20251226090500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Nar John och Sharon Russell kopte sin svindlande tomt i Queensland for att bygga ett semesterhus med delat agarskap, trodde de att den storsta utmaningen skulle bli att hitta andra agare. Men sedan upptackte de en overraskning under marken...</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226090500 +0000" stop="20251226100000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Agatha Christies Hjerson</title><desc>Sasongsavslutning. Nar en person ertappas på nytt med att forsoka forgifta någon i filmteamet tror Ålandspolisen att fallet ar lost, men Hjerson ar inte nojd. Samtidigt vantar Klara på ett besked. Ska det bli något tv-program eller inte?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226100000 +0000" stop="20251226120000 +0000" channel="sjuan.se"><title>A nutcracker Christmas</title><desc>Romantisk julfilm från Hallmark som också bjuder på en hel del dans. Lily har lamnat sin ungdoms balettdrommar bakom sig efter omtumlande handelser i livet. Men nar hennes systerdotter Sadie får en roll i Philadelphia-balettens uppsattning av Notknapparen, stalls hon åter infor det liv, och en viss person, som hon lamnat bakom sig.</desc></programme>
<programme start="20251226120000 +0000" stop="20251226130000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Chrysalis</title><desc>Äktenskapet ger Nalan en osaker start nar hennes gamla radslor påverkar relationen. Samtidigt vaxer konflikterna runt Sedat och hans tidigare relationer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.30.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226130000 +0000" stop="20251226140000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En plats i solen</title><desc>I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.37.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226140000 +0000" stop="20251226150000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica kallas till jurytjanstgoring och stalls infor den modosamma uppgiften att bena ut ett dubbelmord.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226150000 +0000" stop="20251226160000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Marie-Louise Hogman kanner av en oforklarlig narvaro i sitt hem i Timmersdala och vaknar ibland på natten av ovasen i husets kallare. Sonen Martin bor i en stuga på granntomten och har aven han upplevt markliga foreteelser. Nu hoppas de att mediet Camilla Hogberg ska kunna hjalpa dem.</desc><episode-num system="xmltv_ns">15.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226160000 +0000" stop="20251226180000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En jul att minnas</title><desc>Romantisk julfilm dar en New York-kvinna råkar ut for en bilolycka på landet, drabbas av minnesforlust och tas om hand av en ensamstående veterinar. Huvudrollen i Hallmarks A Christmas to Remember spelas av Oscarvinnaren Mira Sorvino.</desc></programme>
<programme start="20251226180000 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Cabot Cove drabbas av mord och forodelse nar 900 000 dollar utan agare dyker upp. En kriminalare från Chicago som ar bekant med Jessica anlander kort darefter.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226200000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord i Paradiset</title><desc>Nar en gigolo hittas mordad leder spåren till den sociala eliten på Saint Marie. Fallet ar extra svårsmalt for Fidel som kande offret och han tvingas ta itu med några misstag han begått i sitt forflutna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226200000 +0000" stop="20251226210000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord i Paradiset</title><desc>Goodman och hans team tar sig an utredningen nar flygvardinnan Natasha Thiebert hittas dod på ett hotell. Hon verkar ha blivit forgiftad under tiden som flygbesattningen overnattade på on.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226210000 +0000" stop="20251226230000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Burn after reading</title><desc>En fåfang statstjansteman, en forsupen CIA-agent och två infantila traningsinstruktorer – det ar några av de udda figurerna i broderna Coens stjarnspackade film, en snurrig svart komedi om utpressning, missforstånd och logner.</desc></programme>
<programme start="20251226230000 +0000" stop="20251227012000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Sista brevet från din alskade</title><desc>Romantiskt drama om två kvinnor i olika tider - hemmafrun Jennifer på 60-talet och journalisten Ellie från dagens England - som blir fangslade av några gåtfulla karleksbrev som båda hittar av en slump. Filmen bygger på bastsaljaren av Jojo Moyes.</desc></programme>
<programme start="20251227012000 +0000" stop="20251227022000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Birkan Tore åker till Katarina och Daniel Kristoffersson i Goteborg som misstanker att det spokar i deras villa. De inser att de måste tillkalla hjalp efter att de hållit en fest dar flera av deras vanner blivit vittnen till något skrammande.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227022000 +0000" stop="20251227032000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Jorgen Gustafsson hjalper Marita och Tomas Julin i Staffanstorp. De flyttade dit efter att de foralskat sig i ett litet torp men det verkar som om någon inte vill ha dem dar då man upplevt flera hotfulla fenomen. Nar deras vanner inte langre vågar besoka dem inser paret att de behover hjalp.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227032000 +0000" stop="20251227040000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Julius gård</title><desc>Julius tar hjalp av sin van Adam att bygga en pizzaugn och sedan ar det sjalvklart dags att laga smarriga pizzor med tradgårdspesto, honung och potatis. Vi får också lara oss hur Julius gor sin favoritdessert, chokladmousse med flingsalt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227040000 +0000" stop="20251227050500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Brendon lever den australiska drommen i sitt hus i sydvastra Sydney, men frun Michelle vill bo i ett mer funktionellt hus nara jobbet. Kan Andrew overtala Brendon att packa vaskorna, eller hittar Neale en vag till Michelles hjarta?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227050500 +0000" stop="20251227060500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tradgårdsmastarna</title><desc>Tom och Catherine har aldrig haft en egen tradgård forut och kanner sig nu handfallna kring vad de ska gora med den. De vill ha en plats som både ar praktisk och rolig for barnen. Arit och broderna Rich tar sig an utmaningen!</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227060500 +0000" stop="20251227063500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Julius gård</title><desc>Sasongsavslutning. Den forsta sasongen på Julius gård går mot sitt slut och vi bjuds på recept på fermenterad chilisås, pilgrimsmusslor och rostat lamm. På kvallen vankas det en grillfest i hasthagen for att fira sensommaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227063500 +0000" stop="20251227073500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>Sasongsstart. Christy gor en hallon- och rosenvattensvacherin, John presenterar en kokosbomb och Alisha kampar med sin pavlova. Emelia satsar på eclair-variationer medan Darren ger sig på en mastig Peach Melba. Vem imponerar mest?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227073500 +0000" stop="20251227083500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>De tavlande overraskas av att skapa desserter i rorelse – droppande, snurrande eller upplosande. På bara två och en halv timme kampar de for att imponera och sakra immunitet. Vilka galna ideer lyckas fånga domarnas hjartan?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227083500 +0000" stop="20251227100500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hela Sverige bakar</title><desc>Det ar final och ett storslaget hundraårskalas vantar! Forsta utmaningen blir att forvalta 100-åriga Ullas liv och minnen i en tårta. Dessutom ska finalisterna med hjalp av cupcakes och minitarteletter dekorera stora formar som bildar siffran 100.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227100500 +0000" stop="20251227120000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En jul att minnas</title><desc>Romantisk julfilm dar en New York-kvinna råkar ut for en bilolycka på landet, drabbas av minnesforlust och tas om hand av en ensamstående veterinar. Huvudrollen i Hallmarks A Christmas to Remember spelas av Oscarvinnaren Mira Sorvino.</desc></programme>
<programme start="20251227120000 +0000" stop="20251227130000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Kidfluencers</title><desc>En dokumentar om fenomenet barn-influencers. Påhejade av sina foraldrar siktar många barn och unga på en karriar inom sociala medier. Programmet undersoker hur det kan påverka barnen och vem som faktiskt tjanar på att deras liv gors till innehåll.</desc></programme>
<programme start="20251227130000 +0000" stop="20251227140000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs: House of the Year</title><desc>Kevin McCloud, tillsammans med sina expertkollegor, ger sig ut i landet for att besoka fem hus som varit extra svåra att bygga. Alla skiljer sig åt på många satt, men har en sak gemensamt - de kommer att få dig att tappa andan.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227140000 +0000" stop="20251227150000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs: House of the Year</title><desc>Det ar dags att besoka fem nya hus som ar med i tavlingen om att bli årets hus. Den har gången introduceras vi for hem som gått igenom stora forandringar och daribland hittar vi ett gomt bibliotek i en ladugård och en gammal pergamentfabrik.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227150000 +0000" stop="20251227160100 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tina i fjallen</title><desc>Sasongsstart. Tina befinner sig på Lofoten dar hon får besok av Sanna Nielsen. Tillsammans paddlar de kajak i natten och grillar lammsadel. Sanna får aven lara sig att gora en variant på portugisisk fisksoppa.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227160100 +0000" stop="20251227170000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Josh och Esther Perriam har alltid velat bygga sitt dromhus mitt på stranden i New Brighton. Men med en stram budget och en liten tomt ar frågan om deras design kommer att leva upp till drommen?</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227170000 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Varning for Jonssonligan</title><desc>Charles-Ingvar Jonsson, mer kand som Sickan, forsoker bryta sig in i ett Franz Jager-kassaskåp, men planen går snett. Nar han slapps ut igen vill finanskungen Morgan Wall-Enberg att Sickan ska åka till Schweiz dar det finns ett speciellt kassaskåp.</desc></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227200000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hudson And Rex</title><desc>Nar en professionell hund- och djurvakt dodas under en hundpromenad borjar Charlie och Rex undersoka offrets klienter. Sarah och Charlie kommer narmare varandra nar Charlie behover Sarahs hjalp med en vattenlacka hemma.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227200000 +0000" stop="20251227210000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hudson And Rex</title><desc>Charlies faster Miranda ar overtygad om att alla boende på hennes ålderdomshem ar livshotade. For att lugna fastern utreder Charlie saken, men han upptacker snart att fasterns teori inte ar så konspiratorisk som han forst trott.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227210000 +0000" stop="20251227235500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Respect</title><desc>Biografiskt drama om den legendariska sångerskan Aretha Franklin (Jennifer Hudson), kand som The Queen of Soul. Har får vi folja hennes vag från att sjunga i sin fars kyrkokor till att nå internationell stjarnstatus.</desc></programme>
<programme start="20251227235500 +0000" stop="20251228022500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Aline</title><desc>Musikfyllt drama, baserat på megastjarnan Celine Dions liv, om en talangfull ung kvinna från Quebec som blir en varldsartist. For manus och regi står Valerie Lemercier som aven spelar huvudrollen som Aline.</desc></programme>
<programme start="20251228022500 +0000" stop="20251228033000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Terry Evans åker till Norrkoping for att hjalpa Fabian och Anna Zepeda. Det har spokat i deras radhus under flera år men nar de bokstavligen blir jagade ut ur sitt eget hus av en ande får de nog. Nar Terry anlander inser han att det har ar en av de svåraste fall han någonsin varit med om.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226001000 +0000" stop="20251226040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251226040000 +0000" stop="20251226050000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sarah Dawn Finer - Winter songs</title><desc>En vinterkonsert med artisten och låtskrivaren Sarah Dawn Finer. Tillsammans med band och gastartister bjuder hon in till en kvall fylld av varme och musikalitet. En personlig konsert dar hennes egna sånger blandas med tolkningar av både klassiska och moderna jul och vinterlåtar. Inspelad i Stockholm 2025.</desc></programme>
<programme start="20251226050000 +0000" stop="20251226051500 +0000" channel="svt1.se"><title>En julgast</title><desc>På julafton får ett aldre par ovantat besok. På ett ogonblick kommer det forflutna i kapp och det oppnar en vag genom utanforskap, tillhorighet och en chans till forsoning. En kortfilm inspirerad av Selma Lagerlofs novell En julgast. I regi av Linda Callenholt.</desc></programme>
<programme start="20251226051500 +0000" stop="20251226052500 +0000" channel="svt1.se"><title>H.M. Konungens jultal</title><desc>Kung Carl XVI Gustafs traditionella jultal till alla svenskar hemma och i utlandet. I sitt jultal summerar kungen det gångna året och blickar framåt mot 2026.</desc></programme>
<programme start="20251226052500 +0000" stop="20251226065500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julallsång på Skansen</title><desc>Pernilla Wahlgren valkomnar julen från Sollidenscenen. Det bjuds på en kvall fylld av musik, julmagi, humor, nostalgi och massa allsång tillsammans med Molly Sanden, Adaam, KAJ, Amanda Jenssen, Christer Sjogren, Dolly Style och Simeon.</desc></programme>
<programme start="20251226065500 +0000" stop="20251226080000 +0000" channel="svt1.se"><title>Dar ingen skulle tro att någon kunde bo</title><desc>Tor-Evert Johansen har bosatt sig i en obeboelig fjallgård på en brant bergssluttning i Valdres. I mer an två år har han slitit for att omvandla det lilla småbruket till ett tryggt hem. Han har mer eller mindre stallt in sig på att aven den kommande julen kommer att firas i ensamhet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226080000 +0000" stop="20251226090000 +0000" channel="svt1.se"><title>Siw</title><desc>Efter sin livspartners bortgång har Siw flyttat till en mindre lagenhet for att borja om. Samtidigt vacks tankar om karriaren men också livet och familjen. Jobbade hon for mycket och varfor sa hon alltid ja?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226090000 +0000" stop="20251226103500 +0000" channel="svt1.se"><title>Bus Stop</title><desc>Om cowboyen Bo som reser till storstaden Phoenix for att delta i en rodeo. Han ar oerfaren nar det galler kvinnor men faller handlost for den vackra sångerskan Cherie som sjunger i en bar och drommer om en karriar i Hollywood.</desc></programme>
<programme start="20251226103500 +0000" stop="20251226113500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julfrågan Kontrapunkt</title><desc>Tre juldagsnotter vantar som en sen kulturklapp under tv-granen! Notknackarna Hans Rosenfeldt, Britta Svanholm Maniette och Ernst Billgren moter Fredrik Lindstrom, Tina Mehrafzoon och Cecilia Berggren i ett gloggfryntligt gruff om musik, konst och litteratur.</desc></programme>
<programme start="20251226113500 +0000" stop="20251226123500 +0000" channel="svt1.se"><title>Sarah Dawn Finer - Winter songs</title><desc>En vinterkonsert med artisten och låtskrivaren Sarah Dawn Finer. Tillsammans med band och gastartister bjuder hon in till en kvall fylld av varme och musikalitet. En personlig konsert dar hennes egna sånger blandas med tolkningar av både klassiska och moderna jul och vinterlåtar. Inspelad i Stockholm 2025.</desc></programme>
<programme start="20251226123500 +0000" stop="20251226132000 +0000" channel="svt1.se"><title>Batra och Glans - 30 år tillsammans</title><desc>Johan Glans och David Batra firar 30 år av vanskap och gemensam karriar. I detta avsnitt blickar de tillbaka på sina forsta stapplande steg som komiker, minnena som formade deras resa - och ogonblicket då iden om en gemensam turne foddes. Folj starten på ett av svensk komedis mest uppskattade samarbeten.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226132000 +0000" stop="20251226151000 +0000" channel="svt1.se"><title>Boxing Day</title><desc>Melvin, en framgångsrik brittisk forfattare, flyttade till Amerika for att undkomma sin familj efter en incident på annandagen for ett par år sedan. For att marknadsfora sin nya bok återvander han hem till London under julen med sin nya amerikanska fastmo (Lisa). Det ar den perfekta tiden att presentera Lisa for sin excentriska brittisk-karibiska familj, men de finner sig snart i ett trassligt familjedrama med hans ex-flickvan (Georgia), som nu ar en internationell popstjarna.</desc></programme>
<programme start="20251226151000 +0000" stop="20251226165000 +0000" channel="svt1.se"><title>Trassel</title><desc>Ett animerat aventyr om kungarikets mest eftersokta (och charmiga) tjuv, Flynn Rider, som av en slump traffar den blonda tonåringen Rapunzel. Hon har livslångt utegångsforbud och ar fast i ett hogt torn. Deras mote blir borjan på ett hårresande aventyr som innehåller en snabb polishast, en overbeskyddande kameleont och ett laskigt gang banditer.</desc></programme>
<programme start="20251226165000 +0000" stop="20251226165500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julens berattelser</title><desc>Ikonograf Christina Lundstrom ger oss julens berattelser från sin ikonmålarverkstad utanfor Uppsala.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226165500 +0000" stop="20251226170000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sportnytt</title><desc>Senaste nytt i sportvarlden.</desc></programme>
<programme start="20251226170000 +0000" stop="20251226171500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251226171500 +0000" stop="20251226181500 +0000" channel="svt1.se"><title>Melodifestivalen 2025: Återtraffen</title><desc>SVT bjuder in till återtraff med några av stjarnorna från Melodifestivalen 2025. Det blir ett kart återseende med artisterna Meira Omar, Saga Ludvigsson och så klart - vinnarna av Melodifestivalen 2025 - KAJ.</desc></programme>
<programme start="20251226181500 +0000" stop="20251226182500 +0000" channel="svt1.se"><title>Dar ingen skulle tro att någon kunde bo: Vinterstunder</title><desc>Folj med till Norges avskilda parlor till platser i vacker vinterskrud. Har moter du manniskor som valt att leva det enkla livet. Vill du se hela avsnittet?; Dar ingen skulle tro att någon kunde bo Sasong 19 avsnitt 3.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226182500 +0000" stop="20251226183000 +0000" channel="svt1.se"><title>Infor Idrottsgalan</title><desc>De nominerade till Radiosportens Jerringpris, som delats ut under Idrottsgalan, presenteras och tittarna får rosta på sina favoriter.</desc></programme>
<programme start="20251226183000 +0000" stop="20251226184500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251226184500 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="svt1.se"><title>Den stora julvardskuppen</title><desc>Kommer det att regna i vår?</desc></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226200000 +0000" channel="svt1.se"><title>På spåret</title><desc>I forsta matchen i grupp 4 mots två debutantlag nar Kirsty Armstrong och Hanna Lublin Niklasson moter Uje Brandelius och Amy Deasismont. For musiken står Terra och Jakob Hellman. Kristian Luuk ar programledare och Fredrik Lindstrom domare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226200000 +0000" stop="20251226210000 +0000" channel="svt1.se"><title>Carina Bergfeldt</title><desc>Gaster i årets sista program hos Carina Bergfeldt ar Robert Gustafsson, som berattar om kampen mot sin inre griniga gubbe, Amanda Romare, som slog igenom med succeboken om att bli dumpad om och om igen, Birgitta Ohlsson, som berattar om cancern hon kampar mot an idag och Arvingarna, med Casper Janebrink i spetsen, som kor ett medley av sina låtar ”I do”, ”Tanker inte alls gå hem” och ”Eloise.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226210000 +0000" stop="20251226224500 +0000" channel="svt1.se"><title>Quantum of Solace</title><desc>I sin eviga kamp mot orattvisan reser James Bond kors och tvars over varlden. Han moter den vackra men suspekta Camille som leder honom till Dominic Greene, en hansynslos affarsman.</desc></programme>
<programme start="20251226224500 +0000" stop="20251226233000 +0000" channel="svt1.se"><title>Mord fore aftonsång</title><desc>Prasten Canon Daniel Clements liv faller samman nar hans mor Audrey dyker upp utan forvarning och en av hans forsamlingsbor hittas dod. Nar Clement borjar utreda mannens dod utsatts han for hot och han borjar ifrågasatta vem han kan lita på.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226233000 +0000" stop="20251227013000 +0000" channel="svt1.se"><title>King Karavan</title><desc>Sasongens tuffaste dag hittills vantar. En kanslosam fickparkering avgor vilka som får stanna - och vem som får en ovantad andra chans.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227013000 +0000" stop="20251227050000 +0000" channel="svt1.se"><title>Tjeckien - Kanada</title><desc>Kanada stalls mot Tjeckien i den sista matchen på premiardagen. Matchen spelas i 3M Arena i Minneapolis. , Kommentator: Chris Harenstam.</desc></programme>
<programme start="20251227050000 +0000" stop="20251227055000 +0000" channel="svt1.se"><title>Hemma igen</title><desc>Jack och Carolyn forbereder sig for sin brollopsfest. Anna lattar på hjartat for Carolyn. Gordon ar overtygad om att Sarah har orsakat Millies dod. Vill han hamnas?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227055000 +0000" stop="20251227065000 +0000" channel="svt1.se"><title>Husdrommar</title><desc>Anna ar 73 år och har alltid bott i lagenhet, men efter en stor sorg bestammer hon sig for att flytta till eget hus vid havet. Sonen Elias skall planera och bygga det. Svensk realityserie dar man renoverar och inreder.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227065000 +0000" stop="20251227075000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julfrågan Kontrapunkt</title><desc>Tre juldagsnotter vantar som en sen kulturklapp under tv-granen! Notknackarna Hans Rosenfeldt, Britta Svanholm Maniette och Ernst Billgren moter Fredrik Lindstrom, Tina Mehrafzoon och Cecilia Berggren i ett gloggfryntligt gruff om musik, konst och litteratur.</desc></programme>
<programme start="20251227075000 +0000" stop="20251227102000 +0000" channel="svt1.se"><title>Änglagård - musikalen</title><desc>Musikalen från 2023 ar baserad på Colin Nutleys alskade film Änglagård. Musikalen som ar skapad av Edward af Sillen, Fredrik Kempe och Daniel Rehn blev en stor publiksucce. Den har hyllats, inte minst for sin fantastiska ensemble med bl.a. Helene Sjoholm, Tommy Korberg, Fredrik Lycke, Lindy Larsson och Tuva B. Larsen som fick ett bejublat genombrott i rollen som Fanny Zander. Inspelad på Oscarsteatern i Stockholm.</desc></programme>
<programme start="20251227102000 +0000" stop="20251227120500 +0000" channel="svt1.se"><title>Harry Lund lagger nasan i blot!</title><desc>En kriminalkomedi om Harry Lund som har en riktigt dålig dag. Forst får han sparken och sedan forlorar han hela sin formogenhet på en illegal spelklubb. På vag från klubben blir Harry overfallen och nersovd av okanda man och nar han vaknar upp befinner han sig i en bil tillsammans med en mordad man. Snart tvingas Harry fly från både kriminella torpeder och polisen.</desc></programme>
<programme start="20251227120500 +0000" stop="20251227130500 +0000" channel="svt1.se"><title>Melodifestivalen 2025: Återtraffen</title><desc>SVT bjuder in till återtraff med några av stjarnorna från Melodifestivalen 2025. Det blir ett kart återseende med artisterna Meira Omar, Saga Ludvigsson och så klart - vinnarna av Melodifestivalen 2025 - KAJ.</desc></programme>
<programme start="20251227130500 +0000" stop="20251227140500 +0000" channel="svt1.se"><title>Carina Bergfeldt</title><desc>Gaster i årets sista program hos Carina Bergfeldt ar Robert Gustafsson, som berattar om kampen mot sin inre griniga gubbe, Amanda Romare, som slog igenom med succeboken om att bli dumpad om och om igen, Birgitta Ohlsson, som berattar om cancern hon kampar mot an idag och Arvingarna, med Casper Janebrink i spetsen, som kor ett medley av sina låtar ”I do”, ”Tanker inte alls gå hem” och ”Eloise.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227140500 +0000" stop="20251227150500 +0000" channel="svt1.se"><title>På spåret</title><desc>I forsta matchen i grupp 4 mots två debutantlag nar Kirsty Armstrong och Hanna Lublin Niklasson moter Uje Brandelius och Amy Deasismont. For musiken står Terra och Jakob Hellman. Kristian Luuk ar programledare och Fredrik Lindstrom domare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227150500 +0000" stop="20251227165000 +0000" channel="svt1.se"><title>Vaiana</title><desc>I det forntida Oceanien forsoker den unga flickan Vaiana radda sitt folk tillsammans med halvguden Maui. På sin vågsamma resa seglar de på frammande vatten over Stillahavet. I rostrollerna: Yasmine Yamajako, Veeti Kallio, Susanna Haavisto, Heikki Sankari, Pasi Ruohonen, Arttu Wiskari, Petra Karjalainen, Jon-Jon Geitel, Kaisla Heikkinen, Alissa Kovalainen.</desc></programme>
<programme start="20251227165000 +0000" stop="20251227165500 +0000" channel="svt1.se"><title>Helgmålsringning</title><desc>Helgmålsringning från Dala Jarna kyrka, Dalarna. Kyrkoherde Ralg Goran Almegård talar om vad ett barn kan få betyda.</desc></programme>
<programme start="20251227165500 +0000" stop="20251227170000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sportnytt</title><desc>Senaste nytt i sportvarlden.</desc></programme>
<programme start="20251227170000 +0000" stop="20251227171500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251227171500 +0000" stop="20251227181500 +0000" channel="svt1.se"><title>I vår herres hage - julspecial</title><desc>Det ar juletid men kriget overskuggar det mesta. Familjen Farnon har tagit emot ett evakuerat flyktingbarn, flickan Eva. Siegfried tar hand om en kapplopningshast som blivit skadad men oroar sig for Tristan. Fru Hall får upprorande nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251227181500 +0000" stop="20251227183000 +0000" channel="svt1.se"><title>En julgast</title><desc>På julafton får ett aldre par ovantat besok. På ett ogonblick kommer det forflutna i kapp och det oppnar en vag genom utanforskap, tillhorighet och en chans till forsoning. En kortfilm inspirerad av Selma Lagerlofs novell En julgast. I regi av Linda Callenholt.</desc></programme>
<programme start="20251227183000 +0000" stop="20251227184500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251227184500 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sportnytt</title><desc>De senaste sportnyheterna, analyserna och fordjupningarna.</desc></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227200000 +0000" channel="svt1.se"><title>Stjarnorna på slottet</title><desc>Norrlandska gladjespridaren och dansbandsdrottningen Lotta Engberg berattar for Martin E-Type Eriksson, Johan Hedenberg, Lasse Kroner och Sarah Sjostrom om sin uppvaxt, och sin livslånga jakt på karlek. En oåtkomlig mor satte djupa spår i Lotta som antligen lart sig att alska sig sjalv - och hittat sitt livs karlek! Med oppet hjarta berattar Lotta om musiken som tagit henne land och rike runt och separationen från Anders, den hemliga karleksrelationen och hur hon slutgiltigt hittade fram till ljuset under sitt livs morkaste period. Till desserten dyker det upp en hemlig gast!</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227200000 +0000" stop="20251227204500 +0000" channel="svt1.se"><title>Jag for ner till bror</title><desc>Nar Jana kliver av bussen i Smalånger hamnar hon mitt i en snostorm. John dyker upp och erbjuder henne skydd tills stormen lagger sig. En omedelbar attraktion uppstår, men Jana får en kansla av att de har traffats forut. På Kippogården vacks konflikter med hennes bror, och Jana inser snart att byn bar på hemligheter som kommer påverka henne mer an hon kunnat ana.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227204500 +0000" stop="20251227213500 +0000" channel="svt1.se"><title>Grantchester</title><desc>Cathy och Mrs Chapman satsar på sitt nya affarsprojekt, en modebutik. Några dagar fore oppningen stoter de på problem. Samtidigt forsoker Geordie lagga sig i Alphys privatliv - utan att han marker det.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227213500 +0000" stop="20251227214000 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251227214000 +0000" stop="20251227233000 +0000" channel="svt1.se"><title>The Impossible</title><desc>Maria och Henry avnjuter sin julledighet på hotellet i sodra Thailand tillsammans med sina tre små barn. Men på morgonen den 26 december, nar familjen slappar vid poolen, forvandlas idyllen på ett ogonblick till varsta tankbara mardrom. Maria ser chockerad hur mur av kolsvart vatten utan forvarning reser sig for hennes ogon och utan forskoning drar in over hotellområdet i riktning mot henne. Familjen splittras och på bara någon sekund ar inget langre som forr. Nu startar kampen for att overleva och for att hitta varandra igen...</desc></programme>
<programme start="20251227233000 +0000" stop="20251228011500 +0000" channel="svt1.se"><title>Nordsjon</title><desc>En oljeplattform sjunker plotsligt och ovantat utanfor Ormen Langefaltet. Forskare forsoker desperat hitta losningen på den till synes oforklarade handelsen. Hela landet håller andan nar det visar sig att olyckan bara ar borjan på något som kommer att bli mycket allvarligare. Det blir ett manskligt drama om liv och dod nar tusentals oljearbetare plotsligt fastnar på plattformar over Nordsjon. Den storsta raddningsaktionen i Norges historia ar ett faktum.</desc></programme>
<programme start="20251228011500 +0000" stop="20251228040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251226002500 +0000" stop="20251226060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251226060000 +0000" stop="20251226090000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251226090000 +0000" stop="20251226094500 +0000" channel="svt2.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Annandagens gudstjanst sands från Linkopings domkyrka. Komminister Madeleine Nordell predikar och liturg ar forsamlingsherde Johannes Zeiler. Sång och musik framfors av Mångfaldskoren, ledd av Jenni Skogsfors, som aven ar solist tillsammans med Samia Neamah och Helena Ritzen.Domkyrkans kammarorkester medverkar under ledning av Torbjorn Kohl.</desc></programme>
<programme start="20251226094500 +0000" stop="20251226104000 +0000" channel="svt2.se"><title>Den stora kyrkflytten - dokumentaren</title><desc>Sommaren 2025 flyttades Kirunas ikoniska trakyrka fem kilometer på specialbyggda trailers. En spektakular handelse som uppmarksammades over hela varlden. Dokumentaren skildrar det omfattande arbetet med att forbereda flytten och satter den i ett storre sammanhang: hur gruvan, samhallsomvandlingen och framtidstron påverkar Kirunaborna och deras stad.</desc></programme>
<programme start="20251226104000 +0000" stop="20251226104500 +0000" channel="svt2.se"><title>Radiohjalpen i Honduras: Alla barn har ratt att gå i skolan</title><desc>Var fjarde flicka mellan 15 och 19 år i Honduras ar mamma eller gravid, ofta som foljd av overgrepp. 17-åriga Jenesis ar gravid i fjarde månaden, men drommer om att fortsatta skolan och forma sin framtid. Många flickor tvingas lamna skolan bakom sig, men med stod från Radiohjalpen kan Act Svenska kyrkan arbeta for att ge dem mojligheten att fortsatta skolan och forverkliga sina drommar.</desc></programme>
<programme start="20251226104500 +0000" stop="20251226113500 +0000" channel="svt2.se"><title>The Piano</title><desc>Hela den avslutande konserten från Royal Festival Hall, dar vinnaren i jakten på Storbritanniens basta amatorpianist avgors. Konserten innehåller aven musikaliska framtradanden av domarna, varldspianisten Lang Lang och popstjarnan Mika. Programledare: Claudia Winkleman.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226113500 +0000" stop="20251226115500 +0000" channel="svt2.se"><title>NRK-scenen</title><desc>Lávre, Hildá Lansman och Tuomas Norvio på Juhls Silververkstad i Kautokeino. De blandar jojk med elektronisk musik och får dig att vilja dansa, skratta och gråta.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226115500 +0000" stop="20251226124000 +0000" channel="svt2.se"><title>Mancave</title><desc>Geir ar gitarrhjalte med en formåga att skjuta upp allt - nu har han gått vilse i drommen om en rockbar han sjalv designat. Dags att vacka rockstjarnan till liv! Ett gang hantverkare reser runt for att hjalpa norska man att bygga sina pojkdrommar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226124000 +0000" stop="20251226134000 +0000" channel="svt2.se"><title>En film om Karin Smirnoff - trots allt</title><desc>Folj med succeforfattaren Karin Smirnoff på en både inre och yttre resa; från odlandet i hemmet i Vasterbotten, till politiska intervjuer, via besok på TV-inspelning, flyttbestyr med konstnaren Sara-Vide Ericson och kulturmingel på Åland.</desc></programme>
<programme start="20251226134000 +0000" stop="20251226150000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkonsert från Wien</title><desc>Glittrande musikalisk julfest från Wiener Konzerthaus med såval Wiener Sangerknaben som Wiener Chormadchen och en rad internationella sångsolister, som Joyce DiDonato, Lawrence Brownlee och Patricia Petibon. Julklassiker från hela varlden står på programmet, med Ding Dong, Adams julsång, White Christmas, Stilla natt och många fler. Österrikiska radions symfoniorkester spelar under ledning av Claire Levacher. Julkonsert från 2023.</desc></programme>
<programme start="20251226150000 +0000" stop="20251226150500 +0000" channel="svt2.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251226150500 +0000" stop="20251226154000 +0000" channel="svt2.se"><title>Konsert med norska radioorkestern</title><desc>Musik av Johannes Brahms och Alexander von Zemlinsky står på programmet i en konsert med norska radioorkestern under ledning av chefdirigenten Petr Popelka. Brahms Akademisk festourvertyr från 1880 foljs av Zemlinskys Kammarsymfoni. (Norge, 2022)</desc></programme>
<programme start="20251226154000 +0000" stop="20251226163000 +0000" channel="svt2.se"><title>Mot alla odds - Norge</title><desc>Øystein pressar gruppen med ovningar som kraver både mod och tillit. Pia blir forvånad over vad kroppen faktiskt klarar av, och Trygve står infor ett val som kommer att forandra allt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226163000 +0000" stop="20251226173000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jag ar monstret - filmen om Freddie Wadling</title><desc>Få svenska artister har lamnat ett så oforglomligt avtryck som Freddie Wadling (1951-2016) - och få ar lika mytomspunna. Filmen utforskar Wadlings morka livsode och fascinerande karriar - från hans tid med band till hans solokarriar.</desc></programme>
<programme start="20251226173000 +0000" stop="20251226204500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sverige - Slovakien</title><desc>Juniorkronorna inleder JVM i Minneapolis/St Paul med match mot Slovakien. Matchen spelas i Gran Casino Arena i St Paul, Minnesota, till vardags hemmaarena for NHL-laget Minnesota Wild. , Programledare: Dusan Umicevic. Kommentator: Pelle Backman. , Experter: Jonas Andersson och Håkan Loob.På plats i Minnesota: Marie Lehmann.</desc></programme>
<programme start="20251226204500 +0000" stop="20251226210000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sportnytt</title><desc>De senaste sportnyheterna, analyserna och fordjupningarna.</desc></programme>
<programme start="20251226210000 +0000" stop="20251226210500 +0000" channel="svt2.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251226210500 +0000" stop="20251226211500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sverige - Slovakien</title><desc>Juniorkronorna inleder JVM i Minneapolis/St Paul med match mot Slovakien. Matchen spelas i Gran Casino Arena i St Paul, Minnesota, till vardags hemmaarena for NHL-laget Minnesota Wild. , Programledare: Dusan Umicevic. Kommentator: Pelle Backman. , Experter: Jonas Andersson och Håkan Loob.På plats i Minnesota: Marie Lehmann.</desc></programme>
<programme start="20251226211500 +0000" stop="20251226231000 +0000" channel="svt2.se"><title>Danmark - Finland</title><desc>Danmark stalls mot Finland i kvallens andra JVM-match. Matchen spelas i 3M Arena i Minneapolis, till vardags hemmaplan for University of Minnesotas hockeylag The Golden Gophers. Programledare: Dusan Umicevic.Kommentatorer: Chris Harenstam och Håkan Loob.</desc></programme>
<programme start="20251226231000 +0000" stop="20251227014000 +0000" channel="svt2.se"><title>Tyskland - USA</title><desc>Hemmanationen USA, i samma grupp som Sverige, inleder JVM mot Tyskland. Matchen spelas i Gran Casino Arena i St Paul. Kommentator: Pelle Backman.</desc></programme>
<programme start="20251227014000 +0000" stop="20251227015500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sportnytt</title><desc>De senaste sportnyheterna, analyserna och fordjupningarna.</desc></programme>
<programme start="20251227015500 +0000" stop="20251227060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251227060000 +0000" stop="20251227091000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251227091000 +0000" stop="20251227094000 +0000" channel="svt2.se"><title>Mote med (Finska)</title><desc>Sveriges mastare i styrkelyft Laura Savolainen lyfter jarn och Janne Westerlund har agnat sin karriar åt att hoja stamningen med humor. Vad kravs for att lyckas som styrkelyftare och ståuppkomiker? Programledare: Anu Tolonen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227094000 +0000" stop="20251227110000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkonsert från Wien</title><desc>Glittrande musikalisk julfest från Wiener Konzerthaus med såval Wiener Sangerknaben som Wiener Chormadchen och en rad internationella sångsolister, som Joyce DiDonato, Lawrence Brownlee och Patricia Petibon. Julklassiker från hela varlden står på programmet, med Ding Dong, Adams julsång, White Christmas, Stilla natt och många fler. Österrikiska radions symfoniorkester spelar under ledning av Claire Levacher. Julkonsert från 2023.</desc></programme>
<programme start="20251227110000 +0000" stop="20251227122000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jul med Kajsa Balto och Kork</title><desc>Varmt valkommen att njuta av kand julmusik nar Kajsa Balto och NRK:s Kringkastingsorkestern (KORK) bjuder in dig till den forsta samiska julkonserten någonsin i Operahuset i Oslo. Inspelat 2024.</desc></programme>
<programme start="20251227122000 +0000" stop="20251227133000 +0000" channel="svt2.se"><title>Monsen och nationalparkerna</title><desc>Monsen besoker Øvre Pasviks nationalpark, en av hans favoritplatser. Forst vid midsommar nar naturen sjuder av liv, och sedan i december nar allt vilar. Monsen foljer bjornens rytm.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227133000 +0000" stop="20251227140000 +0000" channel="svt2.se"><title>Kulturnyheterna special: Årets basta tv-serier</title><desc>Kulturnyheternas kritiker hjalper dig att sortera i tv-seriebruset. Vilken var årets basta serie? Vilken var årets flopp och vad ska du satta på for att få den dar harliga julkanslan. Programledare: Hannes Fossbo.</desc></programme>
<programme start="20251227140000 +0000" stop="20251227150000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jane Austen: manniskan och masterverken</title><desc>En ung forfattares liv i England i borjan av 1800-talet kunde te sig valdigt osakert. Forlaget beslot att inte ge ut Austens roman Northanger Abbey och hennes far avled. Genast efteråt skrev Austen Fornuft och kansla, som blev hennes forsta utgivna verk. Publiken upptackte då också debuten Stolthet och fordom.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227150000 +0000" stop="20251227150500 +0000" channel="svt2.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251227150500 +0000" stop="20251227164500 +0000" channel="svt2.se"><title>Ole Ivars - Den allra sista konserten</title><desc>I 60 år har Ole Ivars, Norges aldsta dansband, fyllt dansgolv och konserthus runt om i Norge med folkkara sånger. Nu tar de farval med en storslagen hitparad i Oslo Spektrum tillsammans med KORK, norska radions symfoniorkester.</desc></programme>
<programme start="20251227164500 +0000" stop="20251227174500 +0000" channel="svt2.se"><title>Engelska Antikrundan</title><desc>Antikrundan besoker ett av de storsta, mest historiska husen i Wales, Powis Castle. Bland de fynd som ganget avslojar finns en samling juveler från 1700-talet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">44.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227174500 +0000" stop="20251227181500 +0000" channel="svt2.se"><title>Infor hoglasningen - Hjortronlandet av Sara Lidman</title><desc>Jessika Gedin och Babelredaktionen tar ett grepp om Sara Lidmans roman Hjortronlandet, som ar årets maratonhoglasning på SVT Play under trettondagen 6 januari. Kanda skådespelare, forfattare och proffslasare på plats.</desc></programme>
<programme start="20251227181500 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="svt2.se"><title>Live Aid - 40 år</title><desc>Minns du vad du gjorde den 13 juli 1985? 40-årsjubilerande konserteventet Live Aid samlade dåtidens allra storsta stjarnor på scenen och lockade en miljardpublik till tv-apparaterna. Men det hela borjade redan året innan, då Bob Geldof efter att ha sett ett tv-inslag om svalt i Etiopien lyckades dra samman hela den brittiska popeliten for att spela in Do they know its christmas?. Låten blev den tandande gnistan i en global rorelse som kom att dra in miljoner och forandrade musikhistorien. I serien medverkar bl.a. Bob Geldof, Bono, Sting, Phil Collins, George Bush och Tony Blair.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227191000 +0000" channel="svt2.se"><title>Klassiska klubben</title><desc>Panelen har sett en operauppsattning av Ingmar Bergmans julklassiker Fanny och Alexander från La Monnaie-operan i Bryssel, med bland andra Anne Sofie von Otter och Loa Falkman.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.35.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227191000 +0000" stop="20251227220000 +0000" channel="svt2.se"><title>Fanny och Alexander</title><desc>Drygt 40 år efter filmpremiaren tog Ingmar Bergmans klassiska berattelse om Fanny och Alexander steget upp på operascenen. Med musik av den svenske kompositoren Mikael Karlsson till ett libretto av Royce Vavrek spelades operan for utsålda hus på La Monnaie-operan i Bryssel under slutet av 2024. På scenen ser vi bl.a. svenska storsångare som Anne Sofie von Otter och Loa Falkman, i rollerna som hembitradet Justina, respektive rabbinen Isak Jacobi. Rollen som biskop Vergerus sjungs av den varldsberomde barytonsångaren Thomas Hampson och i ovriga roller ser vi bl.a. Susan Bullock, Peter Tantsits och Sasha Cooke. Regissor: Ivo van Hove. Dirigent: Ariane Matiakh. (Belgien, 2024)</desc></programme>
<programme start="20251227220000 +0000" stop="20251228000000 +0000" channel="svt2.se"><title>Petra von Kants bittra tårar</title><desc>Petra von Kant bor tillsammans med sin sekreterare Marlene och upplever en kort och nedbrytande foralskelse med Karin. Efter den omskakande karlekshistorien visar Petra en mera uppskattande och mansklig attityd mot Marlene.</desc></programme>
<programme start="20251228000000 +0000" stop="20251228001000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sámi lore (samiska)</title><desc>Leif Stinnerbom leder teater Vastanå i Varmland. I pjasen Solens dotter - sagner från Sameland har kvinnliga vasen barande roller. Men minst lika viktigt historiskt sett har kvinnornas roll som berattare och traditionsbarare varit.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228001000 +0000" stop="20251228002000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sámi lore (samiska)</title><desc>Tina Harnesk utkom med debutromanen Folk som sår i sno 2022. I hennes berattelser från Sápmi ligger stora delar av fokus på kvinnorna, deras upplevelser och oden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228002000 +0000" stop="20251228003000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sámi lore (samiska)</title><desc>Forfattaren Annica Wennstrom var en av manusforfattarna for den hyllade julkalendern Snodrommar som utspelade sig i Sápmi. En central del av hennes arbete har alltid varit att beratta om kvinnornas roller, styrkor och ansvar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228003000 +0000" stop="20251228004500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sportnytt</title><desc>De senaste sportnyheterna, analyserna och fordjupningarna.</desc></programme>
<programme start="20251228004500 +0000" stop="20251228012000 +0000" channel="svt2.se"><title>Charlotte Kallas genombrott</title><desc>Nar Charlotte Kalla kom till Tour de Ski i mellandagarna 2007 hade hon en fantastisk juniorkarriar bakom sig och var en lovande skidåkare. Tio dagar senare hade hon fått ett genombrott som gick rakt in i den svenska folksjalen. Hennes Tour var en berg-och-dalbana av oforglomliga lopp och dramatiska missoden. Allt kront av den spektakulara duellen mot finlandskan Virpi Kuitunen uppfor den brutala slalombacken i Val di Fiemme.</desc></programme>
<programme start="20251228012000 +0000" stop="20251228013000 +0000" channel="svt2.se"><title>Hockeybilder</title><desc>Kort arkivet. Goran Zachrisson foljer med VM-laget 1974 och berattar om vad det innebar att att vara elitspelare i ishockey.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228013000 +0000" stop="20251228041000 +0000" channel="svt2.se"><title>Danmark - Tjeckien</title><desc>Danmark mot Tjeckien avrundar den andra dagens matcher. Matchen spelas i 3M Arena i Minneapolis. , Kommentator: Chris Harenstam.</desc></programme>
<programme start="20251226021000 +0000" stop="20251226031500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>I Hemfjallstangen har en lastbilschauffor vajt for en barnfamilj och kort ner i diket. Kent ar bargare på det årliga veteranskoterrallyt dar han med sin specialbyggda kalke hjalper nodstallda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226031500 +0000" stop="20251226035000 +0000" channel="tv3.se"><title>Svenska medium</title><desc>Mediumet Anna hjalper Antonina, som vill få kontakt med sin morfar som hon saknar mycket. Jonas traffar mediumet Benny for att få kontakt med sin bror som omkom i en båtolycka.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226035000 +0000" stop="20251226042500 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas! Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas!</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.24.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226042500 +0000" stop="20251226050000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Maxwells och Frans hemresa från Paris verkar bli en katastrof. Frågan ar bara - hur ska de lyckas radda situationen?</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.25.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226050000 +0000" stop="20251226053000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Tillbaka från Paris beratter C.C. Fran, att Maxwell anstallde henne enbart på grund av utseende, och Fran kan inte vara mer nojd.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226053000 +0000" stop="20251226060000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Trots Mr Sheffields invandningar hjalper Fran Brighton med sitt vetenskapliga projekt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226060000 +0000" stop="20251226065500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Hogan har fullt upp att hjalpa både yrkeschaufforer och turister ur snokaoset i Salenfjallen. Kent ska hjalpa en man som inte kan ta sig in i sin bil, något som visar sig bli en svår not att knacka.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226065500 +0000" stop="20251226085000 +0000" channel="tv3.se"><title>A Glenbrooke Christmas</title><desc>Nar julen narmar sig tar arvtagerskan Jessica Morgan vad som verkar vara hennes sista chans till en avslappnad jul och beger sig till den lilla staden Glenbrooke, dar hon traffar en charmig brandman.</desc></programme>
<programme start="20251226085000 +0000" stop="20251226120000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Halvblodsprinsen</title><desc>Harry Potters sjatte skolår vid Hogwarts skola for haxkonster och trolldom kantas av radsla och varningar. Harry lyckas antligen med sina lektioner i trolldryck tack vare anteckningar i den larobok han lånat, som en gång tillhort någon som kallar sig halvblodsprinsen. Samtidigt får han privatlektioner av Albus Dumbledore, som avslojar hemligheten bakom Voldemorts ododliga sjal.</desc></programme>
<programme start="20251226120000 +0000" stop="20251226145000 +0000" channel="tv3.se"><title>Valkommen Mrs. Doubtfire</title><desc>Då en oansvarig och barnslig far nekas till att traffa sina barn, bestammer han sig for att forkla sig till kvinna och soka arbete som barnflicka hos sin ex-fru.</desc></programme>
<programme start="20251226145000 +0000" stop="20251226165500 +0000" channel="tv3.se"><title>Charlies anglar</title><desc>Den nordiga Natalie Cook, tuffingen Dylan Sanders och den eleganta Alex Munday ar tre attraktiva kvinnor som ar lika bra på att få man att tappa hakan som att ge dem en rak hoger.</desc></programme>
<programme start="20251226165500 +0000" stop="20251226200000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Dodsrelikerna: Del 1</title><desc>Del ett borjar nar Harry, Ron och Hermione, ger sig av på ett riskabelt uppdrag for att hitta och forgora hemligheten till Voldemorts ododlighet och ondska – Horcruxes. Alldeles ensamma, utan vagledning av deras larare eller beskydd från professor Dumbledore, måste de tre vannerna lita på varandra mer an någonsin forut. Men det finns morka krafter bland dem som hotar att sara på dem.</desc></programme>
<programme start="20251226200000 +0000" stop="20251226224000 +0000" channel="tv3.se"><title>Dar kraftorna sjunger</title><desc>Den overgivna Kya vaxte upp ensam och isolerad i North Carolinas farliga traskmarker. Hon dras till två unga man från staden, men nar en av dem dor misstanks hon genast for brottet.</desc></programme>
<programme start="20251226224000 +0000" stop="20251227014000 +0000" channel="tv3.se"><title>Wonder Woman</title><desc>Innan hon var Wonder Woman, var hon Diana, Amazon-prinsessa, tranad som en oovervinnelig krigare. Uppvaxt på en skyddad paradiso, nar en amerikansk pilot kraschar på deras strander och berattar om en konflikt som pågår ute i varlden, lamnar Diana sitt hem, overtygad om att hon kan stoppa hotet.</desc></programme>
<programme start="20251227014000 +0000" stop="20251227022500 +0000" channel="tv3.se"><title>Desperado</title><desc>Nar fore detta musikern och revolvermannen El Mariachi återvander till sin hemstad i Mexiko kommer hans forflutna ikapp honom och han blir indragen i den lokala drogkartellens lomska planer.</desc></programme>
<programme start="20251227022500 +0000" stop="20251227035000 +0000" channel="tv3.se"><title>Lilla huset på prarien</title><desc>Medan Charles och Caroline besoker Walnut Grove inspireras invånarna av Laura att stå upp mot en byggherre som har kopt upp marken for Hero Township.</desc></programme>
<programme start="20251227035000 +0000" stop="20251227043000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Tillbaka från Paris beratter C.C. Fran, att Maxwell anstallde henne enbart på grund av utseende, och Fran kan inte vara mer nojd.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227043000 +0000" stop="20251227050000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Trots Mr Sheffields invandningar hjalper Fran Brighton med sitt vetenskapliga projekt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227050000 +0000" stop="20251227055500 +0000" channel="tv3.se"><title>Svenska Truckers</title><desc>Max ar i Stockholms innerstad och det drojer inte lange forran arga bilister vill tranga sig forbi honom. Micke ar uppe i Sundsvall och ska transportera barktrummor nar ett ror tvingar honom att tvarbromsa.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227055500 +0000" stop="20251227062500 +0000" channel="tv3.se"><title>Unga Mammor</title><desc>Hemma hos Fayme ar det kaos i vanlig ordning nar familjen ska gora sig iordning for familjefotografering. Julia och Milan åker hem till Julias mamma for att tvatta. Linn och Tindra vaknar till ett forskrackligt buller och Linn ar orolig for att Tindras horsel</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227062500 +0000" stop="20251227065500 +0000" channel="tv3.se"><title>Unga Mammor</title><desc>Julia tar hjalp av Milans gudfar Victor for att starta upp en vlogg, men Milan ar mer intresserad av att kasta småsten. Colin och Leo ar fodda med 15 månader mellan varandra och ar darmed så kallade pseudotvillingar. Fayme berattar om hur det ar att ha barn som ar fodda tatt efter varandra. Till Natalies stora gladje blir Richard blir battre på gårdssysslorna. Linns vardag styrs helt av Tindras behov</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227065500 +0000" stop="20251227073000 +0000" channel="tv3.se"><title>Unga Mammor</title><desc>Julia och Milan åker till Julias mormor, som aven hon fick barn tidigt i livet. Varfor kanns det som att det ar svårare att vara ung mamma idag, jamfort med då? Fayme storhandlar med alla barnen. For att hålla relationen vid liv ar det viktigt att overraska varandra i vardagen. Darfor koper Linn och Tindra blommor till Marcus och lagar hans favoritratt. Natalie berattar om hur annorlunda hennes fredagskvallar ser ut nu till skillnad från innan hon blev mamma.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227073000 +0000" stop="20251227082500 +0000" channel="tv3.se"><title>Undercover Boss US</title><desc>Fontanas borgmastare Acquanetta Warren går undercover i den kaliforniska staden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">10.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227082500 +0000" stop="20251227113000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Dodsrelikerna: Del 1</title><desc>Del ett borjar nar Harry, Ron och Hermione, ger sig av på ett riskabelt uppdrag for att hitta och forgora hemligheten till Voldemorts ododlighet och ondska – Horcruxes. Alldeles ensamma, utan vagledning av deras larare eller beskydd från professor Dumbledore, måste de tre vannerna lita på varandra mer an någonsin forut. Men det finns morka krafter bland dem som hotar att sara på dem.</desc></programme>
<programme start="20251227113000 +0000" stop="20251227145000 +0000" channel="tv3.se"><title>Hook</title><desc>Peter Banning har glomt något viktigt på vagen genom karriaren: att han en gång var Peter Pan. Nar hans fiende kapten Krok for bort hans barn måste han återigen ta strid med den gamle piraten.</desc></programme>
<programme start="20251227145000 +0000" stop="20251227171500 +0000" channel="tv3.se"><title>Charlies Angels: Full Throttle</title><desc>Charlies anglar Alex, Nat och Dylan ar tillbaka i annu ett actionpackat aventyr. Den har gången måste tjejerna leta reda på två valgomda datafiler som innehåller FBI:s vittnesskyddsregister.</desc></programme>
<programme start="20251227171500 +0000" stop="20251227200000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Dodsrelikerna: Del 2</title><desc>I den storslagna finalen eskalerar kampen mellan det goda och det onda i trollkarlarnas och haxornas varld till ett fullskaligt krig. Mycket står på spel och ingen går saker. Men det kanske blir Harry som får gora den slutgiltiga uppoffringen nar den sista uppgorelsen med Lord Voldemort når sin klimax. Allt slutar har!</desc></programme>
<programme start="20251227200000 +0000" stop="20251227230000 +0000" channel="tv3.se"><title>Whitney Houston: I Wanna Dance with Somebody</title><desc>Från korflicka från New Yersey till en av de bast saljande och mest prisbelonta artisterna genom tiderna, denna triumferande hyllning av den makalosa Whitney Houston ar ett portratt utan sparrar av den komplexa och mångfacetterade kvinnan bakom en generations rost. Folj den inspirerande, gripande – och så kanslomassiga – resan genom Houstons banbrytande liv och karriar, med showstoppande framtradanden och ett soundtrack av ikonens mest alskade hits, som du aldrig har hort dem forut.</desc></programme>
<programme start="20251227230000 +0000" stop="20251228012500 +0000" channel="tv3.se"><title>The Upside of Anger</title><desc>Terry Wolfmeyer lever ett till synes normalt liv i fororten tillsammans med sin man och deras fyra dottrar. Hennes anspråkslosa tillvaro vands dock upp och ner nar hennes make plotsligt lamnar henne. Plotsligt måste Terry stå på egna ben och det ar inte det lattaste. Hennes situation kompliceras ytterligare nar hon borjar umgås med den sunkiga fore detta basebollstjarnan Denny.</desc></programme>
<programme start="20251228012500 +0000" stop="20251228023000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Stefan ar på en industri utanfor Örnskoldsvik dar en lastbil kanat in i en grind och blockerar den enda in och utfarten till arbetsplatsen, något som gor att han snabbt behover få bort ekipaget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228023000 +0000" stop="20251228032500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Hogan har fullt upp att hjalpa både yrkeschaufforer och turister ur snokaoset i Salenfjallen. Kent ska hjalpa en man som inte kan ta sig in i sin bil, något som visar sig bli en svår not att knacka.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226020000 +0000" stop="20251226025500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Kellys konflikt med Cliff kommer till en grans. Bruiser och Deck måste forsvara Rudy i rattegångssalen. Sarah borjar anvanda Leos fulare taktik. Bruiser graver vidare i sin fars forflutna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226025500 +0000" stop="20251226040000 +0000" channel="tv4.se"><title>Likets hemligheter</title><desc>Polisen kommer narmare en identifikation av den doda kroppen. Samtidigt kan DNA på plasten knyta den misstankta till mordet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226040000 +0000" stop="20251226043000 +0000" channel="tv4.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Sasongsstart. Forfattarparet Bengt Ohlsson och Helena von Zweigbergk kommer på besok hos familjen Morberg på Tullgarn. Per lagar med viss modifikation en av sina favoritratter från barndomen, tupp i curry.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226043000 +0000" stop="20251226052000 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 104/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.103.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226052000 +0000" stop="20251226061500 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 105/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.104.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226061500 +0000" stop="20251226064500 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Sasongsavslutning. På finaldagen bar det av till Molkom och vi besoker konsulten och jagaren av den mytomspunna baverkon, Stefan. Sasongens sista treratters består av kramig kraftsoppa till forratt och till varmratt bjuds det på panerad gosfile.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.31.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226064500 +0000" stop="20251226065800 +0000" channel="tv4.se"><title>Kokets middagstips</title><desc>David Kringlund laddar upp infor nyårshelgen med eleganta drinkar – en lemon martini och en kramig crème brûlee flip. Två lackra drinkar som satter guldkant på nyårsfirandet. Recepten hittar du på koket.se</desc></programme>
<programme start="20251226065800 +0000" stop="20251226110000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsmorgon</title><desc>Nyheter varvas med fordjupande diskussioner, bevakning av de senaste trenderna, personliga intervjuer, kultur och sport.</desc></programme>
<programme start="20251226110000 +0000" stop="20251226131000 +0000" channel="tv4.se"><title>Jonssonligan får guldfeber</title><desc>Charles-Ingvar Sickan Jonsson ar ute ur fangelset och har en ny plan. Den har gången ska Jonssonligan stjala ett datachip som innehåller hemligheter om Sveriges forsvar. Men rivalen Wall-Enberg ar ute efter samma chip.</desc></programme>
<programme start="20251226131000 +0000" stop="20251226132000 +0000" channel="tv4.se"><title>Tillsammans i koket</title><desc>Det ar årets festligaste dygn, nyår! Catarina bjuder på en fantastisk trerattersmeny, allt ifrån basta skagenroran, godaste rodvinssåsen till lenaste chokladmoussen. Tillsammans med dottern Filippa skapar de en vacker dukning i vitt och silver.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226132000 +0000" stop="20251226145000 +0000" channel="tv4.se"><title>Fångarna på fortet</title><desc>Dags for nya kraftmatningar på Fort Boyard. Team Viktor Frisk, Andreas Gran och Kristin Kaspersen tar sig an team Joakim Lundell, Jonna Lundell,  och Jens Byggmark.</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226145000 +0000" stop="20251226170000 +0000" channel="tv4.se"><title>Dromkåken</title><desc>Goran overraskar sin familj med att kopa ett hus på auktion. Villan visar sig vara ett renoveringsobjekt och hustrun Tina reagerar inte så positivt.  Laget forbattras inte direkt av att ett gang skurkar gomt en laddning dynamit i kallaren.</desc></programme>
<programme start="20251226170000 +0000" stop="20251226180000 +0000" channel="tv4.se"><title>V85 Direkt</title><desc>Direktsand V85-omgång från Solvalla.</desc></programme>
<programme start="20251226180000 +0000" stop="20251226182000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251226182000 +0000" stop="20251226183000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251226183000 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="tv4.se"><title>Postkodmiljonaren</title><desc>Vi fortsatter att folja Annika Tarning från Norrkoping. Sedan ar det dags for musikintresserade Henrik Johansson att ta plats i heta stolen. Henrik ar handledare inom arbetsrehabilitering och kommer från Goteborg.</desc><episode-num system="xmltv_ns">40.28.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226210000 +0000" channel="tv4.se"><title>Snowroller - Sallskapsresan II</title><desc>I Sallskapsresan 2 - Snowroller återser vi Stig-Helmer och hans van Ole som har åker på skidresa till Alperna. På resan traffar de familjen Jonsson, fabrikor Brannstrom och hans van Hedlund. Stig-Helmer har aldrig åkt slalom och bestammer sig for att gå i skidskola. Dar traffar han Lotta samtidigt som Ole borjar umgås med Lottas van Karran. Det blir en fartfylld vecka både i och utanfor pisten.</desc></programme>
<programme start="20251226210000 +0000" stop="20251226210500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251226210500 +0000" stop="20251226211500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251226211500 +0000" stop="20251226235000 +0000" channel="tv4.se"><title>Die Hard</title><desc>Hogt over Los Angeles har en grupp terrorister intagit en byggnad, tagit gisslan och forklarat krig. Men en man har lyckats undgå att bli upptackt en polisman som inte ar i tjanst. Han ar ensam trott och det sista hoppet for alla.</desc></programme>
<programme start="20251226235000 +0000" stop="20251227022000 +0000" channel="tv4.se"><title>Aline</title><desc>Musikfyllt drama, lost baserat på megastjarnan Celine Dions liv, om en talangfull ung kvinna från Quebec som blir en varldsartist. For manus och regi står Valerie Lemercier som aven spelar huvudrollen som Aline.</desc></programme>
<programme start="20251227022000 +0000" stop="20251227032000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Lyman ifrågasatter Bruisers hantering av Dots mål. Rudy och Deck inser att Prince och Lyman inte ar vad de utger sig for, vilket leder till ett svårt beslut. Spanningen tatnar nar Sarah får mer ansvar på Tinley Britt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227032000 +0000" stop="20251227040000 +0000" channel="tv4.se"><title>Unga foraldrar</title><desc>Amirs mamma kommer på besok. Siri alskar att shoppa men Adam tycker det har gått overstyr. Alice tar ett graviditetstest. Jian berattar om nar hon fick diagnosen PCOS och radslan over att aldrig bli foralder igen och i Umeå ar det hockeymatch på g.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227040000 +0000" stop="20251227043000 +0000" channel="tv4.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Per Morberg bjuder på lammstek med vitlok, rosmarin och timjan. Han forsoker också återskapa en forratt hans fru en gång atit. Till dessert bjuds det på Pers hemlagade lemon curd som serveras med digestivekex, lattvispad gradde och hallon.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227043000 +0000" stop="20251227053000 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 19/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227053000 +0000" stop="20251227065800 +0000" channel="tv4.se"><title>Fångarna på fortet</title><desc>Dags for nya kraftmatningar på Fort Boyard. Team Maria Montazami, Marcus Noterius och Louise Nordahl  tar sig an team Thomas Wassberg, Bingo Rimér och Love Island-programledaren Julia Franzén.</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227065800 +0000" stop="20251227110000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsmorgon</title><desc>Nyheter varvas med fordjupande diskussioner, bevakning av de senaste trenderna, personliga intervjuer, kultur och sport.</desc></programme>
<programme start="20251227110000 +0000" stop="20251227132000 +0000" channel="tv4.se"><title>Jonssonligan på Mallorca</title><desc>Sickan har det riktigt trist i ett regnigt Stockholm. Kumpanerna Vanheden och Dynamit-Harry har dragit till Mallorca for att gora affarer. Mer eller mindre lyckade sådana. Men, så dyker direktor Wall-Enberg upp med ett uppdrag som for aven Sickan till det soliga Mallorca.</desc></programme>
<programme start="20251227132000 +0000" stop="20251227145000 +0000" channel="tv4.se"><title>Strålande jul från Lindesberg</title><desc>Omfamna julefriden med en stamningsfull konsert från Lindesberg. Det bjuds på magiska framtradanden från artister som Dolly Style, Marcus och Martinus, Gunilla Backman, Victor Noren, gospelkoren By Grace och många fler.</desc></programme>
<programme start="20251227145000 +0000" stop="20251227170000 +0000" channel="tv4.se"><title>Strul</title><desc>Conny ar en fridsam kemilarare, som helt oskyldigt dras in i en knarkhistoria och kastas i fangelse. Dar lar han kanna några typer med stor kriminell erfarenhet. De tar sig ut och in via en hemlig tunnel och anvander fangelset som bas for affarer.</desc></programme>
<programme start="20251227170000 +0000" stop="20251227180000 +0000" channel="tv4.se"><title>V85 Direkt</title><desc>Direktsand V85-omgång från Gavletravet.</desc></programme>
<programme start="20251227180000 +0000" stop="20251227182000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251227182000 +0000" stop="20251227183000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251227183000 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="tv4.se"><title>Postkodmiljonaren</title><desc>Henrik Johansson från Goteborg sitter redo att svara på fler frågor i årets sista Postkodmiljonaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">40.29.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227203000 +0000" channel="tv4.se"><title>Korslaget - Tillsammans mot cancer</title><desc>Fem korer tavlar vidare i Korslaget nar det ar dags for rocktema! Intensiteten okar då ingen kor vill hamna i duell och lamna tavlingen. Musikens betydelse blir extra tydlig nar starka kanslor vacks hos både kormedlemmar och artister.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227203000 +0000" stop="20251227210000 +0000" channel="tv4.se"><title>SOS - en segelsallskapsresa</title><desc>Sveriges popularaste sallskapsresenar ar tillbaka! Det ar midsommar i skargården med allt vad det innebar av fest, båtar och snedseglare. Mitt i detta hamnar Stig Helmer och hans norske vapendragare Ole, och ingen av dem ar någon storre sjofarare.</desc></programme>
<programme start="20251227210000 +0000" stop="20251227210500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251227210500 +0000" stop="20251227211500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251227211500 +0000" stop="20251227230000 +0000" channel="tv4.se"><title>SOS - en segelsallskapsresa</title><desc>Sveriges popularaste sallskapsresenar ar tillbaka! Det ar midsommar i skargården med allt vad det innebar av fest, båtar och snedseglare. Mitt i detta hamnar Stig Helmer och hans norske vapendragare Ole, och ingen av dem ar någon storre sjofarare.</desc></programme>
<programme start="20251227230000 +0000" stop="20251228014500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rock</title><desc>Actionthriller dar en grupp marinsoldater intar fangelseon Alcatraz och hotar gasbomba San Francisco om deras onskemål inte uppfylls. En FBI-expert på kemiska vapen kallas in, liksom en mystisk fånge som en gång lyckades fly från fangelset.</desc></programme>
<programme start="20251228014500 +0000" stop="20251228024500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Nar rattegången borjar gor Rudy ett riskfyllt drag, samtidigt som Sarah inte drar sig for något. Bruiser konfronterar Lyman och Prince.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228024500 +0000" stop="20251228040000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rookie</title><desc>Harper och Nolan tar ett larm om ett pågående bankrån och inser att tjuvens motiv går djupare an att bara behova pengar. Jackson och Chens forsta dag att åka utan handledningsofficerare blir inte som de trodde att det skulle vara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226012500 +0000" stop="20251226035500 +0000" channel="tv6.se"><title>Terminator Salvation</title><desc>Samtidigt som maskinerna samlar sig for slutstrid utforskar John Connor och en mystisk framling Skynets inre. Tillsammans uppdagar de en fruktansvard hemlighet som kan leda till manniskoslaktets undergång.</desc></programme>
<programme start="20251226035500 +0000" stop="20251226042500 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Marge får jobb i ett spokkok med hogt tryck och forsoker starta en fackforening.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226042500 +0000" stop="20251226050000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Homer och hans vanner från Moes åker på en roadtrip for att sprida askan efter en person i Homers liv som har gått bort. Men vanskapen mellan dem riskerar också att do.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226050000 +0000" stop="20251226053000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>Peggy och Al ska overaska varandra på brollopsdagen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.17.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226053000 +0000" stop="20251226060000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>Han ar misslyckad skoforsaljare, hon ar hemmafru parkerad i TV-soffan. Familjen Bundy - pappa Al, mamma Peg, barnen Kelly och Bud - samt grannarna Marcy och Steve - lamnar ingen oberord.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.18.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226060000 +0000" stop="20251226063000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Korta berattelser om kvinnorna i Springfield.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226063000 +0000" stop="20251226070000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>En tatuerad man på en mystisk nattcirkus skickar in Lisa i tre markliga berattelser från det oskyldiga 1950-talet, den laskiga retronutiden och en brutal framtid dar TV styr varlden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226070000 +0000" stop="20251226073000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Wills mamma skickar honom till hans rika farbror Phil och moster Vivian i Bel-Air for att han ska komma på fotter igen, men Will intar snart sin rattmatiga plats som The Fresh Prince of Bel-Air.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226073000 +0000" stop="20251226080000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Wills mamma skickar honom till hans rika farbror Phil och moster Vivian i Bel-Air for att han ska komma på fotter igen, men Will intar snart sin rattmatiga plats som The Fresh Prince of Bel-Air.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226080000 +0000" stop="20251226083000 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>For att uppvakta Troy under hans sista dag på Greendale organiserar Abed en campustackande lek som kallas Golvet ar gjort av lava.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226083000 +0000" stop="20251226090000 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>Annie och Hickey vill forbattra Greendale, men det blir bara ett virrvarr av tjanster och gentjanster. Ganget hjalper till att arrangera en dansfest och Abel kommer nara en av eleverna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226090000 +0000" stop="20251226093000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Doug avslojar att Deacon har varit på en dejt med en annan kvinna. Carrie berattar for Doug att man ar otrogen om man ljuger for sin fru for att få ata middag med en annan kvinna...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226093000 +0000" stop="20251226103000 +0000" channel="tv6.se"><title>Pacific Blue</title><desc>En lakare som driver en underjordisk klinik for plastikkirurgi orsakar en ung kvinnas dod. </desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226103000 +0000" stop="20251226113000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>Patrick Jane på California Bureau of Investigation, har en unik formåga att anvanda sitt knivskarpa intellekt for att losa allvarliga kriminalfall.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226113000 +0000" stop="20251226123000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>Lorelei Martin återvander fast besluten att ta reda på om Red Rohn hade med hans systers dod att gora. Jane tvingas erkanna for Lisbon att han var involverad i Loreleis flykt från fangelset.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226123000 +0000" stop="20251226130000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Elaine ar bestort over att hon visar lite for mycket av sig sjalv på det kort hon har skickat ut till alla vannerna som julkort. Jerry traffar den snygga tjejen från planet och blir snart dumpad. George forsoker återforenas med Susan - men inser att det ar ett misstag.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226130000 +0000" stop="20251226140000 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>McGarrett och Danny utreder mordet på en privatdetektiv vars klient mordades på samma satt. Adam skickar Jessie in i en farlig situation med katastrofala konsekvenser</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226140000 +0000" stop="20251226150000 +0000" channel="tv6.se"><title>NCIS: Los Angeles</title><desc>Teamet utreder mordet på en entreprenor, en investor som i hemlighet har utvecklat en demon, ett datorprogram som ligger i bakgrunder som samlar information utan att markas.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226150000 +0000" stop="20251226173000 +0000" channel="tv6.se"><title>Jumanji: The Next Level</title><desc>Ganget ar tillbaka i Jumanji: The Next Level, men spelet har andrats. Nar de återvander till spelet for att radda en från ganget upptacker dem att inget ar som de forvantar sig. De kommer att behova ge sig i kast med nya okanda delar som torra oknar och snoiga berg, for att fly varldens farligaste spel.</desc></programme>
<programme start="20251226173000 +0000" stop="20251226200000 +0000" channel="tv6.se"><title>Tomb Raider</title><desc>I Tomb Raider tar Alicia Vikander over rollen som aventyraren Lara Croft, kand från de storsaljande dataspelen. Det har gått sju år sedan Laras far, den excentriske aventyraren Lord Croft, forsvann under en expedition. Lara tror att han lever och har vagrat att ta over hans imperium. Nar hon så hittar en inspelning på hans gods leder spåren till en mytomspunnen o utanfor Japans kust.</desc></programme>
<programme start="20251226200000 +0000" stop="20251226221500 +0000" channel="tv6.se"><title>A Good Day To Die Hard</title><desc>Bruce Willis ar tillbaka som McClane, denna gång for forsta gången på frammande mark. Hans son Jack befinner sig namligen i Moskva, och McClane beger sig dit for att hamta hem honom.</desc></programme>
<programme start="20251226221500 +0000" stop="20251227003000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Lost City</title><desc>Nar aventyrsforfattaren Loretta och hennes omslagsmodell Alan kidnappas for att hitta en legendarisk forlorad stad, kastas de in i ett spannande djungelaventyr.</desc></programme>
<programme start="20251227003000 +0000" stop="20251227031500 +0000" channel="tv6.se"><title>Terminator Genisys</title><desc>Nar John Connor skickar Kyle Reese tillbaka till 1984 for att skydda en ung Sarah Connor så forandrars det forflutna och hotar mansklighetens framtid. Reese måste slå sig samman med Sarah och hennes vaktare på ett nytt uppdrag att radda varlden.</desc></programme>
<programme start="20251227031500 +0000" stop="20251227035500 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>George mamma får en ryggskada och George tvingas avlagga ett lofte som blir svårt att hålla.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227035500 +0000" stop="20251227050000 +0000" channel="tv6.se"><title>Svenska Truckers</title><desc>Kelly stressiga dag forvarras nar det visar sig att flera foretag har semesterstangt. Emina måste hinna till en fotbollsmatch, men det blir tvarstopp hos forsta kunden nar hon inte kan ta sig in på lagret.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227050000 +0000" stop="20251227053000 +0000" channel="tv6.se"><title>Spin City</title><desc>Spin City foljer vice borgmastaren och spinndoktor Mike Flaherty och hans personal nar de kampar for hålla igång kontoret samtidigt som de forsoker uppratthålla borgmastarens offentliga image.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227053000 +0000" stop="20251227060000 +0000" channel="tv6.se"><title>Spin City</title><desc>Spin City foljer vice borgmastaren och spinndoktor Mike Flaherty och hans personal nar de kampar for hålla igång kontoret samtidigt som de forsoker uppratthålla borgmastarens offentliga image.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227060000 +0000" stop="20251227063000 +0000" channel="tv6.se"><title>Spin City</title><desc>Spin City foljer vice borgmastaren och spinndoktor Mike Flaherty och hans personal nar de kampar for hålla igång kontoret samtidigt som de forsoker uppratthålla borgmastarens offentliga image.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227063000 +0000" stop="20251227070000 +0000" channel="tv6.se"><title>Spin City</title><desc>Spin City foljer vice borgmastaren och spinndoktor Mike Flaherty och hans personal nar de kampar for hålla igång kontoret samtidigt som de forsoker uppratthålla borgmastarens offentliga image.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227070000 +0000" stop="20251227073000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Doug sager till Carrie att hon inte ska bekymra sig over graviditeten. Han vill hjalpa henne att bara denna extra belastning och skaffar sig ett stressigt extrajobb for att få ihop pengar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.24.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227073000 +0000" stop="20251227080000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Familjen Heffernan planerar annu en graviditet, fyra månader efter Carries missfall. Problemet ar att Arthur har borjat sova om dagarna och ar full av energi nar de kommer hem.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227080000 +0000" stop="20251227083000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Doug Heffernan lever ett enkelt liv i Queens, New York, med frun Carrie och sin svarfarsan Arthur. Men det ar inte alltid latt att bo under samma tak som sin svarfar, vilket Doug standigt får erfara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227083000 +0000" stop="20251227090000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Doug Heffernan lever ett enkelt liv i Queens, New York, med frun Carrie och sin svarfarsan Arthur. Men det ar inte alltid latt att bo under samma tak som sin svarfar, vilket Doug standigt får erfara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227090000 +0000" stop="20251227100000 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>Kriminalinspektoren Steve McGarrett återvander till Oahu for att utreda mordet på sin far och overtalas av guvernoren att stanna for att att leda en ny specialstyrka.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227100000 +0000" stop="20251227110000 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>Efter att en FBI-agent mordats på on under en insats mot organiserad brottslighet tar McGarret tag i utredningen och får tag på varenda kand gangrelaterad brottsling for att hitta mordaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227110000 +0000" stop="20251227135500 +0000" channel="tv6.se"><title>En riddares historia</title><desc>William bryter mot alla regler nar han utger sig for att vara adlig och tar tornerspelsvarlden med storm. Det enda som står mellan William och hans drom om att bli bast i denna den mest extrema av alla sporter ar den skumme greve Adhemar.</desc></programme>
<programme start="20251227135500 +0000" stop="20251227160000 +0000" channel="tv6.se"><title>Big Daddy</title><desc>Sonnys flickvan lamnar honom for en aldre man, men for att bevisa att han faktiskt ar vuxen och kan ta ansvar for sig sjalv, adopterar han 5-årige Julian.</desc></programme>
<programme start="20251227160000 +0000" stop="20251227180000 +0000" channel="tv6.se"><title>Men in Black</title><desc>En humoristisk och fartfylld science fiction och action film som belonats med bl a MTV Movie Award, Golden Satellite Award och Oscar. NYPD -polisen Smith anstalls som Jones par i ett superhemligt team. Teamets uppgift blir att hålla ett oga på framlingar som utan att de flesta manniskor veto m det bor på jordklotet. Nar en sarskilt våldsam framling staller till besvar borjar en verklig kapplopning for att radda jorden.</desc></programme>
<programme start="20251227180000 +0000" stop="20251227183000 +0000" channel="tv6.se"><title>St. Denis Medical</title><desc>Nar en kand musikers upptradande på sjukhuset blir forsenat, anordnar Joyce en improviserad talangshow med personalen på St. Denis.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227183000 +0000" stop="20251227190000 +0000" channel="tv6.se"><title>St. Denis Medical</title><desc>Joyce lanserar ett initiativ for kvinnors halsa med ovantade resultat.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227190000 +0000" stop="20251227221000 +0000" channel="tv6.se"><title>Robin Hood: Prince of Thieves</title><desc>Robin av Locksley återvander hem från korstågen och upptacker att hans far mordats av sheriffen i Nottingham, som styr landet med Prins John i Lejonhjartas frånvaro. For att hamnas ansluter han sig till ett gang rovare i Sherwoodskogen.</desc></programme>
<programme start="20251227221000 +0000" stop="20251228014500 +0000" channel="tv6.se"><title>Sagan om ringen: Harskarringen</title><desc>Hoben Frodo arver en ring och upptacker att den onde Sauron desperat letar efter ringen. Den besitter onda krafter som kan gora det mojligt for Sauron att forslava invånarna i Midgård. Det finns bara en utvag - att forstora ringen i Domedagsklyftan.</desc></programme>
<programme start="20251228014500 +0000" stop="20251228035500 +0000" channel="tv6.se"><title>De tre musketorerna</title><desc>Tre lojala musketorer som forenas for att skydda kungen av Frankrike. Tillsammans strider de mot alla odds for att besegra en ond kunglig rådgivare och ett forforiskt sandebud som planerar att storta landet. Innehåller scener dar tobak forekommer.</desc></programme>
<programme start="20251226023000 +0000" stop="20251226033000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226033000 +0000" stop="20251226043000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Medan de jagar en farlig vapenhandlare blir teamet chockade nar Bishop blir inblandad i en gammal NSA-lacka. Dessutom inser Gibbs och Marcie att mordaren som de har spårat kan vara dem på spåren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226043000 +0000" stop="20251226050000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Julen ar i fard med att slå ut i full blom och hogtiden kraver många slags bak. Ida tacker den traditionella biten genom att baka munkar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226050000 +0000" stop="20251226053000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Det ar inte alltid att man vill baka stora kakor eller tårtor – och mindre sotsaker fungerar ju val så bra. Idag visar Ida oss hur man bakar Bounty-kakor och Churros.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226053000 +0000" stop="20251226063000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Roo Irvine och Mark Hill ar i hoglanderna. En sallsynt glasbit och en charmig sparbossa går under klubban, och en av Skottlands starkaste man hjalper paret på vagen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226063000 +0000" stop="20251226081000 +0000" channel="tv8.se"><title>Noel Next Door</title><desc>En ensamstående mamma som arbetar hårt hamnar i konflikt med sin grumpiga granne, som forstor julstamningen - men snart upptacker hon att den missforstådda Grinchen faktiskt ar mannen som har stulit hennes hjarta.</desc></programme>
<programme start="20251226081000 +0000" stop="20251226091500 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Margies och Bethels hus ar fyllt med uppskattningsvis 500 ton bråte och fororenat gnagaravfall, men Margie ser inga problem med det.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226091500 +0000" stop="20251226101500 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS: New Orleans</title><desc>NCIS går ihop med ett flertal federala agenter for att få tag på en krypskytt som har folkmassor i staden som mål. Specialagent Tammy Gregorio anlander for att utreda Pride och hans team.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226101500 +0000" stop="20251226112500 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>TIshell bestammer sig for att hon inte kan dolja sin karlek for Martin. Efter att hon druckit en drink, gjord på starka lakemedel, vidtar hon drastiska åtgarder.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226112500 +0000" stop="20251226123000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Portwenn ar upptagen med forberedelserna for broloppet mellan Doc och Louisa. Ruth har problem med att ta hand om James och så går strommen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226123000 +0000" stop="20251226143000 +0000" channel="tv8.se"><title>The Santa squad</title><desc>Romantisk julfilm dar vi moter arbetslosa konstlararen Allie som får jobb på julhjalpen The Santa Squad dar ett uppdrag vantar. Hon ska hjalpa den formogne anklingen Gordon och hans två dottrar att återfå julstamning i huset</desc></programme>
<programme start="20251226143000 +0000" stop="20251226154500 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Roo Irvine och Mark Hill fortsatter sin skotska resa. Det finns hopp om att en naken torso ska locka budgivare, medan mysteriet med indiska soldater i Cairngorms undersoks.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.17.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226154500 +0000" stop="20251226180000 +0000" channel="tv8.se"><title>Morden i Midsomer</title><desc>Barnabys och Troys partnerskap ar på vag mot sitt slut, då Troy har klarat sin examen, men Midsomers mordare fortsatter att skorda liv. Joyce Barnaby fastnar i ett tunnelras på kanalen, och under raddningsauktionen hittas sju skelett i en dold kammare. Sex av dem visar sig vara från 1700-talet, medan ett ar av betydligt senare datum. Under tiden blir två lokala bråkstakar dodsskjutna i skogen, och en luffare vid namn Tom anklagas for morden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226180000 +0000" stop="20251226190000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Nicki Chapman hjalper sin kopare att forverkliga sin drom om att flytta till North Yorkshire. Hon traffar också en målare som har inrattat ett lantligt tillhåll for andra likasinnade konstnarer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226190000 +0000" stop="20251226200000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Nar NCIS-teamet letar efter Gibbs efter att vrakdelar från hans båt hittats upptacker de att han jagade en seriemordare tillsammans med journalisten Marcie Warren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">18.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226200000 +0000" stop="20251226224500 +0000" channel="tv8.se"><title>Captain Phillips</title><desc>Captain Phillips ar en verklighetsbaserad film som skildrar kapningen av det amerikanska fraktfartyget Maersk Alabama i april 2009. Fartyget kapades av somaliska pirater och fartygskaptenen Richard Phillips overlamnade sig sjalv till piraterna for att skydda sin besattning utanfor Afrikas kust.</desc></programme>
<programme start="20251226224500 +0000" stop="20251227003000 +0000" channel="tv8.se"><title>One Christmas Eve</title><desc>Den nyligen frånskilda tvåbarnsmamman Nell Blakemore planerar den perfekta julen for sina barn, men hennes ambitioner hotas av en rad dråpliga missoden. De oforutsedda handelserna avloser varandra och julen blir inte vad de tankt sig.</desc></programme>
<programme start="20251227003000 +0000" stop="20251227022500 +0000" channel="tv8.se"><title>Snowy with a Chance of Christmas</title><desc>For att radda sin TV-station tar en vaderpresentator sig an dagliga utmaningar i direktsandning. Nar hon samarbetar med en leksaksinsamling ledd av en ensamstående pappa inser hon att vissa saker, som hjartat, inte kan forutsagas.</desc></programme>
<programme start="20251227022500 +0000" stop="20251227032500 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Nicki Chapman hjalper sin kopare att forverkliga sin drom om att flytta till North Yorkshire. Hon traffar också en målare som har inrattat ett lantligt tillhåll for andra likasinnade konstnarer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227032500 +0000" stop="20251227042500 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Nar NCIS-teamet letar efter Gibbs efter att vrakdelar från hans båt hittats upptacker de att han jagade en seriemordare tillsammans med journalisten Marcie Warren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">18.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227042500 +0000" stop="20251227050000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Det ar inte alltid att man vill baka stora kakor eller tårtor – och mindre sotsaker fungerar ju val så bra. Idag visar Ida oss hur man bakar Bounty-kakor och Churros.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227050000 +0000" stop="20251227055500 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Kommunen har fått nys om Meryls stokiga boendeforhållanden och hotar med vrakning och sanering. Med hjalp av expertteamet måste Meryl stada upp fastigheten.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227055500 +0000" stop="20251227065000 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Del två av det forsta avsnittet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227065000 +0000" stop="20251227074600 +0000" channel="tv8.se"><title>Husfixarna Norge</title><desc>Den har veckan traffar vi Marte, Ole Andreas och deras dottrar, Mille och Lykke. Familjen bor i ett kulturmarkt hus i Rælingen, strax oster om Lillestrøm i Akershus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227074600 +0000" stop="20251227093000 +0000" channel="tv8.se"><title>Christmas Takes Flight</title><desc>Matt, en siffersnål VD, koper Jennys familjeagda, regionala flygbolag. Matts kostnadsbesparingar hotar julen nar han staller in flygbolagets årliga valgorenhetsgala for utsatta barn.</desc></programme>
<programme start="20251227093000 +0000" stop="20251227103500 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Detta par ar helt mållosa over de fantastiska fastigheter som visats upp for dem i Jules Hudsons alskade Herefordshire. De behover tillrackligt med utrymme for sig sjalva, hunden och husvagnen Dotty.</desc><episode-num system="xmltv_ns">31.27.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227103500 +0000" stop="20251227124000 +0000" channel="tv8.se"><title>Nord och syd</title><desc>Orry lamnar plantagen for att åka till West Point och två års officersutbildning. På resan dit stoter han på den vackra Madeline. De fattar tycke for varandra och hon lovar att skriva till honom.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227124000 +0000" stop="20251227145000 +0000" channel="tv8.se"><title>Nord och syd</title><desc>For att distrahera Orry, vars hjartesorg påverkar hans studier, tar George med honom till Alice Peet, en kvinna som erbjuder tvatthjalp och intima tjanster.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227145000 +0000" stop="20251227165500 +0000" channel="tv8.se"><title>Nord och syd</title><desc>Orry hittar slaven Priam på flykt men George anvander sin vanskap till Orry for att låta Priam fly vidare. Tre veckor senare gifter sig George med sin Constance.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251227165500 +0000" stop="20251227200000 +0000" channel="tv8.se"><title>Tjejligan</title><desc>Jimmy Dugan, en forsupen baseballspelare vars storhetstid ar over, hyrs in som coach for All-American Girls Baseball liga 1943. Han dras snart in i spelet igen av de heroiska insatser hans tjejlag visar.</desc></programme>
<programme start="20251227200000 +0000" stop="20251227225000 +0000" channel="tv8.se"><title>Jerry Maguire</title><desc>Spelaragenten Jerry Maquire forlorar både jobbet och fastmon nar han tar stallning i ett moraliskt dilemma. Han bestammer sig for att bli sin egen och hjalper en amerikansk fotbolls-stjarna till nya nivåer.</desc></programme>
<programme start="20251227225000 +0000" stop="20251228015000 +0000" channel="tv8.se"><title>Den baste</title><desc>En okand medelålders basebollspelare vid namn Roy Hobbs dyker upp i basebollkretsar från ingenstans. Hans mål ar att nå de framgångar han borde ha haft nar han som ung och lovande spelare fick lagga sin karriar åt sidan då han blev skjuten av en kvinna.</desc></programme>
<programme start="20251228015000 +0000" stop="20251228024500 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS: Hawaii</title><desc>Nar en astronaut dor under mystiska omstandigheter i en hogteknologisk Mars-simulering måste NCIS-teamet skicka ut Ernie for att utreda fallet på egen hand.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.18.0</episode-num></programme>
<programme start="20251228024500 +0000" stop="20251228035000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Jules Hudson ar i Perth och Kinross for att hjalpa ett ungt par med en budget på 350.000 pund att hitta ett perfekt lantstalle for dem och deras två unga soner.</desc><episode-num system="xmltv_ns">30.16.0</episode-num></programme>
</tv>