<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="kanal 5.se"><display-name>Kanal 5.se</display-name></channel>
<channel id="sjuan.se"><display-name>Sjuan.se</display-name></channel>
<channel id="svt1.se"><display-name>SVT1.se</display-name></channel>
<channel id="svt2.se"><display-name>SVT2.se</display-name></channel>
<channel id="tv3.se"><display-name>TV3.se</display-name></channel>
<channel id="tv4.se"><display-name>TV4.se</display-name></channel>
<channel id="tv6.se"><display-name>TV6.se</display-name></channel>
<channel id="tv8.se"><display-name>TV8.se</display-name></channel>
<programme start="20251223020000 +0000" stop="20251223030000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Det finns tecken som tyder på att tonårskillen Sam Conway har blivit våldtagen men han vagrar att namnge sin angripare. Samtidigt framkommer några stora forandringar i Bensons och Rollins liv.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223030000 +0000" stop="20251223040000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Åklagare Stone anklagar sig sjalv for den chockerande domen i fallet med Sam Conway, och innan Benson hinner erbjuda hjalp fattar Sam ett tragiskt beslut.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223040000 +0000" stop="20251223050000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>På Arlanda får granspolisen Claes tips om en kvinna som forsoker smuggla ut mangder av kontanter och guld. Samtidigt vantar Olivia på två misstankta narkotikasmugglare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223050000 +0000" stop="20251223052000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>House Hunters International</title><desc>Från Danmark till Dominikanska republiken. Vi foljer forhoppningsfulla bostadskopare runt om i varlden nar de kampar sig fram i den djungel som det ofta innebar att kopa fastigheter i andra lander.</desc><episode-num system="xmltv_ns">89.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223052000 +0000" stop="20251223061000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Alla mot alla med Filip och Fredrik</title><desc>Den tappre Jonas Olsson satter sig åter bredvid Jennifer Kucukaslan nar de nu stalls mot standigt sorgfritt och underhållande motstånd i form av Mia Parnevik och Edward Blom.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223061000 +0000" stop="20251223065500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Jeopardy!</title><desc>Forfattaren Hans Rosenfeldt gor debut i Jeopardy. Kan han mata sig med rutinerade spelare som Maria Wetterstrand och Hanna Dorsin?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223065500 +0000" stop="20251223085000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>A Tale of Two Christmases</title><desc>Emmas jul har två olika mojligheter - antingen åker hon hem med en gammal van eller så stannar hon i stan med en ny bekant. Men vilken jul blir bast?</desc></programme>
<programme start="20251223085000 +0000" stop="20251223104500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Christmas House</title><desc>TV-kandisen Mike får ett ovantat onskemål från sina foraldrar - att återinfora en alskad familjetradition. Nu måste han återvanda till forna jular.</desc></programme>
<programme start="20251223104500 +0000" stop="20251223115500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Hockeyexperten Niklas Wikegård oppnar kylskåpet i sitt pittoreska sommarhus och bjuder in både svarmor och mamma. Det blir stressigt nar de ska forsoka hinna laga en ”early bird special” meny.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223115500 +0000" stop="20251223125500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>Helikoptern jagar en vansinnesforare som smitit från polisen i hastigheter over 260 km/h. Polisens spanare bevittnar en vapenaffar mitt på dagen i centrala Stockholm.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223125500 +0000" stop="20251223140000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>Claes stoppar ett gang nyss hemkomna från Barcelona vars packning stinker av cannabis. Adam och Mimmi får en obehaglig overraskning nar de oppnar en kvarglomd resvaska.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223140000 +0000" stop="20251223154500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Paw Patrol: Filmen</title><desc>En skicklig grupp raddningshundar, kand som PAW Patrol, rekryterar en ny valp, Liberty, och ger sig ut på ett uppdrag for att radda Adventure City från deras rival, borgmastare Överdangare, innan det ar for sent.</desc></programme>
<programme start="20251223154500 +0000" stop="20251223174000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Polarexpressen</title><desc>En pojke som tvivlar på om tomten finns får ge sig ut på en underbar resa på julaftonskvallen. Utanfor fonstret dyker ett ånglok upp och tillsammans med andra barn reser han till Nordpolen for att traffa jultomten.</desc></programme>
<programme start="20251223174000 +0000" stop="20251223200000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Oceans 8</title><desc>Danny Oceans syster rekryterar sju kompanjoner for att slå till mot New Yorks årliga Met-gala. Om de lyckas blir det århundradets kupp – och varldens dyraste diamanthalsband ligger risigt till.</desc></programme>
<programme start="20251223200000 +0000" stop="20251223223500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Oceans thirteen</title><desc>Nar den skoningslose kasinoagaren Willy Bank bedrar en av de ursprungliga elva i Danny Oceans gang samlas Danny och ganget for att satta Bank på plats. Men deras plan går inte som planerat och de tvingas ta hjalp av sin forna fiende, Terry Benedict.</desc></programme>
<programme start="20251223223500 +0000" stop="20251224012000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>U.s. Marshals</title><desc>U.S. Marshal Sam Gerard hamnar på en flygtransport av fångar. Nar planet kraschar i Ohiofloden upptacker Gerard att en fånge som ar misstankt for mord på två polisman saknas.</desc></programme>
<programme start="20251224012000 +0000" stop="20251224024000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Tyst vittne</title><desc>Sasong 22, 2/10. Mordet på det transsexuella offret foljs av ett till. Polisen gor en felbedomning och utomstående får betala. Lyellteamet graver i byråkratins och konsidentitetens morka sidor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224024000 +0000" stop="20251224033500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Efter att ha raddat en ung tjej undan en traffickingliga måste Benson och Stone ta till drastiska åtgarder for att återforena henne med hennes mamma. Samtidigt bestammer sig Rollins for att ge sitt darriga forhållande ytterligare en chans.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224033500 +0000" stop="20251224043500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>En rad inbrott med sexuella overgrepp som foljd blir allt fler och brutalare. Polisen borjar utreda en onlinegrupp bestående av frustrerade man som lever i ofrivilligt celibat for att hitta den skyldige.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043500 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sommaren med slakten</title><desc>Ett svartsjukegral mellan Ingrid och Gunnar hotar Åsas och Jens semesteridyll. Carro i sin tur hamnar aven hon i bråk nar hon vagrar att stotta den nedlaggningshotade lokala mataffaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224051000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Parterapi</title><desc>Susanne berattar om Leifs misslyckade karleksforklaring och Samuel har problem med Rainbows vidlyftiga sexliv. I humorserien Parterapi ser vi Christine Meltzer i tolv olika roller i en terapisoffa dar allt handlar om relationer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224051000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>House Hunters International</title><desc>Från Danmark till Dominikanska republiken. Vi foljer forhoppningsfulla bostadskopare runt om i varlden nar de kampar sig fram i den djungel som det ofta innebar att kopa fastigheter i andra lander.</desc><episode-num system="xmltv_ns">89.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224061500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Alla mot alla med Filip och Fredrik</title><desc>Goteborgare från olika sidor av spårvagnsspåren gor upp en gång for alla nar Ebba Kleberg von Sydow och Thomas Mattsson moter Janne Josefsson och Henry Bronett.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224061500 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Jeopardy!</title><desc>Yatzy-drottningen Elin Ek byter tarningar mot knapptryck, fotbollslegendaren Marcus Allback nickar in frågorna och multikonstaren Patrik Arve jonglerar fakta. Vem tar hem potten nar skratt, svett och allmanbildning krockar?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224085500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Christmas House</title><desc>TV-kandisen Mike får ett ovantat onskemål från sina foraldrar - att återinfora en alskad familjetradition. Nu måste han återvanda till forna jular.</desc></programme>
<programme start="20251224085500 +0000" stop="20251224105500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>A Veterans Christmas</title><desc>Fore detta soldaten och hundforaren Grace råkar hamna i en småstad i juletid. Nar domaren Joe tar på sig att visa Grace allt hon missat blir julen god.</desc></programme>
<programme start="20251224105500 +0000" stop="20251224115500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Sportjournalisten Karin Frick bjuder in till idylliska Trosa med ett kylskåp fullt av italienska smaker. Hon visar en okand talang som imponerar på Tareq och till middagen kommer sportkollegan Jonas Dahlquist.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224115500 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>Polisen måste stoppa en bilforare som hansynslost kor i hog hastighet genom bostadsområden i centrala Örebro. Våldsamheterna eskalerar under en demonstration i Goteborg.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>Granspolisen hittar en stor summa pengar hos en familj som de misstanker forsoker fly landet. Samtidigt får Adam problem nar han ska beslagta tobak från en upprord resenar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224155500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Scooby-Doo</title><desc>Den alskvarda Scooby-Doo och hans smarta mysterielosande vanner Fred, Daphne, Shaggy och Velma kallas var for sig till Spooky Island for att utreda en rad markliga paranormala handelser på den populara on.</desc></programme>
<programme start="20251224155500 +0000" stop="20251224175500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Two Weeks Notice - Karlek på jobbet</title><desc>Advokaten Lucy Kelson vill radda varlden. Men i stallet agnar hon sig åt att valja slipsar och intervjua mojliga flickvanner åt sin snygga och stenrika chef George Wade. Är det verkligen for att utfora det har jobbet som hon skaffade sig en examen från Harvard? Lucy ar uttråkad, så hon sager helt enkelt upp sig. Men Wade har - med lite hjalp från Amor - kommit på helt andra tankar.</desc></programme>
<programme start="20251224175500 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Mask</title><desc>Stanley Ipkiss lever ett tråkigt liv. Hans chef gapar på honom, och hans enda van ar en jycke. Men allt detta forandras nar han hittar en magisk mask. Den ger honom superegenskaper som Stålmannen skulle bli kryptonitgron av avundsjuka på.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224224000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Skicka vidare</title><desc>Eugene ar larare i samhallskunskap, han lever ett inrutat liv och ar något av en pedant. Arlene McKinney ar en ensamstående mor som bor med sin tolvårige son Trevor i ett fattigt område. Hon dubbelarbetar for att forbattra sitt och sonens liv.</desc></programme>
<programme start="20251224224000 +0000" stop="20251225015500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Shining</title><desc>Forfattaren Jack tar jobb som vintervaktmastare vid ett hotell i bergen, dar han, hans fru och deras unga son blir isolerade fram till våren. Men nar vagen snoar igen borjar den onda energin från det forflutna driva Jack till vansinne…</desc></programme>
<programme start="20251225015500 +0000" stop="20251225030500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Tyst vittne</title><desc>Nar en tonåring dor i en explosion avslojas den droghandel som lankar samman samhallets skuggfigurer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223023000 +0000" stop="20251223030000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Julius gård</title><desc>Julius favoritgronsak att odla ar squash och dagen till ara kokar han ihop en squashpasta, med en egengjord pastadeg. Mot kvallen får han hjalp av vannerna att skorda på gården och som tack får de smaka på hans legendariska tiramisu.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223030000 +0000" stop="20251223040000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Seriestart. Londonpolisen Mackenzie Clarke återvander motvilligt till sin hemstad Dolphin Cove i Australien. Nar en kandis hittas mordad på stranden tvingas Mackenzie vanda sig till lokalbefolkningen for hjalp. Problemet ar dock att de ogillar henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223040000 +0000" stop="20251223050500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Sasongsstart. Det tavlingsinriktade paret Skye och Jacob kan inte komma overens om de ska behålla eller salja sin 40-talsvilla i Kew East. Skye vill helst salja, medan Jacob vagrar att flytta från sitt alskade hem.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223050500 +0000" stop="20251223060000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tradgårdsmastarna</title><desc>Norman och Piper behover en tradgård att koppla av i nar de inte jobbar. Norman alskar att grilla och Piper vill odla många vaxter som hon kan anvanda i sin bakning. Tonårsbarnen behover också ett harligt utrymme att umgås i.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223060000 +0000" stop="20251223070000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>De tavlande overraskas av att skapa desserter i rorelse – droppande, snurrande eller upplosande. På bara två och en halv timme kampar de for att imponera och sakra immunitet. Vilka galna ideer lyckas fånga domarnas hjartan?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223070000 +0000" stop="20251223080500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Megan och Justin har bott i sitt hus i Bondi i sju år och Megan kanner sig redo att flytta till något mer modernt. Justin daremot, har alltid trott på husets potential. Nu ar det upp till Neale och Andrew att hitta den basta losningen!</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223080500 +0000" stop="20251223090500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Josh och Esther Perriam har alltid velat bygga sitt dromhus mitt på stranden i New Brighton. Men med en stram budget och en liten tomt ar frågan om deras design kommer att leva upp till drommen?</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223090500 +0000" stop="20251223100000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Agatha Christies Hjerson</title><desc>Ett mord på en restaurang visar sig vara kopierat ur en bok som annu inte ar utgiven. Forfattaren soker upp Hjerson och Klara med en onskan om att losa fallet. Bara fem personer har haft tillgång bokmanuset, någon av dem måste vara mordaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223100000 +0000" stop="20251223120000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Ghosts of Christmas Past</title><desc>Romantisk julfilm om Ella som har for vana att ghosta killar hon dejtar och inte svara på deras meddelanden. Nar hon traffar en spådam får hon rådet att kontakta alla killar hon ghostat innan julafton, annars kommer hon aldrig att hitta karleken.</desc></programme>
<programme start="20251223120000 +0000" stop="20251223130000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Chrysalis</title><desc>Gamla hemligheter avslojas och Feride och Muzaffer samarbetar for Nalans skull. Brollopsforberedelserna ar i full gång samtidigt som Nalan kampar med oro och stress infor den stora dagen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.27.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223130000 +0000" stop="20251223140000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En plats i solen</title><desc>I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.34.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223140000 +0000" stop="20251223150000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica kallas till London for att hjalpa till med att skriva en teaterversion av en av sina bocker. Huvudrollen ska spelas av en gammal van till henne. Nar uppsattningens producent mordas måste Jessica bevisa sin vans oskuld.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223150000 +0000" stop="20251223160000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Lena Ranehag beger sig hem till Rebecca Hallberger och hennes familj i Skara. Rebecca hor hasande steg och knackningar från vinden och ser lampor tandas och slackas i huset. Nu hoppas Rebecca att Lena kan ta reda på vem det ar som spokar och varfor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">15.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223160000 +0000" stop="20251223180000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Merry And Bright</title><desc>Romantisk julfilm om Cate, chef for ett godisforetag, som i jobbet moter foretagskonsulten Gabe som anlitats for att syna hennes arbetssatt. Men efter en något trog borjan visar de sig ha en hel del gemensamt.</desc></programme>
<programme start="20251223180000 +0000" stop="20251223190000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica undersoker mordet på en fore detta polis som arbetade som prisjagare i en liten stad i norra Kanada.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223190000 +0000" stop="20251223200000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mandelmanns jul</title><desc>Julen narmar sig och hemma hos Mandelmanns pågår forberedelserna for fullt. Julklappar ska tillverkas, djuren ska få lite extra gott att ata och julmaten ska lagas. Sedan bjuder de in grannar och andra som hjalpt till på gården på julfrukost.</desc></programme>
<programme start="20251223200000 +0000" stop="20251223212500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Återskaparna England</title><desc>Sasongsavslutning. Det ar julstamning i sasongens sista avsnitt. Återskaparganget restaurerar en rostig gammal motorcykel, en nallebjorn som behover lappas och lagas samt ett trasigt tåg-set från 1960-talet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.58.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223212500 +0000" stop="20251223222000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hudson And Rex</title><desc>En avsvimmad kvinna hittas på en kyrkogård vilket leder Charlie och Rex till ett tjugo år gammalt fall som kvinnan sjalv undersokt innan hon blivit overfallen. Donovan misstanker att hans dotter doljer något och ber Charlie att ta reda på vad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223222000 +0000" stop="20251223232000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hudson And Rex</title><desc>Nar en professionell hund- och djurvakt dodas under en hundpromenad borjar Charlie och Rex undersoka offrets klienter. Sarah och Charlie kommer narmare varandra nar Charlie behover Sarahs hjalp med en vattenlacka hemma.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223232000 +0000" stop="20251224002000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Nar en radikal miljoaktivist hittas mordad beordras kriminalkommissarie Mackenzie att istallet overvaka en lokal fotbollsmatch. Hon forsoker desperat hitta satt att fly från sitt uppdrag samtidigt som hon måste klura ut hur offret dodades.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224002000 +0000" stop="20251224012000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Det hollandske mediet Birkan Tore åker till ett ridhus i Norrkoping dar det sedan lång tid tillbaka har gått rykten om spoken. Nar ridhusets medlemmar borjade dra sig for att komma dit nattetid inser ordforanden Jennifer Carlegrim att något måste goras.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224012000 +0000" stop="20251224022000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Jorgen Gustafsson åker till Billeberga for att ta reda på vad det ar som skrammer Sofie. Hon havdar att hon upplevt flera paranormala fenomen under sin uppvaxt men att hon inte vågat beratta om dem for någon. Nar hon antligen tog mod till sig visade det sig att hon inte var den enda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224022000 +0000" stop="20251224032000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Mackenzie Clarke har två stora fall på sitt bord. For det forsta måste hon losa mordet på en kand halsoprofil. For det andra behover hon se till att ortens badgaster inte tar vagen over hennes tomt nar de ska till stranden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224032000 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Per handlar fasan och hummer i Stockholm for att kunna bjuda på en lyxig meny. Val hemma kokar han de levande humrarna innan han tar itu med fasanerna. Middagsgaster ar Sanna Ekman och Mats Ronander som kommer på visit till sin gamle van.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224050500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Efter två misslyckade huskop borjar Dana och Ray bli desperata. Kan Andrew hjalpa dem att hitta sitt dromhem, en gång for alla? Eller kommer Neale att lyckas få dem att bli foralskade i sin egen stuga?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050500 +0000" stop="20251224060500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tradgårdsmastarna</title><desc>Joe och Stacey bor i Loughborough och ar i desperat behov av en uppfraschning av tradgården. Budgeten ar inte enorm, men Charlie och broderna Rich har många kreativa ideer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060500 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>Nar roken lagger sig och speglarna avslojar sanningen blir pressen enorm. Tavlanden skapar illusionsdesserter for att lura ogat och vinna domarnas gillande. Vem behåller lugnet – och vem får lamna tavlingen?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224080500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Sibon och Gerard bor i ett fallfardigt hus i en exklusiv forort. Sibon ar redo att flytta till något nytt, medan Gerard hoppas att deras hem kan forvandlas till något alldeles extra. Kan Neale ha en chans att gora om huset till något spektakulart?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224080500 +0000" stop="20251224090500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>På en brant tomt i Mahurangis vildmark, precis norr om Auckland, ar arkitekten Felicity Brenchly beredd på att gora vad som helst for att få sitt dromhus byggt. Till och med om hon sjalv behover kavla upp armarna och flytta in i en husbil.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224090500 +0000" stop="20251224100500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Agatha Christies Hjerson</title><desc>Antalet misstankta begransas ytterligare nar det visar sig att det andra mordet också har kopplingar till boken. Dolda motiv kommer upp till ytan och snaran dras åt, men mordaren tycks alltid ligga ett steg fore.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224100500 +0000" stop="20251224120000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Merry And Bright</title><desc>Romantisk julfilm om Cate, chef for ett godisforetag, som i jobbet moter foretagskonsulten Gabe som anlitats for att syna hennes arbetssatt. Men efter en något trog borjan visar de sig ha en hel del gemensamt.</desc></programme>
<programme start="20251224120000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Chrysalis</title><desc>Forberedelserna infor brollopet blir allt intensivare och Nalans hemgift anlander till Koroglu-huset. Mitt i all gladje och forvantan kampar Nalan med oro, samtidigt som Cana forsoker spela ut sina kort.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.28.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sue och Petes drom ar att starta ett nytt liv på Cypern tillsammans med femmånadersvalpen Billy. Valet av plats ar Paphos på ons vastra sida. Jasmine Harman tror sig ha hittat fem fastigheter som kan vara perfekta for familjen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.51.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica undersoker mordet på en fore detta polis som arbetade som prisjagare i en liten stad i norra Kanada.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224160000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Systrarna Susanna och Charlotta Forsstrom har under flera år upplevt en overnaturlig aktivitet i sitt barndomshem i Falun. Deras mamma har tidigare stått ut men nu nar båda systrarna har flyttat hemifrån har hon borjat bli radd om kvallarna. Mediet Vendela Cederholm kommer till hennes undsattning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">15.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224160000 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="sjuan.se"><title>A Christmas love story</title><desc>Romantisk julfilm dar korledaren Katherine måste skriva låt till julkonsert men distraheras av ung praktikant med otrolig rost, och en intressant far.</desc></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica utreder ett mord som begåtts efter att hon medverkat i ett tv-program, men kriminalaren som ar ansvarig for fallet blir irriterad over hennes narvaro.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224213000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hundraåringen som klev ut genom fonstret och forsvann</title><desc>Allan Karlsson har levt ett handelserikt liv och bor nu på ett ålderdomshem som han tror ar hans slutstation. Men problemet ar att hans halsa ar utmarkt och dagarna blir for trista. Nar hans 100-årsdag narmar sig tar han chansen att fly.</desc></programme>
<programme start="20251224213000 +0000" stop="20251224230000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Nour El Refai sager skamt i ca 75 minuter</title><desc>Nour El Refai ar tillbaka på scenen i en inspelning från den hyllade ståupp-turnen som gått for utsålda hus landet runt. Har får vi pricksakra betraktelser från en av Sveriges vassaste komiker.</desc></programme>
<programme start="20251224230000 +0000" stop="20251225000000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Nar Matthew och Rosemarie Dunning bestamde sig for att slå ner sina rotter i Mangawhai slog de undan allt som har med konventionellt bygge att gora. Istallet bestamde de sig for att gora verklighet av deras sons ide om ett tegelhus i en sanddyn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225000000 +0000" stop="20251225010000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Det som skulle bli en trivsam match i Lawn bowl slutar i skrackscener då en man hittas mordad på spelplanen. Mordvapnet visar sig vara en antik pistol som inte avlossats på over ett sekel. Mackenzie moter en familj som fordarvats av ånger.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225010000 +0000" stop="20251225020000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Terry Evans besoker Marine Johansson i Hedemora som anda sedan hon var liten kant att det spokar i huset som hennes pappa byggt. Nu har aven hennes barn och barnbarn upplevt overnaturliga fenomen i huset, något som fått henne att ta tag i saken en gång for alla och ta kontakt med Det okanda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225020000 +0000" stop="20251225030000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Vendela Cederholm besoker familjen Backlund i Gnarp som misstanker att det spokar i deras hus. De ser svarta gestalter stryka over tomten, oppna dorrar och leka med deras hastar. Familjen får nog nar en van blir inlåst i sin bil av en man ingen annan kan se.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223001000 +0000" stop="20251223040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251223040000 +0000" stop="20251223050000 +0000" channel="svt1.se"><title>Så byggdes Sverige</title><desc>Är det byn som ar konceptet for framtiden? Med start i Astrid Lindgrens Bullerbyn, eller Sevedstorp som byn heter i verkligheten, borjar en tidsresa som under 1900-talet tar både manniskor och sjalva by-idealet från landsbygden till staderna. Mark Isitt och Gert Wingårdh bekantar sig med grannskapsstadsdelen Rosta i Örebro. Gert åker vidare till skånska Rostånga som blomstrade under 60-talet nar precis allt man behovde fanns i byn. Mark reser till Upplands Vasby och 1985 års exempel for hur den traditionella byn inspirerar i storstan. Och i Rostånga har byborna hittat losningar hur byn kan stå sig stark aven i framtiden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223050000 +0000" stop="20251223060000 +0000" channel="svt1.se"><title>Carina Bergfeldt</title><desc>Det blir trångt i soffan hos Carina Bergfeldt nar hon får besok av beachvolleybollspelarna och bragdguldvinnarna David Åhman och Jonathan Hellvig och skådespelaren och komikern Christine Meltzer Lind, som roat oss med allt från Hey Baberiba till Sommaren med slakten. Dar sitter också hovsångerskan Christina Nilsson, direkt från Metropolitans scen i New York och regissoren Charlotte Brandstrom, som trots sina framgångar ar nastan helt okand i Sverige. På scen står Marcus och Martinus som sjunger sin jullåt Christmas to me.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223060000 +0000" stop="20251223061500 +0000" channel="svt1.se"><title>Morgonstudion</title><desc>Dagens viktigaste nyheter och analyser med tata uppdateringar. Vi sander direkt inrikes- och utrikesnyheter inklusive vader, sport, kultur, noje och lokala nyheter. Dessutom intervjuer med aktuella gaster. Nyhetssammanfattningar varje hel- och halvtimme.</desc></programme>
<programme start="20251223061500 +0000" stop="20251223062900 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven</title><desc>Äntligen ar familjen Östskog återforenad. Men Bengtsson ar tvungen att offra sig for familjens skull.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223062900 +0000" stop="20251223090000 +0000" channel="svt1.se"><title>Morgonstudion</title><desc>Morgonstudion fortsatter.</desc></programme>
<programme start="20251223090000 +0000" stop="20251223092000 +0000" channel="svt1.se"><title>Hemmagympa med Sofia</title><desc>Rorlighet. Sofia Åhman leder SVT:s hemmagympapass, som denna gång fokuserar på rorlighet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223092000 +0000" stop="20251223093500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven - teckenspråkstolkat</title><desc>Äntligen ar familjen Östskog återforenad. Men Bengtsson ar tvungen att offra sig for familjens skull.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223093500 +0000" stop="20251223101500 +0000" channel="svt1.se"><title>Gilmore Girls</title><desc>Lorelai och Christopher fortsatter bråka, Lorelai ar arg for att han forsvann. Logan dyker upp och overraskar Rory. Lorelai gor ett viktigt erkannande for sig sjalv.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223101500 +0000" stop="20251223102500 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Garanterat kramig fudge på bara två ingredienser ar vad Susanne Jonsson bjuder sin van Clara på som dekorerar och paketerar godsakerna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223102500 +0000" stop="20251223103000 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Det ar hog tid att forbereda helgens dukningar. Clara Lidstrom berattar att det varken behover vara sarskilt svårt eller dyrt. Med hjalp av ting från naturen, egna julgrupper och loppisfynd blir det både vackra och funktionella forslag till julbordets dukning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223103000 +0000" stop="20251223113000 +0000" channel="svt1.se"><title>På spåret</title><desc>I sista matchen i grupp 3 moter Amie Bramme Sey och Gunnar Bolin vinnarna från forsta matchen i gruppen. For musiken står Lars Winnerback med band och Nicole Saboune. Kristian Luuk ar programledare och Fredrik Lindstrom domare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223113000 +0000" stop="20251223123000 +0000" channel="svt1.se"><title>Siw</title><desc>Efter sin livspartners bortgång har Siw flyttat till en mindre lagenhet for att borja om. Samtidigt vacks tankar om karriaren men också livet och familjen. Jobbade hon for mycket och varfor sa hon alltid ja?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223123000 +0000" stop="20251223132500 +0000" channel="svt1.se"><title>Hemma igen</title><desc>Jack och Douglas tar ledningen nar skyddshemmet ar i fara. James går igenom sina kanslor for Harry. Olivia fattar ett viktigt beslut. Regina utpressar Henry.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223132500 +0000" stop="20251223142500 +0000" channel="svt1.se"><title>Husdrommar</title><desc>Ewa och Borje har traffats mitt i livet och vill nu hitta sin plats på jorden. En annorlunda husdrom. Och vad kan val vara mer annorlunda an en fårlada? Svensk realityserie dar man renoverar och inreder.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223142500 +0000" stop="20251223155500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julallsång på Skansen</title><desc>Pernilla Wahlgren valkomnar julen från Sollidenscenen. Det bjuds på en kvall fylld av musik, julmagi, humor, nostalgi och massa allsång tillsammans med Molly Sanden, Adaam, KAJ, Amanda Jenssen, Christer Sjogren, Dolly Style och Simeon.</desc></programme>
<programme start="20251223155500 +0000" stop="20251223165500 +0000" channel="svt1.se"><title>Barnmorskan i East End - julspecial</title><desc>Julen 1969: Shelagh hjalper en familj som kampar mot fruktansvard fattigdom, medan Rosalind stalls oga mot oga med en forrymd fånge - och romantik ligger i luften for Nancy.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223165500 +0000" stop="20251223170000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sportnytt</title><desc>Senaste nytt i sportvarlden.</desc></programme>
<programme start="20251223170000 +0000" stop="20251223171000 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251223171000 +0000" stop="20251223171500 +0000" channel="svt1.se"><title>Lokala nyheter</title><desc>Nyheter från SVT:s lokala redaktioner.</desc></programme>
<programme start="20251223171500 +0000" stop="20251223172500 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>En panozzi ar en italienskinspirerad varm macka med din favoritfyllning. Tillbehoret, en nyttig och god kålsallad fungerar val till flera ratter på julbordet eller står helt for sig sjalv. Pizzamackan gor du enkelt aven i hushållsugn om du inte har en pizzaugn att tillgå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223172500 +0000" stop="20251223173000 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Det ar hog tid att forbereda helgens dukningar. Clara Lidstrom berattar att det varken behover vara sarskilt svårt eller dyrt. Med hjalp av ting från naturen, egna julgrupper och loppisfynd blir det både vackra och funktionella forslag till julbordets dukning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223173000 +0000" stop="20251223174500 +0000" channel="svt1.se"><title>En juldrom</title><desc>Zhala onskar sig en riktig svensk jul, med besok av tomten. Men som nyanland flykting ar det svårt for ensamstående pappan Ahmed att uppfylla sin dotters juldrom. En film av Arazo Arif.</desc></programme>
<programme start="20251223174500 +0000" stop="20251223180000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven</title><desc>Äntligen ar familjen Östskog återforenad. Men Bengtsson ar tvungen att offra sig for familjens skull.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223180000 +0000" stop="20251223183000 +0000" channel="svt1.se"><title>Varldens raddaste ren</title><desc>Långt upp i norr fods den lilla renen Gry. I det magiska fjallandskapet finns trygga mamma och kompisarna Stina och Bengt-Vide. Men farorna lurar overallt. Bjornar, vargar - till och med myggorna verkar hotfulla. Nar hjordens ledare Storhorn dor forandras allt. Gry stalls infor sitt livs provning: att overvinna sin radsla och leda hjorden genom en varld full av faror fram till Lav-island. En varm liten berattelse om mod och vad det egentligen innebar att våga - aven nar man ar som mest radd.</desc></programme>
<programme start="20251223183000 +0000" stop="20251223185500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251223185500 +0000" stop="20251223190000 +0000" channel="svt1.se"><title>Lokala nyheter</title><desc>Nyheter från SVT:s lokala redaktioner.</desc></programme>
<programme start="20251223190000 +0000" stop="20251223213000 +0000" channel="svt1.se"><title>Änglagård - musikalen</title><desc>Musikalen från 2023 ar baserad på Colin Nutleys alskade film Änglagård. Musikalen som ar skapad av Edward af Sillen, Fredrik Kempe och Daniel Rehn blev en stor publiksucce. Den har hyllats, inte minst for sin fantastiska ensemble med bl.a. Helene Sjoholm, Tommy Korberg, Fredrik Lycke, Lindy Larsson och Tuva B. Larsen som fick ett bejublat genombrott i rollen som Fanny Zander. Inspelad på Oscarsteatern i Stockholm.</desc></programme>
<programme start="20251223213000 +0000" stop="20251223213500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251223213500 +0000" stop="20251223234500 +0000" channel="svt1.se"><title>Love Actually</title><desc>Stjarnspackad romantisk komediklassiker om en lång rad manniskors relationer och jakt på karlek i London. Har moter vi allt från nya karlekar till mångåriga aktenskap, varm vanskap och sjalvaste premiarministern som blir fortjust i en stabsmedlem.</desc></programme>
<programme start="20251223234500 +0000" stop="20251224001500 +0000" channel="svt1.se"><title>King Karavan</title><desc>Sasongens tuffaste dag hittills vantar. En kanslosam fickparkering avgor vilka som får stanna - och vem som får en ovantad andra chans.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224001500 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="svt1.se"><title>På spåret</title><desc>I sista matchen i grupp 3 moter Amie Bramme Sey och Gunnar Bolin vinnarna från forsta matchen i gruppen. For musiken står Lars Winnerback med band och Nicole Saboune. Kristian Luuk ar programledare och Fredrik Lindstrom domare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="svt1.se"><title>Året med kungafamiljen 2025</title><desc>Folj med kungen till varldsutstallningen i Japan, kronprinsessan Victoria till Nigeria och kronprinsessparet på uppdrag i Asien. Var med nar fyrabarnspappan prins Carl Philip ger blod och nar drottning Silvia och prinsessan Madeleine åker till New York.</desc></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224060300 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060300 +0000" stop="20251224061100 +0000" channel="svt1.se"><title>Fåret Shaun</title><desc>Får får får? Nej, får får en massa knasiga aventyr!</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.19.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224061100 +0000" stop="20251224061500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224061500 +0000" stop="20251224062900 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven</title><desc>Det firas jul i Kråksjo, både hemma hos familjen Östskog och i Rådhuset. Men vad hande med skatten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224062900 +0000" stop="20251224063500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224063500 +0000" stop="20251224072000 +0000" channel="svt1.se"><title>Cleo loser fallet - ett magiskt mysterium</title><desc>Drottningen njuter av sin vintersemester nar en mystisk trollkarl forvandlar henne till en staty och sedan forsvinner spårlost. Tillbaka i London ar det upp till Mac att slå larm och kontakta Cleo, den enda som kan forstå vad som verkligen har hant och kanske, bara kanske, hitta ett satt att återstalla drottningen.</desc></programme>
<programme start="20251224072000 +0000" stop="20251224072500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224072500 +0000" stop="20251224082500 +0000" channel="svt1.se"><title>Jul med Astrid Lindgren</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224082500 +0000" stop="20251224083000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224083000 +0000" stop="20251224084500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven - teckenspråkstolkat</title><desc>Det firas jul i Kråksjo, både hemma hos familjen Östskog och i Rådhuset. Men vad hande med skatten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224084500 +0000" stop="20251224101500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julallsång på Skansen</title><desc>Pernilla Wahlgren valkomnar julen från Sollidenscenen. Det bjuds på en kvall fylld av musik, julmagi, humor, nostalgi och massa allsång tillsammans med Molly Sanden, Adaam, KAJ, Amanda Jenssen, Christer Sjogren, Dolly Style och Simeon.</desc></programme>
<programme start="20251224101500 +0000" stop="20251224111500 +0000" channel="svt1.se"><title>Året med kungafamiljen 2025</title><desc>Folj med kungen till varldsutstallningen i Japan, kronprinsessan Victoria till Nigeria och kronprinsessparet på uppdrag i Asien. Var med nar fyrabarnspappan prins Carl Philip ger blod och nar drottning Silvia och prinsessan Madeleine åker till New York.</desc></programme>
<programme start="20251224111500 +0000" stop="20251224113000 +0000" channel="svt1.se"><title>Tomten - en vintersaga</title><desc>Snon lyser vit på taken. Endast tomten ar vaken. Denna filmatisering av Victor Rydbergs dikt Tomten ar en klassiker ur SF-arkivet. Filmen spelades in 1941 av kortfilmaren Gosta Roosling.</desc></programme>
<programme start="20251224113000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="svt1.se"><title>En julkonsert med Peter Joback</title><desc>Peter Joback har varit ute på stor turne med en poetisk och storslagen show som ger upphov till både eftertanke, gladje och definitivt till en varm gemenskap.</desc></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="svt1.se"><title>Varldens raddaste ren</title><desc>Den unga renen Gry stalls infor sitt livs provning: att overvinna sin radsla och leda flocken genom en varld full av faror. En varm och storslagen berattelse om mod, gemenskap och vad det egentligen innebar att våga - aven nar man ar som mest radd.</desc></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="svt1.se"><title>Jul med Astrid Lindgren</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224140500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224140500 +0000" stop="20251224151000 +0000" channel="svt1.se"><title>Kalle Anka och hans vanner onskar God Jul</title><desc>Det ar åter dags for Kalle Anka och hans vanner att onska tittarna en riktigt God Jul. Som vanligt blir det inslag från Tomtens verkstad, en tur med Kalle till djungeln, Snovit och de sju dvargarna, Ferdinand och Musse Pigg med vanner på camping. Forutom alla de gamla bekanta filmerna blir det som alltid två nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251224151000 +0000" stop="20251224152000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224152000 +0000" stop="20251224161500 +0000" channel="svt1.se"><title>Kan du vissla Johanna?</title><desc>Berra ar sju år och saknar morfar. Hans basta kompis, Ulf, vet var man kan få tag på en; på ålderdomshemmet. Farbror Nils har precis allt som kravs, frånsett att han inte vet hur man ar som morfar.</desc></programme>
<programme start="20251224161500 +0000" stop="20251224162000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224162000 +0000" stop="20251224162500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julens berattelser</title><desc>Ikonograf Christina Lundstrom ger oss julens berattelser från sin ikonmålarverkstad utanfor Uppsala.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224162500 +0000" stop="20251224163000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224163000 +0000" stop="20251224170000 +0000" channel="svt1.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Julbonen sands från Linkopings domkyrka. Biskop Marika Markovits håller julbetraktelse och Domkyrkokoren medverkar under ledning av Marie-Louise Beckman, liksom solisten Helena Ritzen.</desc></programme>
<programme start="20251224170000 +0000" stop="20251224171500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224171500 +0000" stop="20251224174000 +0000" channel="svt1.se"><title>Svensson, Svensson</title><desc>Har i en julspecial: En riktigt god jul! Manus: Michael Hjort, Johan Kindblom och Tomas Tivemark.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224174000 +0000" stop="20251224174500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224174500 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven</title><desc>Det firas jul i Kråksjo, både hemma hos familjen Östskog och i Rådhuset. Men vad hande med skatten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224180500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224180500 +0000" stop="20251224183000 +0000" channel="svt1.se"><title>Karl-Bertil Jonssons julafton</title><desc>En tecknad julsaga från 1974 av Per Åhlin och Tage Danielsson om Karl-Bertil Jonsson som ar 13 år, lite idealist och har Robin Hood som idol. Karl-Bertil extraknacker på posten på jullovet och det ar dagarna fore julafton i ett Sverige från forr, en sagovarld praglad av 1940-talets krigsår. Berattare: Tage Danielsson.</desc></programme>
<programme start="20251224183000 +0000" stop="20251224184500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224184500 +0000" stop="20251224185000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julhalsning från Ulriksdals slottskapell</title><desc>H.K.H. Kronprinsessan Victoria laser julens evangelium och ger oss en julhalsning från Ulriksdals slottskapell.</desc></programme>
<programme start="20251224185000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sarah Dawn Finer - Winter songs</title><desc>En vinterkonsert med artisten och låtskrivaren Sarah Dawn Finer. Tillsammans med band och gastartister bjuder hon in till en kvall fylld av varme och musikalitet. En personlig konsert dar hennes egna sånger blandas med tolkningar av både klassiska och moderna jul och vinterlåtar. Inspelad i Stockholm 2025.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224200500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224200500 +0000" stop="20251224210500 +0000" channel="svt1.se"><title>I vår herres hage - julspecial</title><desc>Det ar juletid men kriget overskuggar det mesta. Familjen Farnon har tagit emot ett evakuerat flyktingbarn, flickan Eva. Siegfried tar hand om en kapplopningshast som blivit skadad men oroar sig for Tristan. Fru Hall får upprorande nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251224210500 +0000" stop="20251224211000 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224211000 +0000" stop="20251224225500 +0000" channel="svt1.se"><title>Sagan om Karl-Bertil Jonssons julafton</title><desc>En dramakomedi om 14-årige Karl-Bertil som ar son till den rike varuhusdirektoren Tyko Jonsson. Karl-Bertils utstakade vag i livet ar att folja i sin fars fotspår men den store idolen Robin Hood inspirerar honom istallet att ta från de rika och ge till de fattiga. Under sitt uppdrag att se till att alla ska få julklappar traffar Karl-Bertil Vera som bor på ett barnhem tillsammans med sin lillasyster. Filmen bygger på en berattelse av Tage Danielsson.</desc></programme>
<programme start="20251224225500 +0000" stop="20251225004000 +0000" channel="svt1.se"><title>Lange leve bonusfamiljen</title><desc>Lisa och Patrik har lappat ihop sitt aktenskap efter Patriks otrohet ett år tidigare nar ett brev från tingsratten dimper ner. Det visar sig att Lisa glomt bort att hon lamnade in skilsmassopapper nar det var som samst mellan dem och nu ar skilsmassan ett faktum. Patrik blir bestort, han vill absolut inte vara skild från Lisa och bestammer sig for att overraska henne i fjallen med ett brollop på nyårsafton.</desc></programme>
<programme start="20251225004000 +0000" stop="20251225005000 +0000" channel="svt1.se"><title>Vastra gymnasiet</title><desc>Spelet mellan Oona och Kobi eskalerar och Kobi får gora walk of shame. Malik forsoker reda ut laget med Linus, medan Dahlia undrar vad Nico egentligen kanner for Jessie.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.18.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225005000 +0000" stop="20251225040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251223011000 +0000" stop="20251223060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251223060000 +0000" stop="20251223101500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251223101500 +0000" stop="20251223111500 +0000" channel="svt2.se"><title>Mote med (Meankieli)</title><desc>Domkyrkan i Luleå bjuder på valkanda julsånger på meankieli under ledning av riksspelman Fredrik Hangasjarvi. Medverkande Maria Pekkari, Berith Roth, Anki Ojanlatva och Emma Kiviniemi.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223111500 +0000" stop="20251223114500 +0000" channel="svt2.se"><title>Iskonstnarerna (samiska)</title><desc>Tjugo mil norr om polcirkeln, i Jukkasjarvi, samlas konstnarer från hela varlden. Deras uppgift ar att på två veckor skapa hotellsviter och konstverk av is och sno.  Vi moter kvinnorna från Kanada som vill skapa ett gigantiskt fågelbo, svenskarna som vill skulptera fram en forforisk naken man, och nyborjarna från Sydafrika som har stora planer men aldrig tidigare jobbat med sno och is.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223114500 +0000" stop="20251223121500 +0000" channel="svt2.se"><title>Iskonstnarerna (samiska)</title><desc>Varje vinter anlander några av varldens framsta iskonstnarer till Jukkasjarvi for att forvandla hotellet till en gnistrande sagovarld. Med kristallklar is från Tornealven skapas unika rum och skulpturer. Utmaningen ar att hålla tidsplanen och skapa stor konst omgiven av kyla och morker. Elisabeth Kristensen från Norge skulpterar fram en gammal tant  ett isblock på 1,5 ton. Kanadensarna forsoker hålla sams medan fransmannen jobbar dag och natt med att såga upp 700 isblock.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223121500 +0000" stop="20251223124500 +0000" channel="svt2.se"><title>Iskonstnarerna (samiska)</title><desc>I Jukkasjarvi, tjugo mil norr om polcirkeln, samlas konstnarer från hela varlden. De har 14 dagar på sig att skapa magiska konstverk och hotellsviter av bara is och sno. Nu har halva tiden gått och trottheten kommer krypande. Team Ukraina inspireras av den grekiska mytologin och skapar ett verk som symboliserar kampen mellan gott och ont. Fransmannen forsoker få in 700 isblock i sin svit. Kanadensarna går på samisk adventsgudstjanst medan sydafrikanerna vill testa utforsåkning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223124500 +0000" stop="20251223131500 +0000" channel="svt2.se"><title>Iskonstnarerna (samiska)</title><desc>I Jukkasjarvi har konstnarer från hela varlden haft två veckor på sig att skapa en sagovarld av bara is och sno. De har agnat all sin vakna tid åt att få sviterna klara i tid. Nu vantar invigning. Men efter bara några månader smalter denna fortrollande varld och återgår till sitt ursprung i Torne alv, for att aldrig mer kunna beskådas igen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223131500 +0000" stop="20251223141500 +0000" channel="svt2.se"><title>Man i kris</title><desc>Årets kortfilmspaket  går under temat Mot strommen och bjuder på naket motstånd och små upptåg från alla håll och kanter. Kortfilmsklassikern Nudisten av My Sandstrom firar 15 år och med det foljer ett program som satter vardagen  balans: soner bryter sig loss, katter rubbar hemfriden och ockupanter bjuder på fika. Se nar en liten krusning på ytan skapar stora svallvågor for våra karaktarer i Lukas Moodyssons Vi går inte harifrån, Amanda Aagard och Alexander Tomas animation Budo och Theodor Solins dramakomedi Kara Mor.</desc></programme>
<programme start="20251223141500 +0000" stop="20251223150000 +0000" channel="svt2.se"><title>Agenda</title><desc>Agenda spanar mot 2026. Om hotet mot Europa, den svenska valrorelsen, och ekonomin. Putins aggression och det sviktande stodet från Trump: Intervjuer med utrikesminister Maria Malmer Stenergard (M) och de utrikespolitiska talespersonerna Morgan Johansson (S) och Mattias Karlsson (SD). Valåret som vantar: Reportage med toppolitiker och analys av politiska kommentatorerna Mats Knutson, SVT, och Viktor Barth-Kron, Expressen. Vander ekonomin nasta år och vilka risker finns? I studion riksbankschefen Erik Thedeen. Programledare: Marcus Carlehed.</desc></programme>
<programme start="20251223150000 +0000" stop="20251223150500 +0000" channel="svt2.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251223150500 +0000" stop="20251223153500 +0000" channel="svt2.se"><title>Studio 65</title><desc>Älskade bokklubb! Bokcirklar ar verkligen i ropet nu. Det finns många spannande satt att lagga upp både lasandet och samtalet. Tips och inspiration kommer från våra bokslukande gaster journalisten Karin Thunberg, litteraturvetaren Immi Lundin och professor Kerstin Rydbeck som forskat kring lasvanor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223153500 +0000" stop="20251223155500 +0000" channel="svt2.se"><title>Älvar</title><desc>Resan langs Pitealven ar storslagen, från det imponerande massivet Sulitelma till Piteå skargård. Under farden dyker vi djupare i manniskors relation till alven, och de villkor den dikterar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223155500 +0000" stop="20251223162500 +0000" channel="svt2.se"><title>Jakttid: Äijas aventyr</title><desc>Äija valkomnar programledaren, radioprofilen och influeraren Shirly Karvinen och hennes yorkshireterrier Pena. Vintern ar på intåg i Kilpisjarvi och gasterna får uppleva en pimpeltur på den forsta isen. Efter en dag i den stillsamma fjallnaturen vantar en valfortjant middag med Akis fisksoppa i en vildmarksstuga. Shirly står infor en spannande utmaning - hon och Pena ska tillbringa natten ensamma i odemarken. Fore hemresan får Pena testa sina fardigheter i fjallagility.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223162500 +0000" stop="20251223163000 +0000" channel="svt2.se"><title>Nyheter på latt svenska</title><desc>Nyheter på latt svenska ar ett program for alla som behover nyheter på ett enklare språk.</desc></programme>
<programme start="20251223163000 +0000" stop="20251223163500 +0000" channel="svt2.se"><title>Oddasat</title><desc>Samiskspråkiga nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251223163500 +0000" stop="20251223164500 +0000" channel="svt2.se"><title>Nyhetstecken</title><desc>Nyheter på teckenspråk.</desc></programme>
<programme start="20251223164500 +0000" stop="20251223165500 +0000" channel="svt2.se"><title>Uutiset</title><desc>Finskspråkiga nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251223165500 +0000" stop="20251223170000 +0000" channel="svt2.se"><title>Svenska designklassiker</title><desc>Ett ikoniskt designforemål, en svensk formgivare, i den tid då objektet skapades. Det har ar berattelsen om våra alskade svenska designklassiker. Berattare: Elsa Billgren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223170000 +0000" stop="20251223181000 +0000" channel="svt2.se"><title>Monsen och nationalparkerna</title><desc>Monsen besoker Øvre Pasviks nationalpark, en av hans favoritplatser. Forst vid midsommar nar naturen sjuder av liv, och sedan i december nar allt vilar. Monsen foljer bjornens rytm.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223181000 +0000" stop="20251223184000 +0000" channel="svt2.se"><title>Kulturnyheterna special: Årets basta tv-serier</title><desc>Kulturnyheternas kritiker hjalper dig att sortera i tv-seriebruset. Vilken var årets basta serie? Vilken var årets flopp och vad ska du satta på for att få den dar harliga julkanslan. Programledare: Hannes Fossbo.</desc></programme>
<programme start="20251223184000 +0000" stop="20251223185500 +0000" channel="svt2.se"><title>Den stora kyrkflytten på 15 minuter</title><desc>15 minuter från SVT:s sandning från den varldsunika flytten av Kiruna kyrka. Den flyttades från den gamla stadskarnan till dess nya plats, fem kilometer bort. Den stora kyrkflytten agde rum under två dagar och ar en del av den omfattande stadsomvandlingen. Den ikoniska kyrkan ar 40 meter bred, 35 meter hog och vager 672 ton. Arbetet kraver extrem precision och ingenting får gå fel. Programledare: Beppe Starbrink och Sverker Olofsson.</desc></programme>
<programme start="20251223185500 +0000" stop="20251223190000 +0000" channel="svt2.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Denna sillrora som gors på kopt senapssill ar enkel och blir ovantat god direkt men blommar ut annu mer efter ett dygn i kylen. Finsmakaren Edward Blom delar med sig av slaktreceptet som alla kommit att alska. Och vem ar egentligen Tord, som namngivit roran?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223190000 +0000" stop="20251223200000 +0000" channel="svt2.se"><title>Cyklopernas uppesittarkvall</title><desc>Han har langtat hela året och nu ar det antligen dags. Programledaren Christopher Garplind har bjudit in kanda ansikten, vanner och bekanta till sin nykopta gård for att fira in julen på lantligt vis. Hjalp till att gissa vem som ar årets julbock och tavla i julquizet så har du chans att vinna kontanter och en kryssning! Ring in och få hjalp med julrimmen av kanda poeter. Denna magiska kvall bjuder på levande musik, dans runt granen, jul i stian och mys på hoskullen.</desc></programme>
<programme start="20251223200000 +0000" stop="20251223202500 +0000" channel="svt2.se"><title>Aktuellt</title><desc>SVT:s fordjupande nyhetsprogram.</desc></programme>
<programme start="20251223202500 +0000" stop="20251223204000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sportnytt</title><desc>De senaste sportnyheterna, analyserna och fordjupningarna.</desc></programme>
<programme start="20251223204000 +0000" stop="20251223230000 +0000" channel="svt2.se"><title>Cyklopernas uppesittarkvall</title><desc>Han har langtat hela året och nu ar det antligen dags. Programledaren Christopher Garplind har bjudit in kanda ansikten, vanner och bekanta till sin nykopta gård for att fira in julen på lantligt vis. Hjalp till att gissa vem som ar årets julbock och tavla i julquizet så har du chans att vinna kontanter och en kryssning! Ring in och få hjalp med julrimmen av kanda poeter. Denna magiska kvall bjuder på levande musik, dans runt granen, jul i stian och mys på hoskullen.</desc></programme>
<programme start="20251223230000 +0000" stop="20251223231000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sámi lore (samiska)</title><desc>Elina Nygård och Anna Westman Kuhmunen arbetar på museet i Jokkmokk och har sett hur de kvinnliga synvinklarna inom den samiska berattelsevarlden ofta knuffats undan. Nu arbetar man aktivt for att de synvinklarna ska tas i beaktande i hogre grad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223231000 +0000" stop="20251223232000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sámi lore (samiska)</title><desc>Schamanen, forfattaren och tatueraren Kirsti Runavik traffar vi just som hon håller på att tatuera barnmorskan Mona med en kvinnlig mytologisk gestalt. Tatueringen ska ge Mona kraft och hjalpa henne i hennes yrkesutovning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223232000 +0000" stop="20251223233000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sámi lore (samiska)</title><desc>Elli-Maaret Helander kommer från Enare i norra Finland och har sedan många år specialiserat sig på en viktig del av den samiska berattelsevarlden - att for hand tillverka de trummor som anvands an idag. Många av de monster hon målar på trummorna har kvinnliga forebilder.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223233000 +0000" stop="20251224002000 +0000" channel="svt2.se"><title>The Piano</title><desc>Hela den avslutande konserten från Royal Festival Hall, dar vinnaren i jakten på Storbritanniens basta amatorpianist avgors. Konserten innehåller aven musikaliska framtradanden av domarna, varldspianisten Lang Lang och popstjarnan Mika. Programledare: Claudia Winkleman.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224002000 +0000" stop="20251224005000 +0000" channel="svt2.se"><title>Hundra procent bonde</title><desc>Det har snoat och Frank restaurerar en gammal sparkkalke och spanner sparken for hasten Solveig. Frank lar sig tillverka savskor som blir en julklapp till Theresa.</desc><episode-num system="xmltv_ns">32.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224005000 +0000" stop="20251224010500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sportnytt</title><desc>De senaste sportnyheterna, analyserna och fordjupningarna.</desc></programme>
<programme start="20251224010500 +0000" stop="20251224011500 +0000" channel="svt2.se"><title>Nyhetstecken</title><desc>Nyheter på teckenspråk.</desc></programme>
<programme start="20251224011500 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224072500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224072500 +0000" stop="20251224082500 +0000" channel="svt2.se"><title>Jul med Astrid Lindgren - teckenspråkstolkat</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224082500 +0000" stop="20251224083000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkort från Gullan i Gullebo</title><desc>En riktigt god jul onskar mor Gullan från sitt Gullebo i Skåne. Kuckeliku, god jul och gott nytt år! Ett litet tomtebloss av Åsa Blanck och Ellinor Hallin.</desc></programme>
<programme start="20251224083000 +0000" stop="20251224095500 +0000" channel="svt2.se"><title>Julshow med Oslo Fagottkor</title><desc>En spektakular och humoristisk julshow med NRK:s symfoniorkester och Oslo Fagottkor som bjuder på en fargsprakande blandning av musikallåtar från Broadway och kanda julsånger.</desc></programme>
<programme start="20251224095500 +0000" stop="20251224101500 +0000" channel="svt2.se"><title>Åbo julfred</title><desc>Julfredens utlysning. Direktsandning från Gamla Stortorget i Åbo i Finland dar julfreden utlyses. En tradition som funnits sedan medeltiden och som utgor en vasentlig del av julstamningen for finlandarna.</desc></programme>
<programme start="20251224101500 +0000" stop="20251224103000 +0000" channel="svt2.se"><title>Tomten - en vintersaga</title><desc>Snon lyser vit på taken. Endast tomten ar vaken. Denna filmatisering av Victor Rydbergs dikt Tomten ar en klassiker ur SF-arkivet. Filmen spelades in 1941 av kortfilmaren Gosta Roosling.</desc></programme>
<programme start="20251224103000 +0000" stop="20251224104500 +0000" channel="svt2.se"><title>Julen</title><desc>Julen, vår storsta och karaste hogtid, som vi firar till minne av Jesus fodelse. Men julen ar en blandning av kristet och hedniskt. Och det ar ofta svårt att avgora vad som ar vad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224104500 +0000" stop="20251224114000 +0000" channel="svt2.se"><title>Den stora kyrkflytten - dokumentaren</title><desc>Sommaren 2025 flyttades Kirunas ikoniska trakyrka fem kilometer på specialbyggda trailers. En spektakular handelse som uppmarksammades over hela varlden. Dokumentaren skildrar det omfattande arbetet med att forbereda flytten och satter den i ett storre sammanhang: hur gruvan, samhallsomvandlingen och framtidstron påverkar Kirunaborna och deras stad.</desc></programme>
<programme start="20251224114000 +0000" stop="20251224114500 +0000" channel="svt2.se"><title>Radiohjalpen i Honduras: Din musik raddar liv</title><desc>Maylin, der går i 8. klasse, fortæller om, hvordan det er at vokse op i et af verdens farligste lande for piger. I Honduras er hver fjerde unge kvinde allerede mor eller gravid, og abort er fuldstændig forbudt.</desc></programme>
<programme start="20251224114500 +0000" stop="20251224122000 +0000" channel="svt2.se"><title>Konsert med norska radioorkestern</title><desc>Musik av Johannes Brahms och Alexander von Zemlinsky står på programmet i en konsert med norska radioorkestern under ledning av chefdirigenten Petr Popelka. Brahms Akademisk festourvertyr från 1880 foljs av Zemlinskys Kammarsymfoni. (Norge, 2022)</desc></programme>
<programme start="20251224122000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jespers bakskola</title><desc>Bagaren och konditorn Jesper Långstrom bakar saffransbrod på fordeg och visar tre olika satt att baka ut degen - saffransknyten, lussekatter och en saffransflata.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="svt2.se"><title>Svenska tv-historier</title><desc>Under en månad per år, i over ett halvt sekel, har julkalendern samlat stora delar av svenska folket i tv-soffan. Vissa kalendrar har hyllats, andra har avskytts, ofta samtidigt men av olika personer. Gemensamt for alla julkalendrar ar att de vackt kanslor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jul med Astrid Lindgren - teckenspråkstolkat</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224145500 +0000" channel="svt2.se"><title>Mot alla odds - Norge</title><desc>Ganget samlas i Beitostølen, och Øystein ar spand på om de verkligen kan samarbeta. Redan i forsta motbacken får hela laget en tuff start - men också en forsmak av vad som vantar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224145500 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkort från Gullan i Gullebo</title><desc>En riktigt god jul onskar mor Gullan från sitt Gullebo i Skåne. Kuckeliku, god jul och gott nytt år! Ett litet tomtebloss av Åsa Blanck och Ellinor Hallin.</desc></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224150500 +0000" channel="svt2.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224150500 +0000" stop="20251224151000 +0000" channel="svt2.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Branda mandlar ar ett klassiskt marknadsgodis till jul som du latt kan gora hemma. Susanne Jonsson gor sotsalta snacks over elden som får lite sting av chili. Lika enkelt ar det att krydda en appelmust eller cider så den doftar appelpaj!</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224151000 +0000" stop="20251224154000 +0000" channel="svt2.se"><title>Hundra procent bonde</title><desc>Det har snoat och Frank restaurerar en gammal sparkkalke och spanner sparken for hasten Solveig. Frank lar sig tillverka savskor som blir en julklapp till Theresa.</desc><episode-num system="xmltv_ns">32.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224154000 +0000" stop="20251224163500 +0000" channel="svt2.se"><title>Lise Davidsen - O helga natt</title><desc>Den varldsberomda operastjarnan Lise Davidsen återvander till Oslo for att fira jul med norska radions symfoniorkester. Hon framfor sin favoritjulmusik tillsammans med Ung och Operans barnkor.</desc></programme>
<programme start="20251224163500 +0000" stop="20251224165000 +0000" channel="svt2.se"><title>En juldrom</title><desc>Zhala onskar sig en riktig svensk jul, med besok av tomten. Men som nyanland flykting ar det svårt for ensamstående pappan Ahmed att uppfylla sin dotters juldrom. En film av Arazo Arif.</desc></programme>
<programme start="20251224165000 +0000" stop="20251224174000 +0000" channel="svt2.se"><title>Historien om Stilla natt</title><desc>Den rorande och smått sagolika berattelsen om julsångernas julsång - Stilla natt. Skådespelaren Simon Callow blir vår ciceron i berattelsen om hur sången kom till och hur den idag mer an 200 år senare, fortfarande ar varldens kanske mest alskade julsång. Resan går till Oberndorf utanfor Salzburg, dar sången framfordes forsta gången år 1818, till text av Joseph Mohr och med musik av Franz Gruber.</desc></programme>
<programme start="20251224174000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkonsert från Wien</title><desc>Glittrande musikalisk julfest från Wiener Konzerthaus med såval Wiener Sangerknaben som Wiener Chormadchen och en rad internationella sångsolister, som Joyce DiDonato, Lawrence Brownlee och Patricia Petibon. Julklassiker från hela varlden står på programmet, med Ding Dong, Adams julsång, White Christmas, Stilla natt och många fler. Österrikiska radions symfoniorkester spelar under ledning av Claire Levacher. Julkonsert från 2023.</desc></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224204000 +0000" channel="svt2.se"><title>Mote i Rom</title><desc>For att fira sin fyrtioåriga brollopsdag åker Gerda och Kristoffer till Rom dar Gerda gick på konstskola som ung. Dar traffar de på Johannes, Gerdas gamla konstlarare, och hon ger sig snart ut i den eviga staden på jakt efter sin ungdoms upplevelser.</desc></programme>
<programme start="20251224204000 +0000" stop="20251224210000 +0000" channel="svt2.se"><title>NRK-scenen</title><desc>Lávre, Hildá Lansman och Tuomas Norvio på Juhls Silververkstad i Kautokeino. De blandar jojk med elektronisk musik och får dig att vilja dansa, skratta och gråta.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224210000 +0000" stop="20251224223000 +0000" channel="svt2.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Direktsand midnattsmassa på julnatten från Peterskyrkan i Rom under ledning av påve Leo XIV. Kommentator ar Charlotta Smeds.</desc></programme>
<programme start="20251224223000 +0000" stop="20251224232000 +0000" channel="svt2.se"><title>Varldens historia: Jesus</title><desc>Judas lamnar allt bakom sig for att folja Jesus från Nasaret, vars ord och garningar borjar vacka uppståndelse. På berget håller Jesus sin bergspredikan och mattar tusentals med ett mirakel - men nar folkmassan blir overvaldigande soker han ensamheten. Bland dem han beror finns Maria Magdalena, som blir helad och ansluter sig till larjungarna. Gruppen beger sig mot Jerusalem och Jesus valjer ut sina tolv apostlar - borjan på en rorelse som kommer att forandra varlden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224232000 +0000" stop="20251225000500 +0000" channel="svt2.se"><title>Varldens historia: Jesus</title><desc>Vid sin ankomst till Jerusalem botar Jesus en lam man vid Betesdadammen, ett mirakel som vacker oversteprasten Kajafas uppmarksamhet. Hans predikan i templet fascinerar Josef av Arimataia, medan fler och fler manniskor flockas kring den gåtfulle lararen. Nar Jesus ger synen tillbaka till en blind man vid Siloamdammen sprids ryktet om att uråldriga profetior håller på att gå i uppfyllelse. Myndigheterna borjar frukta att hans vaxande inflytande ska leda till oro - och vacka romarnas vrede.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225000500 +0000" stop="20251225002000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julen</title><desc>Julen, vår storsta och karaste hogtid, som vi firar till minne av Jesus fodelse. Men julen ar en blandning av kristet och hedniskt. Och det ar ofta svårt att avgora vad som ar vad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225002000 +0000" stop="20251225060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251223021500 +0000" stop="20251223032000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Stefan ar utanfor Örnskoldsvik dar en lastbil kort av vagen, och han blir tvungen att ringa in forstarkning. Efter en snostorm i Luleå ar både Josefine och Emelie ute for att hjalpa stans bilister.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223032000 +0000" stop="20251223035500 +0000" channel="tv3.se"><title>Svenska medium</title><desc>Amanda och Robin vill få kontakt med sin lilla dotter som de forlorade efter 10 dagar for att hora att hon har det bra, och tar darfor hjalp av mediumet Benny. Mediumet Johan traffar dessutom Theresa som vill få kontakt med sin mor, for att få hora att hon ar med och ser hennes barn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223035500 +0000" stop="20251223042500 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran får panik nar hon upptacker att hennes fotter har vuxit en hel storlek...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.18.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223042500 +0000" stop="20251223050000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Elizabeth Taylor gastspelar som sig sjalv i detta avsnitt. Maxwell har bokat ett mote med henne i hemmet och vill att Fran ska hålla sig borta...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.19.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223050000 +0000" stop="20251223053000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ska på dejt med en kand ishockeyspelare som visar sig vara mycket vidskeplig...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.20.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223053000 +0000" stop="20251223060000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Maxwell drabbas av en ålderskris och kanner att han inte har åstadkommit något av betydelse...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.21.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223060000 +0000" stop="20251223070000 +0000" channel="tv3.se"><title>Undercover Boss US</title><desc>Fontanas borgmastare Acquanetta Warren går undercover i den kaliforniska staden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">10.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223070000 +0000" stop="20251223075500 +0000" channel="tv3.se"><title>Undercover Boss US</title><desc>Adrian Perkins, borgmastare i Shreveport, den nast yngsta borgmastaren i stadens historia, kanner hettan nar han moter bokstavliga brander och hårda sanningar medan han utbildas av stadsanstallda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">10.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223075500 +0000" stop="20251223091000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Den kraftiga snostormen i Luleå skapar kaos i trafiken. Josefine ger sig ut for att forsoka beta av en lång jobblista. Hogan och kollegan Robin ar i nasfjallet dar en lastbil fastnat i ett dike.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223091000 +0000" stop="20251223110000 +0000" channel="tv3.se"><title>The Nine Kittens of Christmas</title><desc>De fore detta kattalskarna Zachary och Marilee tvingas återforenas nar de får i uppdrag att hitta nya hem åt en kull kattungar under julhelgen.</desc></programme>
<programme start="20251223110000 +0000" stop="20251223140000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och fången från Azkaban</title><desc>Harry Potter och hans basta vanner Hermoine och Ron, måste ta sig an den farlige brottslingen Sirius Black, som har knytningar till deras fiende Lord Voldemort.</desc></programme>
<programme start="20251223140000 +0000" stop="20251223160000 +0000" channel="tv3.se"><title>Its Christmas, Eve</title><desc>En tillfallig skolchef hamnar i en svår sits nar hon får i uppdrag att lagga ner en skolas misslyckade musikprogram, och måste gora upp med sitt musikaliska forflutna.</desc></programme>
<programme start="20251223160000 +0000" stop="20251223163500 +0000" channel="tv3.se"><title>Jul med Charterfeber</title><desc>Den beslutsamma juldrottningen Aslaug ger Stein Are och farbror Erling ansvaret att dekorera huset utomhus infor julen. Inga julkort får vara for långa och inga tomtenissar får glommas bort.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223163500 +0000" stop="20251223170500 +0000" channel="tv3.se"><title>Jul med Charterfeber</title><desc>Damerna från Buskerud besoker Oslo fore jul. Roger ar i god form efter annu en dag på julfesten. Familjen i Harstad ska fira jul med stil och ata julmiddag med revbensspjall och overkokt potatis.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223170500 +0000" stop="20251223200000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Fenixorden</title><desc>Harry återvander for sitt femte skolår på Hogwarts och upptacker att merparten av trollande larare och skolkamrater inte vill kannas vid att han faktiskt mott den ondskefulle Lord Voldemort. De vagrar helt enkelt inse att Lord Voldemort har återvant.</desc></programme>
<programme start="20251223200000 +0000" stop="20251223224000 +0000" channel="tv3.se"><title>Black Adam</title><desc>Cirka 5 000 år efter att han fick krafter av gudarna – och blev fangslad lika snabbt – befrias Black Adam. Nu ar han redo att dela ut sin unika form av rattvisa.</desc></programme>
<programme start="20251223224000 +0000" stop="20251224012500 +0000" channel="tv3.se"><title>Matrix Reloaded</title><desc>Neo, Morpheus och Trinity ar tillbaka och spannande nya bundsforvanter forenar sig med dem i kampen mot fiender som ar klonade, uppgraderade och inringar mansklighetens sista enklav. Vad ar Matrix? Vem skapade Matrix? Svaren leder till fler varldar av djarva mojligheter – och till ett ode som overgår från uppdaganden till uppror.</desc></programme>
<programme start="20251224012500 +0000" stop="20251224022500 +0000" channel="tv3.se"><title>Without A Trace</title><desc>FBI misstanker ugglor i mossen nar en lottovinnare forsvinner efter att ha vunnit miljontals dollar. Under tiden gor Jack en bakgrundskontroll av Brian Donovan och upptacker en del oroande saker.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224022500 +0000" stop="20251224032500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Den kraftiga snostormen i Luleå skapar kaos i trafiken. Josefine ger sig ut for att forsoka beta av en lång jobblista. Hogan och kollegan Robin ar i nasfjallet dar en lastbil fastnat i ett dike.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224032500 +0000" stop="20251224035500 +0000" channel="tv3.se"><title>Svenska medium</title><desc>Cayenne traffar mediumet Maria, då Cayenne hoppas på att få kontakt med sin barndomsvan. Dessutom traffar Margit mediumet Benny for att kontakt med sin far och for att få veta mer om honom.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224035500 +0000" stop="20251224042500 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ska på dejt med en kand ishockeyspelare som visar sig vara mycket vidskeplig...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.20.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224042500 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Maxwell drabbas av en ålderskris och kanner att han inte har åstadkommit något av betydelse...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.21.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran forsoker imponera på en stilig sångare som hon traffar i mammans synagoga. Burt Bacharach gastspelar som sig sjalv och bokar den stilige sångaren till sin nya musikal som han satter upp tillsammans med Maxwell.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas! Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas!</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.24.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="tv3.se"><title>Undercover Boss US</title><desc>Andrew Simon, VD och koncernchef for Fremont Street Experience, går undercover.</desc><episode-num system="xmltv_ns">10.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224080000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Stefan och hans kollega beger sig till Sollefteå dar en tungt lastad mjolkbil kort av vagen och ligger på sidan. Hogan ar i Lima dar han ar den ansvariga bargaren på en rallytavling.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224080000 +0000" stop="20251224100000 +0000" channel="tv3.se"><title>Its Christmas, Eve</title><desc>En tillfallig skolchef hamnar i en svår sits nar hon får i uppdrag att lagga ner en skolas misslyckade musikprogram, och måste gora upp med sitt musikaliska forflutna.</desc></programme>
<programme start="20251224100000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Fenixorden</title><desc>Harry återvander for sitt femte skolår på Hogwarts och upptacker att merparten av trollande larare och skolkamrater inte vill kannas vid att han faktiskt mott den ondskefulle Lord Voldemort. De vagrar helt enkelt inse att Lord Voldemort har återvant.</desc></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="tv3.se"><title>One Christmas Eve</title><desc>En nyligen frånskild mamma forsoker skapa den perfekta forsta julen utan pappan till sina barn.</desc></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224170000 +0000" channel="tv3.se"><title>Julfritt</title><desc>Luther Krank bestammer sig for att hoppa over julen och julkommersen och istallet åka på semester tillsammans med hustrun Nora.</desc></programme>
<programme start="20251224170000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Den flammande bagaren</title><desc>Nar den flammande bagaren valjer ut Harry Potter som en av deltagarna i Den Magiska Trekampen tvingas han tavla mot två andra magiskolor i en stenhård kamp om evig ara.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224231000 +0000" channel="tv3.se"><title>Aquaman</title><desc>Filmen avslojar var halvmanniskan, halvt manskliga, halvt atlantiska Arthur Curry kommer från, och foljer honom på en resa som inte bara tvingar honom att acceptera vem han verkligen ar, utan aven avgor om han ar vardig att vara den han foddes att bli: en kung.</desc></programme>
<programme start="20251224231000 +0000" stop="20251225015000 +0000" channel="tv3.se"><title>Matrix Revolutions</title><desc>Kriget drabbar den underjordiska staden Zion, dar de sista fria manniskorna håller sig gomda. Neos krafter ar tomda och han driver omkring i ett Ingenmansland mellan Matrix och Maskinvarlden, dar Matrix skapats. Morpheus borjar grubbla på om inte Den utvalde, i vilken han investerat ett helt livs tro, bara kanske ar ytterligare ett system for kontroll skapat av arkitekterna bakom Matrix.</desc></programme>
<programme start="20251225015000 +0000" stop="20251225025500 +0000" channel="tv3.se"><title>Without A Trace</title><desc>Teamet forsoker hitta en bargningsbilschauffor som raddade en ung pojke och blev en hjalte - men som sedan forsvann.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223015500 +0000" stop="20251223025500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rookie</title><desc>Ett nyfott spadbarn kidnappas från ett sjukhus och varje sekund blir dyrbar i jakten på att hitta barnet valbehållet. Jackson och Chen arbetar sina sista pass som rookies medan Nolan måste streta på i 30 dagar till.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223025500 +0000" stop="20251223041000 +0000" channel="tv4.se"><title>Likets hemligheter</title><desc>Den lugna lilla byn Beddau i Wales skakas av en makaber upptackt - en dod kropp invirad i många lager plast har hittats på en bakgård. Men vem ar den dode? Går en mordare los i trakten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223041000 +0000" stop="20251223043500 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Vi inleder veckan i Filipstad hos kompetensutvecklaren Annalena, som visar att hon ar allt annat an inkompetent nar det kommer till matlagning. Det serveras bland annat soppa på skogens guld till forratt och till varmratt blir det vildsvin.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.28.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223043500 +0000" stop="20251223044500 +0000" channel="tv4.se"><title>Kokets middagstips</title><desc>Svensk matlagningsserie. Har bjuder Kokets valkanda kockar på inspirerande och harliga recept. Omtyckta klassiker och snabba vardagsfavoriter varvas med nya spannande och bjudvanliga ratter.</desc></programme>
<programme start="20251223044500 +0000" stop="20251223110000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsmorgon</title><desc>Så påverkas din ekonomi 2026 • Efter cancerbeskedet – miste synen på ena ogat • Julaftonstips for den som firar sjalv</desc></programme>
<programme start="20251223110000 +0000" stop="20251223160000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsdagen</title><desc>Direktsant aktualitetsprogram som foljer nyheterna under dagen. Med de viktigaste snackisarna och trenderna, allt du behover for att kanna dig uppdaterad.</desc></programme>
<programme start="20251223160000 +0000" stop="20251223180000 +0000" channel="tv4.se"><title>Efter fem</title><desc>Live varje vardag gor Tilde de Paula Eby, Anna Brolin, Henrik Alsterdal, Maximilian Artell och Axel Pileby oss sallskap nar de satter nyheter och aktuella handelser i fokus. Ta del av allt från ogonoppnande omvarldsanalyser till spannande intervjuer.</desc></programme>
<programme start="20251223180000 +0000" stop="20251223182100 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251223182100 +0000" stop="20251223183000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251223183000 +0000" stop="20251223210000 +0000" channel="tv4.se"><title>Bingolotto</title><desc>Uppesittarkvallen firar 30 år! Det blir en magisk kvall fylld av julstamning med bland andra Robert Gustafsson, Jonas Karlsson och Hannes Holm. Mandelmanns står i koket och bjuder på julmusik. Det gor aven Loa Falkman, EMD, Linnea Henriksson mfl.</desc></programme>
<programme start="20251223210000 +0000" stop="20251223211000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251223211000 +0000" stop="20251223211500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251223211500 +0000" stop="20251223231500 +0000" channel="tv4.se"><title>Bingolotto</title><desc>Uppesittarkvallen firar 30 år! Det blir en magisk kvall fylld av julstamning med bland andra Robert Gustafsson, Jonas Karlsson och Hannes Holm. Mandelmanns står i koket och bjuder på julmusik. Det gor aven Loa Falkman, EMD, Linnea Henriksson mfl.</desc></programme>
<programme start="20251223231500 +0000" stop="20251224001000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Lyman ifrågasatter Bruisers hantering av Dots mål. Rudy och Deck inser att Prince och Lyman inte ar vad de utger sig for, vilket leder till ett svårt beslut. Spanningen tatnar nar Sarah får mer ansvar på Tinley Britt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224001000 +0000" stop="20251224020500 +0000" channel="tv4.se"><title>Burn after reading</title><desc>En fåfang statstjansteman, en forsupen CIA-agent och två infantila traningsinstruktorer – det ar några av de udda figurerna i broderna Coens stjarnspackade film, en snurrig svart komedi om utpressning, missforstånd och logner.</desc></programme>
<programme start="20251224020500 +0000" stop="20251224032000 +0000" channel="tv4.se"><title>Blue lights - Blåljus i Belfast</title><desc>En skjutning vands mot polisen, vilket leder till upplopp. Många instanser utreder orsaker och konsekvenser, och drar slutsatser. Går det att forlåta gamla garningar?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224032000 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="tv4.se"><title>Unga foraldrar</title><desc>Siri och Adam tar med Bella på en skridskoutflykt och Amir bygger goteborgsområdets storsta pulkabacke till Maiah. Kerstin och Hampus berattar om deras olika reaktioner nar dom såg plustecknet på stickan och hos Alice och Sebastian fyller Hugo 1 år.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224043000 +0000" channel="tv4.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Per Morberg bjuder jaktlaget på vildand efter en lyckad andjakt. Till den lagar han en rotsakskaka och slungar vaxbonor i smor. Som avslutning på middagen serverar han en hemgjord appelkompott med vaniljstång.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043000 +0000" stop="20251224052500 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 10/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">14.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224052500 +0000" stop="20251224062000 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 101/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">14.100.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224062000 +0000" stop="20251224065800 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Veckans andra vard ar studenten och solstrålen Silmar, som kanske har Filipstads storsta skosamling. Silmar bjuder på både filippinska- och amerikanska smaker. Vad sags om Lumpiang Shanghai till forratt och mangofloat till efterratt?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.29.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224065800 +0000" stop="20251224110000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsmorgon</title><desc>Nyheter varvas med fordjupande diskussioner, bevakning av de senaste trenderna, personliga intervjuer, kultur och sport.</desc></programme>
<programme start="20251224110000 +0000" stop="20251224120000 +0000" channel="tv4.se"><title>Så mycket battre 15 år</title><desc>Så mycket battre firar 15 år! Magnus Uggla leder tittarna genom hojdpunkterna – från musikaliska guldkorn till oforglomliga stunder. Serien blandar aktuella intervjuer med artister, musikjournalister och branschprofiler med minnesvarda klipp från tidigare sasonger.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224120000 +0000" stop="20251224120500 +0000" channel="tv4.se"><title>Tillsammans i koket</title><desc>Julen knackar på dorren! Catarina och Filippa dukar fint och bjuder på några av sina 10-poangare på julbordet, som den legendariska senapssillen och dotterns favorit, ris a la malta.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224120500 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Santa Class</title><desc>Kate tar motvilligt over sin pappas jultomteskola med hjalp av kollegan Dan. Strax fore jul traffar de en farbror som kan vara den alldeles akta jultomten som kraschat med sin slade och drabbats av minnesforlust. De måste nu forsoka hjalpa honom och tanker att det basta sattet kan vara att ta med honom till sin tomtekurs. Julkomedi från tv-kanalen Hallmark med Kimberley Sustad och Benjamin Ayres.</desc></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224155500 +0000" channel="tv4.se"><title>A Christmas love story</title><desc>Romantisk julfilm dar korledaren Katherine måste skriva låt till julkonsert men distraheras av ung praktikant med otrolig rost, och en intressant far.</desc></programme>
<programme start="20251224155500 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="tv4.se"><title>Varning for Jonssonligan</title><desc>Charles-Ingvar Jonsson, mer kand som Sickan, forsoker bryta sig in i ett Franz Jager-kassaskåp, men planen går snett. Nar han slapps ut igen vill finanskungen Morgan Wall-Enberg att Sickan ska åka till Schweiz dar det finns ett speciellt kassaskåp.</desc></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224182000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251224182000 +0000" stop="20251224183000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251224183000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Musikproducenten Blizz ar onsdagsvard. Hemma hos honom bildar gasterna en rap-grupp och hittar de perfekta scenkladerna i Blizz´s garderob. Menyn ar vastafrikansk med gronsaksbiff med kokbanan till forratt och jordnotsgryta och fufu till huvudratt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">26.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224203000 +0000" channel="tv4.se"><title>Strålande jul från Lindesberg</title><desc>Omfamna julefriden med en stamningsfull konsert från Lindesberg. Det bjuds på magiska framtradanden från artister som Dolly Style, Marcus och Martinus, Gunilla Backman, Victor Noren, gospelkoren By Grace och många fler.</desc></programme>
<programme start="20251224203000 +0000" stop="20251224210000 +0000" channel="tv4.se"><title>Tomten ar far till alla barnen</title><desc>Sara lever tillsammans med Jan men har varit gift tre gånger tidigare. Nar det ar dags att fira jul bjuder hon in alla fore detta man med sina respektive och deras barn. Det blir ett julfirande utover det vanliga.</desc></programme>
<programme start="20251224210000 +0000" stop="20251224210900 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251224210900 +0000" stop="20251224211500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251224211500 +0000" stop="20251224225000 +0000" channel="tv4.se"><title>Tomten ar far till alla barnen</title><desc>Sara lever tillsammans med Jan men har varit gift tre gånger tidigare. Nar det ar dags att fira jul bjuder hon in alla fore detta man med sina respektive och deras barn. Det blir ett julfirande utover det vanliga.</desc></programme>
<programme start="20251224225000 +0000" stop="20251224235000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Nar rattegången borjar gor Rudy ett riskfyllt drag, samtidigt som Sarah inte drar sig for något. Bruiser konfronterar Lyman och Prince.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224235000 +0000" stop="20251225004500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rookie</title><desc>Harper och Nolan tar ett larm om ett pågående bankrån och inser att tjuvens motiv går djupare an att bara behova pengar. Jackson och Chens forsta dag att åka utan handledningsofficerare blir inte som de trodde att det skulle vara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225004500 +0000" stop="20251225024500 +0000" channel="tv4.se"><title>Vienna Blood</title><desc>Seriestart. Liebermann och Reinhardt utreder mordet på ett ungt kvinnligt medium. Fallet som ar fullt med oforklarliga detaljer tycks vara av overnaturlig karaktar vilket for dem från sjaskiga kafeer till spiritistiska kretsar i Wiens overklass.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225024500 +0000" stop="20251225040000 +0000" channel="tv4.se"><title>Likets hemligheter</title><desc>Polisen fokuserar sin utredning på en gammal kvinna som nyligen dog i cancer. Snart gors chockerande upptackter om hennes bakgrund på Nya Zeeland.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223011000 +0000" stop="20251223035000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Magnificent Seven</title><desc>Den lilla staden Rose Creek terroriseras av skurken Bogue. De desperata invånarna vander sig till revolvermannen Chisolm och erbjuder sina samlade tillgångar i utbyte mot hjalp. Han samlar ihop ett gang dodsforaktande man och skrider till verket.</desc></programme>
<programme start="20251223035000 +0000" stop="20251223042500 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Nar vaktmastaren Willie kidnappas och fors till Skottland foljer Bart och familjen efter - men upptacker snart att Homers varsta mardrom vantar på dem.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223042500 +0000" stop="20251223050000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Lisa måste losa ”mordet” på en actionfigur vard en miljon dollar som tillhor Comic Book Guy på en popkulturkryssning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223050000 +0000" stop="20251223053000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>For att vinna Marcys systerdotters hjarta, och framfor allt hennes kropp, måste Bud vara snall mot Kelly och hjalpa henne att få en roll i en reklamfilm. Al ar upptagen med att jaga en irriterande fågel i familjens tradgård.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223053000 +0000" stop="20251223060000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>Als bil forsvinner i biltvatten.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223060000 +0000" stop="20251223063000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Bart får en ny van.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.17.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223063000 +0000" stop="20251223070000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Bart firar en fodelsedag som kommer att forandra hans liv for alltid.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223070000 +0000" stop="20251223073000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Wills mamma skickar honom till hans rika farbror Phil och moster Vivian i Bel-Air for att han ska komma på fotter igen, men Will intar snart sin rattmatiga plats som The Fresh Prince of Bel-Air.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223073000 +0000" stop="20251223080000 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>Jeff borjar arbeta som larare vid Greendale och lar sig alla knep av professor Hickey, som han delar kontor med. Samtidigt overtalar Abed ganget att ta en kurs som handlar om Nicolas Cage.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223080000 +0000" stop="20251223083000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Komediserie om Doug, en enkel arbetarklasskille som lever ett stillsamt liv, anda tills den dag hans svarfar flyttar in i huset. Nar Doug och Carrie inser att det kommer ta dem fem timmar att ta sig till Lisa och Harolds brollop gor de allt de kan for att slippa åka. Arthur låtsas vara Spences surrogatpappa for att komma in på far och son-rean.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223083000 +0000" stop="20251223093000 +0000" channel="tv6.se"><title>Pacific Blue</title><desc>Efter att en tjej från en studentforening hittats dod går Monica och Chris under tackmantel på en mycket exklusiv studentforening vid Pacific University. </desc><episode-num system="xmltv_ns">4.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223093000 +0000" stop="20251223110000 +0000" channel="tv6.se"><title>Top Gear Specials</title><desc>I det forsta av två specialavsnitt tar Jeremy Clarkson, Richard Hammond och James May tre V8-motorer på en resa genom Patagoniens spektakulara landskap.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223110000 +0000" stop="20251223120000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>CBI-teamet utreder ett 25 år gammal fall som involverar både Red John och Visualize-gruppen. Samtidigt tanker Lisbon over sin framtid.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223120000 +0000" stop="20251223123000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Jerry och George ska ha mote med NBC och kampar for att komma på en bra ide. George vill gora slut med Susan for att kunna anvanda sitt jobb som TV-manusforfattare som raggningsknep.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223123000 +0000" stop="20251223133000 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>Efter att en FBI-agent mordats på on under en insats mot organiserad brottslighet tar McGarret tag i utredningen och får tag på varenda kand gangrelaterad brottsling for att hitta mordaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223133000 +0000" stop="20251223144000 +0000" channel="tv6.se"><title>NCIS: Los Angeles</title><desc>eamet rusar till Deeks undsattning nar han sitter i arresten misstankt for att ha mordat sin foredetta partner.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223144000 +0000" stop="20251223173500 +0000" channel="tv6.se"><title>En riddares historia</title><desc>William bryter mot alla regler nar han utger sig for att vara adlig och tar tornerspelsvarlden med storm. Det enda som står mellan William och hans drom om att bli bast i denna den mest extrema av alla sporter ar den skumme greve Adhemar.</desc></programme>
<programme start="20251223173500 +0000" stop="20251223200000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Lost City</title><desc>Nar aventyrsforfattaren Loretta och hennes omslagsmodell Alan kidnappas for att hitta en legendarisk forlorad stad, kastas de in i ett spannande djungelaventyr.</desc></programme>
<programme start="20251223200000 +0000" stop="20251223223500 +0000" channel="tv6.se"><title>Die Hard 2: Die Harder</title><desc>En snoig julaftonskvall i Washington har en grupp terrorister intagit en internationell flygplats, med tusentals turister som gisslan. Terroristerna ar ett gang avhoppade kommandosoldater under ledning av en vildsint, blodtorstig officer, som har kommit for att radda en knarkkung undan rattvisan.</desc></programme>
<programme start="20251223223500 +0000" stop="20251224005000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Beekeeper</title><desc>Adam Clay har dragit sig tillbaka från uppdraget som Beekeper – en hemlig, statlig specialgrupp som kallas in nar landet ar i uppenbar fara eller lagarna inte racker till. Nar en van plotsligt tar sitt liv upptacker Adam en konspiration i maktens absoluta toppskikt, dar hansynslosa affarsman satt i system att ge sig på samhallets svagaste. Ingen verkar intresserad av att satta dit forovarna, men Clay tanker inte låta dem komma undan annu en gång.</desc></programme>
<programme start="20251224005000 +0000" stop="20251224030000 +0000" channel="tv6.se"><title>Office Christmas Party</title><desc>Ibland måste man festa som om ens jobb hangde på det. Nar vd:n for ett it-foretag forsoker stanga sin hårt partajande brorsas filial måste brodern och hans andreman Josh mobilisera alla som jobbar på filialen och ordna en episk julfest på jobbet.</desc></programme>
<programme start="20251224030000 +0000" stop="20251224033000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Homer och Bart blir kungar inom arbetarsporten, men Marge misstanker att det ar något oarligt med deras far och son-band.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224033000 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Professor Frink tror att han har skapat ett monster nar han hjalper Homer att få en hogt uppsatt tjanst på ett toppmodernt karnkraftverk i Shelbyville.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224043000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Jerry blir dumpad av sin flickvan Naomi nar hon får veta hur illa han tycker om hennes skratt. Jerry gor en god garning genom att besoka ett fan, men George blir osams med pojken.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043000 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Susan tvingas beratta for sin far vad som hande vid stugan, Jerry och George borjar arbeta med sitt NBC-manus och Jerry råkar saga helt fel sak till Elaines kollega.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>Als bil forsvinner i biltvatten.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>I detta avsnitt ser vi tillbaka på några av hojdpunkterna av Våra varsta år.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224063000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Jattemonster skapade av politisk vrede hotar att forstora staden, en viktoriansk mr Burns får en chock på Thanksgiving av spokena från sina krankta arbetstagare, och Homer knyter band med ett par utomjordiska jeans i ett oforglomligt stop-motion-aventyr som bara kan kallas... Denim.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224063000 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Lisa råkar ut for ett missode under ett besok till Capital Citys och dess morka konstscen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224073000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Will och Carlton flyttar in i en egen lagenhet. Philip och Vivian njuter av livet med sin nyfodde son. Hilary får veta att Trevor tanker fria till henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224073000 +0000" stop="20251224080000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Will och Carlton flyttar in i en egen lagenhet. Philip och Vivian njuter av livet med sin nyfodde son. Hilary får veta att Trevor tanker fria till henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224080000 +0000" stop="20251224083000 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>Jeff och Annie forsoker att losa fallet som ror en bandit som stoppar ned pengar i manniskors byxor. De hittar snart en misstankt, men den verklige skurken kan fortfarande vara på fri fot.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224083000 +0000" stop="20251224090000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Komediserie om Doug, en enkel arbetarklasskille som lever ett stillsamt liv, anda tills den dag hans svarfar flyttar in i huset. Nar Doug och Carrie inser att det kommer ta dem fem timmar att ta sig till Lisa och Harolds brollop gor de allt de kan for att slippa åka. Arthur låtsas vara Spences surrogatpappa for att komma in på far och son-rean.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224090000 +0000" stop="20251224100000 +0000" channel="tv6.se"><title>Pacific Blue</title><desc>Nar Bobby Cruz och Russ Granger ar i Waikiki for att utbilda Honolulus cykelpatrull, hamnar de återigen i ett fall dar de måste gå under tackmantel nar de misstas for narkotiksmugglare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224100000 +0000" stop="20251224113000 +0000" channel="tv6.se"><title>Top Gear Specials</title><desc>I den andra delen fortsatter trion deras resa genom Patagonien till varldens sydligaste stad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224113000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>Teamet utreder ett fall som ror en student på ett naturhistoriskt museum. De overraskas over hur brutal den akademiska varlden kan vara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>George mamma får en ryggskada och George tvingas avlagga ett lofte som blir svårt att hålla.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>En man som anklagats for att ha mordat sin fru hotar att ta sitt eget liv. Handelsen lockar fram tunga minnen hos Grover från en tid då han var i en liknande situation.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="tv6.se"><title>NCIS: Los Angeles</title><desc>Nar en misstankt nordkorenansk spion traffas av en truck lastad med julgranar måste teamet ta reda på vem som ar ansvarig for att smuggla in spioner i landet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224171000 +0000" channel="tv6.se"><title>Jumanji</title><desc>Gor dig beredd på ett spel som inte liknar något annat. Ett spel som griper tag i dig och inte lamnar dig oberord. Ett spel med en livsviktig regel: spela klart spelet annars ar det ute med dig. Kasta tarningen och gor dig beredd på Jumanji...</desc></programme>
<programme start="20251224171000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="tv6.se"><title>Catch me if you can</title><desc>Frank Abagnale ar den yngsta personen som någonsin stått på FBI:s lista over efterlysta. Fore sin 19:e fodelsedag lyckas han lura till sig miljontals dollar och låtsas vara pilot, lakare och advokat. Agenten Carl Hanratty inleder en katt-och-råtta-lek med den unge brottslingen for att fånga honom.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224224500 +0000" channel="tv6.se"><title>Die Hard - Hamningslost</title><desc>John McClane och agaren till en butik i Harlem, blir målet for en tysk terrorist vid namn Simon Gruber, som planerar att råna centralbanken i New York.</desc></programme>
<programme start="20251224224500 +0000" stop="20251225011500 +0000" channel="tv6.se"><title>Guy Ritchies The Covenant</title><desc>På sergeant John Kinleys sista militara uppdrag i Afghanistan samarbetar han med den lokala tolken Ahmed, som riskerar sitt eget liv for att få en skadad John till sakerhet, nar han tvingas bara honom over flera kilometer svår terrang.</desc></programme>
<programme start="20251225011500 +0000" stop="20251225032500 +0000" channel="tv6.se"><title>G.I. Joe: Retaliation</title><desc>G.I. Joe-styrkan får åter tampas med sina arkefiender Cobra som vaxt sig allt starkare och till och med infiltrerat Vita huset. Gruppen anklagas for forraderi och blir officiellt upplost, nu ar det dags for de kvarvarande medlemmarna att slå tillbaka mot Cobra. Stjarnspackad action-uppfoljare med bland andra Channing Tatum, Bruce Willis och Dwayne The Rock Johnson i rollerna.</desc></programme>
<programme start="20251223023000 +0000" stop="20251223033000 +0000" channel="tv8.se"><title>Jamies One Pan Wonders At Christmas</title><desc>Jamie ar redo med massor av lackra recept som går att laga i en panna - från krispig anka med nudlar till gronsakspaj och dekadent efterratt - enkla ratter som får alla på humor!</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223033000 +0000" stop="20251223043000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>I detta populara polisdrama foljer vi den amerikanska flottans brottsutredare, avdelning NCIS med specialagent Gibbs i spetsens. Gibbs och hans team tar sig an allt från mord och misshandel till terrorism och spionage.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223043000 +0000" stop="20251223050000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Julen står for dorren och Ida satter igång med julbak. Det blir sirapskakor, macarons med kokos, och sist men inte minst – pepparkakor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223050000 +0000" stop="20251223053000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>For Idas del blir det ingen jul utan lovtunna notflarn. Hon får också lust till att blanda gamla jultraditioner med nya ideer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223053000 +0000" stop="20251223063000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Margie Cooper och Tim Medhursts husbil tar dem till Lancashire. En shoppingrunda med djurtema får en åsna, leopard, hund och hast att bege sig till en auktion i Derbyshire.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223063000 +0000" stop="20251223081000 +0000" channel="tv8.se"><title>The Christmas Chalet</title><desc>En julalskare och frånskild kvinna bokar en resa till en stuga med sin mamma och dotter. Men samma stuga bokas också av en ensamstående forfattare som hatar julen. Tillsammans lar de sig julens och familjens magi.</desc></programme>
<programme start="20251223081000 +0000" stop="20251223091000 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Del två av det forsta avsnittet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223091000 +0000" stop="20251223101500 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS: New Orleans</title><desc>En marin kulinarisk specialist ar målet for en explosion nar hon besoker sin familjs 100 år gamla restaurang i French Quarter.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.21.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223101500 +0000" stop="20251223112500 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>PC Penhale blir chockad over att hans ex-fru, Maggie, plotsligt dyker upp och verkar ha glomt att de har separerat och vill nu veta varfor han lamnade henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223112500 +0000" stop="20251223123000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Maggie får klartecken från doktorn och bestammer sig for att återvanda till Bude. PC Penhale tvingas vidta desperata metoder for att overtala henne att stanna i Portwenn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223123000 +0000" stop="20251223143000 +0000" channel="tv8.se"><title>Christmas in the Highlands</title><desc>Den har julen skickas Blair, en parfymexpert från New York, av sin chef till Skottland for att hitta en sallsynt skotsk doft. Men den stilige licensinnehavaren ar en envis aristokrat som inte vill salja.</desc></programme>
<programme start="20251223143000 +0000" stop="20251223154000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Tim Medhurst och Margie Cooper handlar for sista gången, fullproppade med festliga bakewell-tårtor. En bulldogg-gong och en gammal leksak gor upp på den sista auktionen. Vem kommer att ta hem kronan?</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223154000 +0000" stop="20251223180000 +0000" channel="tv8.se"><title>Morden i Midsomer</title><desc>Barnabys fru Joyce hittar en dod kvinna i en park och kanner igen henne som miss Fairfax, en aldre kvinna, Barnaby men upptacker att ”miss Fairfax” inte var en aldre kvinna, utan en ung NIS-agent.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223180000 +0000" stop="20251223190000 +0000" channel="tv8.se"><title>Jamies One Pan Wonders At Christmas</title><desc>Jamie blir hogtidlig med en hel rad lackra recept utan krångel for att gora julmiddagen extra speciell. Det blir en forratt med gravad lax och helt nya satt att gora kalkonen på</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223190000 +0000" stop="20251223200000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>I detta populara polisdrama foljer vi den amerikanska flottans brottsutredare, avdelning NCIS med specialagent Gibbs i spetsens. Gibbs och hans team tar sig an allt från mord och misshandel till terrorism och spionage.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251223200000 +0000" stop="20251223215000 +0000" channel="tv8.se"><title>Noel Next Door</title><desc>En ensamstående mamma som arbetar hårt hamnar i konflikt med sin grumpiga granne, som forstor julstamningen - men snart upptacker hon att den missforstådda Grinchen faktiskt ar mannen som har stulit hennes hjarta.</desc></programme>
<programme start="20251223215000 +0000" stop="20251223233000 +0000" channel="tv8.se"><title>The Most Colorful Time of the Year</title><desc>En fargblind larare upplever romantik nar en elev och hennes optiker mamma hjalper honom att se julen i farg for forsta gången.</desc></programme>
<programme start="20251223233000 +0000" stop="20251224003000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>PC Penhale blir chockad over att hans ex-fru, Maggie, plotsligt dyker upp och verkar ha glomt att de har separerat och vill nu veta varfor han lamnade henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224003000 +0000" stop="20251224023000 +0000" channel="tv8.se"><title>Christmas in Scotland</title><desc>Under en resa till Skottland hjalper en installationsdesigner en liten by att skapa en festlig ljusinstallation, trots motstånd från en rik arvtagare. Tvingade att samarbeta, enas de for att skapa julmagi.</desc></programme>
<programme start="20251224023000 +0000" stop="20251224033000 +0000" channel="tv8.se"><title>Jamies One Pan Wonders At Christmas</title><desc>Jamie blir hogtidlig med en hel rad lackra recept utan krångel for att gora julmiddagen extra speciell. Det blir en forratt med gravad lax och helt nya satt att gora kalkonen på</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224033000 +0000" stop="20251224043000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>I detta populara polisdrama foljer vi den amerikanska flottans brottsutredare, avdelning NCIS med specialagent Gibbs i spetsens. Gibbs och hans team tar sig an allt från mord och misshandel till terrorism och spionage.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043000 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>For Idas del blir det ingen jul utan lovtunna notflarn. Hon får också lust till att blanda gamla jultraditioner med nya ideer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Idag bakar ett av sina starkaste barndomsminnen och hennes mammas klassiker – tyska skivor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224063000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Tim Medhurst och Margie Cooper handlar for sista gången, fullproppade med festliga bakewell-tårtor. En bulldogg-gong och en gammal leksak gor upp på den sista auktionen. Vem kommer att ta hem kronan?</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224063000 +0000" stop="20251224081000 +0000" channel="tv8.se"><title>A Song for Christmas</title><desc>Romantisk julfilm om singelmamman Jennifer som ar nyinflyttad i småstaden Brookfield. En dag  springer hon på singelpappan Nate i julhandeln. Snart borjar kanslorna spira, men så upptacker de att deras respektive dottrar, Charlotte och Melissa, ar inblandade i en hatsk rivalitet i skolan. Kommer det att kunna bli en frojdefull jul?</desc></programme>
<programme start="20251224081000 +0000" stop="20251224091000 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Tim inser vardet av att återanvanda och återanvanda material for alla typer av projekt, vilket har lett till att han har samlat på sig en stor mangd skrap genom åren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224091000 +0000" stop="20251224102000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS: New Orleans</title><desc>NCIS teamet sluter upp med Homeland Security efter ett mord på en marin dykare som ar lankad till en tidigare attack på staden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224102000 +0000" stop="20251224113000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Maggie får klartecken från doktorn och bestammer sig for att återvanda till Bude. PC Penhale tvingas vidta desperata metoder for att overtala henne att stanna i Portwenn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224113000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Bert Larges restaurang har ekonomiska problem. Han har inte ens råd till mat och dryck for ett valgorenhetsevent for att samla in pengar till Florence Dingles kattfristad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224143000 +0000" channel="tv8.se"><title>The Christmas Chalet</title><desc>En julalskare och frånskild kvinna bokar en resa till en stuga med sin mamma och dotter. Men samma stuga bokas också av en ensamstående forfattare som hatar julen. Tillsammans lar de sig julens och familjens magi.</desc></programme>
<programme start="20251224143000 +0000" stop="20251224154000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Roo Irvine får sallskap av nyborjaren Mark Hill på en antikvitetsjakt runt om i Skottland. En hemsk historia ger en expert mardrommar, men japanskt porslin ar ett dromkop for den andra.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224154000 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="tv8.se"><title>Morden i Midsomer</title><desc>Nar någon dodar medlemmar i den anrika Smythe-Websterklanen, blossar en gammal fejd mellan byarna Upper och Lower Walden upp på nytt. Forst dor den unge skådespelaren Laurence Smythe-Webster i en explosion. Darefter blir hans farbror Frank Webster elektrifierad till dods på sin traningscykel. Nar Barnabys huvudmisstankte drunknar i en skål tomatsoppa inser han att morden har historiska proportioner, och borjar forska i det forflutna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Nar medlemmar av en regional NCIS-enhet dodas under en explosion, hjalper specialagent Jessica Knight, den enda overlevande medlemmen, till att losa fallet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224215000 +0000" channel="tv8.se"><title>Christmas Takes Flight</title><desc>Matt, en siffersnål VD, koper Jennys familjeagda, regionala flygbolag. Matts kostnadsbesparingar hotar julen nar han staller in flygbolagets årliga valgorenhetsgala for utsatta barn.</desc></programme>
<programme start="20251224215000 +0000" stop="20251224233000 +0000" channel="tv8.se"><title>Saying Yes to Christmas</title><desc>Romantisk julfilm om karriarkvinnan June som åker hem till familjen i juletid. Hon har tankt jobba under helgerna men drabbas av lite magi efter ett mote med gamle vannen Blake, och kan snart inte saga nej till en enda julig tillstallning.</desc></programme>
<programme start="20251224233000 +0000" stop="20251225004000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Maggie får klartecken från doktorn och bestammer sig for att återvanda till Bude. PC Penhale tvingas vidta desperata metoder for att overtala henne att stanna i Portwenn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225004000 +0000" stop="20251225023000 +0000" channel="tv8.se"><title>Meet Me At The Christmas Train Parade</title><desc>I Snow Falls kampar borgmastare Charlotte for att radda torget från ett lyxhotell. Tillsammans med sin son och hans mystiska larare återupptacker hon den gamla julparaden med tåg – och måste valja mellan karleken och sin alskade stad.</desc></programme>
<programme start="20251225023000 +0000" stop="20251225033000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.2.0</episode-num></programme>
</tv>