<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Processed by Open-EPG Visual Processor v1.0" generator-info-url="https://www.open-epg.com">
<channel id="kanal 5.se"><display-name>Kanal 5.se</display-name></channel>
<channel id="sjuan.se"><display-name>Sjuan.se</display-name></channel>
<channel id="svt1.se"><display-name>SVT1.se</display-name></channel>
<channel id="svt2.se"><display-name>SVT2.se</display-name></channel>
<channel id="tv3.se"><display-name>TV3.se</display-name></channel>
<channel id="tv4.se"><display-name>TV4.se</display-name></channel>
<channel id="tv6.se"><display-name>TV6.se</display-name></channel>
<channel id="tv8.se"><display-name>TV8.se</display-name></channel>
<programme start="20251224024000 +0000" stop="20251224033500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Efter att ha raddat en ung tjej undan en traffickingliga måste Benson och Stone ta till drastiska åtgarder for att återforena henne med hennes mamma. Samtidigt bestammer sig Rollins for att ge sitt darriga forhållande ytterligare en chans.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224033500 +0000" stop="20251224043500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>En rad inbrott med sexuella overgrepp som foljd blir allt fler och brutalare. Polisen borjar utreda en onlinegrupp bestående av frustrerade man som lever i ofrivilligt celibat for att hitta den skyldige.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043500 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sommaren med slakten</title><desc>Ett svartsjukegral mellan Ingrid och Gunnar hotar Åsas och Jens semesteridyll. Carro i sin tur hamnar aven hon i bråk nar hon vagrar att stotta den nedlaggningshotade lokala mataffaren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224051000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Parterapi</title><desc>Susanne berattar om Leifs misslyckade karleksforklaring och Samuel har problem med Rainbows vidlyftiga sexliv. I humorserien Parterapi ser vi Christine Meltzer i tolv olika roller i en terapisoffa dar allt handlar om relationer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224051000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>House Hunters International</title><desc>Från Danmark till Dominikanska republiken. Vi foljer forhoppningsfulla bostadskopare runt om i varlden nar de kampar sig fram i den djungel som det ofta innebar att kopa fastigheter i andra lander.</desc><episode-num system="xmltv_ns">89.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224061500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Alla mot alla med Filip och Fredrik</title><desc>Goteborgare från olika sidor av spårvagnsspåren gor upp en gång for alla nar Ebba Kleberg von Sydow och Thomas Mattsson moter Janne Josefsson och Henry Bronett.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224061500 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Jeopardy!</title><desc>Yatzy-drottningen Elin Ek byter tarningar mot knapptryck, fotbollslegendaren Marcus Allback nickar in frågorna och multikonstaren Patrik Arve jonglerar fakta. Vem tar hem potten nar skratt, svett och allmanbildning krockar?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224085500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Christmas House</title><desc>TV-kandisen Mike får ett ovantat onskemål från sina foraldrar - att återinfora en alskad familjetradition. Nu måste han återvanda till forna jular.</desc></programme>
<programme start="20251224085500 +0000" stop="20251224105500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>A Veterans Christmas</title><desc>Fore detta soldaten och hundforaren Grace råkar hamna i en småstad i juletid. Nar domaren Joe tar på sig att visa Grace allt hon missat blir julen god.</desc></programme>
<programme start="20251224105500 +0000" stop="20251224115500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Sportjournalisten Karin Frick bjuder in till idylliska Trosa med ett kylskåp fullt av italienska smaker. Hon visar en okand talang som imponerar på Tareq och till middagen kommer sportkollegan Jonas Dahlquist.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224115500 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>Polisen måste stoppa en bilforare som hansynslost kor i hog hastighet genom bostadsområden i centrala Örebro. Våldsamheterna eskalerar under en demonstration i Goteborg.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>Granspolisen hittar en stor summa pengar hos en familj som de misstanker forsoker fly landet. Samtidigt får Adam problem nar han ska beslagta tobak från en upprord resenar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224155500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Scooby-Doo</title><desc>Den alskvarda Scooby-Doo och hans smarta mysterielosande vanner Fred, Daphne, Shaggy och Velma kallas var for sig till Spooky Island for att utreda en rad markliga paranormala handelser på den populara on.</desc></programme>
<programme start="20251224155500 +0000" stop="20251224175500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Two Weeks Notice - Karlek på jobbet</title><desc>Advokaten Lucy Kelson vill radda varlden. Men i stallet agnar hon sig åt att valja slipsar och intervjua mojliga flickvanner åt sin snygga och stenrika chef George Wade. Är det verkligen for att utfora det har jobbet som hon skaffade sig en examen från Harvard? Lucy ar uttråkad, så hon sager helt enkelt upp sig. Men Wade har - med lite hjalp från Amor - kommit på helt andra tankar.</desc></programme>
<programme start="20251224175500 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Mask</title><desc>Stanley Ipkiss lever ett tråkigt liv. Hans chef gapar på honom, och hans enda van ar en jycke. Men allt detta forandras nar han hittar en magisk mask. Den ger honom superegenskaper som Stålmannen skulle bli kryptonitgron av avundsjuka på.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224224000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Skicka vidare</title><desc>Eugene ar larare i samhallskunskap, han lever ett inrutat liv och ar något av en pedant. Arlene McKinney ar en ensamstående mor som bor med sin tolvårige son Trevor i ett fattigt område. Hon dubbelarbetar for att forbattra sitt och sonens liv.</desc></programme>
<programme start="20251224224000 +0000" stop="20251225015500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>The Shining</title><desc>Forfattaren Jack tar jobb som vintervaktmastare vid ett hotell i bergen, dar han, hans fru och deras unga son blir isolerade fram till våren. Men nar vagen snoar igen borjar den onda energin från det forflutna driva Jack till vansinne…</desc></programme>
<programme start="20251225015500 +0000" stop="20251225030500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Tyst vittne</title><desc>Nar en tonåring dor i en explosion avslojas den droghandel som lankar samman samhallets skuggfigurer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225030500 +0000" stop="20251225041000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>En medlem av en kvinnor kan-grupp hittas mordad och spåren leder poliserna till gruppens karismatiska manliga ledare. Samtidigt håller Rollins sin graviditet hemlig for att slippa skrivbordstjanst.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225041000 +0000" stop="20251225044500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Sommaren med slakten</title><desc>Jens och Åsa ska passa grannarnas kakadua och Carro ser fram emot att ta emot en viktig affarsbekant som gast.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225044500 +0000" stop="20251225050000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gardsgårdsserien</title><desc>Domar-Bengan ar ett valkant fotbollsnamn i Småland. Men for 30 år sedan trodde nog ingen att den dar elake spelaren skulle bli domare. Allra minst han sjalv.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225050000 +0000" stop="20251225054500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Alla mot alla med Filip och Fredrik</title><desc>Linnea Wikblad och Christopher Garplind testar taktiken att inte dricka lika mycket vin i hopp om att battra på sina chanser nar de stalls mot gruppettorna Jennifer Kucukaslan och Jonas Olsson.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.17.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225054500 +0000" stop="20251225062500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Jeopardy!</title><desc>Hampus Hedstrom, Fanna Ndow Norrby och Niklas Jihde går en match. Veteranen Fanna moter två man i beige och Niklas charmar med fotbollscitat.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225062500 +0000" stop="20251225080500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>A Veterans Christmas</title><desc>Fore detta soldaten och hundforaren Grace råkar hamna i en småstad i juletid. Nar domaren Joe tar på sig att visa Grace allt hon missat blir julen god.</desc></programme>
<programme start="20251225080500 +0000" stop="20251225100500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Hanukkah on Rye</title><desc>En aktenskapsmaklare tussar ihop Molly och Jacob men deras nya relation provas nar det visar sig att de ar konkurrenter. Kan ett mirakel fixa det?</desc></programme>
<programme start="20251225100500 +0000" stop="20251225110500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Har ar ditt kylskåp</title><desc>Folkkara artisten Anna Book oppnar sitt kylskåp och avslojar att hennes karleksspråk ar matlagning. Kan det vara hemligheten bakom det långvariga lyckliga forhållandet med maken Roberto?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225110500 +0000" stop="20251225121000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Fångat på polisens kamera</title><desc>En lastbil kapas och en intensiv jakt tar fart. Mitt i natten klattrar en man in genom fonstret till en tvattstuga utan en tanke på att tvatta. Trots mycket hårt slit ar trasigt stoldgods enda bytet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225121000 +0000" stop="20251225131500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Gransbevakarna Sverige</title><desc>Granspolisen Joachim får larm om två man i en stulen bil på ankomstparkeringen. I tullen hittar Adam ett pulver dolt i en bjallra, som han tror kan vara heroin.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225131500 +0000" stop="20251225152000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Scooby-Doo 2: Monstren ar losa</title><desc>Mystery Inc.-banden må redde Coolsville fra et angreb af afdøde, demaskerede uhyrer bragt til live af en ond, maskeret skikkelse, der prøver at demaskere banden.</desc></programme>
<programme start="20251225152000 +0000" stop="20251225172500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>DC League of Super-Pets</title><desc>Superhunden Krypto och Superman ar oskiljaktiga bastisar och bekampar brott i Metropolis sida vid sida. Nar Superman och resten av Justice League blir kidnappade bildar Krypto ett team av omhandertagna djur med superkrafter for att radda dem.</desc></programme>
<programme start="20251225172500 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Oceans thirteen</title><desc>Nar den skoningslose kasinoagaren Willy Bank bedrar en av de ursprungliga elva i Danny Oceans gang samlas Danny och ganget for att satta Bank på plats. Men deras plan går inte som planerat och de tvingas ta hjalp av sin forna fiende, Terry Benedict.</desc></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225230500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Forrest Gump</title><desc>Forrest Gump berattar historien om sitt otroliga liv i denna dramakomedi som blev en varldssucce. Forrest har varit firad idrottsman, krigshjalte och miljonar. Trots allt som har hant har han aldrig kunnat slappa karleken till barndomsvannen Jenny.</desc></programme>
<programme start="20251225230500 +0000" stop="20251226010500 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Ett paron till farsa i Las Vegas</title><desc>Familjen Griswold beger sig till Las Vegas på semester. De gor allt for att det ska bli så perfekt som mojligt men i staden finns många lockande nojen och falska manniskor. Det drojer inte lange forran pappa Griswold spelat bort hela semesterkassan.</desc></programme>
<programme start="20251226010500 +0000" stop="20251226022000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Tyst vittne</title><desc>Brittisk kriminalserie från 2019. Sasong 22. Rektorn Noah hamnar allt for nara det kriminella natverket och och utsatts for fara. Frågan ar om Lyell-gruppen nu kommer att kunna skydda honom?</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226022000 +0000" stop="20251226032000 +0000" channel="kanal-5.se"><title>Law And order: Special victims unit</title><desc>Amerikansk kriminalserie om en specialstyrka poliser i New York som utreder sexualbrott och andra svåra fall. De gor allt for att hjalpa och ge offren upprattelse, aven om det innebar att tanja på granserna och hange sig totalt till sitt arbete.</desc><episode-num system="xmltv_ns">19.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224022000 +0000" stop="20251224032000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Mackenzie Clarke har två stora fall på sitt bord. For det forsta måste hon losa mordet på en kand halsoprofil. For det andra behover hon se till att ortens badgaster inte tar vagen over hennes tomt nar de ska till stranden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224032000 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Per handlar fasan och hummer i Stockholm for att kunna bjuda på en lyxig meny. Val hemma kokar han de levande humrarna innan han tar itu med fasanerna. Middagsgaster ar Sanna Ekman och Mats Ronander som kommer på visit till sin gamle van.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224050500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Efter två misslyckade huskop borjar Dana och Ray bli desperata. Kan Andrew hjalpa dem att hitta sitt dromhem, en gång for alla? Eller kommer Neale att lyckas få dem att bli foralskade i sin egen stuga?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050500 +0000" stop="20251224060500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tradgårdsmastarna</title><desc>Joe och Stacey bor i Loughborough och ar i desperat behov av en uppfraschning av tradgården. Budgeten ar inte enorm, men Charlie och broderna Rich har många kreativa ideer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060500 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>Nar roken lagger sig och speglarna avslojar sanningen blir pressen enorm. Tavlanden skapar illusionsdesserter for att lura ogat och vinna domarnas gillande. Vem behåller lugnet – och vem får lamna tavlingen?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224080500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Sibon och Gerard bor i ett fallfardigt hus i en exklusiv forort. Sibon ar redo att flytta till något nytt, medan Gerard hoppas att deras hem kan forvandlas till något alldeles extra. Kan Neale ha en chans att gora om huset till något spektakulart?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224080500 +0000" stop="20251224090500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>På en brant tomt i Mahurangis vildmark, precis norr om Auckland, ar arkitekten Felicity Brenchly beredd på att gora vad som helst for att få sitt dromhus byggt. Till och med om hon sjalv behover kavla upp armarna och flytta in i en husbil.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224090500 +0000" stop="20251224100500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Agatha Christies Hjerson</title><desc>Antalet misstankta begransas ytterligare nar det visar sig att det andra mordet också har kopplingar till boken. Dolda motiv kommer upp till ytan och snaran dras åt, men mordaren tycks alltid ligga ett steg fore.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224100500 +0000" stop="20251224120000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Merry And Bright</title><desc>Romantisk julfilm om Cate, chef for ett godisforetag, som i jobbet moter foretagskonsulten Gabe som anlitats for att syna hennes arbetssatt. Men efter en något trog borjan visar de sig ha en hel del gemensamt.</desc></programme>
<programme start="20251224120000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Chrysalis</title><desc>Forberedelserna infor brollopet blir allt intensivare och Nalans hemgift anlander till Koroglu-huset. Mitt i all gladje och forvantan kampar Nalan med oro, samtidigt som Cana forsoker spela ut sina kort.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.28.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sue och Petes drom ar att starta ett nytt liv på Cypern tillsammans med femmånadersvalpen Billy. Valet av plats ar Paphos på ons vastra sida. Jasmine Harman tror sig ha hittat fem fastigheter som kan vara perfekta for familjen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.51.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica undersoker mordet på en fore detta polis som arbetade som prisjagare i en liten stad i norra Kanada.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224160000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Systrarna Susanna och Charlotta Forsstrom har under flera år upplevt en overnaturlig aktivitet i sitt barndomshem i Falun. Deras mamma har tidigare stått ut men nu nar båda systrarna har flyttat hemifrån har hon borjat bli radd om kvallarna. Mediet Vendela Cederholm kommer till hennes undsattning.</desc><episode-num system="xmltv_ns">15.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224160000 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="sjuan.se"><title>A Christmas love story</title><desc>Romantisk julfilm dar korledaren Katherine måste skriva låt till julkonsert men distraheras av ung praktikant med otrolig rost, och en intressant far.</desc></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica utreder ett mord som begåtts efter att hon medverkat i ett tv-program, men kriminalaren som ar ansvarig for fallet blir irriterad over hennes narvaro.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224213000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Hundraåringen som klev ut genom fonstret och forsvann</title><desc>Allan Karlsson har levt ett handelserikt liv och bor nu på ett ålderdomshem som han tror ar hans slutstation. Men problemet ar att hans halsa ar utmarkt och dagarna blir for trista. Nar hans 100-årsdag narmar sig tar han chansen att fly.</desc></programme>
<programme start="20251224213000 +0000" stop="20251224230000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Nour El Refai sager skamt i ca 75 minuter</title><desc>Nour El Refai ar tillbaka på scenen i en inspelning från den hyllade ståupp-turnen som gått for utsålda hus landet runt. Har får vi pricksakra betraktelser från en av Sveriges vassaste komiker.</desc></programme>
<programme start="20251224230000 +0000" stop="20251225000000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Nar Matthew och Rosemarie Dunning bestamde sig for att slå ner sina rotter i Mangawhai slog de undan allt som har med konventionellt bygge att gora. Istallet bestamde de sig for att gora verklighet av deras sons ide om ett tegelhus i en sanddyn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225000000 +0000" stop="20251225010000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Det som skulle bli en trivsam match i Lawn bowl slutar i skrackscener då en man hittas mordad på spelplanen. Mordvapnet visar sig vara en antik pistol som inte avlossats på over ett sekel. Mackenzie moter en familj som fordarvats av ånger.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225010000 +0000" stop="20251225020000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Terry Evans besoker Marine Johansson i Hedemora som anda sedan hon var liten kant att det spokar i huset som hennes pappa byggt. Nu har aven hennes barn och barnbarn upplevt overnaturliga fenomen i huset, något som fått henne att ta tag i saken en gång for alla och ta kontakt med Det okanda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225020000 +0000" stop="20251225030000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Vendela Cederholm besoker familjen Backlund i Gnarp som misstanker att det spokar i deras hus. De ser svarta gestalter stryka over tomten, oppna dorrar och leka med deras hastar. Familjen får nog nar en van blir inlåst i sin bil av en man ingen annan kan se.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225030000 +0000" stop="20251225040000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Tre frisorer bjuds på en hårresande chock nar de återvander från lunchrasten och hittar chefen dod i salongen. Det visar sig snart att chefen blivit strypt, frågan ar med vad? Mackenzie ar fast besluten att hitta både mordvapen och mordare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225040000 +0000" stop="20251225050500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Megan och Justin har bott i sitt hus i Bondi i sju år och Megan kanner sig redo att flytta till något mer modernt. Justin daremot, har alltid trott på husets potential. Nu ar det upp till Neale och Andrew att hitta den basta losningen!</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225050500 +0000" stop="20251225060000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tradgårdsmastarna</title><desc>Familjen Ricketts tradgård i Christchurch har varken gras, planteringar eller avskildhet. Den ar långt ifrån den fargglada och mysiga plats som familjen onskar sig. Tradgårdsmastarna står nu infor en rejal utmaning!</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225060000 +0000" stop="20251225070000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Australiens masterkock - dessertmastarna</title><desc>Nio kvarvarande deltagare stalls infor en lagstafett med ricotta i fokus. Varje lagmedlem får 45 minuter, sen ar det dags for blixtsnabb overlamning. Vem lyckas skapa en harmonisk dessert – och vem riskerar att åka?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225070000 +0000" stop="20251225080500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Renovera eller flytta Australien</title><desc>Brendon lever den australiska drommen i sitt hus i sydvastra Sydney, men frun Michelle vill bo i ett mer funktionellt hus nara jobbet. Kan Andrew overtala Brendon att packa vaskorna, eller hittar Neale en vag till Michelles hjarta?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225080500 +0000" stop="20251225090500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Arboristen Li Tane och hans fru Michelle har bestamt sig for att bygga sitt dromhus en timme inåt landet från Geraldine. Målet ar att skapa ett långsiktigt, hållbart familjehem dar de kan slå ner rotterna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225090500 +0000" stop="20251225100000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Agatha Christies Hjerson</title><desc>En kand skådespelare blir skjuten med riktiga kulor under en inspelning på Åland och dor. Klara forsoker få Hjerson att engagera sig i fallet, men han ar upptagen med annat. Till den lokala polisens fortret tar Klara saken i egna hander.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225100000 +0000" stop="20251225120000 +0000" channel="sjuan.se"><title>A Christmas love story</title><desc>Romantisk julfilm dar korledaren Katherine måste skriva låt till julkonsert men distraheras av ung praktikant med otrolig rost, och en intressant far.</desc></programme>
<programme start="20251225120000 +0000" stop="20251225130500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Chrysalis</title><desc>Nalan blir allt mer osaker ju narmare brollopet hon kommer och inser att aktenskapet ar mer komplicerat an vad hon trott. Cana forsoker annu en gång forfora Sedat.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.29.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225130500 +0000" stop="20251225140500 +0000" channel="sjuan.se"><title>En plats i solen</title><desc>I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.36.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225140500 +0000" stop="20251225150500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica utreder ett mord som begåtts efter att hon medverkat i ett tv-program, men kriminalaren som ar ansvarig for fallet blir irriterad over hennes narvaro.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225150500 +0000" stop="20251225160000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Jorgen Gustafsson beger sig hem till Andreas Westlings och Jenny Nylunds lagenhet i Mockfjard. Paret fick en olustig kansla redan nar de flyttade in for tre år sedan. Men efter att Jenny vid två tillfallen varit nara att traffas i huvudet av flygande foremål har paret fått nog.</desc><episode-num system="xmltv_ns">15.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225160000 +0000" stop="20251225180000 +0000" channel="sjuan.se"><title>A nutcracker Christmas</title><desc>Romantisk julfilm från Hallmark som också bjuder på en hel del dans. Lily har lamnat sin ungdoms balettdrommar bakom sig efter omtumlande handelser i livet. Men nar hennes systerdotter Sadie får en roll i Philadelphia-balettens uppsattning av Notknapparen, stalls hon åter infor det liv, och en viss person, som hon lamnat bakom sig.</desc></programme>
<programme start="20251225180000 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Mord och inga visor</title><desc>Jessica kallas till jurytjanstgoring och stalls infor den modosamma uppgiften att bena ut ett dubbelmord.</desc><episode-num system="xmltv_ns">9.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="sjuan.se"><title>En plats i solen</title><desc>Jasmine Harman hjalper Lisa och Neil att hitta sitt dromhem på on Menorca, utanfor Spaniens ostkust. Hon visar paret fem bostader som ryms inom deras budget på 250 000 pund.</desc><episode-num system="xmltv_ns">16.50.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225215500 +0000" channel="sjuan.se"><title>Benjamin Ingrosso i Dalhalla</title><desc>I en magnifik konsertspecial från vackra Dalhalla bjuder Benjamin Ingrosso, tillsammans med en stor stråkorkester, in till en oforglomlig musikkvall.</desc></programme>
<programme start="20251225215500 +0000" stop="20251225225500 +0000" channel="sjuan.se"><title>The Sex Traffickers Wife</title><desc>Dokumentar i två delar om Amanda Quick vars liv fullstandigt rasar ihop nar hennes make haktas for att ha forsokt ha sex med minderåriga och for trafficking. Hela Amandas liv rasar samman och snart har hon bara ett fokus - att skydda sina barn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225225500 +0000" stop="20251226000000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Grand Designs Nya Zeeland</title><desc>Den eviga globetrottern Tessa Kingsburys drom ar att bygga om en traditionell sondagsskola till ett hem att bo i for evigt. Men det finns en avgorande twist på det hela - mitt i huset ska det byggas ett komplicerat glashus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226000000 +0000" stop="20251226010000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Tillbaka till paradiset</title><desc>Sasongsavslutning. Nar surpuppan Vince Ogden hittas dod antar de flesta att han valt att avsluta sitt liv. Men Mack anar att något inte står ratt till och kastar sig in i fallet. Samtidigt nås hon av gladjande nyheter från London.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226010000 +0000" stop="20251226020000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Camilla Öhrnberg beger sig till Edsbyn for att hjalpa Theresia och Andreas Lindberg. De har svårt att bli av med underliga fenomen i vad de trodde var deras dromhus. Trots att de i flera omgångar har fått hjalp av medier fortsatter foreteelserna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226020000 +0000" stop="20251226030000 +0000" channel="sjuan.se"><title>Det okanda</title><desc>Mediet Pierre Hesselbrandt besoker Joakim och Monica Persson i Hastveda som oroar sig for att det spokar i deras hus. Joakim kopte huset nar han bara var 21 år gammal och avfardade ryktena om att det spokade dar. Men så borjar hans fru Monica se och hora varelser som ror sig i huset.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224001500 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="svt1.se"><title>På spåret</title><desc>I sista matchen i grupp 3 moter Amie Bramme Sey och Gunnar Bolin vinnarna från forsta matchen i gruppen. For musiken står Lars Winnerback med band och Nicole Saboune. Kristian Luuk ar programledare och Fredrik Lindstrom domare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="svt1.se"><title>Året med kungafamiljen 2025</title><desc>Folj med kungen till varldsutstallningen i Japan, kronprinsessan Victoria till Nigeria och kronprinsessparet på uppdrag i Asien. Var med nar fyrabarnspappan prins Carl Philip ger blod och nar drottning Silvia och prinsessan Madeleine åker till New York.</desc></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224060300 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060300 +0000" stop="20251224061100 +0000" channel="svt1.se"><title>Fåret Shaun</title><desc>Får får får? Nej, får får en massa knasiga aventyr!</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.19.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224061100 +0000" stop="20251224061500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224061500 +0000" stop="20251224062900 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven</title><desc>Det firas jul i Kråksjo, både hemma hos familjen Östskog och i Rådhuset. Men vad hande med skatten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224062900 +0000" stop="20251224063500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224063500 +0000" stop="20251224072000 +0000" channel="svt1.se"><title>Cleo loser fallet - ett magiskt mysterium</title><desc>Drottningen njuter av sin vintersemester nar en mystisk trollkarl forvandlar henne till en staty och sedan forsvinner spårlost. Tillbaka i London ar det upp till Mac att slå larm och kontakta Cleo, den enda som kan forstå vad som verkligen har hant och kanske, bara kanske, hitta ett satt att återstalla drottningen.</desc></programme>
<programme start="20251224072000 +0000" stop="20251224072500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224072500 +0000" stop="20251224082500 +0000" channel="svt1.se"><title>Jul med Astrid Lindgren</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224082500 +0000" stop="20251224083000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julmyset</title><desc>Det ar julaftonsmorgon i SVT:s jularkiv och Malin Olsson har stadat hela december så det bara ar att julmysa for fullt idag. Ken Gerhardsson dyker upp med frukost och lovar att kora glada julnyheter, for nu galler det att vara kreativ så att all vantan ska bli uthardlig. Det ska tittas på film men vad mer ar bra att hitta på innan det ar dags att oppna paket, ata julmat eller traffa slakt och vanner? Plotsligt dyker Ylva Hallen också upp. Hon har fått ett mystiskt brev hon behover hjalp att forstå.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224083000 +0000" stop="20251224084500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven - teckenspråkstolkat</title><desc>Det firas jul i Kråksjo, både hemma hos familjen Östskog och i Rådhuset. Men vad hande med skatten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224084500 +0000" stop="20251224101500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julallsång på Skansen</title><desc>Pernilla Wahlgren valkomnar julen från Sollidenscenen. Det bjuds på en kvall fylld av musik, julmagi, humor, nostalgi och massa allsång tillsammans med Molly Sanden, Adaam, KAJ, Amanda Jenssen, Christer Sjogren, Dolly Style och Simeon.</desc></programme>
<programme start="20251224101500 +0000" stop="20251224111500 +0000" channel="svt1.se"><title>Året med kungafamiljen 2025</title><desc>Folj med kungen till varldsutstallningen i Japan, kronprinsessan Victoria till Nigeria och kronprinsessparet på uppdrag i Asien. Var med nar fyrabarnspappan prins Carl Philip ger blod och nar drottning Silvia och prinsessan Madeleine åker till New York.</desc></programme>
<programme start="20251224111500 +0000" stop="20251224113000 +0000" channel="svt1.se"><title>Tomten - en vintersaga</title><desc>Snon lyser vit på taken. Endast tomten ar vaken. Denna filmatisering av Victor Rydbergs dikt Tomten ar en klassiker ur SF-arkivet. Filmen spelades in 1941 av kortfilmaren Gosta Roosling.</desc></programme>
<programme start="20251224113000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="svt1.se"><title>En julkonsert med Peter Joback</title><desc>Peter Joback har varit ute på stor turne med en poetisk och storslagen show som ger upphov till både eftertanke, gladje och definitivt till en varm gemenskap.</desc></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="svt1.se"><title>Varldens raddaste ren</title><desc>Långt upp i norr fods den lilla renen Gry. I det magiska fjallandskapet finns trygga mamma och kompisarna Stina och Bengt-Vide. Men farorna lurar overallt. Bjornar, vargar - till och med myggorna verkar hotfulla. Nar hjordens ledare Storhorn dor forandras allt. Gry stalls infor sitt livs provning: att overvinna sin radsla och leda hjorden genom en varld full av faror fram till Lav-island. En varm liten berattelse om mod och vad det egentligen innebar att våga - aven nar man ar som mest radd.</desc></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="svt1.se"><title>Jul med Astrid Lindgren</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224140500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224140500 +0000" stop="20251224151000 +0000" channel="svt1.se"><title>Kalle Anka och hans vanner onskar God Jul</title><desc>Det ar åter dags for Kalle Anka och hans vanner att onska tittarna en riktigt God Jul. Som vanligt blir det inslag från Tomtens verkstad, en tur med Kalle till djungeln, Snovit och de sju dvargarna, Ferdinand och Musse Pigg med vanner på camping. Forutom alla de gamla bekanta filmerna blir det som alltid två nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251224151000 +0000" stop="20251224152000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224152000 +0000" stop="20251224161500 +0000" channel="svt1.se"><title>Kan du vissla Johanna?</title><desc>Berra ar sju år och saknar morfar. Hans basta kompis, Ulf, vet var man kan få tag på en; på ålderdomshemmet. Farbror Nils har precis allt som kravs, frånsett att han inte vet hur man ar som morfar.</desc></programme>
<programme start="20251224161500 +0000" stop="20251224162000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224162000 +0000" stop="20251224162500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julens berattelser</title><desc>Ikonograf Christina Lundstrom ger oss julens berattelser från sin ikonmålarverkstad utanfor Uppsala.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224162500 +0000" stop="20251224163000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224163000 +0000" stop="20251224170000 +0000" channel="svt1.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Julbonen sands från Linkopings domkyrka. Biskop Marika Markovits håller julbetraktelse och Domkyrkokoren medverkar under ledning av Marie-Louise Beckman, liksom solisten Helena Ritzen.</desc></programme>
<programme start="20251224170000 +0000" stop="20251224171500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224171500 +0000" stop="20251224174000 +0000" channel="svt1.se"><title>Svensson, Svensson</title><desc>Har i en julspecial: En riktigt god jul! Manus: Michael Hjort, Johan Kindblom och Tomas Tivemark.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224174000 +0000" stop="20251224174500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224174500 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julkalendern 2025: Tidstjuven</title><desc>Det firas jul i Kråksjo, både hemma hos familjen Östskog och i Rådhuset. Men vad hande med skatten?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224180500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224180500 +0000" stop="20251224183000 +0000" channel="svt1.se"><title>Karl-Bertil Jonssons julafton</title><desc>En tecknad julsaga från 1974 av Per Åhlin och Tage Danielsson om Karl-Bertil Jonsson som ar 13 år, lite idealist och har Robin Hood som idol. Karl-Bertil extraknacker på posten på jullovet och det ar dagarna fore julafton i ett Sverige från forr, en sagovarld praglad av 1940-talets krigsår. Berattare: Tage Danielsson.</desc></programme>
<programme start="20251224183000 +0000" stop="20251224184500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224184500 +0000" stop="20251224185000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julhalsning från Ulriksdals slottskapell</title><desc>H.K.H. Kronprinsessan Victoria laser julens evangelium och ger oss en julhalsning från Ulriksdals slottskapell.</desc></programme>
<programme start="20251224185000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sarah Dawn Finer - Winter songs</title><desc>En vinterkonsert med artisten och låtskrivaren Sarah Dawn Finer. Tillsammans med band och gastartister bjuder hon in till en kvall fylld av varme och musikalitet. En personlig konsert dar hennes egna sånger blandas med tolkningar av både klassiska och moderna jul och vinterlåtar. Inspelad i Stockholm 2025.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224200500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julvarden 2025</title><desc>Siw Malmkvist håller oss sallskap denna julafton. Hon kommer att beratta om sina julminnen, ordna ett julquiz for tittarna och bjuda in flera musikaliska onskegaster. En och annan overraskning står också på programmet.</desc></programme>
<programme start="20251224200500 +0000" stop="20251224210500 +0000" channel="svt1.se"><title>I vår herres hage - julspecial</title><desc>Det ar juletid men kriget overskuggar det mesta. Familjen Farnon har tagit emot ett evakuerat flyktingbarn, flickan Eva. Siegfried tar hand om en kapplopningshast som blivit skadad men oroar sig for Tristan. Fru Hall får upprorande nyheter.</desc></programme>
<programme start="20251224210500 +0000" stop="20251224211000 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224211000 +0000" stop="20251224225500 +0000" channel="svt1.se"><title>Sagan om Karl-Bertil Jonssons julafton</title><desc>En dramakomedi om 14-årige Karl-Bertil som ar son till den rike varuhusdirektoren Tyko Jonsson. Karl-Bertils utstakade vag i livet ar att folja i sin fars fotspår men den store idolen Robin Hood inspirerar honom istallet att ta från de rika och ge till de fattiga. Under sitt uppdrag att se till att alla ska få julklappar traffar Karl-Bertil Vera som bor på ett barnhem tillsammans med sin lillasyster. Filmen bygger på en berattelse av Tage Danielsson.</desc></programme>
<programme start="20251224225500 +0000" stop="20251225004000 +0000" channel="svt1.se"><title>Lange leve bonusfamiljen</title><desc>Lisa och Patrik har lappat ihop sitt aktenskap efter Patriks otrohet ett år tidigare nar ett brev från tingsratten dimper ner. Det visar sig att Lisa glomt bort att hon lamnade in skilsmassopapper nar det var som samst mellan dem och nu ar skilsmassan ett faktum. Patrik blir bestort, han vill absolut inte vara skild från Lisa och bestammer sig for att overraska henne i fjallen med ett brollop på nyårsafton.</desc></programme>
<programme start="20251225004000 +0000" stop="20251225005000 +0000" channel="svt1.se"><title>Vastra gymnasiet</title><desc>Spelet mellan Oona och Kobi eskalerar och Kobi får gora walk of shame. Malik forsoker reda ut laget med Linus, medan Dahlia undrar vad Nico egentligen kanner for Jessie.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.18.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225005000 +0000" stop="20251225040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251225040000 +0000" stop="20251225050000 +0000" channel="svt1.se"><title>En julkonsert med Peter Joback</title><desc>Peter Joback har varit ute på stor turne med en poetisk och storslagen show som ger upphov till både eftertanke, gladje och definitivt till en varm gemenskap.</desc></programme>
<programme start="20251225050000 +0000" stop="20251225060000 +0000" channel="svt1.se"><title>Siw</title><desc>Efter sin livspartners bortgång har Siw flyttat till en mindre lagenhet for att borja om. Samtidigt vacks tankar om karriaren men också livet och familjen. Jobbade hon for mycket och varfor sa hon alltid ja?</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225060000 +0000" stop="20251225070000 +0000" channel="svt1.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Julotta från Linkopings domkyrka och vi får lyssna till predikan av domprost Mattias Bahr. For sång och musik står Domkyrkans kammarkor under ledning av Marie-Louise Beckman, Happy Voice under ledning av Jenni Skogsfors samt Östgota Barock under ledning av Torbjorn Kohl.</desc></programme>
<programme start="20251225070000 +0000" stop="20251225080000 +0000" channel="svt1.se"><title>Året med kungafamiljen 2025</title><desc>Folj med kungen till varldsutstallningen i Japan, kronprinsessan Victoria till Nigeria och kronprinsessparet på uppdrag i Asien. Var med nar fyrabarnspappan prins Carl Philip ger blod och nar drottning Silvia och prinsessan Madeleine åker till New York.</desc></programme>
<programme start="20251225080000 +0000" stop="20251225090000 +0000" channel="svt1.se"><title>En julkonsert med Peter Joback</title><desc>Peter Joback har varit ute på stor turne med en poetisk och storslagen show som ger upphov till både eftertanke, gladje och definitivt till en varm gemenskap.</desc></programme>
<programme start="20251225090000 +0000" stop="20251225102500 +0000" channel="svt1.se"><title>91:an Karlssons bravader</title><desc>Regementet forbereder en manover och overste Gyllenskalps stab har låtit framstalla en synnerligen hemlig karta speciellt for andamålet. Men det blir snurrigt varre nar kartan kommer på villovagar och 91:an och 87:an blir såklart intrasslade.</desc></programme>
<programme start="20251225102500 +0000" stop="20251225105500 +0000" channel="svt1.se"><title>Hundra procent bonde</title><desc>Det har snoat och Frank restaurerar en gammal sparkkalke och spanner sparken for hasten Solveig. Frank lar sig tillverka savskor som blir en julklapp till Theresa.</desc><episode-num system="xmltv_ns">32.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225105500 +0000" stop="20251225110500 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Garanterat gott blir det nar Susanne Jonsson och Clara Lidstrom traffas och gor julens snabbaste godis. Nu återforenas vannerna från ”Susannes skafferi” for att prova sig fram bland olika smaksattningar av julkarran, glesbygdsgodiset eller vad man nu vill kalla fem-minuters-kolan.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225110500 +0000" stop="20251225120500 +0000" channel="svt1.se"><title>Bjornzone 2.0</title><desc>Vi foljer superpojkbandet Bjornzone nar de spelar in jullåten A Christmas Song i den ikoniska Henson-studion i Los Angeles, dar We Are the World spelades in.</desc></programme>
<programme start="20251225120500 +0000" stop="20251225135000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sagan om Karl-Bertil Jonssons julafton</title><desc>En dramakomedi om 14-årige Karl-Bertil som ar son till den rike varuhusdirektoren Tyko Jonsson. Karl-Bertils utstakade vag i livet ar att folja i sin fars fotspår men den store idolen Robin Hood inspirerar honom istallet att ta från de rika och ge till de fattiga. Under sitt uppdrag att se till att alla ska få julklappar traffar Karl-Bertil Vera som bor på ett barnhem tillsammans med sin lillasyster. Filmen bygger på en berattelse av Tage Danielsson.</desc></programme>
<programme start="20251225135000 +0000" stop="20251225142000 +0000" channel="svt1.se"><title>Varldens raddaste ren</title><desc>Långt upp i norr fods den lilla renen Gry. I det magiska fjallandskapet finns trygga mamma och kompisarna Stina och Bengt-Vide. Men farorna lurar overallt. Bjornar, vargar - till och med myggorna verkar hotfulla. Nar hjordens ledare Storhorn dor forandras allt. Gry stalls infor sitt livs provning: att overvinna sin radsla och leda hjorden genom en varld full av faror fram till Lav-island. En varm liten berattelse om mod och vad det egentligen innebar att våga - aven nar man ar som mest radd.</desc></programme>
<programme start="20251225142000 +0000" stop="20251225155500 +0000" channel="svt1.se"><title>Mulan</title><desc>Mulan ar en ung flicka som vagrar att acceptera att konsrollsbundna traditioner inte tillåter henne några aventyr. Nar kejsaren kallar hennes åldrade far ut i strid, klar Mulan ut sig till man och tar pappans plats i armen... Mulan har allt det som vi forvantar oss av ett akta Disney-aventyr i form av roliga figurer, spanning, romantik, musik och kanslor!</desc></programme>
<programme start="20251225155500 +0000" stop="20251225165500 +0000" channel="svt1.se"><title>Alans och Amandas spanska juldrom</title><desc>Amanda och Alan återvander till Andalusien for att inspektera sitt spanska BAndB och for att återforenas med alla vanner som hjalpt dem langs vagen. Som tack forbereder de en storslagen anglo-spansk julfest med det basta från båda varldar. Det har blivit dags att saga ¡Feliz Navidad! och ¡adios! for den har gången.</desc></programme>
<programme start="20251225165500 +0000" stop="20251225170000 +0000" channel="svt1.se"><title>Julens berattelser</title><desc>Ikonograf Christina Lundstrom ger oss julens berattelser från sin ikonmålarverkstad utanfor Uppsala.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225170000 +0000" stop="20251225171500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251225171500 +0000" stop="20251225181500 +0000" channel="svt1.se"><title>Julfrågan Kontrapunkt</title><desc>Tre juldagsnotter vantar som en sen kulturklapp under tv-granen! Notknackarna Hans Rosenfeldt, Britta Svanholm Maniette och Ernst Billgren moter Fredrik Lindstrom, Tina Mehrafzoon och Cecilia Berggren i ett gloggfryntligt gruff om musik, konst och litteratur.</desc></programme>
<programme start="20251225181500 +0000" stop="20251225182500 +0000" channel="svt1.se"><title>Dar ingen skulle tro att någon kunde bo: Vinterstunder</title><desc>Folj med till Norges avskilda parlor till platser i vacker vinterskrud. Har moter du manniskor som valt att leva det enkla livet. Vill du se hela avsnittet?; Dar ingen skulle tro att någon kunde bo Sasong 19 avsnitt 3.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225182500 +0000" stop="20251225183000 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Mummans kulturhistoriska rotter forklaras samtidigt som Edward Blom, gastronom och kulturhistoriker, visar hur han blandar julens mumma efter val beprovat recept. Går också att blanda på alkoholfri mork och ljus ol tillsammans med sockerdricka.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225183000 +0000" stop="20251225184500 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251225184500 +0000" stop="20251225185500 +0000" channel="svt1.se"><title>H.M. Konungens jultal</title><desc>Kung Carl XVI Gustafs traditionella jultal till alla svenskar hemma och i utlandet. I sitt jultal summerar kungen det gångna året och blickar framåt mot 2026.</desc></programme>
<programme start="20251225185500 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Har återvinner den prisbelonta konditorn Fredrik Borgskog knacken som blivit over, eller kanske for hård. Tillsammans med bland annat mandelmassa, saffran och paron skapas en lyxig glutenfri efterratt med vispad vitchokladganache som tillbehor. Ganache ar en mer eller mindre fast chokladkram som beroende på konsistens kan goras till både tryfflar och toppingar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225194500 +0000" channel="svt1.se"><title>Batra och Glans - 30 år tillsammans</title><desc>Johan Glans och David Batra firar 30 år av vanskap och gemensam karriar. I detta avsnitt blickar de tillbaka på sina forsta stapplande steg som komiker, minnena som formade deras resa - och ogonblicket då iden om en gemensam turne foddes. Folj starten på ett av svensk komedis mest uppskattade samarbeten.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225194500 +0000" stop="20251225195000 +0000" channel="svt1.se"><title>Korta tv-historier</title><desc>Kvarteret Skatan. På några minuter berattar vi grejen med klassiska tv-program.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225195000 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="svt1.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Garanterat kramig fudge på bara två ingredienser ar vad Susanne Jonsson bjuder sin van Clara på som dekorerar och paketerar godsakerna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225204500 +0000" channel="svt1.se"><title>Mord fore aftonsång</title><desc>Prasten Canon Daniel Clements liv faller samman nar hans mor Audrey dyker upp utan forvarning och en av hans forsamlingsbor hittas dod. Nar Clement borjar utreda mannens dod utsatts han for hot och han borjar ifrågasatta vem han kan lita på.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225204500 +0000" stop="20251225205000 +0000" channel="svt1.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251225205000 +0000" stop="20251225231000 +0000" channel="svt1.se"><title>Casino Royale</title><desc>James Bonds forsta uppdrag som 007 leder honom till Le Chiffre, bankir åt varldens terrorister. Bond måste slå honom i ett riskfyllt pokerspel for att forinta terroristernas natverk.</desc></programme>
<programme start="20251225231000 +0000" stop="20251226001000 +0000" channel="svt1.se"><title>Bjornzone 2.0</title><desc>Vi foljer superpojkbandet Bjornzone nar de spelar in jullåten A Christmas Song i den ikoniska Henson-studion i Los Angeles, dar We Are the World spelades in.</desc></programme>
<programme start="20251226001000 +0000" stop="20251226040000 +0000" channel="svt1.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224011500 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224072500 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224072500 +0000" stop="20251224082500 +0000" channel="svt2.se"><title>Jul med Astrid Lindgren - teckenspråkstolkat</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224082500 +0000" stop="20251224083000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkort från Gullan i Gullebo</title><desc>En riktigt god jul onskar mor Gullan från sitt Gullebo i Skåne. Kuckeliku, god jul och gott nytt år! Ett litet tomtebloss av Åsa Blanck och Ellinor Hallin.</desc></programme>
<programme start="20251224083000 +0000" stop="20251224095500 +0000" channel="svt2.se"><title>Julshow med Oslo Fagottkor</title><desc>En spektakular och humoristisk julshow med NRK:s symfoniorkester och Oslo Fagottkor som bjuder på en fargsprakande blandning av musikallåtar från Broadway och kanda julsånger.</desc></programme>
<programme start="20251224095500 +0000" stop="20251224101500 +0000" channel="svt2.se"><title>Åbo julfred</title><desc>Julfredens utlysning. Direktsandning från Gamla Stortorget i Åbo i Finland dar julfreden utlyses. En tradition som funnits sedan medeltiden och som utgor en vasentlig del av julstamningen for finlandarna.</desc></programme>
<programme start="20251224101500 +0000" stop="20251224103000 +0000" channel="svt2.se"><title>Tomten - en vintersaga</title><desc>Snon lyser vit på taken. Endast tomten ar vaken. Denna filmatisering av Victor Rydbergs dikt Tomten ar en klassiker ur SF-arkivet. Filmen spelades in 1941 av kortfilmaren Gosta Roosling.</desc></programme>
<programme start="20251224103000 +0000" stop="20251224104500 +0000" channel="svt2.se"><title>Julen</title><desc>Julen, vår storsta och karaste hogtid, som vi firar till minne av Jesus fodelse. Men julen ar en blandning av kristet och hedniskt. Och det ar ofta svårt att avgora vad som ar vad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224104500 +0000" stop="20251224114000 +0000" channel="svt2.se"><title>Den stora kyrkflytten - dokumentaren</title><desc>Sommaren 2025 flyttades Kirunas ikoniska trakyrka fem kilometer på specialbyggda trailers. En spektakular handelse som uppmarksammades over hela varlden. Dokumentaren skildrar det omfattande arbetet med att forbereda flytten och satter den i ett storre sammanhang: hur gruvan, samhallsomvandlingen och framtidstron påverkar Kirunaborna och deras stad.</desc></programme>
<programme start="20251224114000 +0000" stop="20251224114500 +0000" channel="svt2.se"><title>Radiohjalpen i Honduras: Din musik raddar liv</title><desc>Maylin, der går i 8. klasse, fortæller om, hvordan det er at vokse op i et af verdens farligste lande for piger. I Honduras er hver fjerde unge kvinde allerede mor eller gravid, og abort er fuldstændig forbudt.</desc></programme>
<programme start="20251224114500 +0000" stop="20251224122000 +0000" channel="svt2.se"><title>Konsert med norska radioorkestern</title><desc>Musik av Johannes Brahms och Alexander von Zemlinsky står på programmet i en konsert med norska radioorkestern under ledning av chefdirigenten Petr Popelka. Brahms Akademisk festourvertyr från 1880 foljs av Zemlinskys Kammarsymfoni. (Norge, 2022)</desc></programme>
<programme start="20251224122000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jespers bakskola</title><desc>Bagaren och konditorn Jesper Långstrom bakar saffransbrod på fordeg och visar tre olika satt att baka ut degen - saffransknyten, lussekatter och en saffransflata.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="svt2.se"><title>Svenska tv-historier</title><desc>Under en månad per år, i over ett halvt sekel, har julkalendern samlat stora delar av svenska folket i tv-soffan. Vissa kalendrar har hyllats, andra har avskytts, ofta samtidigt men av olika personer. Gemensamt for alla julkalendrar ar att de vackt kanslor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jul med Astrid Lindgren - teckenspråkstolkat</title><desc>Olof Wretling gor rosten till Lustig-Gok som tar med oss på en resa genom Astrid Lindgrens magiska berattelser, dar vi återforenas med några av vår tids mest alskade karaktarer och platser.</desc></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224145500 +0000" channel="svt2.se"><title>Mot alla odds - Norge</title><desc>Ganget samlas i Beitostølen, och Øystein ar spand på om de verkligen kan samarbeta. Redan i forsta motbacken får hela laget en tuff start - men också en forsmak av vad som vantar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224145500 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkort från Gullan i Gullebo</title><desc>En riktigt god jul onskar mor Gullan från sitt Gullebo i Skåne. Kuckeliku, god jul och gott nytt år! Ett litet tomtebloss av Åsa Blanck och Ellinor Hallin.</desc></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224150500 +0000" channel="svt2.se"><title>Rapport</title><desc>Nyheter från Sverige och varlden.</desc></programme>
<programme start="20251224150500 +0000" stop="20251224151000 +0000" channel="svt2.se"><title>Godare jul med...</title><desc>Branda mandlar ar ett klassiskt marknadsgodis till jul som du latt kan gora hemma. Susanne Jonsson gor sotsalta snacks over elden som får lite sting av chili. Lika enkelt ar det att krydda en appelmust eller cider så den doftar appelpaj!</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224151000 +0000" stop="20251224154000 +0000" channel="svt2.se"><title>Hundra procent bonde</title><desc>Det har snoat och Frank restaurerar en gammal sparkkalke och spanner sparken for hasten Solveig. Frank lar sig tillverka savskor som blir en julklapp till Theresa.</desc><episode-num system="xmltv_ns">32.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224154000 +0000" stop="20251224163500 +0000" channel="svt2.se"><title>Lise Davidsen - O helga natt</title><desc>Den varldsberomda operastjarnan Lise Davidsen återvander till Oslo for att fira jul med norska radions symfoniorkester. Hon framfor sin favoritjulmusik tillsammans med Ung och Operans barnkor.</desc></programme>
<programme start="20251224163500 +0000" stop="20251224165000 +0000" channel="svt2.se"><title>En juldrom</title><desc>Zhala onskar sig en riktig svensk jul, med besok av tomten. Men som nyanland flykting ar det svårt for ensamstående pappan Ahmed att uppfylla sin dotters juldrom. En film av Arazo Arif.</desc></programme>
<programme start="20251224165000 +0000" stop="20251224174000 +0000" channel="svt2.se"><title>Historien om Stilla natt</title><desc>Den rorande och smått sagolika berattelsen om julsångernas julsång - Stilla natt. Skådespelaren Simon Callow blir vår ciceron i berattelsen om hur sången kom till och hur den idag mer an 200 år senare, fortfarande ar varldens kanske mest alskade julsång. Resan går till Oberndorf utanfor Salzburg, dar sången framfordes forsta gången år 1818, till text av Joseph Mohr och med musik av Franz Gruber.</desc></programme>
<programme start="20251224174000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkonsert från Wien</title><desc>Glittrande musikalisk julfest från Wiener Konzerthaus med såval Wiener Sangerknaben som Wiener Chormadchen och en rad internationella sångsolister, som Joyce DiDonato, Lawrence Brownlee och Patricia Petibon. Julklassiker från hela varlden står på programmet, med Ding Dong, Adams julsång, White Christmas, Stilla natt och många fler. Österrikiska radions symfoniorkester spelar under ledning av Claire Levacher. Julkonsert från 2023.</desc></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224204000 +0000" channel="svt2.se"><title>Mote i Rom</title><desc>For att fira sin fyrtioåriga brollopsdag åker Gerda och Kristoffer till Rom dar Gerda gick på konstskola som ung. Dar traffar de på Johannes, Gerdas gamla konstlarare, och hon ger sig snart ut i den eviga staden på jakt efter sin ungdoms upplevelser.</desc></programme>
<programme start="20251224204000 +0000" stop="20251224210000 +0000" channel="svt2.se"><title>NRK-scenen</title><desc>Lávre, Hildá Lansman och Tuomas Norvio på Juhls Silververkstad i Kautokeino. De blandar jojk med elektronisk musik och får dig att vilja dansa, skratta och gråta.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224210000 +0000" stop="20251224223000 +0000" channel="svt2.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Direktsand midnattsmassa på julnatten från Peterskyrkan i Rom under ledning av påve Leo XIV. Kommentator ar Charlotta Smeds.</desc></programme>
<programme start="20251224223000 +0000" stop="20251224232000 +0000" channel="svt2.se"><title>Varldens historia: Jesus</title><desc>Judas lamnar allt bakom sig for att folja Jesus från Nasaret, vars ord och garningar borjar vacka uppståndelse. På berget håller Jesus sin bergspredikan och mattar tusentals med ett mirakel - men nar folkmassan blir overvaldigande soker han ensamheten. Bland dem han beror finns Maria Magdalena, som blir helad och ansluter sig till larjungarna. Gruppen beger sig mot Jerusalem och Jesus valjer ut sina tolv apostlar - borjan på en rorelse som kommer att forandra varlden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224232000 +0000" stop="20251225000500 +0000" channel="svt2.se"><title>Varldens historia: Jesus</title><desc>Vid sin ankomst till Jerusalem botar Jesus en lam man vid Betesdadammen, ett mirakel som vacker oversteprasten Kajafas uppmarksamhet. Hans predikan i templet fascinerar Josef av Arimataia, medan fler och fler manniskor flockas kring den gåtfulle lararen. Nar Jesus ger synen tillbaka till en blind man vid Siloamdammen sprids ryktet om att uråldriga profetior håller på att gå i uppfyllelse. Myndigheterna borjar frukta att hans vaxande inflytande ska leda till oro - och vacka romarnas vrede.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225000500 +0000" stop="20251225002000 +0000" channel="svt2.se"><title>Julen</title><desc>Julen, vår storsta och karaste hogtid, som vi firar till minne av Jesus fodelse. Men julen ar en blandning av kristet och hedniskt. Och det ar ofta svårt att avgora vad som ar vad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225002000 +0000" stop="20251225060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251225060000 +0000" stop="20251225090000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251225090000 +0000" stop="20251225100000 +0000" channel="svt2.se"><title>Gudstjanst</title><desc>Julotta från Linkopings domkyrka och vi får lyssna till predikan av domprost Mattias Bahr. For sång och musik står Domkyrkans kammarkor under ledning av Marie-Louise Beckman, Happy Voice under ledning av Jenni Skogsfors samt Östgota Barock under ledning av Torbjorn Kohl.</desc></programme>
<programme start="20251225100000 +0000" stop="20251225105000 +0000" channel="svt2.se"><title>Historien om Stilla natt</title><desc>Den rorande och smått sagolika berattelsen om julsångernas julsång - Stilla natt. Skådespelaren Simon Callow blir vår ciceron i berattelsen om hur sången kom till och hur den idag mer an 200 år senare, fortfarande ar varldens kanske mest alskade julsång. Resan går till Oberndorf utanfor Salzburg, dar sången framfordes forsta gången år 1818, till text av Joseph Mohr och med musik av Franz Gruber.</desc></programme>
<programme start="20251225105000 +0000" stop="20251225114500 +0000" channel="svt2.se"><title>Lise Davidsen - O helga natt</title><desc>Den varldsberomda operastjarnan Lise Davidsen återvander till Oslo for att fira jul med norska radions symfoniorkester. Hon framfor sin favoritjulmusik tillsammans med Ung och Operans barnkor.</desc></programme>
<programme start="20251225114500 +0000" stop="20251225120000 +0000" channel="svt2.se"><title>Den stora kyrkflytten på 15 minuter</title><desc>15 minuter från SVT:s sandning från den varldsunika flytten av Kiruna kyrka. Den flyttades från den gamla stadskarnan till dess nya plats, fem kilometer bort. Den stora kyrkflytten agde rum under två dagar och ar en del av den omfattande stadsomvandlingen. Den ikoniska kyrkan ar 40 meter bred, 35 meter hog och vager 672 ton. Arbetet kraver extrem precision och ingenting får gå fel. Programledare: Beppe Starbrink och Sverker Olofsson.</desc></programme>
<programme start="20251225120000 +0000" stop="20251225131000 +0000" channel="svt2.se"><title>Monsen och nationalparkerna</title><desc>Monsen besoker Øvre Pasviks nationalpark, en av hans favoritplatser. Forst vid midsommar nar naturen sjuder av liv, och sedan i december nar allt vilar. Monsen foljer bjornens rytm.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225131000 +0000" stop="20251225131500 +0000" channel="svt2.se"><title>Julkort från Gullan i Gullebo</title><desc>En riktigt god jul onskar mor Gullan från sitt Gullebo i Skåne. Kuckeliku, god jul och gott nytt år! Ett litet tomtebloss av Åsa Blanck och Ellinor Hallin.</desc></programme>
<programme start="20251225131500 +0000" stop="20251225133000 +0000" channel="svt2.se"><title>En juldrom</title><desc>Zhala onskar sig en riktig svensk jul, med besok av tomten. Men som nyanland flykting ar det svårt for ensamstående pappan Ahmed att uppfylla sin dotters juldrom. En film av Arazo Arif.</desc></programme>
<programme start="20251225133000 +0000" stop="20251225140000 +0000" channel="svt2.se"><title>Svenska tv-historier</title><desc>Om Sunes jul, en av våra allra mest alskade julkalendrar. Peter Haber, Carina Lidbom, Gabriel Odenhammar, Soren Olsson och Stephan Apelgren berattar om arbetet med serien.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225140000 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="svt2.se"><title>Fanny och Alexander</title><desc>Ingmar Bergmans fyrfaldigt Oscarbelonade masterverk som utspelar sig i borjan av 1900-talet. I en liten svensk stad får vi folja familjen Ekdahl genom sorg och gladje, ljus och morker.</desc></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="svt2.se"><title>Jane Austen: manniskan och masterverken</title><desc>En ung forfattares liv i England i borjan av 1800-talet kunde te sig valdigt osakert. Forlaget beslot att inte ge ut Austens roman Northanger Abbey och hennes far avled. Genast efteråt skrev Austen Fornuft och kansla, som blev hennes forsta utgivna verk. Publiken upptackte då också debuten Stolthet och fordom.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225213000 +0000" channel="svt2.se"><title>Love And Friendship</title><desc>Lady Susan har bara varit anka i ett par månader, men mots redan av nya uppvaktare var hon an går. Det ar nastan så att hon drivs på flykt från sitt tillhåll på godset Langford, for att undfly dessa flirtande herrar. Men det ar en flykt hon till synes verkar trivas med, namligen en jakt på ett nytt lampligt gemål.</desc></programme>
<programme start="20251225213000 +0000" stop="20251225222500 +0000" channel="svt2.se"><title>Varldens historia: Jesus</title><desc>Kajafas sander Nikodemos for att satta Jesus på prov, men Jesus vander samtalet till en kraftfull laxa som skakar Nikodemos i grunden. Nar Jesus oppet forklarar sin enhet med Fadern anklagas han for hadelse och tvingas fly från stenkastande folkmassor. Kort darefter nås han av budet att hans van Lasarus ar dodssjuk - men han drojer. Fyra dagar senare anlander Jesus till Lasarus hem och utfor sitt storsta mirakel hittills - ett ogonblick som for alltid forandrar hans ode.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225222500 +0000" stop="20251225231500 +0000" channel="svt2.se"><title>Varldens historia: Jesus</title><desc>På ett berg bevittnar en liten grupp larjungar hur Jesus forvandlas infor deras ogon i en strålande forklaring. I Betania smorjer Maria Jesu fotter med dyrbar olja, något som vacker Judas missnoje. Nar Jesus rider in i Jerusalem på en åsna under folkets jubel på palmsondagen utropas han till Messias. Hans vrede mot girigheten i templet leder till att han valter månglarnas bord, vilket får Stora rådet att se honom som ett hot. Desillusionerad och fylld av tvivel inleder Judas ett hemligt samarbete med Kajafas - och scenen satts for historiens mest kanda forraderi.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225231500 +0000" stop="20251226002500 +0000" channel="svt2.se"><title>Monsen och nationalparkerna</title><desc>Monsen besoker Øvre Pasviks nationalpark, en av hans favoritplatser. Forst vid midsommar nar naturen sjuder av liv, och sedan i december nar allt vilar. Monsen foljer bjornens rytm.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226002500 +0000" stop="20251226060000 +0000" channel="svt2.se"><title>Sandningsuppehåll</title><desc>Sandningsuppehåll</desc></programme>
<programme start="20251224022500 +0000" stop="20251224032500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Den kraftiga snostormen i Luleå skapar kaos i trafiken. Josefine ger sig ut for att forsoka beta av en lång jobblista. Hogan och kollegan Robin ar i nasfjallet dar en lastbil fastnat i ett dike.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224032500 +0000" stop="20251224035500 +0000" channel="tv3.se"><title>Svenska medium</title><desc>Cayenne traffar mediumet Maria, då Cayenne hoppas på att få kontakt med sin barndomsvan. Dessutom traffar Margit mediumet Benny for att kontakt med sin far och for att få veta mer om honom.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224035500 +0000" stop="20251224042500 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ska på dejt med en kand ishockeyspelare som visar sig vara mycket vidskeplig...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.20.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224042500 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Maxwell drabbas av en ålderskris och kanner att han inte har åstadkommit något av betydelse...</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.21.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran forsoker imponera på en stilig sångare som hon traffar i mammans synagoga. Burt Bacharach gastspelar som sig sjalv och bokar den stilige sångaren till sin nya musikal som han satter upp tillsammans med Maxwell.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas! Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas!</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.24.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="tv3.se"><title>Undercover Boss US</title><desc>Andrew Simon, VD och koncernchef for Fremont Street Experience, går undercover.</desc><episode-num system="xmltv_ns">10.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224080000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Stefan och hans kollega beger sig till Sollefteå dar en tungt lastad mjolkbil kort av vagen och ligger på sidan. Hogan ar i Lima dar han ar den ansvariga bargaren på en rallytavling.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224080000 +0000" stop="20251224100000 +0000" channel="tv3.se"><title>Its Christmas, Eve</title><desc>En tillfallig skolchef hamnar i en svår sits nar hon får i uppdrag att lagga ner en skolas misslyckade musikprogram, och måste gora upp med sitt musikaliska forflutna.</desc></programme>
<programme start="20251224100000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Den flammande bagaren</title><desc>Nar den flammande bagaren valjer ut Harry Potter som en av deltagarna i Den Magiska Trekampen tvingas han tavla mot två andra magiskolor i en stenhård kamp om evig ara.</desc></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="tv3.se"><title>One Christmas Eve</title><desc>En nyligen frånskild mamma forsoker skapa den perfekta forsta julen utan pappan till sina barn.</desc></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224170000 +0000" channel="tv3.se"><title>Julfritt</title><desc>Luther Krank bestammer sig for att hoppa over julen och julkommersen och istallet åka på semester tillsammans med hustrun Nora.</desc></programme>
<programme start="20251224170000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Fenixorden</title><desc>Harry återvander for sitt femte skolår på Hogwarts och upptacker att merparten av trollande larare och skolkamrater inte vill kannas vid att han faktiskt mott den ondskefulle Lord Voldemort. De vagrar helt enkelt inse att Lord Voldemort har återvant.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224231000 +0000" channel="tv3.se"><title>Aquaman</title><desc>Filmen avslojar var halvmanniskan, halvt manskliga, halvt atlantiska Arthur Curry kommer från, och foljer honom på en resa som inte bara tvingar honom att acceptera vem han verkligen ar, utan aven avgor om han ar vardig att vara den han foddes att bli: en kung.</desc></programme>
<programme start="20251224231000 +0000" stop="20251225015000 +0000" channel="tv3.se"><title>Matrix Revolutions</title><desc>Kriget drabbar den underjordiska staden Zion, dar de sista fria manniskorna håller sig gomda. Neos krafter ar tomda och han driver omkring i ett Ingenmansland mellan Matrix och Maskinvarlden, dar Matrix skapats. Morpheus borjar grubbla på om inte Den utvalde, i vilken han investerat ett helt livs tro, bara kanske ar ytterligare ett system for kontroll skapat av arkitekterna bakom Matrix.</desc></programme>
<programme start="20251225015000 +0000" stop="20251225025500 +0000" channel="tv3.se"><title>Without A Trace</title><desc>Teamet forsoker hitta en bargningsbilschauffor som raddade en ung pojke och blev en hjalte - men som sedan forsvann.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225025500 +0000" stop="20251225035000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Stefan och hans kollega beger sig till Sollefteå dar en tungt lastad mjolkbil kort av vagen och ligger på sidan. Hogan ar i Lima dar han ar den ansvariga bargaren på en rallytavling.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225035000 +0000" stop="20251225042500 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran forsoker imponera på en stilig sångare som hon traffar i mammans synagoga. Burt Bacharach gastspelar som sig sjalv och bokar den stilige sångaren till sin nya musikal som han satter upp tillsammans med Maxwell.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225042500 +0000" stop="20251225050000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas! Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas!</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.24.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225050000 +0000" stop="20251225053000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas! Fran ar en något udda barnflicka. Hon kommer från den tuffa stadsdelen Queens och ar en kvinna med starka åsikter, ett ansikte som skulle platsa på Vogues omslag, samt en rost som kan spracka glas!</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.24.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225053000 +0000" stop="20251225060000 +0000" channel="tv3.se"><title>Nanny</title><desc>Maxwells och Frans hemresa från Paris verkar bli en katastrof. Frågan ar bara - hur ska de lyckas radda situationen?</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.25.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225060000 +0000" stop="20251225065500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>I Hemfjallstangen har en lastbilschauffor vajt for en barnfamilj och kort ner i diket. Kent ar bargare på det årliga veteranskoterrallyt dar han med sin specialbyggda kalke hjalper nodstallda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225065500 +0000" stop="20251225075000 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>Stefan ar på en industri utanfor Örnskoldsvik dar en lastbil kanat in i en grind och blockerar den enda in och utfarten till arbetsplatsen, något som gor att han snabbt behover få bort ekipaget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225075000 +0000" stop="20251225105000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Den flammande bagaren</title><desc>Nar den flammande bagaren valjer ut Harry Potter som en av deltagarna i Den Magiska Trekampen tvingas han tavla mot två andra magiskolor i en stenhård kamp om evig ara.</desc></programme>
<programme start="20251225105000 +0000" stop="20251225134500 +0000" channel="tv3.se"><title>Fornuft och kansla</title><desc>Nar herr Dashwood dor måste han lamna storsta delen av sin egendom till sin son från sitt forsta aktenskap, vilket gor att hans andra fru och hennes tre dottrar lamnas utblottade. De tas om hand av en vanlig kusin men deras fattigdom forsamrar dottrarnas chans på aktenskapsmarknaden.</desc></programme>
<programme start="20251225134500 +0000" stop="20251225163000 +0000" channel="tv3.se"><title>The Holiday</title><desc>Filmtrailermakaren Amanda från Los Angeles och journalisten Iris från London bor 800 mil ifrån varandra och har aldrig traffats, men dras andå med samma problem: man.</desc></programme>
<programme start="20251225163000 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="tv3.se"><title>Harry Potter och Halvblodsprinsen</title><desc>Harry Potters sjatte skolår vid Hogwarts skola for haxkonster och trolldom kantas av radsla och varningar. Harry lyckas antligen med sina lektioner i trolldryck tack vare anteckningar i den larobok han lånat, som en gång tillhort någon som kallar sig halvblodsprinsen. Samtidigt får han privatlektioner av Albus Dumbledore, som avslojar hemligheten bakom Voldemorts ododliga sjal.</desc></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225223000 +0000" channel="tv3.se"><title>A Man Called Otto</title><desc>Baserat på den komiska och rorande New York Times-bastsaljare berattar A Man Called Otto historien om Otto Anderson (Tom Hanks), en grinig ankling som vagrar att andra på sina satt. Nar en livlig ung familj flyttar in bredvid moter han sin overman i den snabbtankta och mycket gravida Marisol, vilket leder till en osannolik vanskap som kommer att vanda upp och ner på hans varld. Upplev en rolig, hjartevarmande historia om hur vissa familjer kommer från de mest ovantade hållen.</desc></programme>
<programme start="20251225223000 +0000" stop="20251226011500 +0000" channel="tv3.se"><title>The Matrix Resurrections</title><desc>Vi återvander till en varld med två verkligheter: vardagslivet och det som ligger bakom det. For att ta reda på vad som ar på riktigt och inte, måste Mr. Anderson nu folja den vita kaninen återigen.</desc></programme>
<programme start="20251226011500 +0000" stop="20251226021000 +0000" channel="tv3.se"><title>Without A Trace</title><desc>Fem personer med en marklig koppling bortfors samtidigt från ett kafe, och teamet kallas in for att utreda det ovanliga forsvinnandet. Samtidigt återvander FBI:s psykiater Clare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.17.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226021000 +0000" stop="20251226031500 +0000" channel="tv3.se"><title>Frusna vagar</title><desc>I Hemfjallstangen har en lastbilschauffor vajt for en barnfamilj och kort ner i diket. Kent ar bargare på det årliga veteranskoterrallyt dar han med sin specialbyggda kalke hjalper nodstallda.</desc><episode-num system="xmltv_ns">13.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224020500 +0000" stop="20251224032000 +0000" channel="tv4.se"><title>Blue lights - Blåljus i Belfast</title><desc>En skjutning vands mot polisen, vilket leder till upplopp. Många instanser utreder orsaker och konsekvenser, och drar slutsatser. Går det att forlåta gamla garningar?</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224032000 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="tv4.se"><title>Unga foraldrar</title><desc>Siri och Adam tar med Bella på en skridskoutflykt och Amir bygger goteborgsområdets storsta pulkabacke till Maiah. Kerstin och Hampus berattar om deras olika reaktioner nar dom såg plustecknet på stickan och hos Alice och Sebastian fyller Hugo 1 år.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224043000 +0000" channel="tv4.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Per Morberg bjuder jaktlaget på vildand efter en lyckad andjakt. Till den lagar han en rotsakskaka och slungar vaxbonor i smor. Som avslutning på middagen serverar han en hemgjord appelkompott med vaniljstång.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043000 +0000" stop="20251224052500 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 10/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">14.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224052500 +0000" stop="20251224062000 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>Sasong 15. Del 101/120. I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">14.100.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224062000 +0000" stop="20251224065800 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Veckans andra vard ar studenten och solstrålen Silmar, som kanske har Filipstads storsta skosamling. Silmar bjuder på både filippinska- och amerikanska smaker. Vad sags om Lumpiang Shanghai till forratt och mangofloat till efterratt?</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.29.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224065800 +0000" stop="20251224110000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsmorgon</title><desc>Peter Haber om egna relationen till rollen i julklassikern • Handelserna som formade 2025 • Stamningsfull julmusik från Hedvig Eleonora ungdomskor</desc></programme>
<programme start="20251224110000 +0000" stop="20251224120000 +0000" channel="tv4.se"><title>Så mycket battre 15 år</title><desc>Så mycket battre firar 15 år! Magnus Uggla leder tittarna genom hojdpunkterna – från musikaliska guldkorn till oforglomliga stunder. Serien blandar aktuella intervjuer med artister, musikjournalister och branschprofiler med minnesvarda klipp från tidigare sasonger.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224120000 +0000" stop="20251224120500 +0000" channel="tv4.se"><title>Tillsammans i koket</title><desc>Julen knackar på dorren! Catarina och Filippa dukar fint och bjuder på några av sina 10-poangare på julbordet, som den legendariska senapssillen och dotterns favorit, ris a la malta.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224120500 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Santa Class</title><desc>Kate tar motvilligt over sin pappas jultomteskola med hjalp av kollegan Dan. Strax fore jul traffar de en farbror som kan vara den alldeles akta jultomten som kraschat med sin slade och drabbats av minnesforlust. De måste nu forsoka hjalpa honom och tanker att det basta sattet kan vara att ta med honom till sin tomtekurs. Julkomedi från tv-kanalen Hallmark med Kimberley Sustad och Benjamin Ayres.</desc></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224155500 +0000" channel="tv4.se"><title>A Christmas love story</title><desc>Romantisk julfilm dar korledaren Katherine måste skriva låt till julkonsert men distraheras av ung praktikant med otrolig rost, och en intressant far.</desc></programme>
<programme start="20251224155500 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="tv4.se"><title>Varning for Jonssonligan</title><desc>Charles-Ingvar Jonsson, mer kand som Sickan, forsoker bryta sig in i ett Franz Jager-kassaskåp, men planen går snett. Nar han slapps ut igen vill finanskungen Morgan Wall-Enberg att Sickan ska åka till Schweiz dar det finns ett speciellt kassaskåp.</desc></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224182000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251224182000 +0000" stop="20251224183000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251224183000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Musikproducenten Blizz ar onsdagsvard. Hemma hos honom bildar gasterna en rap-grupp och hittar de perfekta scenkladerna i Blizz´s garderob. Menyn ar vastafrikansk med gronsaksbiff med kokbanan till forratt och jordnotsgryta och fufu till huvudratt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">26.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224203000 +0000" channel="tv4.se"><title>Strålande jul från Lindesberg</title><desc>Omfamna julefriden med en stamningsfull konsert från Lindesberg. Det bjuds på magiska framtradanden från artister som Dolly Style, Marcus och Martinus, Gunilla Backman, Victor Noren, gospelkoren By Grace och många fler.</desc></programme>
<programme start="20251224203000 +0000" stop="20251224210000 +0000" channel="tv4.se"><title>Tomten ar far till alla barnen</title><desc>Sara lever tillsammans med Jan men har varit gift tre gånger tidigare. Nar det ar dags att fira jul bjuder hon in alla fore detta man med sina respektive och deras barn. Det blir ett julfirande utover det vanliga.</desc></programme>
<programme start="20251224210000 +0000" stop="20251224210900 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251224210900 +0000" stop="20251224211500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251224211500 +0000" stop="20251224225000 +0000" channel="tv4.se"><title>Tomten ar far till alla barnen</title><desc>Sara lever tillsammans med Jan men har varit gift tre gånger tidigare. Nar det ar dags att fira jul bjuder hon in alla fore detta man med sina respektive och deras barn. Det blir ett julfirande utover det vanliga.</desc></programme>
<programme start="20251224225000 +0000" stop="20251224235000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Nar rattegången borjar gor Rudy ett riskfyllt drag, samtidigt som Sarah inte drar sig for något. Bruiser konfronterar Lyman och Prince.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224235000 +0000" stop="20251225004500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rookie</title><desc>Harper och Nolan tar ett larm om ett pågående bankrån och inser att tjuvens motiv går djupare an att bara behova pengar. Jackson och Chens forsta dag att åka utan handledningsofficerare blir inte som de trodde att det skulle vara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225004500 +0000" stop="20251225024500 +0000" channel="tv4.se"><title>Vienna Blood</title><desc>Seriestart. Liebermann och Reinhardt utreder mordet på ett ungt kvinnligt medium. Fallet som ar fullt med oforklarliga detaljer tycks vara av overnaturlig karaktar vilket for dem från sjaskiga kafeer till spiritistiska kretsar i Wiens overklass.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225024500 +0000" stop="20251225040000 +0000" channel="tv4.se"><title>Likets hemligheter</title><desc>Polisen fokuserar sin utredning på en gammal kvinna som nyligen dog i cancer. Snart gors chockerande upptackter om hennes bakgrund på Nya Zeeland.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225040000 +0000" stop="20251225043000 +0000" channel="tv4.se"><title>Vad blir det for mat?</title><desc>Per Morberg gor sina favoritratter till julbordet. Inger Lof, som arbetat som kallskanka i mer an 40 år, hjalper till i koket och visar hur man lagar några bortglomda klassiker. Tillsammans lagar de kalvsylta, julskinka och flera sorters sill.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225043000 +0000" stop="20251225052000 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.101.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225052000 +0000" stop="20251225061500 +0000" channel="tv4.se"><title>En plats i solen</title><desc>I jakten på ett nytt hem får britter med stora bostadsdrommar hjalp av erfarna maklare att hitta guldklimparna som forhoppningsvis uppfyller både deras onskemål och budget.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2024.102.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225061500 +0000" stop="20251225064500 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Gymnasielararen och trollkarlen Eric visar oss sina hemkunskapsfardigheter samt stoltserar med sin osynliga hembetjant. Det bjuds på sofistikerade matratter, såsom anka till varmratt och lakrits pannacotta till efterratt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.30.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225064500 +0000" stop="20251225065800 +0000" channel="tv4.se"><title>Kokets middagstips</title><desc>Svensk matlagningsserie. Har bjuder Kokets valkanda kockar på inspirerande och harliga recept. Omtyckta klassiker och snabba vardagsfavoriter varvas med nya spannande och bjudvanliga ratter.</desc></programme>
<programme start="20251225065800 +0000" stop="20251225110000 +0000" channel="tv4.se"><title>Nyhetsmorgon</title><desc>Nyheter varvas med fordjupande diskussioner, bevakning av de senaste trenderna, personliga intervjuer, kultur och sport.</desc></programme>
<programme start="20251225110000 +0000" stop="20251225132000 +0000" channel="tv4.se"><title>Jonssonligan och Dynamit-Harry</title><desc>Sickan, Vanheden och Rocky ska bryta sig in hos gangsterbossen Wall-Enberg. Till hjalp tar de sprangningsexperten Dynamit-Harry (Bjorn Gustafson). Men dessvarre ar hans kunskap om dynamit en smula forlegad...</desc></programme>
<programme start="20251225132000 +0000" stop="20251225145000 +0000" channel="tv4.se"><title>Fångarna på fortet</title><desc>Sasongsstart. Dags for nya kraftmatningar på Fort Boyard. Forst ut denna sasong ar Anis Don Demina tillsammans med Behrouz ”Berra” Badreh, Linda Pira . De utmanas av Margaux Dietz, Anders Södergren och Daniel Paris.</desc><episode-num system="xmltv_ns">21.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225145000 +0000" stop="20251225165000 +0000" channel="tv4.se"><title>Knyckertz And snutjakten</title><desc>Hunden Snuten ar Tures basta van. Men det verkar som familjen Knyckertz snott Snuten. Ture måste valja, ska han vara arlig och lamna tillbaka hunden, eller behålla honom och darmed hjalpa familjen att genomfora en kupp?</desc></programme>
<programme start="20251225165000 +0000" stop="20251225170000 +0000" channel="tv4.se"><title>Tillsammans i koket</title><desc>Det ar årets festligaste dygn, nyår! Catarina bjuder på en fantastisk trerattersmeny, allt ifrån basta skagenroran, godaste rodvinssåsen till lenaste chokladmoussen. Tillsammans med dottern Filippa skapar de en vacker dukning i vitt och silver.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225170000 +0000" stop="20251225180000 +0000" channel="tv4.se"><title>V85 Direkt</title><desc>Direktsand V85-omgång från Umåker.</desc></programme>
<programme start="20251225180000 +0000" stop="20251225182000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251225182000 +0000" stop="20251225183000 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251225183000 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="tv4.se"><title>Halv åtta hos mig</title><desc>Finalvard i Goteborg ar Therese. Hon visar upp sin glittriga ”walk in closet” och gasterna blir saliga nar de får fria hander i hennes garage. Therese bjuder på carpaccio till forratt och senapsrullader med hasselbackspotatis till huvudratt.</desc><episode-num system="xmltv_ns">26.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225203000 +0000" channel="tv4.se"><title>Bast i test julspecial</title><desc>En extra harlig panel gor upp i årets stora julkamp. Blir det Markus Aujalay eller Tina Nordstrom som vinner Kockarnas Kamp? Molly Nutley sjunger snapsvisor, Peter Settman har en actionfylld fight med tomten och Erik Haag skjuter fyrverkerier.</desc></programme>
<programme start="20251225203000 +0000" stop="20251225210000 +0000" channel="tv4.se"><title>Sallskapsresan</title><desc>Stig-Helmer Olsson (Lasse Åberg) ska åka i vag på sin forsta utlandssemester till Kanarieoarna. For att komma over sin flygskrack går han till doktor Levanders klinik for att få hjalp. Doktor Levander (Magnus Harenstam) ska precis kopa hus på Kanarieoarna och ser en chans att smuggla ut pengarna till kopet med en ovetande Stig-Helmers hjalp. På planet hamnar Stig-Helmer bredvid norrmannen Ole Bramserud (Jon Skolmen) och de två får aven dela hotellrum. På plats traffar de tjejerna Siv (Kim Anderzon) och Majsan (Lottie Ejebrant) samt det nygifta paret Storch. Doktor Levander dyker också upp och han forsoker gora allt for att komma åt sina pengar. Det udda ganget får en galen julvecka i staden Nueva Estocolmo dar både vanskap och karlek uppstår.</desc></programme>
<programme start="20251225210000 +0000" stop="20251225210900 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Nyheterna</title><desc>TV4 Nyheterna med senaste nytt, analyser, debatter och fordjupning.</desc></programme>
<programme start="20251225210900 +0000" stop="20251225211500 +0000" channel="tv4.se"><title>TV4 Vadret</title><desc>Meteorologerna på TV4 presenterar vaderprognosen.</desc></programme>
<programme start="20251225211500 +0000" stop="20251225230000 +0000" channel="tv4.se"><title>Sallskapsresan</title><desc>Stig-Helmer Olsson (Lasse Åberg) ska åka i vag på sin forsta utlandssemester till Kanarieoarna. For att komma over sin flygskrack går han till doktor Levanders klinik for att få hjalp. Doktor Levander (Magnus Harenstam) ska precis kopa hus på Kanarieoarna och ser en chans att smuggla ut pengarna till kopet med en ovetande Stig-Helmers hjalp. På planet hamnar Stig-Helmer bredvid norrmannen Ole Bramserud (Jon Skolmen) och de två får aven dela hotellrum. På plats traffar de tjejerna Siv (Kim Anderzon) och Majsan (Lottie Ejebrant) samt det nygifta paret Storch. Doktor Levander dyker också upp och han forsoker gora allt for att komma åt sina pengar. Det udda ganget får en galen julvecka i staden Nueva Estocolmo dar både vanskap och karlek uppstår.</desc></programme>
<programme start="20251225230000 +0000" stop="20251226000000 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Rattegången dras till sin spets nar sanningen kommer fram och juryn ska ta sitt beslut. Rudys och Sarahs relation testas till bristningsgransen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226000000 +0000" stop="20251226020000 +0000" channel="tv4.se"><title>Vienna Blood</title><desc>Upptackten av en rad brutala mord i Wiens slumkvarter avbryter Max Liebermanns forlovningsfest och utredningen leder in i nationalistiska kretsar. Samtidigt slåss Leibermann mot sina egna inre demoner och fascineras av en patients ovanliga åkomma.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226020000 +0000" stop="20251226025500 +0000" channel="tv4.se"><title>The Rainmaker</title><desc>Kellys konflikt med Cliff kommer till en grans. Bruiser och Deck måste forsvara Rudy i rattegångssalen. Sarah borjar anvanda Leos fulare taktik. Bruiser graver vidare i sin fars forflutna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224005000 +0000" stop="20251224030000 +0000" channel="tv6.se"><title>Office Christmas Party</title><desc>Ibland måste man festa som om ens jobb hangde på det. Nar vd:n for ett it-foretag forsoker stanga sin hårt partajande brorsas filial måste brodern och hans andreman Josh mobilisera alla som jobbar på filialen och ordna en episk julfest på jobbet.</desc></programme>
<programme start="20251224030000 +0000" stop="20251224033000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Homer och Bart blir kungar inom arbetarsporten, men Marge misstanker att det ar något oarligt med deras far och son-band.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224033000 +0000" stop="20251224040000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Professor Frink tror att han har skapat ett monster nar han hjalper Homer att få en hogt uppsatt tjanst på ett toppmodernt karnkraftverk i Shelbyville.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224040000 +0000" stop="20251224043000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Jerry blir dumpad av sin flickvan Naomi nar hon får veta hur illa han tycker om hennes skratt. Jerry gor en god garning genom att besoka ett fan, men George blir osams med pojken.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043000 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Susan tvingas beratta for sin far vad som hande vid stugan, Jerry och George borjar arbeta med sitt NBC-manus och Jerry råkar saga helt fel sak till Elaines kollega.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>Als bil forsvinner i biltvatten.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224060000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>I detta avsnitt ser vi tillbaka på några av hojdpunkterna av Våra varsta år.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224060000 +0000" stop="20251224063000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Jattemonster skapade av politisk vrede hotar att forstora staden, en viktoriansk mr Burns får en chock på Thanksgiving av spokena från sina krankta arbetstagare, och Homer knyter band med ett par utomjordiska jeans i ett oforglomligt stop-motion-aventyr som bara kan kallas... Denim.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224063000 +0000" stop="20251224070000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Lisa råkar ut for ett missode under ett besok till Capital Citys och dess morka konstscen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224070000 +0000" stop="20251224073000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Will och Carlton flyttar in i en egen lagenhet. Philip och Vivian njuter av livet med sin nyfodde son. Hilary får veta att Trevor tanker fria till henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.0.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224073000 +0000" stop="20251224080000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Will och Carlton flyttar in i en egen lagenhet. Philip och Vivian njuter av livet med sin nyfodde son. Hilary får veta att Trevor tanker fria till henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224080000 +0000" stop="20251224083000 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>Jeff och Annie forsoker att losa fallet som ror en bandit som stoppar ned pengar i manniskors byxor. De hittar snart en misstankt, men den verklige skurken kan fortfarande vara på fri fot.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224083000 +0000" stop="20251224090000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Komediserie om Doug, en enkel arbetarklasskille som lever ett stillsamt liv, anda tills den dag hans svarfar flyttar in i huset. Nar Doug och Carrie inser att det kommer ta dem fem timmar att ta sig till Lisa och Harolds brollop gor de allt de kan for att slippa åka. Arthur låtsas vara Spences surrogatpappa for att komma in på far och son-rean.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224090000 +0000" stop="20251224100000 +0000" channel="tv6.se"><title>Pacific Blue</title><desc>Nar Bobby Cruz och Russ Granger ar i Waikiki for att utbilda Honolulus cykelpatrull, hamnar de återigen i ett fall dar de måste gå under tackmantel nar de misstas for narkotiksmugglare.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224100000 +0000" stop="20251224113000 +0000" channel="tv6.se"><title>Top Gear Specials</title><desc>I den andra delen fortsatter trion deras resa genom Patagonien till varldens sydligaste stad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224113000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>Teamet utreder ett fall som ror en student på ett naturhistoriskt museum. De overraskas over hur brutal den akademiska varlden kan vara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>George mamma får en ryggskada och George tvingas avlagga ett lofte som blir svårt att hålla.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>En man som anklagats for att ha mordat sin fru hotar att ta sitt eget liv. Handelsen lockar fram tunga minnen hos Grover från en tid då han var i en liknande situation.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224140000 +0000" stop="20251224150000 +0000" channel="tv6.se"><title>NCIS: Los Angeles</title><desc>Nar en misstankt nordkorenansk spion traffas av en truck lastad med julgranar måste teamet ta reda på vem som ar ansvarig for att smuggla in spioner i landet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224150000 +0000" stop="20251224171000 +0000" channel="tv6.se"><title>Jumanji</title><desc>Gor dig beredd på ett spel som inte liknar något annat. Ett spel som griper tag i dig och inte lamnar dig oberord. Ett spel med en livsviktig regel: spela klart spelet annars ar det ute med dig. Kasta tarningen och gor dig beredd på Jumanji...</desc></programme>
<programme start="20251224171000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="tv6.se"><title>Catch me if you can</title><desc>Frank Abagnale ar den yngsta personen som någonsin stått på FBI:s lista over efterlysta. Fore sin 19:e fodelsedag lyckas han lura till sig miljontals dollar och låtsas vara pilot, lakare och advokat. Agenten Carl Hanratty inleder en katt-och-råtta-lek med den unge brottslingen for att fånga honom.</desc></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224224500 +0000" channel="tv6.se"><title>Die Hard - Hamningslost</title><desc>John McClane och agaren till en butik i Harlem, blir målet for en tysk terrorist vid namn Simon Gruber, som planerar att råna centralbanken i New York.</desc></programme>
<programme start="20251224224500 +0000" stop="20251225011500 +0000" channel="tv6.se"><title>Guy Ritchies The Covenant</title><desc>På sergeant John Kinleys sista militara uppdrag i Afghanistan samarbetar han med den lokala tolken Ahmed, som riskerar sitt eget liv for att få en skadad John till sakerhet, nar han tvingas bara honom over flera kilometer svår terrang.</desc></programme>
<programme start="20251225011500 +0000" stop="20251225032500 +0000" channel="tv6.se"><title>G.I. Joe: Retaliation</title><desc>G.I. Joe-styrkan får åter tampas med sina arkefiender Cobra som vaxt sig allt starkare och till och med infiltrerat Vita huset. Gruppen anklagas for forraderi och blir officiellt upplost, nu ar det dags for de kvarvarande medlemmarna att slå tillbaka mot Cobra. Stjarnspackad action-uppfoljare med bland andra Channing Tatum, Bruce Willis och Dwayne The Rock Johnson i rollerna.</desc></programme>
<programme start="20251225032500 +0000" stop="20251225035500 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Lisa kanner ett behov av både fart och ett satt att kontrollera sin ångest nar hon blir en professionell go-cartforare for barn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225035500 +0000" stop="20251225042500 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>En dispyt mellan Marge och Luann Van Houten blir en kamp på liv eller dod.</desc><episode-num system="xmltv_ns">34.12.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225042500 +0000" stop="20251225050000 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Kramer har biljetter till operan och hela ganget ska gå. Elaine åker forbi hos sin pojkvan, Crazy Joe, och blir så forskrackt over det hon får se att hon gor slut.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.8.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225050000 +0000" stop="20251225053000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>I detta avsnitt ser vi tillbaka på några av hojdpunkterna av Våra varsta år.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225053000 +0000" stop="20251225060000 +0000" channel="tv6.se"><title>Våra varsta år</title><desc>Peggy och Al ska overaska varandra på brollopsdagen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">8.17.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225060000 +0000" stop="20251225063000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Ett uppgravt lik oppnar ett gammalt olost fall i Springfield.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225063000 +0000" stop="20251225070000 +0000" channel="tv6.se"><title>Simpsons</title><desc>Jattemonster skapade av politisk vrede hotar att forstora staden, en viktoriansk mr Burns får en chock på Thanksgiving av spokena från sina krankta arbetstagare, och Homer knyter band med ett par utomjordiska jeans i ett oforglomligt stop-motion-aventyr som bara kan kallas... Denim.</desc><episode-num system="xmltv_ns">35.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225070000 +0000" stop="20251225073000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Will och Carlton flyttar in i en egen lagenhet. Philip och Vivian njuter av livet med sin nyfodde son. Hilary får veta att Trevor tanker fria till henne.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225073000 +0000" stop="20251225080000 +0000" channel="tv6.se"><title>Fresh Prince i Bel-Air</title><desc>Wills mamma skickar honom till hans rika farbror Phil och moster Vivian i Bel-Air for att han ska komma på fotter igen, men Will intar snart sin rattmatiga plats som The Fresh Prince of Bel-Air.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225080000 +0000" stop="20251225082500 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>Studiegruppen tar ett logndetektortest som en del av Pierces testamente, men snart framkommer en del hemligheter. Troy fattar ett viktigt beslut for att uppfylla villkoren i testamentet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225082500 +0000" stop="20251225085500 +0000" channel="tv6.se"><title>Community</title><desc>For att uppvakta Troy under hans sista dag på Greendale organiserar Abed en campustackande lek som kallas Golvet ar gjort av lava.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225085500 +0000" stop="20251225093000 +0000" channel="tv6.se"><title>Kung av Queens</title><desc>Komediserie om Doug, en enkel arbetarklasskille som lever ett stillsamt liv, anda tills den dag hans svarfar flyttar in i huset. Hela ganget firar Deacons fodelsedag med en paintballmatch. Efteråt gor Carrie misstaget att beratta for Doug att hon tycker att Deacon ar attraktiv.</desc><episode-num system="xmltv_ns">2.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225093000 +0000" stop="20251225104000 +0000" channel="tv6.se"><title>Pacific Blue</title><desc>Cruz blir foralskad i Claire Keene, en av de unga undercoverpoliserna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225104000 +0000" stop="20251225114000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>Teamet utreder ett fall som ror en student på ett naturhistoriskt museum. De overraskas over hur brutal den akademiska varlden kan vara.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225114000 +0000" stop="20251225124000 +0000" channel="tv6.se"><title>The Mentalist</title><desc>Patrick Jane på California Bureau of Investigation, har en unik formåga att anvanda sitt knivskarpa intellekt for att losa allvarliga kriminalfall.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225124000 +0000" stop="20251225131500 +0000" channel="tv6.se"><title>Seinfeld</title><desc>Jerry och Elaine flyger hem men hamnar i varsin klass på planet. Jerry sitter i forsta klass, och har det trevligt med en snygg tjej. Elaine får trangas i ekonomiklass. Kramer och George flanger mellan La Guardia och JFK-flygplatsen och traffar på en man som ar skyldig Kramer pengar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">3.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225131500 +0000" stop="20251225141500 +0000" channel="tv6.se"><title>Hawaii Five-0</title><desc>Liket av en diamantsmugglare stjals från en kyrkogård. Teamet spårar upp hans gamla partner som inte skyr några medel for att få tag på sin senaste leverans av olagliga varor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">7.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225141500 +0000" stop="20251225152000 +0000" channel="tv6.se"><title>NCIS: Los Angeles</title><desc>Kensi og Deeks arbejder undercover i et nedlagt atomkraftværk, da holdet efterforsker en sag hvor en marineofficer blev udsat for stråleforgiftning, mens han arbejdede sort som sikkerhedsvagt på værket.</desc><episode-num system="xmltv_ns">6.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225152000 +0000" stop="20251225174500 +0000" channel="tv6.se"><title>Jumanji: Welcome to the Jungle</title><desc>Fyra tonåringar upptacker ett tv-spel de tidigare aldrig hort talas om och blir snabbt fangslade av spelets djungelmiljoer. De antar spelfigurernas personor men inser snart att målet med att spela Jumanji inte ar att vinna - det ar att overleva.</desc></programme>
<programme start="20251225174500 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="tv6.se"><title>De tre musketorerna</title><desc>Tre lojala musketorer som forenas for att skydda kungen av Frankrike. Tillsammans strider de mot alla odds for att besegra en ond kunglig rådgivare och ett forforiskt sandebud som planerar att storta landet. Innehåller scener dar tobak forekommer.</desc></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225224500 +0000" channel="tv6.se"><title>Die Hard 4.0</title><desc>John McClane ar tillbaka och kampar denna gång mot en internetbaserad terrorgrupp som hotar att slå ut datornatverket som stodjer ekonomin i USA och resten av varlden..</desc></programme>
<programme start="20251225224500 +0000" stop="20251226012500 +0000" channel="tv6.se"><title>Road House</title><desc>I denna adrenalinstinna nytolkning av kultklassikern från 80-talet tar den fore detta UFC-fightern Dalton jobb som dorrvakt på en krog i Florida Keys, bara for att upptacka att detta paradis inte alls ar så fridfullt som det verkar.</desc></programme>
<programme start="20251226012500 +0000" stop="20251226035500 +0000" channel="tv6.se"><title>Terminator Salvation</title><desc>Samtidigt som maskinerna samlar sig for slutstrid utforskar John Connor och en mystisk framling Skynets inre. Tillsammans uppdagar de en fruktansvard hemlighet som kan leda till manniskoslaktets undergång.</desc></programme>
<programme start="20251224023000 +0000" stop="20251224033000 +0000" channel="tv8.se"><title>Jamies One Pan Wonders At Christmas</title><desc>Jamie blir hogtidlig med en hel rad lackra recept utan krångel for att gora julmiddagen extra speciell. Det blir en forratt med gravad lax och helt nya satt att gora kalkonen på</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224033000 +0000" stop="20251224043000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>I detta populara polisdrama foljer vi den amerikanska flottans brottsutredare, avdelning NCIS med specialagent Gibbs i spetsens. Gibbs och hans team tar sig an allt från mord och misshandel till terrorism och spionage.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.13.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224043000 +0000" stop="20251224050000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>For Idas del blir det ingen jul utan lovtunna notflarn. Hon får också lust till att blanda gamla jultraditioner med nya ideer.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.9.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224050000 +0000" stop="20251224053000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Idag bakar ett av sina starkaste barndomsminnen och hennes mammas klassiker – tyska skivor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224053000 +0000" stop="20251224063000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Tim Medhurst och Margie Cooper handlar for sista gången, fullproppade med festliga bakewell-tårtor. En bulldogg-gong och en gammal leksak gor upp på den sista auktionen. Vem kommer att ta hem kronan?</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224063000 +0000" stop="20251224081000 +0000" channel="tv8.se"><title>A Song for Christmas</title><desc>Romantisk julfilm om singelmamman Jennifer som ar nyinflyttad i småstaden Brookfield. En dag  springer hon på singelpappan Nate i julhandeln. Snart borjar kanslorna spira, men så upptacker de att deras respektive dottrar, Charlotte och Melissa, ar inblandade i en hatsk rivalitet i skolan. Kommer det att kunna bli en frojdefull jul?</desc></programme>
<programme start="20251224081000 +0000" stop="20251224091000 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Tim inser vardet av att återanvanda och återanvanda material for alla typer av projekt, vilket har lett till att han har samlat på sig en stor mangd skrap genom åren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224091000 +0000" stop="20251224102000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS: New Orleans</title><desc>NCIS teamet sluter upp med Homeland Security efter ett mord på en marin dykare som ar lankad till en tidigare attack på staden.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.22.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224102000 +0000" stop="20251224113000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Maggie får klartecken från doktorn och bestammer sig for att återvanda till Bude. PC Penhale tvingas vidta desperata metoder for att overtala henne att stanna i Portwenn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224113000 +0000" stop="20251224123000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Bert Larges restaurang har ekonomiska problem. Han har inte ens råd till mat och dryck for ett valgorenhetsevent for att samla in pengar till Florence Dingles kattfristad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224123000 +0000" stop="20251224143000 +0000" channel="tv8.se"><title>The Christmas Chalet</title><desc>En julalskare och frånskild kvinna bokar en resa till en stuga med sin mamma och dotter. Men samma stuga bokas också av en ensamstående forfattare som hatar julen. Tillsammans lar de sig julens och familjens magi.</desc></programme>
<programme start="20251224143000 +0000" stop="20251224154000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Roo Irvine får sallskap av nyborjaren Mark Hill på en antikvitetsjakt runt om i Skottland. En hemsk historia ger en expert mardrommar, men japanskt porslin ar ett dromkop for den andra.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224154000 +0000" stop="20251224180000 +0000" channel="tv8.se"><title>Morden i Midsomer</title><desc>Nar någon dodar medlemmar i den anrika Smythe-Websterklanen, blossar en gammal fejd mellan byarna Upper och Lower Walden upp på nytt. Forst dor den unge skådespelaren Laurence Smythe-Webster i en explosion. Darefter blir hans farbror Frank Webster elektrifierad till dods på sin traningscykel. Nar Barnabys huvudmisstankte drunknar i en skål tomatsoppa inser han att morden har historiska proportioner, och borjar forska i det forflutna.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224180000 +0000" stop="20251224190000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224190000 +0000" stop="20251224200000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Nar medlemmar av en regional NCIS-enhet dodas under en explosion, hjalper specialagent Jessica Knight, den enda overlevande medlemmen, till att losa fallet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251224200000 +0000" stop="20251224215000 +0000" channel="tv8.se"><title>Christmas Takes Flight</title><desc>Matt, en siffersnål VD, koper Jennys familjeagda, regionala flygbolag. Matts kostnadsbesparingar hotar julen nar han staller in flygbolagets årliga valgorenhetsgala for utsatta barn.</desc></programme>
<programme start="20251224215000 +0000" stop="20251224233000 +0000" channel="tv8.se"><title>Saying Yes to Christmas</title><desc>Romantisk julfilm om karriarkvinnan June som åker hem till familjen i juletid. Hon har tankt jobba under helgerna men drabbas av lite magi efter ett mote med gamle vannen Blake, och kan snart inte saga nej till en enda julig tillstallning.</desc></programme>
<programme start="20251224233000 +0000" stop="20251225004000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Maggie får klartecken från doktorn och bestammer sig for att återvanda till Bude. PC Penhale tvingas vidta desperata metoder for att overtala henne att stanna i Portwenn.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.5.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225004000 +0000" stop="20251225023000 +0000" channel="tv8.se"><title>Meet Me At The Christmas Train Parade</title><desc>I Snow Falls kampar borgmastare Charlotte for att radda torget från ett lyxhotell. Tillsammans med sin son och hans mystiska larare återupptacker hon den gamla julparaden med tåg – och måste valja mellan karleken och sin alskade stad.</desc></programme>
<programme start="20251225023000 +0000" stop="20251225033000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.2.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225033000 +0000" stop="20251225043000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Nar medlemmar av en regional NCIS-enhet dodas under en explosion, hjalper specialagent Jessica Knight, den enda overlevande medlemmen, till att losa fallet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.14.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225043000 +0000" stop="20251225050000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Idag bakar ett av sina starkaste barndomsminnen och hennes mammas klassiker – tyska skivor.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.10.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225050000 +0000" stop="20251225053000 +0000" channel="tv8.se"><title>Idas Fristelser</title><desc>Julen ar i fard med att slå ut i full blom och hogtiden kraver många slags bak. Ida tacker den traditionella biten genom att baka munkar.</desc><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225053000 +0000" stop="20251225063000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Roo Irvine får sallskap av nyborjaren Mark Hill på en antikvitetsjakt runt om i Skottland. En hemsk historia ger en expert mardrommar, men japanskt porslin ar ett dromkop for den andra.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225063000 +0000" stop="20251225081500 +0000" channel="tv8.se"><title>Creating Christmas</title><desc>Harper, en larare och blivande illustrator, får sitt stora genombrott nar hon blir ombedd att arbeta med Caleb, en kravande barnboksforfattare. Under julen i en liten stad i Colorado hjalper hon honom att overvinna sin skrivkramp.</desc></programme>
<programme start="20251225081500 +0000" stop="20251225091000 +0000" channel="tv8.se"><title>Extrema samlare</title><desc>Del två av det forsta avsnittet.</desc><episode-num system="xmltv_ns">11.11.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225091000 +0000" stop="20251225101000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS: New Orleans</title><desc>NCIS-teamet avslojar en mullvad och med det katastrofala sakerhetsovertradelser nar de samarbetar med Departement of Homeland Security. Ett halvt ton sprangamnen ar på villovagar och hotar hela New Orleans.</desc><episode-num system="xmltv_ns">1.23.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225101000 +0000" stop="20251225112500 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Bert Larges restaurang har ekonomiska problem. Han har inte ens råd till mat och dryck for ett valgorenhetsevent for att samla in pengar till Florence Dingles kattfristad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225112500 +0000" stop="20251225123000 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>TIshell bestammer sig for att hon inte kan dolja sin karlek for Martin. Efter att hon druckit en drink, gjord på starka lakemedel, vidtar hon drastiska åtgarder.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.7.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225123000 +0000" stop="20251225143000 +0000" channel="tv8.se"><title>A Song for Christmas</title><desc>Romantisk julfilm om singelmamman Jennifer som ar nyinflyttad i småstaden Brookfield. En dag  springer hon på singelpappan Nate i julhandeln. Snart borjar kanslorna spira, men så upptacker de att deras respektive dottrar, Charlotte och Melissa, ar inblandade i en hatsk rivalitet i skolan. Kommer det att kunna bli en frojdefull jul?</desc></programme>
<programme start="20251225143000 +0000" stop="20251225154000 +0000" channel="tv8.se"><title>Antiques Road Trip</title><desc>Roo Irvine och Mark Hill ar i hoglanderna. En sallsynt glasbit och en charmig sparbossa går under klubban, och en av Skottlands starkaste man hjalper paret på vagen.</desc><episode-num system="xmltv_ns">24.16.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225154000 +0000" stop="20251225180000 +0000" channel="tv8.se"><title>Morden i Midsomer</title><desc>Julian Shepherd, som investerat i Charles Edmontons hemliga uppfinning, hittas drunknad. Allt pekar på att han begått sjalvmord på grund av ekonomiska problem.</desc><episode-num system="xmltv_ns">5.4.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225180000 +0000" stop="20251225190000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.3.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225190000 +0000" stop="20251225200000 +0000" channel="tv8.se"><title>NCIS</title><desc>Medan de jagar en farlig vapenhandlare blir teamet chockade nar Bishop blir inblandad i en gammal NSA-lacka. Dessutom inser Gibbs och Marcie att mordaren som de har spårat kan vara dem på spåren.</desc><episode-num system="xmltv_ns">17.15.0</episode-num></programme>
<programme start="20251225200000 +0000" stop="20251225215000 +0000" channel="tv8.se"><title>A Merry Royal Christmas</title><desc>Felicity, en upptagen brollopsplanerare, anlitas i sista minuten for prinsessan Juliettes julbrollop i Knighton. På vagen dit traffar hon prins Vincent – och nar Juliette gifter sig med en icke-kunglig måste han trada in som tronarvinge.</desc></programme>
<programme start="20251225215000 +0000" stop="20251225233500 +0000" channel="tv8.se"><title>Christmas Is Canceled</title><desc>Nar Emmas pappa och hennes rival från gymnasiet borjar dejta, smider hon planer for att bryta upp det lyckliga paret efter att hennes pappa insisterat på att de ska tillbringa julhelgen tillsammans.</desc></programme>
<programme start="20251225233500 +0000" stop="20251226004500 +0000" channel="tv8.se"><title>Doc Martin</title><desc>Bert Larges restaurang har ekonomiska problem. Han har inte ens råd till mat och dryck for ett valgorenhetsevent for att samla in pengar till Florence Dingles kattfristad.</desc><episode-num system="xmltv_ns">4.6.0</episode-num></programme>
<programme start="20251226004500 +0000" stop="20251226023000 +0000" channel="tv8.se"><title>A Vineyard Christmas</title><desc>Heather Rivera ar den mest engagerade programledaren på Tannin TV, en streamingtjanst om vin. Hon har lovat sin familj att fira jul hemma, men hennes chef ber henne att skapa ett speciellt julprogram som kombinerar vin, jul och familjevarden.</desc></programme>
<programme start="20251226023000 +0000" stop="20251226033000 +0000" channel="tv8.se"><title>En plats på landet</title><desc>Programmet hjalper familjer som vill fly stadslivet att hitta den perfekta fristaden på landsbygden. Varje avsnitt foljer olika familjer som får hjalp att hitta sina dromhus.</desc><episode-num system="xmltv_ns">29.3.0</episode-num></programme>
</tv>